["Glad alla \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f - Dag till Er ocks\u00e5, alla\ntrevliga m\u00e4nniskor p\u00e5 Tele2\u2757\ufe0f", "M\u00e5nga \u2764\u2764 till er  ..", "Kan jag inte f\u00e5 g\u00f6ra s\u00e5dana d\u00e4r animeringar \u00e5t er?", "Kram till alla mina v\u00e4nner p\u00e5 Facebook \ud83d\udc96\ud83d\udc96\ud83d\udc96\ud83d\udc96\ud83d\udc96\ud83d\udc96\ud83d\udc96", "Kram till dig o din familj! \u2764", "M\u00e5nga kramar till ocks\u00e5 Johan\u2764\u2764\u2764", "Samma till er!", "", "", "", "Kraaaam\u2764\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "", "", "Detsamma till dig!\u2764", "Detsamma till er p\u00e5 Tele2 \u2661", "\u2764\u2764\u2764", "Tack och kram till Dig!", "Hur kan ni s\u00e4ga att vissa gillar er sida,n\u00e4r vederb\u00f6rande dog f\u00f6r 3 dar sen,sk\u00e4ms", "\ud83d\ude21", "", "Detsamma till er och tack", "Detsamma \u2764", "Happy Valentine's Day", "Tele2 KING \ud83d\ude09\ud83d\ude09", "vilket skitf\u00f6retag med usel service...tror jag m\u00e5ste byta", "..d\u00e5 skulle du ha kontakt med telekom3 d\u00e4r kan man prata om d\u00e5lig service...jag har bet 7 fakturor men inte f\u00e5tt n\u00e5gonting....", "I synnerhet barnpornografi!\n\n\"Under en fikastund f\u00e5r jag veta att rekommendationen om att anv\u00e4nda teleoperat\u00f6ren Tele2 f\u00f6r att undvika att bli avsl\u00f6jad av polisen, har spridits som en l\u00f6peld bland kriminella\"\n\nhttps://www.svd.se/sapo-och-noa-slar-larm-en-katastrof-for-svensk-polis/i/senaste/om/ledare\n\nhttp://www.svt.se/nyheter/inrikes/polisen-maste-lagga-ner-halften-av-sina-arenden-gallande-barnporrbrott\n\nDags att ta st\u00e4llning Tele2!", "Jag anser att det \u00e4r pinsamt d\u00e5ligt av Tele2 att f\u00f6rsv\u00e5ra l\u00f6sningen av brott genom att uttryckligen v\u00e4gra lagra viss datatrafik s\u00e5 att polisen och andra r\u00e4ttsv\u00e5rdande myndigheter f\u00e5r sv\u00e5rare att lyckas i sitt arbete. Jag har f\u00f6rst\u00e5else och respekt f\u00f6r att ni lyfter fr\u00e5gan f\u00f6r att f\u00e5 tydlighet i fr\u00e5gan fr\u00e5n v\u00e5ra politiker, men att genom ert agerande underl\u00e4tta grov brottslighet s\u00e5som barnporrbrott och pedofili \u00e4r skamligt! Jag vill att ni genast b\u00f6rjar lagra data igen s\u00e5 att polisen kan utf\u00f6ra sina unders\u00f6kningar av grova brott p\u00e5 ett effektivt s\u00e4tt, och sj\u00e4lvklart ska det ske enbart vid behov och under beslut av \u00e5klagare. Men att som nu ha en situation d\u00e4r grova kriminella v\u00e4ljer Tele2 som operat\u00f6r f\u00f6r att risken att bli fast f\u00f6r sina grova brott \u00e4r mindre \u00e4n hos andra operat\u00f6rer, borde ocks\u00e5 ni tycka \u00e4r pinsamt d\u00e5ligt!", "", "Grattis \ud83c\udf89 \ud83c\udf81 \ud83c\udf82 \ud83c\udf88 \ud83c\udf79", "Comviq har b\u00e4ttre erbjudande. S7 med fast pris och 1gb 285.-", "1", "Turaj Assafi", "Min Z5 klarar 1,5 meter o Telenor \u00e4r bra nog.", "Tele2 Nej Tack", "Telenor nejtack!", "Hm. Inget av det g\u00f6r jag. Men jag beh\u00f6ver 1tb/flatrate mobilt bredband", "Illona Rhawi \ud83d\ude00", "Kan den ox\u00e5 spr\u00e4ngas \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "Hanna Selin Sophie Eliasson Elin Edetun Wiewegg Rebecka H\u00f6\u00f6g \ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31VILL", "priser", "Anna", "Ludde Eliasson", "Fira din f\u00f6delsedag med Lady Gaga kanske? \ud83d\ude1c Sara Hulting", "Linnea Palm Louice Palm", "Ska vi Amanda Decibel Clar\u00e9n? \ud83d\ude18", "Denise Moosberg", "Erika Strinnefors", "Erika Strinnefors", "\u00c5h skulle vilja g\u00e5 Ahmed Aze El-Zaatare", "Anniela Andersson har du tele2??", "Victoria R\u00f6hr favorit i repris?", "Linda Hili", "Marcus Grahn vi m\u00e5ste fara!!!!", "Cecilia Karlsson", "Rihaneh Ostad Gholizadeh", "Linda Gorner !!! Ett m\u00e5ste ?\ud83d\ude0d", "Louise Widegren", "Linnea Meyer Daniel Galian", "Philip Pham vill du g\u00e5 med mig??", "N\u00e4r st\u00e4nger presale p\u00e5 onsdag?", "Steff Fleur Coraline\ud83d\ude0e", "Pea J\u00f6nsson haru bokat", "Max Dahlqvist Sebastian Heaver !!!!", "Robert", "Men Jenny Karlsson", "Sandra Edman \ud83d\ude32\ud83d\ude32", "Finally \nAdam Snook Jack Reilly Matt Holroyd Ashley Davis Loukas Faivre Adam Fulcher", "Per-Olof Eriksson vi borde!!!!!", "Joel Unander ??? \ud83e\udd13\ud83d\udc81\ud83c\udffb", "Erika Larsson ska vi??", "Helene Andersson n\u00e5got f\u00f6r dig? :)", "Viviann Kindy VI M\u00c5STE G\u00c5\u00c5\u00c5", "Pia... kan nog bli en fantastisk show\ud83e\udd17", "Ludde Eliasson", "Anna Hellstr\u00f6m Anna Linder Marit Boqvist", "Julia Kaneteg", "Erik Nordin Kalle Karlsson", "Thomas S\u00f8derlund Daniel S\u00f6derlund", "Carl J\u00e4derberg", "Charlotte M\u00e5rtensson till Karin?", "Charlotte Abrahamsen \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d", "Josefine Sandstr\u00f6m!!!", "Selmina Alagic OMG JAG VILL", "Linn Fr\u00f6jdendahl Teresa Hilli", "F\u00e5r aldrig koden f\u00f6r att komma in till presale \ud83d\ude14", "Kmr aldrig fram till sidan d\u00e4r jag f\u00e5r fylla i koden ju!", "Pr\u00f6va att g\u00e5 in igen.  S\u00e5 h\u00e4r ska det se ut.", "Det tog sin lilla tid men sen kom koden till slut. Biljetter \u2705", "\u00c4r biljetterna slut? S\u00e5 man slipper sitta o s\u00f6ka?", "Ca 1000:- f\u00f6r l\u00e4ktare A l\u00e5ngsida. 400:- l\u00e4ktare C.", "Can I order presale tickets from Finland?", "\u00c4r det n\u00e5gon \u00e5ldersgr\u00e4ns ?", "Staffan S\u00f6derholm", "Hur faaan missade jag detta... \ud83d\ude2b\n\u00c5 \u00e4nd\u00e5 prenumererar jag p\u00e5 att f\u00e5 info om preasales... \ud83d\ude20", "Finns det inga presale biljetter kvar?\nN\u00e4r jag g\u00e5r in p\u00e5 andra hemsidor som s\u00e4ljer biljetter s\u00e5 h\u00e5ller dom p\u00e5 att sluts\u00e4ljas just nu, fast\u00e4n det st\u00e5r att dom inte sl\u00e4pps till allm\u00e4nheten f\u00f6rr\u00e4n imorgon. F\u00f6rst\u00e5r inte?", "S\u00e4mst Tele2, varf\u00f6r skickar ni inte n\u00e5gon form av avisering till era kunder?", "Lillemor Hjalmarsson, det vi pratade om.", "Pernilla Hammar!!!", "Frida Lindh", "Jonas Engberg vill du g\u00e5?", "Johanna Rauma \u00c5sa Lundkvist vad s\u00e4ger ni \ud83d\ude00", "Du beh\u00f6ver inte \u00e5ka s\u00e5 l\u00e5ngt n\u00e4sta g\u00e5ng v\u00e4nnen!\ud83d\ude02\ud83d\ude48\u2764 AmAmanda Andersson", "Anna Fredriksson", "Paula Salloum!! \ud83d\ude0e\ud83d\udc4d\ud83d\ude0a", "Karla Aravena Letelier", "Caroline, ska vi \ud83d\ude0d", "Nathalie L\u00f6\u00f6f", "Veronica Blom \ud83d\ude31", "T\u00e4nker p\u00e5 dig Linn Sj\u00f6kvist\ud83d\ude0a", "Det h\u00e4r vill jag ha i present, Magnus \ud83d\ude0d", "Silvia gillar inte du Celine", "Ola Kristiansson tips ;)", "Peyvand Ahmedi nu kan du \u00e4ntligen f\u00e5 se din st\u00f6rsta idol", "Hassan Metani!", "Xi Nordwin, n\u00e5t f\u00f6r dig? \ud83d\ude09", "https://www.facebook.com/teamcelinesweden/", "Peter Svensson", "Ass\u00e5 jag vill g\u00e5\ud83d\udc83\ud83c\udffb \u00c5s\u00c5sa Repfennig Stoltzem har Tele2 abonnemang", "Fr\u00e5gor till Tele2 - hur kommer det sig att ni alltid \u00e4r sena med f\u00f6rk\u00f6p? Amex tex \u00e4r alltid f\u00f6re Er. Dessutom aviserar ni inte om f\u00f6rk\u00f6p f\u00f6rr\u00e4n mindre \u00e4n 24h f\u00f6re. Amex aviserar flera dagar innan. Arenan b\u00e4r ju dessutom  Erat namn, varf\u00f6r f\u00e5r inte Era kunder VIP d\u00e5 & f\u00e5r k\u00f6pa f\u00f6rst av alla ?", "M\u00e5rten Leijonmarck.  Ludvig\u2764\ufe0f", "\u00c4r detta n\u00e5got f\u00f6r dig Madeleine Weikvist?", "Therese L\u00f6\u00f6f Carl-Martin Fr\u00e4sen Gustafsson", "Filip H\u00f6ckert", "\u00c5sa om du har Tele2...", "Linda Bergenheim.. ska vi \u00e5ka \u00e5 se? \ud83d\ude0d tju tju tjuruduru \ud83c\udfb6", "Moa Sj\u00f6qvist \ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc", "Lolitha om du ska g\u00e5...", "Madde Ohlsson \u00e4r du tele 2 kund", "Tina L\u00f6fstrand \u00e4r det tele2 du har?", "Nesma Maruwge", "Malin Uvesten?? \ud83d\ude09\ud83d\ude0a", "OH MY GANESHA !!!", "Joakim Svensson!!", "Emilie Lindh", "Dipa Mathur", "Qaiser Bangash", "Mari Andersson, Kinna Aldorsson", "Med kakan som f\u00f6r er reklam. Blir det varken fotboll eller musik", "Carin Sahlin \ud83d\udc4d\ud83c\udffc", "Nina", "Take part in the #ignisaccessallareas  Pick a concert coming up or something.Just take a photo of what you wish for and hash tag it on instagram #ignisaccessallareas  like a Celine Dione ticket. Good luck!", "Amanda Wallander \u263a", "Anette Haga vem har tele2?? \ud83d\ude31", "\u00c5sa\u2764", "Alexander Gevriye haaaaaaaaaaa", "H\u00f6rru Sijke Larsson! Ska vi?", "Elin Lindel\u00f6w har du??", "Ann-sofi Nilsson", "Kim Henriksson !", "Frida Jacobsson !! Vi l\u00e4r ju \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d", "Ingela Tezel!!!!!!!!!!", "Camilla Vachet", "Har du Tele2 Susanna Rannanj\u00e4rvi ?", "Mia Dahl\u00e9n \ud83d\ude0d n\u00e4r inte vi kan \u00e5ka till Vegas s\u00e5 kommer hon hit!!", "Therese Wiklund", "Annika Tikkanen kommer du ih\u00e5g att du och dennis skulle g\u00e5 och se \"Cellan\" \ud83d\ude02 nu har ni chansen \ud83d\ude09", "Jennifer Halonen", "Jessica Fredriksen", "Jonathan Nordlund", "Maria Bergsten", "Sofie S\u00f6derlund:)", ":D", "Nils Thernfrid Given?!", "Daniel Andersson", "Annika Tolonen", "Mamsen Inger H\u00f6gh\u00e4ll detta tycker jag att du ska g\u00e5 p\u00e5 \ud83d\ude03", "Julia Svensson Edstr\u00f6m", "Simone Jakobsen. K\u00e4nner ni n\u00e5gon med Tele 2 abonnemang?", "Kristian UtstrandWilliam Strom", "Linn Blomgren Emilia Roos ska vi ha celin\u00e9 dion tajm p\u00e5 riktigt!!???? \ud83d\ude00\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d", "Christina Cankalp du har inte tele 2, eller?", "\u00c5sa Jansson T\u00f6rnqvist \ud83d\ude18", "Janis fixar du??? \ud83d\ude4f\ud83c\udffb", "Hevin Erdogan", "P\u00e4r S\u00f6derblom \ud83d\ude18\u2764", "Lena Sk\u00e4leg\u00e5rd Mona BergmanAnnika AlfredssonDenice AlfredssonEileen BergmanMette Maurer ska jag f\u00f6rs\u00f6ka fixa???", "Evelina Ekstrand \ud83d\ude00", "Camilla", "Hedije Safakar Hanije Safakar ska vi skicka dom dit", "Jeg er fra Danmark og vil gerne til Sverige og opleve Celine Dion, er der en venlig person der vil sende mig en PM med Tele2 presale link ?", "Madelene Johansson", "Till Tele2\n\nL\u00e4ser med f\u00f6rundran att ni skall anv\u00e4nda KAKAN HERMANSSON m.fl. \ni en kampanj fram\u00f6ver.\n\tDetta g\u00f6r mig minst sagt f\u00f6rbannad. \n\tF\u00f6r det f\u00f6rsta \u00e4r jag kund hos er. Jag \u00e4r vit. Jag \u00e4r man. Jag \u00e4r Svensk. och jag sympatiserar inte ett dugg med vad dessa Personer st\u00e5r f\u00f6r!!!!!!!!!!!\n\tJag HOPPAS att ni t\u00e4nker \u00f6ver vad ni t\u00e4nker s\u00e4tta ig\u00e5ng med, F\u00f6r g\u00f6r\n ni detta kommer jag att s\u00e4ga upp bekantskapen med er.\nComviq med Chimen Asadi i spetsen anser jag inte har ett dugg med att \ng\u00f6ra vad jag och alla andra kunder tycker och t\u00e4nker.\nMed en arg h\u00e4lsning. Ronny Falk.\nNi f\u00e5r g\u00e4rna svara p\u00e5 detta mail. Ds.", "Anette Andersson, jag \u00e4r Tele2 Sverige-kund :-D!! Gissa en som h\u00e4nger i morgon ;-)", "Erik Widebro Henrik Kask n\u00e4rmare \u00e4n att \u00e5ka till vegas f\u00f6r att se eran favorit", "Mandus", "L\u00e5ter som en bra och trevlig id\u00e9 \ud83d\udc4d", "Hej.\nKommer ni f\u00e5r in mer mobiler i fr\u00e5n lg??", "Hej! Om jag k\u00f6per iPhone 7 kontant hos er! \u00c4r det l\u00e5s hos er d\u00e5? Eller kan jag byta till andra om jag vill ?", "Daniel Svensson", "Bakkar AlSaid", "Varf\u00f6r finns inte iPhone 6S?", "Best\u00e4llde tv\u00e5 iPhone 7 plus av er 15 september n\u00e4r jag den 20 december \u00e4nnu inte f\u00e5tt n\u00e5gon telefon och ni dessutom inte kunde s\u00e4ga n\u00e4r ni kunde leverera s\u00e5 \u00e5kte jag och k\u00f6pte dessa p\u00e5 media markt samma dag! Observera att det var 6 veckor leverans som sen flyttades fram med j\u00e4mna mellanrum \nS\u00e4lj inget ni inte kan tillhandah\u00e5lla !!!!!", "Vilken service Tele2.. jag best\u00e4llde ig\u00e5r eftermiddag och nu \u00e4r den i mina h\u00e4nder\ud83d\udc4d\ud83c\udffb\ud83d\udc4d\ud83c\udffb\ud83d\udc4d\ud83c\udffb\ud83c\udf1f\ud83c\udf1f\ud83c\udf1fTack Fredrik Wahlgren \ud83c\udf1f\ud83d\udc4d\ud83c\udffb", "hej, nu har du iphone 7 plus 128 GB?", "Hur l\u00e4nge g\u00e4ller detta erbjudane?", "Hejsan!  Jag vill ha pris f\u00f6rslag p\u00e5 Iphone 7 och 7 plus  ge mig pris p\u00e5 24 Gb \u00e4ven p\u00e5 50 Gb \nTack", "Tyst", "Jag \u00e4r kund hus er och vill byta min iphone 6 till 7 med 32gb  och 24 gb surf \nHur mycket blir det varje m\u00e5naden", "Hej jag har haft en tele2 abonnemang runt 8 \u00e5r om inte mer \u00e4n s\u00e5 \nMen har aldrig f\u00e5tt ett bra erbjudande ifr\u00e5n er men d\u00e4r emot s\u00e5 fick jag ifr\u00e5n 3G \nS\u00e5 finns det n\u00e5tt bra ni kan bjuda p\u00e5 eller ska jag avsluta mitt abonnemang och k\u00f6pa hos 3G ???", "\u00c4r tele 2 kund men snart ska ja byta ...k\u00f6p era iphone 7 lr plus p\u00e5 comviq.se mkt mkt billigare d\u00e4r", "Hej!\nVad \u00e4r det f\u00f6r skillnad mellan iPhone 6s och Iphone 7?", "\u00c5 snart kommer iphone 8 :( #TIDENG\u00c5RFORT.", "Jag anv\u00e4nder Tele2s telefoner fr\u00e5n sex \u00e5r sedan f\u00f6rnya vartannat \u00e5r och inte har en telefon. Finansiella int\u00e4kter. Och nu. Jag vill f\u00f6rnya s\u00e4ga m\u00e5ste ha angett Varf\u00f6r till\u00e4t de nu kan jag inte", "Jag kommer fr\u00e5n en k\u00e4nd gemensam f\u00f6r \u00e5r 2011 till \u00e5r 2016", "Om man redan har en bra data deal d\u00e5 ? P\u00e5 det abonnemanget man redan har. En b\u00e4ttre deal vad kan jag f\u00e5 f\u00f6r bra deal fr\u00e5n er d\u00e5 p\u00e5 en iPhone 7?", "Tele2 st\u00e5r i fronten n\u00e4r det g\u00e4ller att ge brottslingar anonyma internet-uppkopplingar. Jag skulle inte supporta dem.", "D\u00e5lig service, jag har en kund f\u00f6r tre \u00e5r och inte f\u00f6r sent till dagen f\u00f6r att betala fakturan som tre \u00e5r sedan och bad om en ny typ av telefon 7 plus jag fick inte det jag vet inte varf\u00f6r", "F\u00f6r dyr\ud83d\ude21", "Tele2 is the worst company in Sverige", "\"Laddad med data\" Fredrik Korsb\u00e4ck. Fler som kan.", "Tele2 \u00e4r \ud83d\udc4e\ud83d\udc4e\ud83d\udc4e\ud83d\udc4e\ud83d\udc4e\ud83d\udc4e\ud83d\udc4e\ud83d\udc4e\ud83d\udc4e", "Grymma \u00e4r v\u00e4l lite \u00f6verdrivet de hackar ju n\u00e4r man filmar", "Rasha Dahsheh", "Hmmm tele 2 ni var bra ni var bra. Men f\u00f6r en vecka sen dog allt. Nu \u00e4r ni inte bra l\u00e4ngre. Jag hoppar \u00f6ver till Telenor igen, myby", "Tele 2\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d", "F\u00f6r dyr", "F\u00f6r dyrt tycker jag\ud83d\ude49\ud83d\ude49611kr varjer m\u00e5n", "ing\u00e5r 3.5mm borr f\u00f6r att f\u00e5 fram de d\u00e5lda h\u00f6rluruttaget?", "Tydligen s\u00e5 har de kommit in rapporter om att kameran laggar r\u00e4tt skapligt i iphone 7 plus", "Varf\u00f6r tycker alla Saids att det \u00e4r dyrt? Sluta o gn\u00e4ll o k\u00f6p det ni har r\u00e5d med", "\ud83d\udc4d\ud83c\udffb\ud83d\udc4d\ud83c\udffb\ud83d\udc4d\ud83c\udffb\ud83d\udc4d\ud83c\udffb\ud83d\udc4d\ud83c\udffb\ud83d\udc4d\ud83c\udffb\ud83d\udc4d\ud83c\udffb", "\u00c4r ju samma datadeal som alltid? N\u00e4h lite rabatt borde man kunna f\u00e5 om man varit kund ett tag!", "Lova Lundkvist", "\ud83c\udf3c\ud83c\udf3c", "K\u00f6p en Nokia 3310  s\u00e5 f\u00e5r ni en b\u00e4ttre tele  en skr\u00e4pet  iPhone 7. K\u00e4nner inte n\u00e5n som \u00e4r n\u00f6jd med den.", "Bra telefon men f\u00f6r dyr tycker jag. Eftersom den har en livsl\u00e4ngd p\u00e5 cirka 3 \u00e5r n\u00e4r batterit b\u00f6rjar bli konstigt.", "\"Laddad med data\", man vill ju helst f\u00e5 en oanv\u00e4nd telefon n\u00e4r man k\u00f6per nytt, utan en massa f\u00f6rinstallerade appar och \"data\".", "Hade tele2 tidigare pga deras billiga m\u00e5nadskostnad men tyv\u00e4rr ligger ni i samma prisklass som Telia o Telenor nu!! 611 kr i m\u00e5naden?!?! Ingen mer \u00e4n jag som reagerar p\u00e5 det????? Betalar idag 455 kr i m\u00e5naden f\u00f6r en iPhone 7, 32 gb med 7 gb surf! DET \u00e4r billigt!!", "St\u00e4mmer det att ni samarbetar med manshataren Zara Larsson och polishataren Kakan Hermansson?", "Tycker b\u00e4ttre om m\u00e4n \u00e4n om manshatare. Byter operat\u00f6r.", "Seri\u00f6st. Tele2 \u00e4ger Comviq. Ska s\u00e4ga upp b\u00e5da mina abonnemang hos er om 2 m\u00e5nader n\u00e4r bindningstiden g\u00e5r ut. Det \u00e4r j\u00e4vligt kr\u00e4nkande att ni samarbetar med folk som \u00e4r radikala. Andra f\u00f6retag backar n\u00e4r dom har gjort bort sig. S\u00e5 g\u00e5r ni och g\u00f6r samma misstag. http://www.bilsport.se/artikel/audi-gor-pudel-backar-fran-kakan-samarbete/", "So\u0161\u00f3 Al-Tameemi", "Om apple hade lagt till funktionen clear dokuments and data s\u00e5 hade ja nog tagit en iphone", "Ramm Kalmash", "", "\ud83d\udc4e\ud83d\udc4e\ud83d\udc4e\ud83d\udc4e\ud83d\udc4e\ud83d\udc4e\ud83d\udc4e\ud83d\udc4e", "D\u00e5 fort mitt abonnemang g\u00e5r ut s\u00e5 kommer jag att byta fr\u00e5n tele 2 , jag kan om\u00f6jligt st\u00f6dja ett f\u00f6retag som v\u00e4ljer att sammarbeta med Kakan Hermansson .", "Hej Tele2! Jag tycker det k\u00e4nns j\u00e4ttetrist att ni inte st\u00e5r upp m\u00e4nniskorna som folk sprider hat om i kommentarsf\u00e4ltet. Nu trycker ni bara p\u00e5 att ni inte har med Comviqs kampanj att g\u00f6ra, vilket d\u00e5 tolkas som att ni heller inte st\u00e5r f\u00f6r den eller de inblandade parterna. Hatande m\u00e4nniskor \u00e4r bara en minoritet, \u00e4ven om de h\u00f6rs mest. S\u00e5 om ni \u00e4r r\u00e4dda f\u00f6r att f\u00f6rlora kunder kan ni v\u00e4l ist\u00e4llet se det som att det \u00e4r j\u00e4vligt sk\u00f6nt att slippa peeps som f\u00f6rmodligen sprider samma hat om er.", "Telia bjuder p\u00e5 mobilt bredband 20GB om man blir kund. F\u00e5r man det hos er ocks\u00e5?", "Jag \u00e4r n\u00f6jd med min Galaxy  S7", "Du kan f\u00e5 1 Samsung galaxy s7 och en honor 8 tillsammans om du k\u00f6per den p\u00e5 tele 2 till priset av en iPhone 7 och det \u00e4r mycket b\u00e4ttre telefoner till b\u00e4ttre pris. \u00c4r supern\u00f6jd med min Samsung galaxy s7 iPhone \u00e4r inte d\u00e5ligt men absolut inte prisv\u00e4rt.", "Ville best\u00e4lla en Iphone 7, \u00e5ngrade mig direkt n\u00e4r jag s\u00e5g att jag \u00e4r tvungen och betala en avgift p\u00e5 250 kr! har varit kud hos er i m\u00e5nga \u00e5r, jag tycker det \u00e4r orimligt!!1 \u00e5ker till Elgiganteen imorgon och k\u00f6pa en, \u00e4r verkligen besviken p\u00e5 er....", "Hej \u2764\nF\u00f6r ni \u00e4r ju det b\u00e4sta som har h\u00e4nt mig \ud83d\ude0f\nNi \u00e4r b\u00e4st \ud83c\udf39\n\u00d6nskar er en trevlig kv\u00e4ll \ud83d\ude42\nWOOW \ud83c\udf39\ud83c\udf39\ud83c\udf39", "Sj\u00e4lvklart med bra service s\u00e5 \u00e4r detta sj\u00e4lvklart f\u00f6r mig. Men v\u00e4nta snart kommer de som inte gillar er:-)", "Ni \u00e4r b\u00e4st. H\u00e4lsar trogen kund sedan m\u00e5nga \u00e5r\u2764\ud83d\udc4d", "Varf\u00f6r ska man byta n\u00e4r man tillh\u00f6r ett vinnande team! Ni \u00e4r b\u00e4st! \ud83d\ude0a\ud83d\ude0a\ud83d\ude0a\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d", "\ud83d\udc4d\ud83d\udc4f", "Sen jag bytte ifr\u00e5n telia har mina sms med \"missat samtal\" f\u00f6rsvunnit helt. \ud83d\udc4c", "N\u00e4r kommer ni med familjeabonnemang? \ud83e\udd13", "\ud83e\udd14", "Tack Tele2", "tack?", "Snart ska vi kommer tillbaka till er igen. Vi har prov ett annat telefon f\u00f6retag ett litet tag. Men skit d\u00e5ligt dem \u00e4r fy! Vi tror ni \u00e4r b\u00e4st i Sverige \ud83d\ude09", "Hej tycker att ni \u00e4r bra men \u00f6nskar att vi som vart kunder i  flera \u00e5r ox\u00e5 kunde p\u00e5 bra erbjudanden inte bara de nya kunderna", "Hejsan ! jag och min man  \u00e4r  b\u00e5da 2 kunder hos er i  Tele2 Sverige vi f\u00e5r alltid bra  bem\u00f6tande vid telesupport ,riktigt bra priser p\u00e5 det mesta, flexibla abbonemang listan kan g\u00f6ras l\u00e5ng / Ni \u00e4r b\u00e4sta telebolag / Vi t\u00e4nker vara kvar hos er finns inget annat bolag, som kan sl\u00e5 er/. Mvh fr\u00e5n n\u00f6jda kunder /  :D", "100000000000000000000000000000 tack", "Jobbade ett tag p\u00e5 Telenor i kundtj\u00e4nst, fick erbjudande om att byta till Telenor f\u00f6r \"personal\" pris, n\u00e4r jag h\u00f6rde hur otrevliga vissa va p\u00e5 kundtj\u00e4nsten d\u00f6r s\u00e5 k\u00e4nde jag att jag stannar nog hellre hos Tele2 Sverige:) Tack f\u00f6r trevligt bem\u00f6tande varje g\u00e5ng och att ni inte f\u00f6rs\u00f6ker s\u00e4lja p\u00e5 mig en massa grejer n\u00e4r jag ringer! \u263a", "Jag \u00e4r heln\u00f6jd varit med sen ni startade", "\u00c4r man grym s\u00e5 \u00e4r man Tele 2. Sjukt n\u00f6jd 4G mobilt bredband kund. \ud83d\ude00", "S\u00e5 tr\u00e5kigt att ni tagit bort abbonemanget f\u00f6r 20gb data + samtal tillkommer. S\u00e4msta ni gjort sen jag blev kund f\u00f6r \u00f6ver 20\u00e5r sen", "Tack Tele2", "Ja allt jag haft f\u00f6rutom Tele2 har varit skit!\nJ\u00e4vligt n\u00f6jd med er sen 10+ \u00e5r tillbaks \ud83d\ude01\ud83e\udd18", "B\u00e4st\ud83d\udc4d\ud83c\udffc", "Idag har ja flyttat min andra abonnemangen fr\u00e5n Telia till Tele2.\nJag \u00e4r Tele2 kund i m\u00e5nga \u00e5r och dom \u00e4r super bra! Jag \u00e4r j\u00e4tte n\u00f6jd med priser och service hos Tele2. \nVarmt rekommenderas Tele2!", "Jag och mina barn \u00e4r kunder hos er .mig har jag vari kund hos er i tio \u00e5r .vi \u00e4r helt n\u00f6jda f\u00e5r bra bem\u00f6tande n\u00e4r jag ringer er och f\u00e5r alltid r\u00e5d  ni \u00e4r b\u00e4st", "Tele2 \u00e4r bra, n\u00e4r man ringer s\u00e5 svarar en v\u00e4nlig och kunnig person. Inte n\u00e5got r\u00f6ststyrt el\u00e4nde som vissa bolag har.", "Hade varit trevligt om ni kunde skicka mig det SMS som jag v\u00e4ntat p\u00e5 sen tv\u00e5 veckor tillbaka,  s\u00e5 jag kan aktivera min sida p\u00e5 Mitt Tele 2.  Har ringt kundtj\u00e4nst och support som s\u00e4ger att messet \u00e4r skickat,  men jag har fortfarande INTE f\u00e5tt det.  Tack annars f\u00f6r trevligt bem\u00f6tande av era telefonister. Vore tacksam f\u00f6r besked varf\u00f6r det dr\u00f6jer s\u00e5 hos er. \ud83d\ude0a", "varf\u00f6r har butiken tele2 slagit igen i Norrk\u00f6ping hageby mirum", "LuvU and your music <3", "Kommer aldrig skaffa comviq/tele2 igen. Sluta gilla sidan ox\u00e5", "LuvU and your music <3", "Har provat m\u00e5nga olika operat\u00f6rer, men ni \u00e4r grymma, \u00e4r v\u00e4ldigt n\u00f6jd \ud83d\ude04", "", "En fr\u00e5ga! Kostar sms fr\u00e5n surfplattan med Tele2 bredband?  Jag \u00e4ven har Tele2 abonnemang  p\u00e5 mobilen.", "Count me out som n\u00e5gon som 'gillar'.\nJag har bytt leverant\u00f6r pga bolagets usla attityd mot sina kunder.", "Tack och lov \u262e\ud83d\udc4e\ud83c\udffe", "Tack", "Taaaaaaaaaaaaaaaaaaack", "Underbara b\u00e4sta tele2 \nKundservice som \u00e4r ett f\u00f6red\u00f6me f\u00f6r alla \nTrevlig personal och en bra produkt som levererar hela tiden \nJag \u00e4r kund sen m\u00e5nga \u00e5r och reser runt hela landet och jag kan r\u00e4kna p\u00e5 ena handens fingrar de st\u00e4llen jag inte haft t\u00e4ckning \nHelt enkelt b\u00e4st! Men de e klart...en liten bonus f\u00f6r oss kunder sen l\u00e4nge kanske ;) \nKeep up the good work", "Har varit kund hos Tele 2 i mer \u00e4n 10 \u00e5r och \u00e4r mycket n\u00f6jd! Alltid trevlig personal, raka svar och hj\u00e4lpt direkt!", "De vill nog klaga!\ud83d\ude22\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "Har funderingar p\u00e5 att byta till telenor b\u00e4ttre att ringa n\u00e4r man \u00e4r utomlands.", "Hej kommer ni ox\u00e5 se till s\u00e5 det blir samma pris i EU som m\u00e5nga andra operat\u00f6rer har gjort?", "\u00c4lskar Tele 2. Kundtj\u00e4nst samt butikerna \ud83d\udc96\ud83d\udc96", "Tack", "Jag tycker fortfarande att Frank skall komma tillbaka.", "J\u00e4tte d\u00e5lig kundservice", "Jag saknar Frank hihi har varit kund i m\u00e5nga \u00e5r och \u00e4r skit n\u00f6jd\ud83d\udc4d\ud83d\ude18", "Kan vi fira detta genom att alla kunder f\u00e5r 50 gig surf i m\u00e5naden f\u00f6r alltid?", "Har varit kund l\u00e4nge l\u00e4nge p\u00e5 tele2.....f\u00e5r alltid bra bem\u00f6tande hos er....", "Tele 2 \u00e4r b\u00e4sta operat\u00f6ren!", "\u00d6ppna en butik i dalarna s\u00e5 f\u00e5r ni nog fler likes ;-)", "G\u00e4ller de h\u00e4r med fri surf inom EU efter den 15 Juni ALLA abonnemang? \u00c4ven Maxi unlimited 50gb?", "L\u00e5t er inte luras!\n1. Teckna inte tele2's dynga till f\u00f6rs\u00e4kring, f\u00f6r allt ni f\u00e5r er en BEGAGNAD utbytesenhet, b\u00e4ttre att g\u00e5 till en riktig butik som ger tillbaka f\u00f6r det du betalar f\u00f6r!\n\n2. Behov av l\u00e5netelefon? G\u00e5 runt stan 10 varv  f\u00f6rst, sedan kan butiken \"trolla \" fram en telefon. Fast \u00e4n du ser klart och tydligt hur f\u00f6rs\u00e4ljarna \u00e4r 2 indiskret fjortisar som sitter och chattar med varandra huruvida de ska l\u00e5na dig en eller inte.\n\n3. Problem med din telefon? Ge fan p\u00e5 att du kommer f\u00e5 driva hela \u00e4rendet sj\u00e4lv speciellt n\u00e4r det g\u00e4ller reklamation eller t.ex. vid n\u00e4r du har en specifik fr\u00e5ga som \"ingen\" vet svaret p\u00e5.\n\n4. R\u00e4kna med otrevlig ton...Dem f\u00e5r dig n\u00e4stan att tro det \u00e4r du som tj\u00e4nar pengar p\u00e5 dem med tanke p\u00e5 hur \"trevliga\" de \u00e4r...", "Tele 2 har lurat mig p\u00e5 4700 kr f\u00f6r att dom p\u00e5st\u00e5r att jag har INTE LAGT N\u00c5T SP\u00c4RR f\u00f6r data roaming n\u00e4r det st\u00e5r klartext p\u00e5 kontraktet \ud83d\ude20\ud83d\ude20\ud83d\ude20\ud83d\ude20\ud83d\ude20\ud83d\ude08\ud83d\ude08\ud83d\ude08\ud83d\ude08\ud83d\ude08", "Otrevliga p\u00e5 kundtj\u00e4nsten ocks\u00e5.", "Tack. Ni \u00e4r ju bara b\u00e4st.", "Personalen i Karlskoga som svarar p\u00e5 facebooksfr\u00e5gor, \u00e4r helt underbart hj\u00e4lpsamma,trevliga.", "K\u00e4ra folk k\u00f6p inte mobil telefon  fr\u00e5n tele2s butiker. Dem s\u00e4ljer trasiga mobiler och lurar folk. Var f\u00f6rsiktigt. Dem g\u00f6r reklamer innan jul och lurar \u00f6gonen. Spenderar mycket pengar f\u00f6r sina reklam filmer men lurar sina kunder. LITA INTE TELE2 sn\u00e4lla..!", "God dagen \ud83c\udf39\nJag \u00e4r ju kund hos Tele 2 Sverige, och det har jag varit i n\u00e5gra \u00e5r..men har aldrig haft fel p\u00e5 n\u00e5gon IPhone fr\u00e5n dom. Jag gillar er \ud83d\udc4d \u00d6nskar en trevlig L\u00f6rdag \ud83d\ude0a", "Hej Simon Roos. Tack det samma till dig, f\u00f6r ditt svar \ud83d\ude0a\nJag trivs kanonbra med er p\u00e5 Tele 2 \ud83d\udc4d\n\n\u00d6nskar er ocks\u00e5 en trevlig\nHelg \ud83d\ude09 \n\nMed v\u00e4nlig h\u00e4lsning,\nKari \u00d6ien", "Konstigt hur olika m\u00e4nniskor uppfattar f\u00f6retag och tj\u00e4nster!\nHar varit kund hos Tele 2 l\u00e4nge, aldrig haft n\u00e5got problem - tv\u00e4rtom \u00e4r det ett f\u00f6retag med h\u00f6g kompetens och mycket kunnig och\ntrevlig o hj\u00e4lpsam\npersonal !\nTrevlig 1:a Advent \ud83c\udf1f", "Tele2 \u00e4r b\u00e4st tycker jag. \u263a", "Kan inte klaga p\u00e5 er kundtj\u00e4nst, har bara f\u00e5tt bra bem\u00f6tande d\u00e4r men er serviceverkstad, Conmodo, \u00e4r ju helt v\u00e4rdel\u00f6sa tr\u00e5kigt nog.  K\u00e4nns inte rimligt att en telefon ska skickas runt tamejfasen \u00f6verallt i en m\u00e5nad f\u00f6r att sen konstateras att den helt b\u00f6jda/kn\u00e4ckta telefonen inte g\u00e5r att laga.   \nSka tydligen f\u00e5 en ny men man kan undra vart den har tagit v\u00e4gen eller om den ens har blivit skickad. Fick ett sms f\u00f6r 2 veckor sen fr\u00e5n er utan ordernummer eller n\u00e5got \u00f6verhuvudtaget om att den var p\u00e5 v\u00e4g till mig men \u00e4n har den inte kommit och ni verkar inte kunna f\u00e5 tag p\u00e5 Conmodo om detta.     Kan man inte g\u00e5 till n\u00e4rmsta Tele2 butik och h\u00e4mta ut en ny bara? Detta b\u00f6rjar bli lite sm\u00e5tt frustrerande tr\u00e5kigt nog.", "K\u00e4ra folk k\u00f6p inte mobil telefon  fr\u00e5n tele2s butiker. Dem s\u00e4ljer trasiga mobiler och lurar folk. Var f\u00f6rsiktigt. Dem g\u00f6r reklamer innan jul och lurar \u00f6gonen. Spenderar mycket pengar f\u00f6r sina reklam filmer men lurar sina kunder. LITA INTE TELE2 sn\u00e4lla..!", "Hejja tele2!! \nDom \u00e4r B\u00c4ST I TEST!!!", "Har inget att klaga p\u00e5 Tele 2. Har en mycket trevlig butik i Sk\u00f6vde. Hj\u00e4lp samma  och kunnig personal. \nHar varit kund sen 12 \u00e5r aldrig n\u00e5gra problem. Kommer att vara det.\nMats", "har haft tele2 i m\u00e5nga \u00e5r ,,skulle aldrig l\u00e4mna ,,fick tr\u00e5kigheter n\u00e4r jag best\u00e4llde nya Iphone 7  och dom snodde den p\u00e5 Postnord,,,fick en ny till slut..:)   Tack  f\u00f6r trogna \u00c5r", "Jag skulle \u00f6nska att ni erbj\u00f6d ett alternativ med 200 GB data ocks\u00e5", "Fady Iskander Souad Iskander", "Sebastian Baarsen", "Adrian Johansson", "Johan Nilsson Ingegerd Einarsson", "Gott nytt \u00e5r", "Pejpi Bengtsson", "John Bj\u00e4rnetoft", "Rickard Pettersson", "Det blir l\u00e4tt s\u00e5d\u00e4r om man inte drar l\u00e4ngs med \"str\u00e4cket\" p\u00e5 sidan av buteljen. ^_^", "Sally Tammisto", "Good luck Anna Haeger", "Fanny S\u00f6derlund", "Anders Truong Erika Ohrlander Susanna Nilsson N\u00e5gon av er som har koll p\u00e5 det h\u00e4r ?", "Adrian M\u00e5nsson", "Gott Nytt \u00c5r Tele2 Sverige..! :)", "Hannes Grimling Emil Allansson Jonathan Pettersson max Max Maxar'n Sch\u00f6ning", "Robert Elia \u0645\u0648 \u062a\u0641\u062a\u062d \u0628\u0637\u0644 \u0627\u0644\u062e\u0645\u0628\u0627\u0646 \u0647\u064a\u062c \u0648\u062a\u0641\u0636\u062d\u0646\u0647 \ud83d\ude02\ud83d\ude02", "Johanna Andersson Werneman", "Stefan Fredberg Jonas Hjelmqvist", "Hanna Andersson", "Andreas Burman \ud83d\ude0f\ud83c\udf7e", "", "Zlatko Matus", "Martin Dencker Lejla Karamehmedovic", "Fredrik Scherwin", "Rasmus Karlsson \ud83d\ude02 LLinus Olofsson", "Emma Lundgren ikv\u00e4ll.....", "Erik Froste, Daniel Tegfors, Marcus Lagerqvist kolla vilka amat\u00f6rer \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "Ella Ma", "Ida vilka amat\u00f6rer \ud83d\ude02", "Alex Nilsson s\u00e5 h\u00e4r ska du inte g\u00f6ra. Eller vad s\u00e4ger du Jorge Olivares", "Markus Dahl\u00e9n Nick Wiklund", "Marcelo Franco", "\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 KevKevin Frykfors", "Elin Larsson Svante H\u00e4gg Frida Myrv\u00e4lder  ska vi pr\u00f6va ikv\u00e4ll\ud83d\ude0a", "Staffan Lundborg Kalle Salas Robin S\u00e5klart Simon Petersohn E\u0161ent\u0101ls", "Andreas Fogelfors", "Pontus Salle Sahlin", "Jesper Renfors d\u00e4r \u00e4r du ju om n\u00e5gra timmar med din champagne", "S\u00e5h\u00e4r \u00f6ppnar man flaska \ud83d\ude02 Fanny H\u00f6gstr\u00f6m", "Jeffrey Bj\u00f6rklund", "Jocke Eriksson", "Madelene Wikander", "Michael Hellberg minns du n\u00e4r jag sa maxat haha!!", "\u00d6nskar er ett gott nytt \u00e5r! Tack f\u00f6r v\u00e4nligt bem\u00f6tande och uts\u00f6kt bra service!", "Fredrik Sandberg", "Tips! Skruva och dra ur korken i st\u00e4llet O:-)", "Christofer Juntorp Eric Koerffer", "Mattias Wallenholm", "R\u00e4ttelse, Tele2s nya slogan sedan n\u00e5gra m\u00e5nader sedan \"f\u00e5 mindre f\u00f6r mer\" allternativt kanske \"f\u00e5 mindre \u00e4n tidigare f\u00f6r bara 6ggr s\u00e5 mycket\"", "Jag fick en ny telefon, Dobila novi telefon.", "Jag gillar ocks\u00e5 Tele2 Sen gillar jag Personalen i Link\u00f6ping  \ud83d\ude11", "Tele 2 klart b\u00e4st 3 suger ollon ju", "Har precis f\u00e5tt sms om extra data: 99kr f\u00f6r 1 GB? F\u00f6r n\u00e5gon m\u00e5nad sen var det 69kr..\nComviq har 195kr abb med 3GB data. Tele2 f\u00f6r samma pris ger 0,5GB. Is it time to move to another provider?", "Jag k\u00f6pte min f\u00f6r mindre \u00e4n en m\u00e5nad sedan ,och fick rabatt p\u00e5 2000= 4990 f\u00f6r att jag varit en trogen kund och nu kan vem som k\u00f6pa den f\u00f6r 3990! K\u00e4nns ju s\u00e5 d\u00e4r Tele2 Sverige", "Det \u00e4r bara att bita ihop och forts\u00e4tta!", "Blev p\u00e5lurad en f\u00f6rl\u00e4ngning av ett abonnemang som aldrig fungerat och Tele2 v\u00e4grar st\u00e5 f\u00f6r de garantier de l\u00e4mnade. Osnyggt!", "N\u00e4r kommer Frank tillbaka?", "Aldrig", "Jag \u00e4r i det hela n\u00f6jd med tele 2. Dock s\u00e5 \u00e4r ju inte deras priser alltid dom b\u00e4sta. Men servicen jag f\u00e5tt \u00e4r 9ggr av 10 i toppklass . Enda g\u00e5ngen jag blivit riktigt missn\u00f6jd var med n\u00e5gon nyb\u00f6rjare p\u00e5 deras support", "Jag \u00e4r ett trogen kund 10 \u00e5r med tele2! !!! Men aldrig har haft n\u00e5got speciellt erbjudanden s\u00e5 kanske \u00e4r det dags att r\u00f6ra p\u00e5 till andra mobil operat\u00f6r. ..", "Telia\n\n#undvikcomviq\n\nFilip Lundborg", "Viken \u00e5ldersgr\u00e4ns har ni f\u00f6r att teckna ett abbonemang", "God Jul Tele2..!", "Wael Saad", "Grace Lindvall", "God Jul \ud83c\udf85", "God Jul", "H\u00e4lsa Frank fr\u00e5n mig!! \ud83d\udc96", "Upph\u00f6r ni direkt med lagringen??", "Sorry men jag tycker ni har fel. Det \u00e4r b\u00e4ttre att lagra l\u00e4nge s\u00e5 man f\u00e5r tag i brottslingar det \u00e4r nog inte m\u00e5nga av era kunder som har n\u00e5gra problem med det.", "Hall\u00e5 Polisen! Utred mera och styrk kraven p\u00e5 datalagring av de kriminella, s\u00e5 kan ni forts\u00e4tta att bek\u00e4mpa omfattande brottslighet", "Det kan inte vara s\u00e5 att kostnaden f\u00f6r nuvarande krav p\u00e5 datalagringen \u00e4r en st\u00f6rre anledning f\u00f6r Tele2 \u00e4n n\u00e5gon annan anledning..? M\u00e4ngden data att lagra kan bli r\u00e4tt avsev\u00e4rd om allt skall lagras.", "Tack Tele2 f\u00f6r att ni sl\u00e5ss f\u00f6r v\u00e5ra m\u00e4nskliga r\u00e4ttigheter <3", "Roligt att alla operat\u00f6rer s\u00e4ger \"v\u00e5r linje\". Bahnhof skrev ocks\u00e5 att \"EU gick p\u00e5 Bahnhofs linje\" \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "K\u00e4nns inte bra", "Tack tele2 Comviq de klart att vi m\u00e4nniskor skall inte blir \u00f6vervakade", "Kunde ni nu r\u00e4tta till era bedr\u00e4gerier mot kunder s\u00e5 vore allt fint.", "N\u00e4r bytte ni namn fr\u00e5n Banhof? ;)", "Banhof \u00e4r dagens Skanova de var n\u00e4r tele2 hade adsl i b\u00f6rjan tele2 har aldrig hetat banhof eller skanova har underh\u00e5l av adsl och fast telefoni som \u00e4r historia", "Datalagringen \u00e4r ju v\u00e4sentlig f\u00f6r att g\u00e5 tillbaka n\u00e4r brottet har skett. Att lagra efter brottet \u00e4r beg\u00e5nget hj\u00e4lper inte alls lika bra.\nDet beh\u00f6ver v\u00e4l sm\u00e4lla ett par bomber eller liknande attentat som nere i Europa f\u00f6r att f\u00e5 opinionen att v\u00e4nda \u00e5t andra h\u00e5llet.", "Bra Tele2 Sverige! Alltid betryggande  n\u00e4r f\u00f6retag tar individens parti i v\u00e5r tids datalagringshets. Sedan om de integritetsskyddande intressena ligger i linje med de ekonomiska g\u00f6r detsamma.", "R\u00e4ttsv\u00e4sendet lyckas trots att de tydligen har haft tillg\u00e5ng till datalagringen inte f\u00e4ngsla s\u00e4rskilt m\u00e5nga brottslingar.\nPolis och domstolar sammantaget.", "S\u00e5 ni \u00e4r f\u00f6r brottslighet?", "Trogen kund sedan 1989.", "Grattis alla kriminella! Till er som tror att ni \u00e4r anonyma nu... Tele2 och andra operat\u00f6rer l\u00e4r forts\u00e4tta spara data om er som \u00e4r intressant f\u00f6r deras egen och deras kunders marknadsf\u00f6ring. Skillnad \u00e4r att data som eventuellt varit till nytta f\u00f6r polisen raderas. Vi l\u00e4mnar digitala sp\u00e5r \u00f6ver allt - p\u00e5 n\u00e4tet, n\u00e4r vi handlar, vid myndighetskontakt, mm. Att operat\u00f6rerna loggar samtal \u00e5t brottsbek\u00e4mpande myndigheter, vad spelar det f\u00f6r roll f\u00f6r den enskilde?? Ett avstyrt terrord\u00e5d \u00e4r v\u00e4rt den lilla personliga uppoffringen!!", "Jag skiter faktiskt i min integritet fullst\u00e4ndigt om det inneb\u00e4r att polisen kan s\u00e4tta dit kriminella. Den \"personliga integriteten\" \u00e4r ju bara blaj..", "Mycket bra att EU s\u00e4tter ner foten. Datalagringen har noll effekt n\u00e4r det g\u00e4ller l\u00f6sa brott och kostar en v\u00e4ldig massa pengar", "All this data collection and still terror happens all over Europe...\n\nHave we not yet learnt real criminals use Encryption, Tor and End to End Encryption?\nWhich renders this useless, not to mention the amount of resources to read other languages!", "Blir det billigare nu d\u00e5?", "Heja mitt tele 2!!!!\ud83d\ude0a\ud83d\udc4dskitbra att ha kontrakt med dom, fantastiska p\u00e5 alla s\u00e4tt och vis m\u00e4rker jag!!!\ud83d\ude0a\ud83d\udc4d", "En vinst f\u00f6r kriminella. G\u00e5r inte att tacka f\u00f6r.", "S\u00e5 l\u00f6jligt. Har hellre 10.000 extra i f\u00e4ngelse \u00e4ven om 500.000 m\u00e4nniskor blir kr\u00e4nkta. F\u00f6r d\u00e5 slipper jag m\u00f6ta dessa 10.000 i mitt liv, och de d\u00e4r 500.000 \u00e4r \u00e4nd\u00e5 inte intressanta f\u00f6r universum \u00e4ven om dom verkar tro de \u00e5 d\u00e4rf\u00f6r gn\u00e4ller om sina s\u00e5 kallade r\u00e4ttigheter.", "Bollocks tele 2 . You're just there to protect your own commercial interests and those of criminals.  Soo just Fuck off eh", "Personlig integritet\ud83d\ude16\ud83d\ude23\ud83d\ude21", "Stackars Ygeman", "Tack Bahnhof.", "Fritt fram f\u00f6r piratkopiering utan VPN men kanske inte allt annat?", "Ni f\u00f6retag som f\u00f6rs\u00f6ker tysta information kan brinna i helvete, bra Tele2. K\u00e4mpa", "Alla Snowden-fans bara \"jaaa\" och sen forts\u00e4tter de dela kontaktlistor, \u00e5sikter, webbhistorik, kreditkortsnummer, position, bilder och sms med Apple, Google, Facebook och alla appleverant\u00f6rer. Samtidigt f\u00f6rsv\u00e5rar man underr\u00e4ttelsearbete och jakt p\u00e5 brottslingar. Bra k\u00f6rt av foliehattscommunityt.", "Bra jobbat av er!", "Bra! Lite bollar m\u00e5ste man ha", "Det \u00e4r garanterat m\u00e5ngen Svensk politiker som har sina dubier ang \u20acu medlemskapet", "\u00c4nnu sv\u00e5rare att f\u00e5 bevisning mot vissa kriminella, men de sskall ju ha en fair chans!!", "http://feber.se/samhalle/art/359424/barnporrbrott_kan_bli_svrare_a/\n\nBra jobbat Tele2!  Barnpornografibrott kommer bli sv\u00e5rare att utreda! Liksom annan sv\u00e5r brottslighet...\n\n\"Polisen kommer antagligen fortsatt ha m\u00f6jlighet att beg\u00e4ra s\u00e5 kallad \"riktad datalagring\" n\u00e4r man misst\u00e4nker n\u00e5gon f\u00f6r gr\u00f6vre brott men Ahlqvist anser inte att detta r\u00e4cker och s\u00e4ger: \n\"Om man ska starta en lagring mot en viss person syftar den fram\u00e5t. All historik kommer ju vara borta och det \u00e4r den som \u00e4r intressant.\"\n\nHar Tele2 n\u00e5gon replik p\u00e5 detta?", "H\u00e4r kommer mer att svara p\u00e5.  http://www.svd.se/teleoperatorerna-bor-fortsatta-spara-uppgifter Om jag arbetat p\u00e5 tele2 hade jag faktiskt haft lite sv\u00e5rt att sova.", "Vad \u00e4r ett digitalt ljus? \u00c4r det ettor o nollor som brinner?\ud83d\ude01", "", "Isabelle Carlholmer", "\u00c4r det \u00f6ver snart ?", "Filip Ljungstr\u00f6m", "", "Varf\u00f6r \u00e4r dom m\u00e5lade som s\u00e5ngaren i Ghost?!?!", "Jesper Eriksson Ekendahl Linus Sara Bark", "Tycker det \u00e4r fantastiskt hur folk som inte bryr dig orkar bry sig s\u00e5 mycket", "Sar Joh", "Jag gr\u00e5ter \u00e4n. Johanna Gustafsson", "Minne f\u00f6r vad\u00e5?", "Kristin Stening", "Maja Forsgren", "Andreas Brydling", "Anne Hultgren \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d", "Sjukt \ud83d\ude0d DDaniel Sj\u00f6\u00f6", "Ellen Svensson fanny", "Johannes Persson", "Daniel Gille", "William Lindfors\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d", "V\u00e4lkomna tillbaka om n\u00e5gra \u00e5r n\u00e4r pengarna har sinat.", "Jimmy Endresen,Jennifer Luucifer Endresen", "Lovisa t\u00e4nde du ett ljus? \u2764", "Therese Aronsson Sandra G\u00f6ransson", "Emma det verkar ha varit mer blommor och ljus tidigare \u00e4n n\u00e4r vi var d\u00e4r..", "Sandra F\u00e4lldin", "\u00c5sa H\u00f6stner Jonas Modig", "Hanna Elvira Albin Judith", "Amanda Bergstr\u00f6m", "Anv\u00e4nd punkt. \u00d6verallt. Efter bara ett ord. Helt i on\u00f6dan. Men vad\u00e5. Det ser djupt ut.", "Linn Brolin", "Paulina Pauwii Andersson", "Nej men gud \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 Martin Danielsson", "Louise Ringstr\u00f6m Sara Olsson", "Andr\u00e9 Elving allts\u00e5.... \ud83d\ude12", "Dennis Sandell", "MyVictor", "Amanda Borg", "Mathilda Moorberg", "Annkie Buvarp Hur missade vi detta? \ud83d\ude33", "Alexander \u00c5kerstr\u00f6m", "Sebastian J\u00e4\u00e4skel\u00e4inen \ud83d\ude02", "Linn\u00e9a Faleij \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d", "Gustav Ernfridsson", "Men fuck Susanne och Natalie, detta missade vi ju helt \ud83d\ude2c\ud83d\ude2c", "Anita Bosdotter Flack", "Louise \u2764", "Ellen Victor", "Emmy Nord <3", "\u2764\ud83d\ude2d", "Klara S\u00f6derberg", "Tess oh looord :(((", "Sofie Holmsten Jonathan Holmberg jag fick va med i denna video \u270c", "\u00c4r det du som h\u00e5ller upp telefonen vid 00.57?", "Astrid Fjeld", "Ellen", "Je si i ti ovdje", "Skrattretande med 'minnesplats' f\u00f6r en grupp med tanke p\u00e5 vad som h\u00e4nder i v\u00e4rlden!! #hybris", "\ud83d\ude02", "\ud83d\ude02", "Kenta? Har v\u00e4l varit d\u00f6d l\u00e4nge.", "Underbara ni, \u00e4skar att det finns fler som \u00e4r galna i julen. Ren gl\u00e4dje \u00e4r vad ni sprider. God jul och gott nytt \u00e5r.", "V\u00e4rldens b\u00e4sta \ud83d\ude0d\u2744\ufe0f\u2728", "Vilken lag heja ni Djurg\u00e5rden eller AIK.", "S\u00e5 himla fint \ud83c\udf85\ud83c\udffb", "Vad fiiiiina ni \u00e4r!!!!", "Verkligen v\u00e4rldens b\u00e4sta! \u2764\ufe0f\ud83d\ude18\ud83d\ude0d", "\u2764\ufe0f", "\u00d6nskar jag hade kunnat vara med\ud83d\ude18", "Underbart - God Jul till er b\u00e5da\ud83c\udf32\ud83c\udf32\u2728\ud83d\udcab\ud83c\udf1f", "Jag hejar p\u00e5 AIK", "Jul,jul , str\u00e5lande killar med underbar jul \ud83c\udfbc", "Finaste!\ud83d\ude0d Sitter redo f\u00f6r att stiga in\ud83d\ude03\ud83d\udc4d", "Finisar", "L\u00f6\u00f6va er \u2764", "Allts\u00e5 ni tv\u00e5. Love you\ud83d\ude0a\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f Go jul!", "Wow snyggingar \u2764\ufe0f", "\u00c4lskar er sommargran\ud83c\udf37\ud83c\udf39\ud83c\udf3a\ud83c\udf38\ud83c\udf3b\ud83c\udf43\u2618\ufe0f", "Underbart \ud83c\udf1f\ud83c\udf1f\ud83c\udf1f", "Bara underbart", "S\u00e5 fina! \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f", "Umderbara ni \u00e4r! Stor kram C.", "Fiiiint! Kram och god jul! \ud83c\udf32\ud83c\udf32", "\u263aGod Jul\ud83c\udf84\ud83c\udf84\ud83c\udf84", "\ud83d\ude18", "Jag har b\u00e4stam mig fetar 15 \u00e5r kommer jag vara med bara tela2", "Love you!!!\ud83d\udc95", "Underbara ni\ud83d\ude0d\u2764\ufe0f\ud83e\udd17", "Underbart! \ud83c\udf84\ud83c\udf85", "Underbart ! \ud83c\udf81\u2728\ud83c\udf1f\ud83c\udf84\ud83c\udf1f\u2728 \ud83c\udf81", "\u2764\ufe0f", "<3", "\u00c5h vad h\u00e4rligt!!", "\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "Goa, Goa ni\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "Ren k\u00e4rlek!", "Nu har nedr\u00e4kningen b\u00f6rjat ni loggar v\u00e4l in och kollar kl 18 \nWww.tele2.se/nojdigmedmer", "Fredrik Hedlund", "Hi", "Tur att man har inte er efter den reklam hoppas kunder f\u00f6rsvinner", "P\u00e5 fredag \ud83d\ude00", "Men herregud vilken hysteri f\u00f6r ett band!", "Ingrid K\u00e4llstr\u00f6m\ud83d\ude31\ud83d\ude44", "", "Karin!", "Det sp\u00e5rar ur \ud83d\ude02", "Nu blev det som jag tyckt k\u00e4nns vemodigt pl\u00f6tsligt lite l\u00f6jligt.", "Hur ska vi hinna shoppa?\ud83d\ude22\ud83d\ude28 Ida Boman Susanne Sch\u00fctt", "Joakim Qvarnstr\u00f6m", "Tuija Kirvesmies", "Sabina Butt", "Mathias Dejerud R\u00e5dstam Hahahahahahaha", "Kolla Andr\u00e9 !", "Johanna Carlsson  Anton Myllykoski h\u00e4r kan ni l\u00e4sa lite info!", "Nix ..", "Det var n\u00e5got av det l\u00f6jligaste jag har h\u00f6rt 75 % av Sveriges befolkning vet inte vem dom \u00e4r...", "Minnesplats? Ett  kors? Sista konsert ever? Kent? Vem \u00e4r Kent? \u00c4r han d\u00f6d? Var han sjuk? J\u00f6sses ...", "T\u00e4nd ett ljus...till\u00e5t mig skratta...hahaha", "Julianna Johansson", "Men sn\u00e4lla. Hybris!", "N\u00e4r rock'n'roll blev en reklamkampanj. K\u00e4nns sorgligt att de slutar med appar och hybriskonserter med egenhyllningar.", "N\u00e4 varf\u00f6r d\u00e5?", "Ni som klagar kan v\u00e4lja att inte kommentera alls, f\u00f6r ni f\u00f6rst\u00e5r uppenbarligen inte storheten i bandet o hur dom har p\u00e5verkat m\u00e5nga m\u00e4nniskors liv.", "Kent \u00e4r l\u00e5ngt st\u00f6rre, b\u00e4ttre och viktigare \u00e4n alla andra vanliga trista och intets\u00e4gande rockband. De g\u00f6r musik som \u00e4r storslaget vacker och overkligt m\u00e4ktig p\u00e5 riktigt. Ingen annan kan ens komma in\u00e4rheten av deras briljanta och outt\u00f6mliga l\u00e5tskatt. Det g\u00e5r inte att tacka dem nog f\u00f6r all magi som skapats i \u00f6ver tjugo \u00e5rs tid... Saknaden blir enorm!", "patetiskt.", "Detta \u00e4r ett fritt forum och alla har r\u00e4tt att ha en \u00e5sikt", "Ska han sluta spela helt? Is\u00e5fall, wohoo de va fan p\u00e5 tiden s\u00e5 man slipper el\u00e4ndet!", "Camilla Espelundh Leiding", "L\u00f6jligt", "Helen Noren Linder", "Jag trodde det r\u00f6rde cigarettm\u00e4rket Kent vilket f\u00f6rklarade den r\u00f6kiga bilden. Men det finns allts\u00e5 en pop-orkester som heter Kent ocks\u00e5?", "N\u00e4r ni nu \u00e4ntligen l\u00e4gger av, kan ni inte g\u00f6ra oss alla en stor tj\u00e4nst och ta Kr\u00e5kan Hellstr\u00f6m med er ocks\u00e5?", "Axel vad tror du? kommer de komma ett par \u00e5r senare och k\u00f6ra \u00e5terf\u00f6rening,", "Amanda Bergstr\u00f6m", "Mats \u00c5kerblom va det de h\u00e4r du skulle g\u00e5 p\u00e5?", "Jag gillar \"Kent\" MEN  deras avslut tenderar att bli absurt. Det \u00e4r ju inte v\u00e4rldens b\u00e4sta band som l\u00e4gger ner. Om det varit \"Stones\" hade jag varit \"p\u00e5\"! \ud83e\udd13", "f\u00f6r alltid tillsammans vi k\u00f6r n\u00e5gra ess av deras l\u00e5tar i v\u00e5rt cowerband Once A week v\u00e4ster\u00e5s", "Fredrik Pettersson t\u00e4nd ett ljus", "Nope. Kommer inte p\u00e5 f\u00f6rsta \u00e5terf\u00f6reningsspelningen om tv\u00e5 \u00e5r heller.....", "Max H\u00e4llstr\u00f6m", "Elin!", "Linn\u00e9a Gustafsson", "Allex R\u00f6dvin Nordgren", "Therese Karlsson.", "Maria Hermansson", "Sam Norefjord Maya Lann", "Hanna Plars", "Filip Kwang-Ho Svensson", "nej.", "Jimmy Lagerholm. Det h\u00e4r f\u00e5r du inte missa!", "Hedda n\u00e5gonting f\u00f6r dig ju \ud83d\ude09\ud83d\ude1c", "Felicia Zewebrand", "N\u00e4 inte p\u00e5 l\u00f6rdag men jag s\u00e5g deras spelning i malm\u00f6 arena\ud83d\udd6f", "Sara Karin Persdotter Olsson", "Sabina Butt Nadia Butt Johnny Carlsson \ud83d\ude4f", "#jag\u00e4rh\u00e4r :)", "Erik Gefvert", "Jennie Friberg \ud83d\ude02", "<3", "\ud83d\ude22\ud83d\ude22\ud83d\ude22\ud83d\ude22\ud83d\ude22\ud83d\ude22\ud83d\ude22\ud83d\ude22\ud83d\ude22\ud83d\ude22\ud83d\ude22\ud83d\ude22\ud83d\ude22\ud83d\ude22Victoria \ud83d\ude2d", "Anna Karlsson \u26ab\ufe0f\u26aa\ufe0f\u26b0\ufe0f", "Daniel Franz\u00e9n ;)", "Johanna Rebecca\ud83d\ude2d\ud83d\udc94", "Jag tycker det b\u00f6rjar bli en regisserad circus av detta, i regi av dem....", "Va fint", "Linn Franz\u00e9n!!! \ud83d\ude2d\u2764\ud83d\udc94", "Absolut inte", "Linn Nydahl Palmqvist", "Herregud, kan ni inte starta en anst\u00e4ndig kundservice ist\u00e4llet?", "\ud83d\ude30\u2764\ufe0f", "Axel Lundin", "Bl\u00e4", "Ni kan v\u00e4l se till att fixa en staty \u00e5v Kennedy ist\u00e4llet. Kungen av nya s\u00f6derstadion.", "Anton Stenbacka", "Marina Bolus n\u00e5t f\u00f6r dig?? \ud83d\ude05", "Osmakligt. \nDet finns inget normall\u00e4ge l\u00e4ngre.  Allt ska hajpas d\u00e5 l\u00e5ngt det g\u00e5r.   \n\nN\u00e4r ingenting l\u00e4ngre f\u00e5r vara det det \u00e4r utan \u00e5llt ska sugas ur till sista droppen.  Eller \u00f6ret.", "\u00c4rligt?", "Fantastiskt !! Det kommer bli m\u00e4ktigt\u270c\ud83c\udffc\ufe0f\ud83c\udf1f", "Wiktor Isaksson Petra Granqvist Thomas Granqvist", "Karin Vaghult", "#jagvard\u00e4ritorsdagsdets\u00f6g", "Isabell Snowfrost AhronMalin Lenman Vet att ni var d\u00e4r tidigare i veckan.", "S\u00e5 f\u00e5nigt...", "Varf\u00f6r inte ? Jag ska se konserten p\u00e5 l\u00f6rdag", "Nej jag kommer inte ge en krona f\u00f6r den destruktiva musiken", "Anna \ud83d\ude02", "F\u00e5r lite kalla k\u00e5rar, det \u00e4r liksom inte s\u00e5 att bandmedlemmarna har f\u00f6rolyckats....", "Varf\u00f6r ska man t\u00e4nda ett ljus??? De lever v\u00e4l fortfarande??", "ingenting", "Men Stig vi \u00e4r visst \u00f6verens!", "Fjantigt", "Juha Peter", "Dags att byta operat\u00f6r nudp", "Minnesplats. T\u00e4nda ljus. En bild med ett kors. Vem har d\u00f6tt?", "Men de vill ju inte bli en religion...?!", "Jag ska p\u00e5 konsert \ud83d\ude00\u2764\ufe0f", "\"Visa din hyllning f\u00f6r bandet\"? Kommer de att vara d\u00e4r och titta p\u00e5?", "Isola Vintervila", "\u00c4ntligen...\u00e4r det \u00f6ver. De har ju lovat sluta f\u00f6rut.", "Ha ha ha shit vad \u00f6verdrivet... snacka om hybris.", "HYBRIS!!!\ud83d\ude1d", "Trams", "Ehh..nej f\u00f6r vem fan bryr sig", "Alexander Magnusson", "Gustav Alfvin se upp \ud83d\ude28", "Minnesplats med ljust\u00e4ndning???????????!!!!!!!!!!!!! \nIngen har avlidit, s\u00e5 vitt jag f\u00f6rst\u00e5r. Det hela handlar om en grupp framg\u00e5ngsrika bandmedlemmar som frivilligt beslutat att sluta musicera tillsammans. Trist f\u00f6r deras fans, men musiken finns ju inspelad f\u00f6r er dom \u00f6nskar h\u00f6ra den i framtiden - s\u00e5, agera dom vuxna!!! T\u00e4nd ett ljus f\u00f6r n\u00e5gon dom verkligen beh\u00f6ver det!!! Mosulborna, t. ex.!!!", "Varje \"dom\" \u00e4r avsett att vara \"som\".", "Trams!", "Gr\u00e5ter Mariana", "L\u00e4gg pengarna p\u00e5 n\u00e5got vettigt ist\u00e4llet. Jag f\u00f6rst\u00e5r sorgen hos fansen, men att sl\u00e4nga pengar p\u00e5 en \"minnesplats\" \u00e4r att ta i.", "Men HerreGud......!!!! Barn blir m\u00f6rdade i Syrien och vi s\u00f6rjer ett \"popband\"!!!!WTF", "Va har det med saken att g\u00f6ra?", "Jennifer Lindholm dom satsar allts\u00e5!", "Sicken skit. \u00c5terkom n\u00e4r n\u00e4ra och k\u00e4ra g\u00e5r bort", "En v\u00e4lsignelse att de \u00e4ntligen slutar. Maken till deprimerande musik har jag aldrig h\u00f6rt. Men det h\u00e4r \u00e4r ju bara trams och dumt.", "Kent \u00e4r asgrymma men nja.. detta blir bara konstigt! \ud83d\ude15", "Richard Sl\u00e4tt \ud83d\ude01", "Samuel Lindberg \ud83d\udc95", "Allts\u00e5, jag har alltid \u00e4lskat Kent, men detta \u00e4r den mest pl\u00e5gsamt utdragna sorti n\u00e5gonsin.\ud83d\ude48", "Vem fan \u00e4r Kent ??", "Joakim Sofie Christer Marie Engstr\u00f6m Caroline", "Marknadsf\u00f6ring.  Men tele2 suger.", "N\u00e5got f\u00f6r Peter Lind det", "Helene Lundqvist Man kanske skulle g\u00e5. Missade ju honom sist \ud83d\ude34\ud83d\ude02", "N\u00e4r jag f\u00f6rstod att det inte var Helens d\u00f6rr som han knackade p\u00e5, f\u00f6rlorade jag intresset f\u00f6r Bob Dylan\ud83d\ude44", "M\u00e5ste man ha frack?", "Hur g\u00e5r det med pengarna ni \u00e4r skyldig mej? Skickade ett brev till p\u00e5 er uppmaning men det gick v\u00e4l i papperskorgen som vanligt!", "Aldrig p\u00e5 Dylans konserter beh\u00f6ver man b\u00e4ra  frack ;-) En sv\u00e5r konstn\u00e4rsnatur som aldrig klarat offentligheten speciellt bra, inte heller intevjuare eller de stora estraderna och absolut ingen scenpersonlighet. S\u00e5 hans trogna galma fans skulle aldrig f\u00f6rv\u00e4nta sig att han skulle komma, blir f\u00f6r jobbigt f\u00f6r honom kan jag t\u00e4nka mig. Men f\u00f6rn\u00e4ka honom sin storhet som textf\u00f6rfattare och poet det g\u00e5r bara inte. Han bjuder p\u00e5 sig sj\u00e4lv genom sina texter, som f\u00f6r mig \u00e4r stort nog, jag \u00e4lskar honom <3", "hehe, sitter o funderar hur m\u00e4nniskor som leif m\u00e5r egentligen?", "Tycker att han kan stanna hemma. Att han inte sk\u00e4ms. Han var mer eller mindre idol hos mig. Men nu... \ud83d\udc4e\ud83d\udc4e\ud83d\udc4e", "Jan Insulander!!!", "Han \u00e4r v\u00e4l i Sverige 10 ggr om \u00e5ret j\u00e4mt..", "Hanna Jansson skynda handla \ud83d\ude02", "Han \u00e4r ju inte den f\u00f6rsta som inte kan komma... men man kan v\u00e4l utg\u00e5 fr\u00e5n att troll-ligan inte h\u00f6rt talas om Jelinek eller Lessing?", "Roger Gustafsson", "Hej \nNi s\u00e4ger att du som \u00e4r TELE 2 kund har f\u00f6rk\u00f6psr\u00e4tt det g\u00e4llde samma f\u00f6r Guns and Roses. Det visade sig att det var helt fel.Jag \u00e4r kund hos er via bredband och fast telefoni men det g\u00e4ller inte.Tydligen skillnad p\u00e5  kund och kund\ud83d\ude08\ud83d\ude08", "Elin Eliasson Gustav Eliasson Hugo Eliasson tipsa pappa! Han ville ha julklappstips till mig\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d", "3 av de b\u00e4sta.", "... och vi med kontantkort d\u00e5?", "Det h\u00e4r \u00e4r v\u00e4rre \u00e4n Ring P1.", "Somliga g\u00e5r p\u00e5 vad som helst...", "Det som ni skriver \u00e4r under kritik ang\u00e5ende Bob Dylan ni b\u00e5de sk\u00e4mmas", "Patric", "Han skulle aldrig f\u00e5tt detta pris - ABBA n\u00e4sta \u00e5r?!", "Super! \u2764\ufe0f", "", "Jag h\u00f6r till tele2s kundskara som skiter i Bob Dylan, orkade han inte h\u00e4mta sitt pris beh\u00f6ver han inte komma hit och ge konserter. Tele kan \u00e4gna 100 % av sin tid \u00e5t det spam-filter som enligt dem fungerar d\u00e5ligt pga  implementering av ett system vilket st\u00f6r spam-filtret. Nu \u00e4r det inte fr\u00e5ga om st\u00f6rning, det \u00e4r fr\u00e5ga om att spam-filtret \u00e4r helt ur funktion. All Spam fyller min inkorg och f\u00f6rhindrar viktig post att komma fram trots att jag rensar inkorgen flera g\u00e5nger varje dag. Tidigare skickade jag all spam till \"skr\u00e4ppost\" men nu tar jag bara bort. Detta leder till stora problem f\u00f6r mig och s\u00e4kert m\u00e5nga andra som inte kan sk\u00f6ta sina \u00e5taganden och d\u00e4rmed f\u00f6rlorar b\u00e5de kunder och int\u00e4kter. Detta har nu p\u00e5g\u00e5tt i 5 m\u00e5nader f\u00f6r min del.  Tele2s svar \u00e4r att de g\u00f6r allt de kan och r\u00e4knar med att problemet ska vara l\u00f6st i b\u00f6rjan av 2017. Jag har p\u00e5pekat att 2017 b\u00f6rjar den 1 januari, d\u00e5 f\u00f6rv\u00e4ntar jag mig att problemet ska vara l\u00f6st och att vi drabbade kan sammanst\u00e4lla v\u00e5ra respektive anspr\u00e5k p\u00e5 ers\u00e4ttning. Vi kunder f\u00f6rv\u00e4ntas ju alltid k\u00f6pa f\u00f6rs\u00e4kringar f\u00f6r alla eventualiteter, s\u00e5 Tele2 \u00e4r s\u00e4kert v\u00e4l f\u00f6rsedd med s\u00e5dana.", "Ilkka", "Torbj\u00f6rn Vigardt", "Catharina Borgstr\u00f6m", "Emelie Jansson h\u00e4r finns mer till dig \ud83d\ude19", "Fraj Henriksson h\u00e4r!!", "Caroline N\u00e4sstr\u00f6m", "Zara Josefine t\u00e4vla du med", "Jag har t\u00e4vlat f\u00f6r dig Christine! Jag h\u00e5ller tummarna \ud83d\ude0a", "Christer Nelsson Nilsson", "K\u00e4ra folk k\u00f6p inte mobil telefon  fr\u00e5n tele2s butiker. Dem s\u00e4ljer trasiga mobiler och lurar folk. Var f\u00f6rsiktigt. Dem g\u00f6r reklamer innan jul och lurar \u00f6gonen. Spenderar mycket pengar f\u00f6r sina reklam filmer men lurar sina kunder. LITA INTE TELE2 sn\u00e4lla..!", "Adam Egerstad t\u00e4vla!!", "Peter J\u00e4rn nu du j\u00e4klar har jag nominerat oss. Hur coolt vore inte det med alla gamla minnen i bagaget?! \ud83d\ude4f\ud83c\udffb", "Sari Anne?", "Mattias Fritz Linus Carlson ;)", "Christian Domanski sist vi s\u00e5g KENT var p\u00e5 L\u00e5ngholmen, med Liv i magen. T\u00e4nk det \u00e4r dryga 6 \u00e5r sen det...Nu avslutar de sin karri\u00e4r... med en spelning p\u00e5 min f\u00f6delsedag!!! Hoppas p\u00e5 vinst\ud83d\udc4d\ud83c\udffbF\u00f6r du hakar v\u00e4l p\u00e5 vid vinst?\ud83d\ude02Jag har t\u00e4vlat iaf. H\u00e5ll tummarna.", "kan man betala f\u00f6r att slippa f\u00e5 biljetter ? x)", "N\u00e4r Kent sl\u00e4ppte biljetter blev jag och min kompis utan. D\u00e5 vi inte betalar ockerpriser s\u00e5 blev v\u00e5ra hj\u00e4rtan krossade n\u00e4r vi blev utan biljetterna. Men vi blev lovade biljetter av en kvinna till ett okej pris men hon bl\u00e5ste oss och vi st\u00e5r fortfarande tomh\u00e4nta och hoppas att vinna biljetter till sista spelningen s\u00e5 jag kan \u00f6veraska min v\u00e4n.", "Joanna Hellstr\u00f6m", "Mari Johansson !!", "Daniel", "Magnus \u00c5kerlund", "Hall\u00e5 Jacob S\u00f6derlund har du tele2??? Har t\u00e4vlat hehe", "Linda Sj\u00f6gren", "Har inte Kent k\u00f6pt biljett eller?", "Andreas Borgstr\u00f6m", "Niklas Karlsson", "Christoffer Pedersen \ud83d\ude0d", "Heidi Park", "Amanda Thor\u00e8n n\u00e5got f\u00f6r dig kanske ;)", "Kristoffer Forslund", "Camilla Jansson", "H\u00e5ller alla tummar och t\u00e5r att det \u00e4r jag som vinner!!!\ud83d\udc4d\ud83c\udffb", "T\u00e4vlat!  Bara h\u00e5lla tummarna \ud83d\ude04", "Sara har du sett detta? Ingen aning vad man beh\u00f6ver g\u00f6ra, s\u00e5g bara texten xD :P", "Har n\u00e5gon av er Tele2? Nicole Rosenberg Bodmar Anna Fredrika Rosenberg", "Varit ett l\u00e5ngsamt farv\u00e4l k\u00e4nns det som...", "\"Tele2       _______________________     kund\"", "Hanna Mattsson Nicolin Mathiasson Elina Ristinmaa", "N\u00e4r delar ni ut julklapparna k\u00e4nns som att man har en chans s\u00e5 vad t\u00e4nker ni ang resv\u00e4g etc? Lycka till", "Nej och nej.", "Fredrik Svanberg", "\u00c5h hoppas! \ud83d\udc4c\ud83c\udffb\u2764\ufe0f\ud83d\udc4d\ud83c\udffb", "Catharina \u00e4r du tele2 kund?", "\u00c4r det s\u00e4kert att vi slipper Kent sen?", "Marika tack! \ud83d\udc95\ud83d\ude0d", "Sylvia Mellander Ekman", "Jag vill ta f\u00f6rv\u00e4l av era roamimgavgifter!", "Hej! Vilken tid tillk\u00e4nnages vinnarna? :)", "Jonas Bergstr\u00f6m", "Antti Py\u00f6r\u00e4l\u00e4 kan inte du t\u00e4vla \u2661", "Sn\u00e4lla l\u00e5t mig f\u00e5 vinna detta ist\u00e4llet f\u00f6r att h\u00e4nga med sambon p\u00e5 vikinga rock!!!!!", "H\u00e5ller en tumme\u263a\ufe0f\u263a\ufe0f", "\ud83d\udc41\u23f3 snart s\u00e5, h\u00e5ller tummarna.", "H\u00f6r ni av er till de som vunnit via mail?", "Vilka vann?", "Har ni skickat ut till vinnarna \u00e4n?", "Ni l\u00e4gger inte ut vinnarna h\u00e4r?", "Vilka vann? :)", "God dagen \ud83c\udf39\nJag maxar julen med er p\u00e5 Tele2\nVarje dag \ud83c\udf1f\ud83c\udf84\ud83c\udf1f\n\u00d6nskar er en underbar fredag \u2764\ufe0f Var r\u00e4dda om er alla p\u00e5 Tele2 \ud83c\udf39", "K\u00e4ra folk k\u00f6p inte mobil telefon  fr\u00e5n tele2s butiker. Dem s\u00e4ljer trasiga mobiler och lurar folk. Var f\u00f6rsiktigt. Dem g\u00f6r reklamer innan jul och lurar \u00f6gonen. Spenderar mycket pengar f\u00f6r sina reklam filmer men lurar sina kunder. LITA INTE TELE2 sn\u00e4lla..!", "Sv\u00e5rt att maxa n\u00e5got n\u00e4r man fortfarande inte ens f\u00e5tt sin mobil man best\u00e4llt f\u00f6r 3 m\u00e5nader sen, detta \u00e4r fan l\u00f6jligt", "Henke", "Ricardo", "\u00c4r det mobilnumret som man fyller i d\u00e5 eller hur funkar det?", "Kan man k\u00f6pa golden circle biljetter?", "Pris p\u00e5 st\u00e5plats?", "Kennet Larsan Christofer Ska vi k\u00f6pa? Oh wait......", "Johan Edfeldt", "Christian Larsson", "Joel Meril\u00e4inen", "Andy Nastolin, Edgar Cancio", "Janne S\u00f6derqvist", "Har redan fixat", "S\u00e5 Dyrt!!! \ud83d\ude21\ud83d\ude24", "Daniel Sultan, du har v\u00e4l redan fixat hoppas jag? \ud83d\ude0e", "Tele2, \u00e4r presale-biljetterna slut? Lyckas inte boka.", "Tommy Radocaj", "Sandra Bygg", "Fick biljetter!", "Hanna Levin", "Sussi Corell", "Pernilla Khorasani", "Har m\u00e4rkt en sak med tele 2 f\u00f6rk\u00f6p med kiss och guns, b\u00e5da g\u00e5ngerna de f\u00f6rsta timmarna verkar det vara r\u00e4tt lite om biljetter med f\u00e5 omr\u00e5den, men n\u00e5gra timmar senare tycks biljetterna fyllas p\u00e5 mer och man har mer sektioner att v\u00e4lja p\u00e5?", "Therese Granath", "Schysst att ni hade presale, TACK!", "Vi \u00e4r kunder hus tele2 sedan m\u00e5nga \u00e5r och har 4 abonnemang men vi fick INTE n\u00e5got meddelande fr\u00e5n er om pre sales. Vilka kunder hos er fick det? Vi prenumererar inte p\u00e5 denna sida, var de d\u00e4rf\u00f6r?", "K\u00e4ra folk k\u00f6p inte mobil telefon  fr\u00e5n tele2s butiker. Dem s\u00e4ljer trasiga mobiler och lurar folk. Var f\u00f6rsiktigt. Dem g\u00f6r reklamer innan jul och lurar \u00f6gonen. Spenderar mycket pengar f\u00f6r sina reklam filmer men lurar sina kunder. LITA INTE TELE2 sn\u00e4lla..!", "hade varit kul att f\u00e5 information om detta! \u00e4r tele2 kund sedan v\u00e4ldigt m\u00e5nga \u00e5r men kommer nu missa GNR d\u00e5 alla biljetter k\u00f6pts upp och s\u00e4ljs till ockerpriser ist\u00e4llet :'(", "K\u00e4ra folk k\u00f6p inte mobil telefon  fr\u00e5n tele2s butiker. Dem s\u00e4ljer trasiga mobiler och lurar folk. Var f\u00f6rsiktigt. Dem g\u00f6r reklamer innan jul och lurar \u00f6gonen. Spenderar mycket pengar f\u00f6r sina reklam filmer men lurar sina kunder. LITA INTE TELE2 sn\u00e4lla..!", "K\u00e4ra folk k\u00f6p inte mobil telefon  fr\u00e5n tele2s butiker. Dem s\u00e4ljer trasiga mobiler och lurar folk. Var f\u00f6rsiktigt. Dem g\u00f6r reklamer innan jul och lurar \u00f6gonen. Spenderar mycket pengar f\u00f6r sina reklam filmer men lurar sina kunder. LITA INTE TELE2 sn\u00e4lla..!", "Vad svamlar du om? Jag tecknade ett Tele2-abbonemang f\u00f6r 1,5 \u00e5r sedan med en ny Samsung Galaxy S5 Active och den var helt 100% ny precis som den ska vara.", "K\u00e4ra folk k\u00f6p inte mobil telefon  fr\u00e5n tele2s butiker. Dem s\u00e4ljer trasiga mobiler och lurar folk. Var f\u00f6rsiktigt. Dem g\u00f6r reklamer innan jul och lurar \u00f6gonen. Spenderar mycket pengar f\u00f6r sina reklam filmer men lurar sina kunder. LITA INTE TELE2 sn\u00e4lla..!", "\u0647\u0647\u0647\u0647\u0647", "K\u00e4ra folk k\u00f6p inte mobil telefon  fr\u00e5n tele2s butiker. Dem s\u00e4ljer trasiga mobiler och lurar folk. Var f\u00f6rsiktigt. Dem g\u00f6r reklamer innan jul och lurar \u00f6gonen. Spenderar mycket pengar f\u00f6r sina reklam filmer men lurar sina kunder. LITA INTE TELE2 sn\u00e4lla..!", "K\u00e4ra folk k\u00f6p inte mobil telefon  fr\u00e5n tele2s butiker. Dem s\u00e4ljer trasiga mobiler och lurar folk. Var f\u00f6rsiktigt. Dem g\u00f6r reklamer innan jul och lurar \u00f6gonen. Spenderar mycket pengar f\u00f6r sina reklam filmer men lurar sina kunder. LITA INTE TELE2 sn\u00e4lla..!", "\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d", "Mohammed Abdulal Aladin Elsakka", "\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d", "Mohammed Salim Josef Zaaroura \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8", "K\u00e4ra folk k\u00f6p inte mobil telefon  fr\u00e5n tele2s butiker. Dem s\u00e4ljer trasiga mobiler och lurar folk. Var f\u00f6rsiktigt. Dem g\u00f6r reklamer innan jul och lurar \u00f6gonen. Spenderar mycket pengar f\u00f6r sina reklam filmer men lurar sina kunder. LITA INTE TELE2 sn\u00e4lla..!", "P\u00e5 grund av d\u00e5ligt v\u00e4der var vi tvungna att avbryta s\u00e4ndningen. In och l\u00e4s p\u00e5 http://nojdigmedmer.tele2.se/se/richard-hante f\u00f6r att se mer om Patet Hantes och deras lives\u00e4ndning.", "\u0627\u062e\u064a \u0642\u062f \u062a\u0643\u0648\u0646 \u0634\u062c\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0639\u064a\u062f \u0631\u0645\u0632\u0627 \u0644\u0645\u0627 \u0646\u0642\u0648\u0645 \u0628\u0647 \u0641\u064a \u0645\u062b\u0644 \u0647\u0630\u0647 \u0627\u0644\u0645\u0646\u0627\u0633\u0628\u0629 \u0648\u0644\u0643\u0646 \u0639\u0644\u064a\u0646\u0627 \u0627\u0646 \u0646\u0646\u062a\u0628\u0647 \u0644\u0634\u064a \u0627\u0647\u0645 \u0648\u0647\u0648 \u0627\u0646 \u064a\u0648\u0644\u062f \u0627\u0644\u0645\u0633\u064a\u062d \u0641\u064a \u0642\u0644\u0648\u0628 \u0627\u0644\u0628\u0634\u0631 \u0627\u062c\u0645\u0639\u064a\u0646", "Hejja Per och Rille!\u2764\ufe0f\ud83c\udf84", "Feliz Navidad \ud83c\udf84\ud83c\udf84\ud83c\udf84\ud83c\udf84", "Stockholmare \ud83d\ude02", "Mysigt\u2764\ufe0f\ud83c\udf84", "\ud83d\ude03", ".", "\u5f9e\u4f86\u6c92\u6709\u770b\u9019\u9ebc\u6b63\u7684\u8056\u8a95\u6a39\ud83c\udf32\uff01\u800c\u745e\u5178\u9996\u90fd\u5c45\u7136\u4e0b\u96ea\uff0c\u81ea\u7136\u754c\u914d\u5408\u7684\u4e5f\u597d\u4eca\u5929\u662f\u594c\u71c8\u65e5\uff01\u795d\u5927\u5bb6\u8056\u8a95\u5feb\u6a02\uff01", "Hej Tele 2", "Tervleg advent", "Dagen alla", "Dagen ala", "trevlig advent", "Trevlig Advent dagen till alla \u2764\ufe0f", "Super \ud83d\ude0a", "NORSBOL 205 14991 NYN\u00c4SHAMN", "VILL DU SN\u00c4LLA", "HEJ TELE 2  SN\u00c4LLA", "\ud83d\udc95", "SIM", "Felicia", "AHMADI.S.100@HOTMAIL.COM", "K\u00e4ra folk k\u00f6p inte mobil telefon  fr\u00e5n tele2s butiker. Dem s\u00e4ljer trasiga mobiler och lurar folk. Var f\u00f6rsiktigt. Dem g\u00f6r reklamer innan jul och lurar \u00f6gonen. Spenderar mycket pengar f\u00f6r sina reklam filmer men lurar sina kunder. LITA INTE TELE2 sn\u00e4lla..!", "SAEID Saeid Ahmadi", "Spasoje \u0110ukic  Evo ga \ud83d\ude00", "Kan man l\u00e4gga order p\u00e5 en Xperia XZ i webshopen f\u00f6r 3990:-, ta ert billigaste ab. Fast pris 199:-, och s\u00e4ga upp ab. direkt s\u00e5 man f\u00e5r mobilen f\u00f6r 4189:- ? Bunden till annan operat\u00f6r redan....\n\nG\u00e4ller priserna \u00e4ven i era butiker eller endast web?", "Hej Micke! \n\nVa roligt att h\u00f6ra att du har funderingar p\u00e5 att k\u00f6pa en ny telefon hos oss p\u00e5 Tele2. Du kan absolut teckna ett Fastpris med 0.5GB tillsammans med telefonen. Abonnemanget f\u00e5r du sedan ingen bindningstid p\u00e5 s\u00e5 det kan du sj\u00e4lvklart v\u00e4lja att avsluta n\u00e4r du vill. \n\nSkulle det vara s\u00e5 att du i framtiden skulle vilja bli kund hos oss och flytta ditt nummer ifr\u00e5n den andra operat\u00f6ren s\u00e5 kan du v\u00e4lja att pausa det abonnemanget som du tecknar tillsammans med telefonen tills din bindningstid l\u00f6per ut p\u00e5 ditt nuvarande abonnemang och d\u00e4refter genomf\u00f6ra en nummerflytt till abonnemanget som du har hos oss. \n\nPriset som vi erbjuder just nu g\u00e4ller \u00e4ven i v\u00e5ra Tele2butiker s\u00e5 vill du g\u00f6ra ditt k\u00f6p i en butik s\u00e5 g\u00e5r det sj\u00e4lvklart j\u00e4tte bra att g\u00f6ra det. \n\nMed v\u00e4nliga h\u00e4lsningar\nRasmus Ros\u00e9n", "Tack f\u00f6r snabbt \"nattligt\" svar \ud83d\ude00", "Victoria Vicki Reinholdsson  ;)", "\u00c4r era mobiler l\u00e5sta till tele2?", "12per m\u00e5nader 465:-", "Va \u00e4r det", "K\u00e4ra folk k\u00f6p inte mobil telefon  fr\u00e5n tele2s butiker. Dem s\u00e4ljer trasiga mobiler och lurar folk. Var f\u00f6rsiktigt. Dem g\u00f6r reklamer innan jul och lurar \u00f6gonen. Spenderar mycket pengar f\u00f6r sina reklam filmer men lurar sina kunder. LITA INTE TELE2 sn\u00e4lla..!", "Sofie Vi som pratade om Huawei", "Johannes Andersson", "Selma", "Anto Fanto", "Ayoub Akalai Rouchdi", "Sanna Pettersson", "Per Sk\u00f6ld", "Vejs", "Lina Midell", "Amanda L\u00f6nnback", "Taget! Tack tele2!", "Per Stenvall", "Amir Bayat", "Niklas Jansson", "Hussein Ahmed", "G\u00e5r ej att bekr\u00e4fta att jag \u00e4r befintlig kund?", "Abo Alkhl Af", "Ashraf Alshara", "Thomas Johansson", "Ing-Marie Svensson   halva priset endast idag,  sl\u00e5 till!  En sjukt bra telefon!!  Din b\u00f6rjar bli sliten...", "Why it is just for your costumers with out subscription?", "m\u00e5ste man vara kund sen innan eller skaffa abonnemang f\u00f6r att ta del av rabatten?", "Anders Smedberg", "Steve McVey, du var v\u00e4l sugen p\u00e5 denna? Men du kanske har hunnit skaffa en redan?", "Zabih Nadeem", "Gabi Shamoun", "Tamer Haj Muhammad", "Azad Benni", "Asef Safdari", "Ramin FH", "Jenny Sundberg", "Jimmy Saraj\u00e4rvi;)", "Hamed Ubaidi Karlsson", "Alex G\u00fcnther Hammarsten Damn priset xd", "Jag hade Tele2 f\u00f6r mitt f\u00f6rra mobila bredband, det \u00e4r dock inte aktivt nu. R\u00e4knas inte jag med i dealen d\u00e5?", "I have a Tele2 abonnemang, if I pay full price for the Honor8 will it be locked (operat\u00e5rl\u00e5st) or can i use any Sim Kort  eg from Telia etc or abroad with any operator", "Mohamad Mohammad Barakat", "Nathalie Sofia Andersson", "Tony Ziver Yalin", "Sebastian n\u00e5gon annan i familjen som beh\u00f6ver? ;-)", "Ville Kari", "Alaa Eddin Diwaneh", "Makki Maher", "Erikas Vaic", "F\u00e5r jag k\u00f6pa sn\u00e4lla \u00e4lskling Nadine Lysebring\u2764\u2764", "Elizabeth Portillo Jansson den h\u00e4r", "Tja,  har f\u00f6rs\u00f6kt att best\u00e4lla en b\u00e5de via hemsidan och telefon men fick inte d\u00e5 erbjudandet bara g\u00e4llde befintliga Tele2-kunder.", "Best\u00e4llde imorse, k\u00f6per bara telefoner via Tele2. :)", "Zakaria Jalal", "RasmusHallberg k\u00f6pt ny mobil \u00e4n? ;)", "Ramazan \u00d6zturk", "k\u00f6pt", "Tyv\u00e4rr ingen telefon att h\u00e4nga i granen f\u00f6r det priset. Riktpriset f\u00f6r Honor serien var 1300kr f\u00f6r tv\u00e5 \u00e5r sedan. \nTele2 s\u00e4ljer den f\u00f6r 3 dubbelt, k\u00e4nn er bl\u00e5sta", "Jacklin Hanna", "Max Winther", "Bilal Jaber", "Johan Karlsson !!", "Mika Niemi", "Rada Alasadi", "I want to buy them directly rather than through installments Can you do that ???", "Dennis Gradell-Brandstr\u00f6m :)", "lite billigare kan ni v\u00e4l", "Vilka FETA L\u00d6GNER ni serverar era kunder! 1.Det \u00e4r l\u00e5ngtifr\u00e5n halva  normalpriset ni erbjuder. 2. Ni p\u00e5st\u00e5r att Tele2 alltid k\u00f6r \"utan bindningstid\" Men det \u00e4r inte heller sant d\u00e5 ni kr\u00e4ver att man skall teckna abonnemang f\u00f6r att f\u00e5 k\u00f6pa telefonen.", "K\u00e4ra folk k\u00f6p inte mobil telefon  fr\u00e5n tele2s butiker. Dem s\u00e4ljer trasiga mobiler och lurar folk. Var f\u00f6rsiktigt. Dem g\u00f6r reklamer innan jul och lurar \u00f6gonen. Spenderar mycket pengar f\u00f6r sina reklam filmer men lurar sina kunder. LITA INTE TELE2 sn\u00e4lla..!", "Varf\u00f6r beh\u00f6ver jag godk\u00e4nna abonnemangsavtalet om jag bara k\u00f6per telefonen? V\u00e4ldigt f\u00f6rvirrande f\u00f6r kunden.", "Sandra Jonsson", "Abad Alhadi As", "Hamed Hossaini", "Florita", "Vilken storlek \u00e4r detta p\u00e5 denna telefon?  64GB eller 32GB?  det g\u00e5r inte att v\u00e4lja?", "Is it available tomorrow sunday 27 11 2016 ???", "N\u00e4r f\u00e5r ni in huawei mate 9 pro? s\u00e5 man kanske kan f\u00f6rhandsboka! :D", "Best\u00e4llde sent i fredags s\u00e5 d\u00e5 borde den typ komma p\u00e5 onsdag el.?", "Best\u00e4llde den 24 nov. Min order har makulerats utan f\u00f6rklaring. Har nu ringt er tre g\u00e5nger f\u00f6r att f\u00e5 detta ordnat! Fortfarande lever jag med ovisshet. Bara med f\u00f6rs\u00e4kran att det ska l\u00f6sas? Jag nappar p\u00e5 ert erbjudande, f\u00e5r en best\u00e4llningsbekr\u00e4ftelse, besked om att paketering \u00e4r klar och att ordern \u00e4r makulerad!!! Ingen f\u00f6rklaring och ingen urs\u00e4kt\ud83d\ude21", "H\u00e4mtade precis hem telefonen till pappa som \u00e4r kund hos er, men p\u00e5 kvittot st\u00e5r det att den kostar 4490kr? Trots att det stod 2245kr p\u00e5 order bekr\u00e4ftelsen? Best\u00e4llde den under black friday...", "best\u00e4llde telefonen och fick betala hela v\u00e4rdet 4490 \nUndrar varf\u00f6r d\u00e5 ??\nBest\u00e4llde den under black friday", "K\u00e4ra folk k\u00f6p inte mobil telefon  fr\u00e5n tele2s butiker. Dem s\u00e4ljer trasiga mobiler och lurar folk. Var f\u00f6rsiktigt. Dem g\u00f6r reklamer innan jul och lurar \u00f6gonen. Spenderar mycket pengar f\u00f6r sina reklam filmer men lurar sina kunder. LITA INTE TELE2 sn\u00e4lla..!", "Mina 6500kr har inte \u00e5terbetalats p\u00e5 6 veckor, efter en retur mobil. Det blir gr\u00f6t p\u00e5 Jul Afton", "Vackraste Profilbilden \u2764\ufe0f\nNi \u00e4r bara b\u00e4st\ud83c\udf39 \u00d6nskar en God Natt och Sov Gott \ud83d\udca4\ud83d\udca4\ud83d\ude34", "F\u00f6rl\u00e5t, men vad \u00e4r skillnaden p\u00e5 denna bild och tidigare Tele2 Sveriges bild? :)", "Ja, hur var det h\u00e4r nu med logo och freespace.... :-)", "ho", "K\u00e4ra folk k\u00f6p inte mobil telefon  fr\u00e5n tele2s butiker. Dem s\u00e4ljer trasiga mobiler och lurar folk. Var f\u00f6rsiktigt. Dem g\u00f6r reklamer innan jul och lurar \u00f6gonen. Spenderar mycket pengar f\u00f6r sina reklam filmer men lurar sina kunder. LITA INTE TELE2 sn\u00e4lla..!", "Skrattar, om dom ens kommer, jag best\u00e4llde mobil och abonnemang den 25 nov, ringt och f\u00e5tt olika besked, idag fann jag p\u00e5 mina sidor ordern var annulerad...va fan \u00e4r detta f\u00f6r f\u00f6retag, talat med deras avd. dom har olika svar alla.Obs inga betalningsproblem eller dykt finns f\u00f6r mig", "K\u00e4ra folk k\u00f6p inte mobil telefon  fr\u00e5n tele2s butiker. Dem s\u00e4ljer trasiga mobiler och lurar folk. Var f\u00f6rsiktigt. Dem g\u00f6r reklamer innan jul och lurar \u00f6gonen. Spenderar mycket pengar f\u00f6r sina reklam filmer men lurar sina kunder. LITA INTE TELE2 sn\u00e4lla..!", "Marcus Brunskog har du sett denna?", "Japp!", "Och hur fan kan man komma p\u00e5 tanken att \u00e5ka dit?", "Ett trevligt samtal utan inneh\u00e5ll undras om de t\u00e4nkt igenom detta inspel!", "K\u00e4ra folk k\u00f6p inte mobil telefon  fr\u00e5n tele2s butiker. Dem s\u00e4ljer trasiga mobiler och lurar folk. Var f\u00f6rsiktigt. Dem g\u00f6r reklamer innan jul och lurar \u00f6gonen. Spenderar mycket pengar f\u00f6r sina reklam filmer men lurar sina kunder. LITA INTE TELE2 sn\u00e4lla..!", "K\u00e4ra folk k\u00f6p inte mobil telefon  fr\u00e5n tele2s butiker. Dem s\u00e4ljer trasiga mobiler och lurar folk. Var f\u00f6rsiktigt. Dem g\u00f6r reklamer innan jul och lurar \u00f6gonen. Spenderar mycket pengar f\u00f6r sina reklam filmer men lurar sina kunder. LITA INTE TELE2 sn\u00e4lla..!", "K\u00e4ra folk k\u00f6p inte mobil telefon  fr\u00e5n tele2s butiker. Dem s\u00e4ljer trasiga mobiler och lurar folk. Var f\u00f6rsiktigt. Dem g\u00f6r reklamer innan jul och lurar \u00f6gonen. Spenderar mycket pengar f\u00f6r sina reklam filmer men lurar sina kunder. LITA INTE TELE2 sn\u00e4lla..!", "Tele 2 funkar inte alls d\u00e4r jag bor s\u00e5 jag ska byta. S\u00e5 det blir stor tummen ner.", "K\u00e4ra folk k\u00f6p inte mobil telefon  fr\u00e5n tele2s butiker. Dem s\u00e4ljer trasiga mobiler och lurar folk. Var f\u00f6rsiktigt. Dem g\u00f6r reklamer innan jul och lurar \u00f6gonen. Spenderar mycket pengar f\u00f6r sina reklam filmer men lurar sina kunder. LITA INTE TELE2 sn\u00e4lla..!", "In English?", "\u00e4rvde hon inte f\u00f6retaget?", "Fantastisk aff\u00e4rskvinna \ud83d\udc4a\ud83c\udffb", "Natalie Westskytte", "Fler som den tjejen...", "Hur \u00e4r det att vara en fattig j\u00e4vel d\u00e5? Ingen som \u00e4r nyfiken? ?", "K\u00e4ra folk k\u00f6p inte mobil telefon  fr\u00e5n tele2s butiker. Dem s\u00e4ljer trasiga mobiler och lurar folk. Var f\u00f6rsiktigt. Dem g\u00f6r reklamer innan jul och lurar \u00f6gonen. Spenderar mycket pengar f\u00f6r sina reklam filmer men lurar sina kunder. LITA INTE TELE2 sn\u00e4lla..!", "K\u00e4ra folk k\u00f6p inte mobil telefon  fr\u00e5n tele2s butiker. Dem s\u00e4ljer trasiga mobiler och lurar folk. Var f\u00f6rsiktigt. Dem g\u00f6r reklamer innan jul och lurar \u00f6gonen. Spenderar mycket pengar f\u00f6r sina reklam filmer men lurar sina kunder. LITA INTE TELE2 sn\u00e4lla..!", "Richard Zastenker din b\u00e4stis", "V\u00e4ntar med sp\u00e4nning", "Kanske skall ni ist\u00e4llet se till att f\u00e5 information till dem som best\u00e4llde iPhone 7 plus i september och inte f\u00e5tt N\u00c5GON INFORMATION fr\u00e5n Tele2 om n\u00e4r DEN F\u00d6RV\u00c4NTAS DYKA UPP. Har pratat med kundservice som inte kan s\u00e4ga ifall den levereras i \u00e5r eller n\u00e4sta \u00e5r.", "K\u00e4ra folk k\u00f6p inte mobil telefon  fr\u00e5n tele2s butiker. Dem s\u00e4ljer trasiga mobiler och lurar folk. Var f\u00f6rsiktigt. Dem g\u00f6r reklamer innan jul och lurar \u00f6gonen. Spenderar mycket pengar f\u00f6r sina reklam filmer men lurar sina kunder. LITA INTE TELE2 sn\u00e4lla..!", "K\u00e4ra folk k\u00f6p inte mobil telefon  fr\u00e5n tele2s butiker. Dem s\u00e4ljer trasiga mobiler och lurar folk. Var f\u00f6rsiktigt. Dem g\u00f6r reklamer innan jul och lurar \u00f6gonen. Spenderar mycket pengar f\u00f6r sina reklam filmer men lurar sina kunder. LITA INTE TELE2 sn\u00e4lla..!", "I need help, someone should help me", "\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc", "Vilken vacker kvinna \ud83d\udc9b\ud83d\udc99\u2764", "Varf\u00f6r kan hon inte prata svenska !!!", "Startade karri\u00e4ren med tv\u00e5 tomma h\u00e4nder och\nN\u00e5gra miljarder oerh\u00f6rt imponerande.", "Men hur fungerar det?", "Sedan r\u00e5kar hon \u00e4ga Tele2 ocks\u00e5...", "Klassisk,  nordisk sk\u00f6nhet. Tyckte Skavlan var lite klumpig n\u00e4r han intervjuade henne. Han kanske var nerv\u00f6s? Duktiga kvinna i alla fall!", "Stark kvinna.", "Snygg och trevlig!\ud83d\udc9e\ud83d\udc9e\ud83d\udc95", "", "Fel ovan.\nHon \u00e4r en mycket klok dam i sin \u00e5lder.", "Duktig tjej \ud83d\udc4d \ud83d\ude00 \ud83d\udc9d", "Varf\u00f6r  det? Vad  tror  ni  vanligt  folk  har  gemensamt  med  en  m\u00e5ngmiljad\u00e4r? Inte  ens  toaletten  ser  ut som  hos  gemene man.....", "Orka...", "Intressant att l\u00e4sa alla cyniska och negativa kommentarer, kan det vara lite avundsjuka?", "Kvinnor kan \ud83d\ude01 inte alltid l\u00e4tt \u00e4ven om man har \"kosing\" , verkar vara en trevlig tjej!", "Girlpower fr\u00e5n en jordn\u00e4ra och stark kvinna!\ud83d\udc4d\ud83c\udffb", "Fantastisk kvinna med pondus och integritet\ud83d\udc4d", "En mogen kvinna med skarpt huvud. Det finns hopp om en framtid utan spydiga uppbl\u00e5sta gubbar.", "S\u00e5 vacker kvinna,naturlig,trevlig,aff\u00e4rskvinna.", "Kvinna av R\u00e4tt Kaliber!", "Gode gud \u00e4r det n\u00e5got att beundra  ?\nJordn\u00e4ra ,stark pondus allvarligt talat.", "Entrepren\u00f6r?", "Hur kan man stiga in i hennes huvud?", "Hon gav ett mycket sympatiskt intryck.", "En smart Kvinna som f\u00f6r sin supersmarta fars arv vidare \ud83d\udc4d", "Fantastisk kvinna!! Ville h\u00f6ra henne ber\u00e4tta mycket mer om sitt yrkesliv!!", "Mycket intressant att lyssna p\u00e5 en kvinna som pratar utan att f\u00f6rst\u00e4lla sig.", "Intressant intervju. Mycket trevligt.", "Jag s\u00e5g intervjun. Mycket bra p\u00e5 Skavlan.", "Sk\u00e4rpt tjej\ud83d\udc4d\ud83d\ude04", "H\u00e4rligt att hon flyttat till Sverige\ud83c\udf7e\ud83d\ude07\ud83d\ude07\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d", "en skarp och \u00f6dmjuk kvinna. Heja", "Fantastiskt fin kvinna/person .Skulle finnas m\u00e5nga fler av denna dugliga sort. \u00d6nskar henne lycka till i forts\u00e4ttningen.", "Sk\u00e4rpt, kompetent, trevlig kvinna \ud83d\udc4d", "Jag skulle vilja passa p\u00e5 att be er fara \u00e5t helvete med era halvf\u00e4rdiga tj\u00e4nster. Finn ett fel p\u00e5 bilden, utan att komma tillbaka med era f\u00f6rprogrammerade automatsvar!", "V\u00e5r n\u00e4sta stadsminister!! B\u00e4st intervjuvsvar jag h\u00f6rt fr\u00e5n En f\u00f6retagsledare i v\u00e5rt land ever! Jag st\u00e5r med kepsen i hand o cg \u00f6dmjukt bugar! Kommer alltid supporta Dig om d\u00e5 forts\u00e4tter s\u00e5 Christina!!! B", "Fjantigt \ud83d\ude1e\ud83d\udc4e", "Minns n\u00e4r jag \u00e5kte till jobbet och vid Slussen kom en blond s\u00f6t o glad tjej som gav mej Metro. Tack sa jag n\u00e4r jag tog emot tidningen. V\u00e4l p\u00e5 tunnelbanan kom jag p\u00e5. Det var ju Cristina Stenbeck som jag fick tidningen av!! Jo det var det! \ud83d\udc4f\ud83d\ude0d", "Underbar och fenomenalt duktig Kvinna!!!", "\ud83d\udc4d\ud83c\udffb", "Bra intervju med en sk\u00e4rpt och trevlig person.", "Underbar och \u00f6dmjuk.", "Vilken enormt skarp, professionell, intektuell och oerh\u00f6rt vacker kvinna, ett f\u00f6red\u00f6me f\u00f6r alla svenskar\u2764\ufe0f!", "Jag v\u00e5gar hoppas p\u00e5 framtiden n\u00e4r jag h\u00f6r o ser denna fantastiska m\u00e4nniska", "En bland m\u00e5nga sk\u00e4rpta Kvinnor.", "Vilken f\u00f6rebild - sk\u00e4rpt, klok, \u00f6dmjuk", "Alla dessa intressanta personer i skavlans program blir jag v\u00e4ldigt upplivad av att lyssna till. Christina Stenbeck fick b\u00e4ra denna tunga b\u00f6rda vid s\u00e5 unga \u00e5r. Enast\u00e5ende. Dessutom familj med fyra barn.", "K\u00e4ra folk k\u00f6p inte mobil telefon  fr\u00e5n tele2s butiker. Dem s\u00e4ljer trasiga mobiler och lurar folk. Var f\u00f6rsiktigt. Dem g\u00f6r reklamer innan jul och lurar \u00f6gonen. Spenderar mycket pengar f\u00f6r sina reklam filmer men lurar sina kunder. LITA INTE TELE2 sn\u00e4lla..!", "En imponerande kvinna, p\u00e5 alla plan.", "Vilken smart o \u00f6dmjuk kvinna\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d", "\u00c4gare av svergies s\u00e4msta repris tv", "S\u00e5 intressant smart tjej beundransv\u00e4rd s\u00e5dana f\u00f6retagsledare skulle vi beh\u00f6va fler av Mvh.Nisse", "Vilken \u00f6dmjuk smart och fantastisk  kvinna Man blir imponerad av hennes v\u00e4sen", "Bra insats Christina - lycka till fram\u00e5t !", "Enast\u00e5ende kvinna\ud83c\udf39\ud83c\udf39\ud83c\udf39", "Fantastisk kvinna!", "Christina, fin f\u00f6rebild.", "Du \u00e4r suver\u00e4n Christina! En kopia av din far, fortsatt lycka till\u2764\ufe0f", "! ! ! HATTEN AV F\u00d6R CRISTINA ! ! !\n   MEN JAG BLEV VERKLIGEN IMPONERAT AV DEN UNGA KILLEN SOM TROTS SIN L\u00c5GA \u00c5LDER T\u00c4NKER OCH AGERA P\u00c5 KLIMATFR\u00c5GAN, SOM M\u00c5NGA STRUNTAR I OCH ANDRA F\u00d6RNEKAR , SOM USA:S TILLTR\u00c4DANDE PRESIDENT. HOPPAS HAN LYCKAS MED ST\u00c4MNINGEN MOT USA:S REGERINGEN. . . \n   ! ! ! BEUNDRANSV\u00c4RT ! ! !", "Vilken kvinna, jag \u00e4r full av beundran.", "VA??? Chippad?", "Imponerande kvinna.", "En kvinna med f\u00f6rst\u00e5nd och stil! Beh\u00f6vs flera av hennes sort! \ud83d\udc4f\ud83c\udffd \ud83d\udc4d\ud83c\udffc \ud83c\udf3a", "Missade jag n\u00e5got, kunde hon inte prata svenska eller sk\u00e4mdes hon f\u00f6r o prata svenska!!??\ud83e\udd14\ud83e\udd14", "Hon \u00e4r smart. V\u00e4ljer sitt modersm\u00e5l och f\u00e5r ett litet \u00f6vertag mot Skavlan", "Mycket intressant !", "Varf\u00f6r i hela fridens namn skulle jag vara intresserad av att stiga in i Cristina Stenbecks huvud?", "Jag blev imponerad av Christina Stenbeck och \u00e4ven av den unga milj\u00f6engerade killen.", "Mycket intelligent och samtidigt \u00f6dmjuk - bra kombo. Men minst lika intressant \u00e4r den unge killen med indiansk bakgrund. Han och m\u00e5nga med honom har det viktigaste budskapet f\u00f6r framtiden! Vilken kille! Min nye hj\u00e4lte. Fler ungdomar som han i v\u00e4rlden och det finns en liten gnista av hopp\ud83d\udc9a", "D\u00e5 \u00e4r det kanske dags att f\u00e5 g\u00e5 in i huvud p\u00e5 n\u00e5gon dom som \u00e4r tvungen att fly f\u00f6r sitt liv \u00f6ver Medelhavet.\nF\u00f6rhoppningsvis skulle det bryta den hemska trenden med fr\u00e4mlingsfientligheten och vi skulle bli lite mer toleranta!", "M\u00e5ste vara sp\u00e4nnande se hur en riking som \u00e4rvt alla pengar har det. Ni p\u00e5 Tele2 \u00e4r s\u00e5 bra som ger oss den m\u00f6jligheten.", "Har arbetat i m\u00e5nga \u00e5r p\u00e5 ett f\u00f6retag som hennes far Jan Stenbeck \u00e4gde! B\u00e4ttre f\u00f6retagare \u00e4n honom g\u00e5r ej att f\u00e5 n\u00e5gon g\u00e5ng mera! Han t\u00e4nkte p\u00e5 sin personal och var r\u00e4dd om oss. Ville alltid v\u00e5rt b\u00e4sta! Vila i frid Jan f\u00f6r alltid s\u00f6rjd och saknad!", "Superkvinna! \ud83d\udcaa\ud83d\udcaa", "Extremt sk\u00e4rpt och nyanserad kvinna. \u00d6nskar att Skavlan ocks\u00e5 hade hoppat upp n\u00e5gra notch i sitt val av fr\u00e5gor. Alla kan inte vara OPRAH. Mera Cristina Stenbeck i etern.", "Go Cristina!", "Skavlan =Hat Teve", "Bra d\u00e4r Kristina, \u00e4r full av beundran", "K\u00e4ra folk k\u00f6p inte mobil telefon  fr\u00e5n tele2s butiker. Dem s\u00e4ljer trasiga mobiler och lurar folk. Var f\u00f6rsiktigt. Dem g\u00f6r reklamer innan jul och lurar \u00f6gonen. Spenderar mycket pengar f\u00f6r sina reklam filmer men lurar sina kunder. LITA INTE TELE2 sn\u00e4lla..!", "Woow modiga Anna \ud83d\udc4d\ud83d\ude44\ud83d\udc40", "K\u00e4ra folk k\u00f6p inte mobil telefon  fr\u00e5n tele2s butiker. Dem s\u00e4ljer trasiga mobiler och lurar folk. Var f\u00f6rsiktigt. Dem g\u00f6r reklamer innan jul och lurar \u00f6gonen. Spenderar mycket pengar f\u00f6r sina reklam filmer men lurar sina kunder. LITA INTE TELE2 sn\u00e4lla..!", "K\u00e4ra folk k\u00f6p inte mobil telefon  fr\u00e5n tele2s butiker. Dem s\u00e4ljer trasiga mobiler och lurar folk. Var f\u00f6rsiktigt. Dem g\u00f6r reklamer innan jul och lurar \u00f6gonen. Spenderar mycket pengar f\u00f6r sina reklam filmer men lurar sina kunder. LITA INTE TELE2 sn\u00e4lla..!", "Heja Anna Lundh !", "Toppen Anna, vad duktig du \u00e4r\u2764\ufe0f", "toppen. anna. ojjjjjsan du \u00e4r modigt och duktigt. wow wow coolt, du \u00e4r min idol och favorit. jag \u00e4lskar dej s\u00e5 mycket <3 <3 <3  jag har sett videoklipp nyss. ojjjsan. kramar kramar kramar <3 <3 <3", "", "", "", "Bryr mig...ehh nope. N\u00e4r min surf funkar...kanske. Tre veckor utan surf...bra jobbat tele2...eller inte \ud83d\udc4e\ud83d\udd93\ud83d\udc4e\ud83d\udd93", "K\u00e4ra folk k\u00f6p inte mobil telefon  fr\u00e5n tele2s butiker. Dem s\u00e4ljer trasiga mobiler och lurar folk. Var f\u00f6rsiktigt. Dem g\u00f6r reklamer innan jul och lurar \u00f6gonen. Spenderar mycket pengar f\u00f6r sina reklam filmer men lurar sina kunder. LITA INTE TELE2 sn\u00e4lla..!", "K\u00e4ra folk k\u00f6p inte mobil telefon  fr\u00e5n tele2s butiker. Dem s\u00e4ljer trasiga mobiler och lurar folk. Var f\u00f6rsiktigt. Dem g\u00f6r reklamer innan jul och lurar \u00f6gonen. Spenderar mycket pengar f\u00f6r sina reklam filmer men lurar sina kunder. LITA INTE TELE2 sn\u00e4lla..!", "Utforska min surf ist\u00e4llet!", "K\u00e4ra folk k\u00f6p inte mobil telefon  fr\u00e5n tele2s butiker. Dem s\u00e4ljer trasiga mobiler och lurar folk. Var f\u00f6rsiktigt. Dem g\u00f6r reklamer innan jul och lurar \u00f6gonen. Spenderar mycket pengar f\u00f6r sina reklam filmer men lurar sina kunder. LITA INTE TELE2 sn\u00e4lla..!", "https://se.trustpilot.com/review/www.tele2.se", "Usel j\u00e4vla reklam!!", "Reklamen \u00e4r s\u00e5 d\u00e5lig att klockorna stannar! \ud83d\ude33", "Hemskt st\u00f6rig reklam \ud83d\ude27.... var \u00e4r f\u00e5ret \"Frankphone\" Frank?", "F\u00f6rs\u00f6ker surfa om detta men det g\u00e5r ju tydligen inte att f\u00e5 ig\u00e5ng surfen. Inkompetenta tele2!", "K\u00e4ra folk k\u00f6p inte mobil telefon  fr\u00e5n tele2s butiker. Dem s\u00e4ljer trasiga mobiler och lurar folk. Var f\u00f6rsiktigt. Dem g\u00f6r reklamer innan jul och lurar \u00f6gonen. Spenderar mycket pengar f\u00f6r sina reklam filmer men lurar sina kunder. LITA INTE TELE2 sn\u00e4lla..!", "L\u00e4gg handen p\u00e5 sonens telefon d\u00e5 s\u00e5 kanske ni \u00e4ntligen f\u00e5r fart p\u00e5 surfen. Verkar ju inte funka p\u00e5 n\u00e5t annat s\u00e4tt \u00e4nd\u00e5.", "K\u00e4ra folk k\u00f6p inte mobil telefon  fr\u00e5n tele2s butiker. Dem s\u00e4ljer trasiga mobiler och lurar folk. Var f\u00f6rsiktigt. Dem g\u00f6r reklamer innan jul och lurar \u00f6gonen. Spenderar mycket pengar f\u00f6r sina reklam filmer men lurar sina kunder. LITA INTE TELE2 sn\u00e4lla..!", "Marija Biletic\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "Kaan Atilgan k\u00f6p dina satans biljetter nud\u00e5!", "De \u00e4r slut tyvv\u00e4r :)", "Amanda Jackson", "Adia AnderssonMishell Cede\u00f1oStephanie LundbyCaroline Hall M\u00f6ller \ud83d\ude2b\ud83d\ude2b\ud83d\ude2b\ud83d\ude2b\ud83d\ude2b\ud83d\ude2b\ud83d\ude2b", "Emelie Lie Johansson du \u00e4r ju kund", "Nadine Hani Qatanani", "omg Jessica Eriksson", "Stephanie Eriksson", "Ellen Isenborg !!!!!!!!!!!", "Oshend Mai", "K\u00e4ra folk k\u00f6p inte mobil telefon  fr\u00e5n tele2s butiker. Dem s\u00e4ljer trasiga mobiler och lurar folk. Var f\u00f6rsiktigt. Dem g\u00f6r reklamer innan jul och lurar \u00f6gonen. Spenderar mycket pengar f\u00f6r sina reklam filmer men lurar sina kunder. LITA INTE TELE2 sn\u00e4lla..!", "K\u00e4ra folk k\u00f6p inte mobil telefon  fr\u00e5n tele2s butiker. Dem s\u00e4ljer trasiga mobiler och lurar folk. Var f\u00f6rsiktigt. Dem g\u00f6r reklamer innan jul och lurar \u00f6gonen. Spenderar mycket pengar f\u00f6r sina reklam filmer men lurar sina kunder. LITA INTE TELE2 sn\u00e4lla..!", "Roger M\u00e4hler!", "\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc", "Jag blir \u00e4cklad av den nya reklamfilmen. M\u00e5ste jag se Joel Kinnaman st\u00e5 plocka hundskit? Har inget emot honom. Fattar inte heller vad reklamfilmen ska g\u00e5 ut p\u00e5. J\u00e4tte kn\u00e4pp. Jag kommer inte att l\u00e4sa kommentarerna annat \u00e4n fr\u00e5n tele2", "K\u00e4ra folk k\u00f6p inte mobil telefon  fr\u00e5n tele2s butiker. Dem s\u00e4ljer trasiga mobiler och lurar folk. Var f\u00f6rsiktigt. Dem g\u00f6r reklamer innan jul och lurar \u00f6gonen. Spenderar mycket pengar f\u00f6r sina reklam filmer men lurar sina kunder. LITA INTE TELE2 sn\u00e4lla..!", "Millan Gabrielsson", "Cecilia!!!", "Vilken sm\u00f6rja.", "Vilken serie?", "Frida Bj\u00f6rk", "Josefine Sangr\u00e9", "Vet inte riktigt vem det \u00e4r! Kul id\u00e9 dock", "Han ser ut inte Kinesiskt?", "Peggy Lindberg \ud83d\ude0f", "K\u00e4ra folk k\u00f6p inte mobil telefon  fr\u00e5n tele2s butiker. Dem s\u00e4ljer trasiga mobiler och lurar folk. Var f\u00f6rsiktigt. Dem g\u00f6r reklamer innan jul och lurar \u00f6gonen. Spenderar mycket pengar f\u00f6r sina reklam filmer men lurar sina kunder. LITA INTE TELE2 sn\u00e4lla..!", "K\u00e4ra folk k\u00f6p inte mobil telefon  fr\u00e5n tele2s butiker. Dem s\u00e4ljer trasiga mobiler och lurar folk. Var f\u00f6rsiktigt. Dem g\u00f6r reklamer innan jul och lurar \u00f6gonen. Spenderar mycket pengar f\u00f6r sina reklam filmer men lurar sina kunder. LITA INTE TELE2 sn\u00e4lla..!", "Come on upload the video on youtube please!! I'm from Mexico and I was asleep when you broadcast this", "Tele2 Sverige I'm watching the newer video of Simone Giertz with her heartbeats included. But I can see different colors in the framework; What does this colors mean?", "K\u00e4ra folk k\u00f6p inte mobil telefon  fr\u00e5n tele2s butiker. Dem s\u00e4ljer trasiga mobiler och lurar folk. Var f\u00f6rsiktigt. Dem g\u00f6r reklamer innan jul och lurar \u00f6gonen. Spenderar mycket pengar f\u00f6r sina reklam filmer men lurar sina kunder. LITA INTE TELE2 sn\u00e4lla..!", "K\u00e4ra folk k\u00f6p inte mobil telefon  fr\u00e5n tele2s butiker. Dem s\u00e4ljer trasiga mobiler och lurar folk. Var f\u00f6rsiktigt. Dem g\u00f6r reklamer innan jul och lurar \u00f6gonen. Spenderar mycket pengar f\u00f6r sina reklam filmer men lurar sina kunder. LITA INTE TELE2 sn\u00e4lla..!", "K\u00e4ndes som han var flumm och drogp\u00e5verkad.", "Jag n\u00f6jde mig med Frank.", "Johanna Nilsson", "Filip H\u00e5rd", "Gabriella Andersson", "Moa Thomas", "Hatar att dom p\u00e5 tv s\u00e4ger till folk att inte vara n\u00f6jda med de dom har, \u00e5ngest p\u00e5 h\u00f6g niv\u00e5", "", "Robert Karlsson", "Emelie.. Sagla p\u00e5 \ud83d\ude02", "Michael Khamo Kristoffer Forslund Dionysus Mamo", "Anneli, Felicia och Julia! Jag sa ju att det l\u00e4t som han! Men ni var helt s\u00e4kra p\u00e5 att det inte var det ju \ud83e\udd14\ud83d\ude09", "Dragica Grahovac H\u00e5ll till godo!", "\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude4c\ud83c\udffc\ud83d\ude0d\ud83d\ude18\ud83d\ude18\ud83d\ude18", "Denice Gustafsson Kickmaier", "Nej tack!", "Celine Pilkvist", "Sanne Werme Flood", "Ida Olsson din bae?\ud83d\ude0f\ud83d\ude18", "Haha wtf Rickard Bunduki", "S\u00e5 j\u00e4vla sk\u00f6n Jakob J\u00f6nsson Samuel Roy Martin J\u00e4mtander Stefan Susa", "Undrar var mina senaste brev ang\u00e5ende bluffakturer fr\u00e5n tele2 hamnat? Har i alla fall inte h\u00f6rt n\u00e5t eller f\u00e5tt tillbaka mina pengar. Ruffelfirma.", "Kajsa Bengtsson", "Varje dag f\u00f6r Lukas \u00d6stlund", "Caroline R\u00e5berg kolla filmsnutten \ud83d\ude09", "\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d", "Amanda Storbacka", "Emilie Perzon", "n\u00e4r blir det m\u00f6jligt att andv\u00e4nda andra oprat\u00f6rer till er telev\u00e4xel ? sjukt jobbigt att g\u00e5 omkring med 2 mobiler...", "Sezar Foxey Altonchi", "Jag kan bara t\u00e4nka p\u00e5 h\u00e4sthuvudet.\ud83d\ude2c", "Edvin Kanstedt omg", "Muuuuuuuuums!!!! Sanna Kress", "Sara. Har du sett denna? \ud83d\ude0b", "Michaela", "John Hellberg", "Wille J\u00e4msen Sophie Mellstig Ottilia Ljung Benjamin Savatovic Johannes Nelson Plith Calle von Schantz Elin Vikner \n0:33", "Jesper Hedstr\u00f6m Jonathan Cederdahl Petrini haha King eller?", "\u00c4o", "\ud83d\ude01 IIsadora Jahanfar Tholin", "David Edanius Gustav L\u00f6wen-\u00c5berg Dennis Nilsson Karl Gustafsson Daniar Hama Isak Gr\u00f6nlund", "Ulrika Florence Toivonen", "Cecilia H\u00f6glund allts\u00e5, S\u00c5 SNYGG", "Therese Nilsson Sw\u00e4rdh \u00e4ntligen \u00e4r han i Tv igen \ud83d\ude09\ud83d\ude1c", "Ing\u00e5r Joel i priset om man nappar p\u00e5 era abonnemang?", "Kan ni g\u00f6ra en likadan reklam fast med Stefan L\u00f6fven?", "Pontus Andersson trodde det var du f\u00f6rst", "Var \u00e4r Frank?", "Min respekt f\u00f6r vissa element av m\u00e4nskligheten dog precis.", "Elsa Sahlberg", "Haha  \"han \u00e4r luuugn sa jag\"  den repliken gjorde allt !", "Vem har gjort musikken?", "Albin Fridlund han e luuuugn sa jag", "Christian Nywelius", "Becca Bergman,", "Filip Burman omg mer?? :O", "Miriam Haile", "Mannen myten legenden helt klart.", "\ud83d\ude0b", "Sara Ek !!\ud83d\udc7c\ud83c\udffc", "Kajsa Ljungdahl !!!!!!!!!", "tr\u00e5kig reklam", "Hade en sweat deal med Tele2, tripleplay, 195 kr f\u00f6r 100 mbit. Utan att jag bett om det eller blivit tillfr\u00e5gad har jag nu en norsk isp fr\u00e5n bredbandsbolaget, 339 kr f\u00f6r 100 mb. Vad \u00e4r det, demokrati, m\u00e5ste vara \u00f6ver 50 procent i prish\u00f6jning. Alla kanaler jag har kostade 29 kr, fr\u00e5n b\u00f6rjan, eftersom jag skrivit  p\u00e5 s\u00e5 var kanalerna efter ett \u00e5r 129 kr. Snacka om inflation", "Krypterings koder. eller hur?", "Anna Westring", "Fredrik W\u00e5hlander han e luuuugn", "Kim Skenarbrink", "Elin Stenmark mums", "Han \u00e4r luugn sa ja Daniel", "Jessica Pettersson", "Angelica Lindh", "K\u00e4ra folk k\u00f6p inte mobil telefon  fr\u00e5n tele2s butiker. Dem s\u00e4ljer trasiga mobiler och lurar folk. Var f\u00f6rsiktigt. Dem g\u00f6r reklamer innan jul och lurar \u00f6gonen. Spenderar mycket pengar f\u00f6r sina reklam filmer men lurar sina kunder. LITA INTE TELE2 sn\u00e4lla..!", "Vad s\u00e4gs om jag s\u00e5r en liten wild and crazy id\u00e9 om maxad kundservice?", "Det h\u00e4r \u00e4r ju allt som \u00e4r fel i v\u00e4rlden summerat i en enda post :)", "Kan ni inte bli lite mer som Bahnhof?", "Lita inte tele2 k\u00e4ra folk. Dem s\u00e4ljer trasiga mobiler i sina butiker. Den har lurad mig ordentligt \ud83d\ude12", "Om jag har ett dataab. men 100GB, kan jag f\u00e5 dela det med upp till 9 enheter som mobiltelefoner, surfplattor och routrar?", "Allts\u00e5 ni har den s\u00e4msta s\u00e4ndingen i hela Helsingborg ni borde sk\u00e4mmas eftersom ni inte har uppdaterat era mastar h\u00e4r trots att ni tj\u00e4nar miljoner fr\u00e5n svenska folket , men forts\u00e4tt s\u00e5 h\u00e4r tills ni f\u00f6rlorat de flesta kunderna i helsingborg", "Finns ett bra s\u00e4tt att torka r\u00f6ven med gratis man best\u00e4ller comviq kontant kort gratis via deras hemsida och sl\u00e4nger kortet resten kan man andv\u00e4nda som toa papper helt gratis", "F\u00f6r att ni tog bort fri 4g-surf och begr\u00e4nsade den!!!!!", "Tele2 kn\u00e4cker, ni g\u00f6r ett bra jobb! <3", "", "", "", "S\u00e5g f\u00f6rsta tv\u00e5 bilderna och trodde denna film handlade om Note 7.", "", "\u0647\u062f\u0648\u0644 \u0627\u0644\u0646\u0627\u0633 \u0641\u064a \u0642\u0627\u0644\u0628 \u0646\u0634\u0627\u062f\u0631 \u0641\u064a \u0645\u0648\u0621\u062e\u0631\u062a\u0647\u0645", "", "Jas\u00e5, man ska maxa sitt liv med hj\u00e4lp av er...\nS\u00e5 himla l\u00f6jligt!", "Att f\u00f6rs\u00f6ka sl\u00e5 ihj\u00e4l sig \u00e4r allts\u00e5 att \"inte n\u00f6ja sig\"?", "N\u00e4r kommer 5G?", "V\u00e4rlden skulle vara en mycket b\u00e4ttre plats om folk l\u00e4rde sig att vara n\u00f6jda med det man har.", "N\u00e4r planerar ni f\u00f6r VoLTE?", "Tja! Fick info om mer data f\u00f6r pengarna eller vad det stod n\u00e4r ni nu gjorde om era abonnemang! Innan kosta samtal,sms och mms 149:- och 20 Gb data 149:-, dvs totalt 298:-, nu s\u00e4tter ni 0:- p\u00e5 samtal m.m, men priset p\u00e5 20 Gb data p\u00e5 299:-, hur \u00e4r det mer f\u00f6r pengarna? Eller jag missf\u00f6rstod reklamen jag fick? Inte f\u00f6r jag bryr mig om en krona d\u00e5 jag inte ens g\u00f6r n\u00e5gra \u00e4ndringar, var mest en konstig annons!", "Hur g\u00e5r det med samma pris och fri WIFI INOM NORDEN OC BALTIKUM? Som andra bolag har, det \u00e4r mycket viktigare. Jobbar inom Norden. Byter snart annars! Tacksam f\u00f6r svar snarast. \ud83d\ude33", "Hej!\nVill bara st\u00e4mma av... \ud83e\udd14\ud83e\udd14\n\"Fast pris 5 GB 249 kr/m\u00e5n\", \u00e5 d\u00e5 ing\u00e5r fria samtal, sms & mms inom Sverige...\n\n\u00c4r det oavsett vilken operat\u00f6r man ringer/smsar/mmsar?\n\u00d6ppningsavgift p\u00e5 samtal?\nObegr\u00e4nsad samtalstid/sms/mms?", "Om jag har studentrabatt p\u00e5 mitt abonnemang idag, f\u00f6ljer detta med d\u00e5 jag uppgraderar mitt abonnemang?", "Tele 2fungerar inte om du kommer 3km.utanf\u00f6r d\u00e4r jag bor.dom har sj\u00e4lva sagt det efter m\u00e4tning.", "Nu har ni ju blivit betydligt dyrare \u00e4n innan! Vi som inte beh\u00f6ver obegr\u00e4nsat med samtal f\u00f6rlorar ju p\u00e5 detta. Men klart ni m\u00e5ste h\u00f6ja priserna, fri roaming (som ni blivit tvingade till) samt k\u00f6pet av TDC kostar v\u00e4l...", "Joel kinnaman eller????? Nice juuu", "Kass video, bara en massa sekundsnabba klipp som var hopmixade. Var om\u00f6jligt att f\u00e5 n\u00e5got som helst sammanhang.", "Det som saknas nu \u00e4r att kunna spara potten, som hos Telia (om man har 12 GB surf eller mer hos dem).", "Nej tack! Inget \"maxat\" f\u00f6r mig!", "Sara MER!", "\"You are bolting your life like some people bolt their food\".", "Hela familjen har tele2\nPrecis betalat klart en v\u00e4rdel\u00f6s Sony mobil vilket jag har ringt om och bett dom ta tillbaka men det gick inte.\nHar nu v\u00e4ntat sedan 25/9 p\u00e5 min nya telefon.\nUndrar n\u00e4r den kommer???\nBarnens telefoner kom efter n\u00e5gra dygn, vilket gjorde dom riktigt glada.", "Lagom \u00e4r b\u00e4st \u00e4r en sloggan SD k\u00f6r med just nu, \u00e4r detta en liten \u00f6rfil mot dem? ;)", "Oliver H\u00e5kansson naej", "", "Tele2 <3", "....sicket rackarns \"skit\"-snack....hur vore det om det fungerade med det \"lilla\" man har - d\u00e5 vore jag n\u00f6jd... Se detta som mitt \"PM\" ... lol", "boze sacuvaj", "det blir med fiber o vetab lite senare Tomas Karlsson", "Tele2 3/10 \ud83d\udc4e.", "Vem var det som var r\u00f6sten ?", "Jag \u00e4r inte n\u00f6jd med att ni har bytt ut Frank. Den nya reklamen \u00e4r t\u00f6ntig och pinsam.", "Ja! Var \u00e4r Frank????Nu byter jag bolag :)", "Tele2 erbjuder inte l\u00e4ngre obegr\u00e4nsad dstam\u00e4ngd p\u00e5 4G = jag har bytt bolag. \nVi vill ha professuonella internet leverant\u00f6rer!!", "Anders Engman, n\u00f6j dig med mer! \ud83d\udc4d\ud83c\udffb", "\"Rid p\u00e5 en gris\" \u00e4r ert svar p\u00e5 de fr\u00e5gor v\u00e4rlden st\u00e5r inf\u00f6r. Tack.", "88-\u00e5ringen h\u00e4nger inte med !", "F\u00f6rst Hampus f\u00f6delsedag kommer kl tv\u00e5", "kommer n\u00e5gon in p\u00e5 tele2.se", "Regeringen sa att lagom var b\u00e4st.", "H\u00e5ller med . och t\u00e4nk s\u00e5 mycket du har kvar att uppleva i ditt liv . f\u00f6rutom det du redan har hunnit med .FORTS\u00c4TT !!! Farmor !", "N\u00e4r ska tele2 komma med gratis data inom EU..... ligger lite efter dom andra p\u00e5 marknaden", "Nej tack. Aldrig mer Tele2.....", "I dag maxade jag mitt liv med fru hustrus goda men kanske inte s\u00e5 dramatiska middag som avnj\u00f6ts i l\u00e5ngsamt tempo.", "TV-reklamen s\u00e4ger att jag ska n\u00f6ja mig med hur mycket jag vill. D\u00e5 borde det vara fri surfm\u00e4ngd?", "Lagom \u00e4r b\u00e4st. Motsatsen till lagom \u00e4r antingen F\u00d6R mkt eller F\u00d6R lite. Sluta blanda ihop ordet lagom med ordet m\u00e5ttligt.", "...vad det g\u00e4ller denna reklamen - s\u00e5 t\u00e4nker jag; men HALL\u00c5!!! - jag vore v\u00e4ldigt glad om jag kunde \"N\u00f6ja mej med mer\"...\u00e4r f\u00f6rbaskat glad om jag kan vara n\u00f6jd med det lilla jag har....men detta kanske bara g\u00e4ller mobiler - o inte uppkopplat mobilt internet ...  :P", "Skulle vara n\u00f6jd om jag kunde f\u00e5 min mobil tillbaka som vart inl\u00e4mnad 3ggr p\u00e5 reparation. Dom 2 f\u00f6rsta g\u00e5ngerna s\u00e5 fick jag den tillbaka p\u00e5 en vecka. Den 3e g\u00e5ngen jag l\u00e4mnar in den \u00e4r f\u00f6r reklamation ( 11/9). Tror d\u00e5 att den skickas till Samsung f\u00f6r kontroll. N\u00e4 d\u00e5 f\u00e5r jag h\u00f6ra idag 20/10 av eran tekniska support att den skickades den 10/10 till Samsung.  S\u00e5 den ligger p\u00e5 eran verkstad i en m\u00e5nad utan att det g\u00f6rs ett enda skit med den. Sista g\u00e5ngen jag kommer k\u00f6pa n\u00e5got genom tele2. L\u00e4mnar man in n\u00e5got f\u00f6r reklamation s\u00e5 g\u00e5r den v\u00e4ll till tillverkaren direkt... n\u00e4 inte om tele2 f\u00e5r v\u00e4lja. Jag har haft mobilen en vecka sedan jag l\u00e4mnade in den f\u00f6r reparation i mitten p\u00e5 augusti.", "K\u00e4ra folk k\u00f6p inte mobil telefon  fr\u00e5n tele2s butiker. Dem s\u00e4ljer trasiga mobiler och lurar folk. Var f\u00f6rsiktigt. Dem g\u00f6r reklamer innan jul och lurar \u00f6gonen. Spenderar mycket pengar f\u00f6r sina reklam filmer men lurar sina kunder. LITA INTE TELE2 sn\u00e4lla..!", "Bring back Frank!", "K\u00e4ra folk k\u00f6p inte mobil telefon  fr\u00e5n tele2s butiker. Dem s\u00e4ljer trasiga mobiler och lurar folk. Var f\u00f6rsiktigt. Dem g\u00f6r reklamer innan jul och lurar \u00f6gonen. Spenderar mycket pengar f\u00f6r sina reklam filmer men lurar sina kunder. LITA INTE TELE2 sn\u00e4lla..!", "Leverera IPhone 7 ist\u00e4llet", "tele 2 sveriges s\u00e4msta s\u00e4ndning", "K\u00e4ra folk k\u00f6p inte mobil telefon  fr\u00e5n tele2s butiker. Dem s\u00e4ljer trasiga mobiler och lurar folk. Var f\u00f6rsiktigt. Dem g\u00f6r reklamer innan jul och lurar \u00f6gonen. Spenderar mycket pengar f\u00f6r sina reklam filmer men lurar sina kunder. LITA INTE TELE2 sn\u00e4lla..!", "Jag var d\u00e4r \ud83d\ude4b\ud83c\udffd\ud83c\udf89\ud83c\udf89\ud83c\udf89\ud83d\udcf1", "Varf\u00f6r lyssnade de p\u00e5 Spotify under en livekonsert? \ud83d\ude1d", "Tiitar inte ens p\u00e5 skiten.. :D #WTF", "Varf\u00f6r vara d\u00e4r om man inte ens tittar p\u00e5 skiten? Kan man ju lika g\u00e4rna stanna hemma!\nTragiskt", "asaaap Miranda Tokus Sara Hosseini", "Miranda Helin \u270c\ud83c\udffc\ufe0f\ud83d\ude0e", "Arman Darkahi Adnan Dervisevic", "Mer relevant: I runda sl\u00e4ngar 36 dagars str\u00f6mmande HD video", "Isa Ekstr\u00f6m \ud83d\udc4a", "Athina Valeria", "Johan \ud83d\ude0e\ud83d\udc4c\ud83c\udffc", "Jag var d\u00e4\u00e4r\u2764\ud83d\ude0d", "Diana Alhamdani \ud83d\ude02", "Matilda Wiklander Sara Lind Mikael Johansson Dan Vesterberg Pernilla Tang", "Henrik \u00c5berg", "B\u00e4sta jag l\u00e4st Nurvedina Dizdarevic Nadia Dahlberg", "Caroline Nathalie damn", "August  William det ska va bajen", "Elise Keserwan Smilla Brithen Rima Kesserwan Sofia Persson \ud83d\ude0d\ud83d\udc4f\ud83c\udffc", "\ud83d\ude05\ud83d\ude02 Izabella Touma", "Alex Jansson", "Moa Bystr\u00f6m", "Jaha s\u00e5 dom surfa mer \u00e4n att titta p\u00e5 Justin. \ud83d\ude02", "Simon..", "Synd att han mimar s\u00e5 risigt", "Emilia Asp\ud83d\ude1b", "Niklas Blomqvist", "Linnea Sara", "Emma Andersson \ud83d\ude06", "Hur fan har tele2 orkat kolla statistik:-P", "Mima och playback och v\u00e4ldigt oengagerad f\u00f6r 895 kr biljett sa en som var d\u00e4r inte okej.", "Pauline Johansson Isabelle Brandhofer", "Hhahahah Olivia Michelssons", "Linnea Falk", "Maria Refai Helena Chaomar Elma Nikovic Zelal Akal", "Jessika Horvath", "Lina Moberg", "\ud83d\udc4c\ud83d\udc4c\ud83d\udc4c\ud83d\udc4c\ud83d\udc4c\ud83d\udc4c\ud83d\udc4c\ud83d\udc4c", "Linnea", "Wi-fi funkade ju inte ens?? Melina R\u00f6de Felicia Eklund Ida Ek", "Wilma Lindholm har du n\u00e5n data kvar?", "Jonna Sj\u00f6berg \u270c", "Shit \ud83d\ude31 IIsabelle Granfors", "Meriem Mohammed", "Josse Gjendahl", "Hilma Nyman Matilda Ekl\u00f6f duktigt", "Johanna Sandin", "Necirvan Mahir", "Isabelle Carlysle hahhaha", "Calle \u00c5str\u00f6m typ som jag f\u00f6rbrukar p\u00e5 en jobbdag", "Haha", "Agnes Enbom Filippa Johanna Nordlund", "H\u00e4lften av den Snapen s\u00e5g man p\u00e5 story.. Ella Danielsson", "Emina Begi\u0107", "Kevin Ardehi", "Jovana Aleksandra Arina", "Elin Malmstr\u00f6m Tuva Holmin\ud83d\ude0f\ud83d\ude0d\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83d\ude18\u2764\ufe0f", "De klart Linn\u00e9a P\u00e5lsson", "Caroline Tova", "Camilla Eiler H\u00f6gberg \ud83d\ude44", "Daria BudzynskaNenus Narse d\u00e4rf\u00f6r de sega som fan", "Daniela Nilsson", "Felicia Wenstr\u00f6m", "Maya Serhal Felicia Barahona Arnskow", "Izabelle Stenholm sjukt", "Natalie Lundqvist", "Lisa Ahlberg vi \u00e4ger", "Linn\u00e9a Wennberg", "Gabriella Ekfeldt", "Clara Sj\u00f6blom Clara Danielsson Bianca Levin Sussie Runesson", "Wi va d\u00e4r Celin Bui Catherine Bui Diana Tran", "Har nog missuppfattat hela grejen med konserter \ud83d\ude02 Amanda Karstr\u00f6m Ylva Englund", "Folk tyckte de va roligare o surfa \u00e4n att lyssna p\u00e5 bieber? Ella Kallander", "Thelma Bergman", "Ebba Persson", "Pernilla Wiberg", "Alicia Signe Francke Bocio hehehheehehhehehehe", "Hannah Ljungkvist", "Sofia Eriksson Josefine S\u00f6rbom", "David Bergkvist Martin Kretz Camilla Jansmark", "Felicia Pihlstr\u00f6m ojd\u00e5 the new beyonce", "Julia Landelius", "Ikran Ali Marre Ahmed Nawal Ali Ubah Dereje Abrah", "Agnes Bergstr\u00f6m Rebecca Ericson \ud83d\ude0d", "Sandra \ud83d\ude48\ud83d\ude48", "Man kunde ju fan se hela konserten p\u00e5 snap\ud83d\ude02 MMariam Ait Lhadj", "Elna Crona", "Amanda Carlsson det var tack vare hon med iPaden framf\u00f6r", "Ida Johansson", "Yhlas Esenov?", "Justina Chelala", "Beatrice Tungaru Johanna Eriksson Josefine St\u00e5hl Mathilda Laren", "Sara Skog", "Jane R\u00e5d", "Elin K\u00e4llberg", "Maja Tuohimaa", "Jasmine Ward \ud83d\ude31 EEmmy Westerlund", "Sandra Mu\u00f1oz Hahah inte konstigt att kortmaskinerna la av \ud83d\ude34", "Sandra Lange word we dont say", "Emmy Maria Hermansson Olivia Tengberg", "\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude2d", "Cassandra Jensen", "Dafuq Emma Hedman", "Izabelle Elo", "Izabella Brodin Liljeblom", "Jag k\u00f6rde p\u00e5 min egna 4g s\u00e5 det var nog mer \u00e4n dubbelt s\u00e5 mycket som delades....! \u263a\ufe0f just sayin'", "Moa Ejdre v\u00e5ran My story \ud83d\ude05", "Ronja Wallgren Ebba Jonsson Karin \u00d6rtlund", "Respektl\u00f6st,man kan ta lite men titta p\u00e5 konserten han anstr\u00e4ngde sig och folk upplever det genom sina mobiler \ud83d\ude12 jag skulle kunna g\u00e5tt,men nej\ud83d\ude14", "Emelina Georgsson haha omg! \ud83d\ude4a\u00c5 vi var en av dom \ud83d\ude01", "Johanna Nilsson \ud83d\ude33\ud83d\ude33", "Mathilda Wibr\u00e5n\ud83d\ude0d", "Hiba Osman", "Hahah sick \ud83d\ude02\ud83d\ude48 TeTerese Parmskog", "Theres Johnsson undra hur m\u00e5nga GB v\u00e5ran granne stod f\u00f6r  \ud83d\ude05", "Fanny Gustad Pettersson som om detta var bra?! \ud83d\ude2c\ud83d\udc46 hade ju vart roligare om man kunde se personen man betalat pengar f\u00f6r att se \u00e4n se fansens mobiltelefoner \ud83d\ude2c\ud83d\ude05", "Louise Luthman VILL TILLBAKA\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d", "Beatrice McParland look. Maybe the text can translate \ud83d\ude18", "B\u00e4sta kv\u00e4llen!", "Malin Jakobsson", "Johanna Larsson \u00c5sa Larsson", "omggg s\u00e5 coolt <33 <3 < 3 <3 <3 Nino", "Matilda Eidehall !", "Julia Lewenhagen \ud83d\ude02\ud83d\ude02", "Fanny Johansson", "Onorina Amahoro we're awesome lol", "Elin Dohlk", "Helena Helle", "Sofi Wallin Louise Nilsson \ud83d\ude0c\ud83d\udc4c\ud83c\udffd", "Micaela Lello our data probs added up too", "Jag var d\u00e4r  \u2764\u2764", "Lina Nilsson", "Marian Doshi", "Saman Saminix Amini helt sjukt \ud83d\ude44", "Cornelia Geismar", "Felicia Youssef Selma MenzilAmanda Jansson", "Vi \u00e4r b\u00e4sta fansen i v\u00e4rden Emelie Bostr\u00f6m", "\ud83d\ude0c\ud83d\ude0c JeJenny Bergenfur", "Moa Halvars hur sjukt\ud83d\ude02", "Sally Palmqvist det va denna jag mena", "Aisha Uwineza Hanne Olsson Wilma Murhagen lovar att Jossan stod f\u00f6r h\u00e4lften av det d\u00e4r hahaha", "Agnes Bergmark", "Lotten Sj\u00f6d\u00e9n", "Casper Olofsson Sabina Zahiraldinni Elin T\u00f6rnkvist Emilia Olausson Wiktor Elfw\u00e9n SICK", "Malin Marcusson", "Best fans ever \ud83d\ude0d\ud83c\udf1f KaKaroline Mobeck", "Hanna Haavisto", "Mathilda Brod\u00e9n \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d", "Mimmi Grave", "Izabelle Sub\u00e4ck Michaela Cedborger", "Moa Berg", "Aliette Andersson", "Emma Carlag\u00e5rd Alexandra Henrysson Michelle Sturesson", "Plamena Valentinova", "Sofie Olofsson", "Yeeah Emelie Andersson", "Petra Alfes - du var en av dem!! \ud83d\ude1c\ud83d\udc4f\ud83c\udffb", "Sofia Isabell Eriksson Anna Edholm Malin Lidman", "Vanessa Nordin", "Evelina Theens", "Tova Almqvist", "Melissa \u00c5kerberg", "MonaKilsg\u00e5rd det d\u00e4r \u00e4r ju inte ens positivt, s\u00e5g dom honom ens eller hade dom fullt upp med mobilerna st\u00e4ndigt \ud83d\ude02\ud83d\ude02", "Elin Engstr\u00f6m", "Marta Beleckyte", "Amanda Bilby Linda Eiwander Jennifer Norman", "Thilde Syren hj\u00e4lpte nog till lite", "Anne-Lie Rehnsbo Sofie \u00c5ngman \ud83d\ude02", "Hahahahah inte konstigt att n\u00e4tet knappt funkade n\u00e4r jag skulle skicka till dig\ud83d\ude02 MMy Valtonen", "Cassandra Forsman \ud83d\ude0e\ud83d\ude0e fr\u00e4ckt", "Fatima M Arai", "Jim Hast", "Mitra Ghourchian \ud83d\ude02", "Emelie Mattsson Linda Hult\u270c\ud83c\udffb\ufe0f", "Elizia Asmar", "Ida Persson dina mystorys stod garanterat f\u00f6r h\u00e4lften", "Alicia Kalay", "Veronica Emma Grip", "Hanna Harstr\u00f6m", "Nadine Anderson han kommer minnas oss mest \ud83d\udc96\ud83d\udc97", "Maria Wisti , Madelene Wahlsten", "Cray Evelina Sj\u00f6dinErika EdorssonJohanna Str\u00f6m", "Elina Lundberg Hanna Stylb\u00e4ck Lodnert", "Tajana Keca", "Hedvig hur sjukt", "Herman Sv\u00e4rdh Mathilda Stenholt Sv\u00e4rdh", "Evelina Ekman", "Sofia Esselgren \ud83d\ude31\ud83d\ude31", "Anna Lindqvist", "Ronja Ronni Dorsch Molly Glaadh", "Assal ZayerSanna HaydonVenla Ewert", "Emelie Fand\u00e9n Hanna Berglund Josefin L\u00e1szl\u00f3 Lindstr\u00f6m", "Emma Andersson Fabian Karlegatt William Cronvall Jonsson dom kanske la ut din spya", "Ida Berglund", "Ja jag var. D\u00e4r", "Ceasar Lundgren", "Johanna Nilsson Moa Claesson Josefine Emma \u00c5kerberg", "Stina Carlsson", "Amanda H\u00fcbinette", "Hahahah missbrukare Kimberly Jendel Bea Norling", "Selma Norman", "Vian Wong Lina Andreassonomg b\u00e4sta ju", "Wilma Johansson", "Jessica Thomsson", "Henrik Isabelle \ud83d\udc4f\ud83c\udffc", "Bella Andrea", "Hah undra hur mkt snapchat som var fr\u00e5n mig Tobias Malmstr\u00f6m", "Tror h\u00e4lften av snap bilderna var fr\u00e5n mig\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude29 MarMaria SimeonidoueEden PawlostYetnet BehailurSara Jamal", "Jag var d\u00e4r! \ud83d\udc4f", "Klara T\u00f6rnquist Daun inte f\u00f6rv\u00e5nad med tanke p\u00e5 l\u00e4ngden p\u00e5 min och din snapstory", "Uma Galli Amanda Nordarp pga bombade snapstory \ud83d\ude01", "Jonten Holmdahl va la alla dina snap \ud83d\ude02", "Nicole Caroun Reshdouni Marc Reshdouni", "Inte konstigt att det inte funkade Markus !", "Elin Eriksson Fanny Lehtisalo Emelie Th\u00f6lin Aliisa Nenonen", "Anna Terneborg \ud83d\ude02\ud83d\ude02", "Alexandra Anklew Jonsson", "Malin Nygren", "Hanna Grannars", "Huda Rd", "Nadja Muftic", "Hjh", "Vala Arsalani", "Marcus Blomqvist", "Ida Granath Emelie Lundberg", "Hilma Lundahl", "Sophia Fisher", "Victoria Hovergren", "w\u00e4uw Susan Elmokbel", "Sandra Lundahl Sam Helander \ud83d\udc4d", "Vi var d\u00e4r med! Wiktoria, Nicole och jag\ud83d\ude07\u2764\ufe0f", "Ni m\u00e5ste ju bidragit med minst h\u00e4lften? Julia Karlberg Felicia L\u00f6vgren ;)", "Hilda Denkert", "K\u00e4ra folk k\u00f6p inte mobil telefon  fr\u00e5n tele2s butiker. Dem s\u00e4ljer trasiga mobiler och lurar folk. Var f\u00f6rsiktigt. Dem g\u00f6r reklamer innan jul och lurar \u00f6gonen. Spenderar mycket pengar f\u00f6r sina reklam filmer men lurar sina kunder. LITA INTE TELE2 sn\u00e4lla..!", "Se till att skicka ut dom ist\u00e4llet ... \u00e4nnu en vecka har g\u00e5tt och ni verkar inte ha n\u00e5gon info alls g\u00e4llande leveranser fr\u00e5n Apple, pinsamt!", "V\u00e4ntar ocks\u00e5 p\u00e5 min, och inget har kommit \u00e4n :( men snabba p\u00e5 att skicka ut sms \u00e4r ni p\u00e5 hur n\u00f6jd man \u00e4r med sin produkt som man har k\u00f6pt. hur ska man kunna bed\u00f6ma den n\u00e4r man inte har f\u00e5tt den \u00e4n :(", "De h\u00e4r inl\u00e4gget \u00e4r bara retsamt av er tycker jag,\nN\u00e4r s\u00e5 m\u00e5nga tusentals m\u00e4nniskor v\u00e4ntar p\u00e5 mobiler som \u00e4r en vecka f\u00f6rsenade f\u00f6r att ni best\u00e4llt in f\u00f6r lite, d\u00e5 retas ni med en video och visar de alla borde redan upplevt sj\u00e4lva idag\ud83d\ude24", "Ja fick min idag\ud83d\ude00", "Jag vill ha den NU \ud83d\ude2b\ud83d\ude2b\ud83d\ude2b\ud83d\ude2b\ud83d\ude2b\ud83d\ude2b", "Sebbe Skoglund", "Eller s\u00e5 k\u00f6per man en bra mobil \ud83d\ude09", "Vem \u00e4r den snygge sk\u00e4ggsnubben?", "Shiba Khayatbashi", "Hur l\u00e4nge r\u00e4cker batteriet? https://www.theguardian.com/technology/2016/sep/23/iphone-7-review-poor-battery-life", "\u00c5hh nej! Fick man en laddare med telefonen!!! OCH handbok. De va som fan l\u00e4tt v\u00e4rt 7k", "n\u00e5 nu har ni haft 24 timmar p\u00e5 er att l\u00f6sa problemet  ska jag \u00e5ka hem till er VD O l\u00f6sa detta .", "Beamz Tomiie", "Lite roligt \u00e5 se hur eran prioriteringslista se ut. Jag best\u00e4llde min iphone p\u00e5 f\u00f6rk\u00f6psdagen, polaren min best\u00e4llde via telefon dagen efter och fick sin idag, EXAKT likadan. Jag sj\u00e4lv som best\u00e4llde en dag innan fick sms om ytterligare en f\u00f6rsening? F\u00f6rst\u00e5r inte hur de funkar riktigt", "Undra n\u00e4r man f\u00e5r den... hade jag inte f\u00f6rlorat min plats i k\u00f6n n\u00e4r jag kom in o skulle best\u00e4lla strax efter 9 men det inte gick s\u00e5 hade jag kanske haft st\u00f6rre chans att f\u00e5 den tidigare. Totalt meningsl\u00f6st att f\u00f6rbest\u00e4lla. Har inte ens f\u00e5tt n\u00e5tt sms om f\u00f6rsening. Hoppas att den kommer nu i veckan.", "Har det kommit in n\u00e5gon leverans \u00e4n?", "Jag best\u00e4llde en Iphone 7 plus b\u00e5de till mig och min fru den 9/9...Hennes leverans skulle 4-5 veckor, min 2-3.", "Hon fick sin efter 12 dagar ....Jag har inte h\u00f6rt ett pip \u00e4nnu...hur kan detta va m\u00f6jligt?", "n\u00e4sta g\u00e5ng byter jag operat\u00f6r d\u00e5 kommer jag f\u00e5 den mycket snabbare \u00e4n ni lovar, f\u00f6rst forlorar man sin k\u00f6plats p\u00e5 sl\u00e4ppdatumet och nu kan ni inte lova att man f\u00e5r den n\u00e4r det st\u00e5r skrivet 2-3 veckor, j\u00e4tte d\u00e5ligt!", "S\u00e5, jag har inte f\u00e5tt min best\u00e4llda iPhone 7 som skulle ha kommit mellan 1-2 veckor. Kommer troligen i tredje veckan och d\u00e5 \u00e5ker jag bort. S\u00e5 jag t\u00e4nkte avbest\u00e4lla. T\u00e4nkte att det var l\u00e4ttast att g\u00e5 in p\u00e5 \"Chatta med oss\" och fick v\u00e4nta i 20min. Hon som tog emot mig kunde inte hj\u00e4lpa mig och h\u00e4nvisade till ett telefonnummer att ringa till. Jag ringde det nummret, 20 min i k\u00f6. Samma sak d\u00e4r, hon kunde inte hj\u00e4lpa mig och kopplade vidare mig till en annan. S\u00e5 ytterligare minst 20 min k\u00f6tid, igen. S\u00e5 totalt 60 min k\u00f6 bara f\u00f6r att avbest\u00e4lla? Om man inte \u00e4r s\u00e5 insatt hur ert system fungerar k\u00e4nns det som att man \u00e4r fast i en k\u00f6cirkel som de h\u00e4nvisar till varann, f\u00f6r att l\u00f6sa ett problem, i mitt tycke enkelt problem som att avbest\u00e4lla.", "N\u00e4r jag best\u00e4llde telefonen sa f\u00f6rs\u00e4ljaren i butiken att den skulle komma inom ca en vecka och n\u00e4r jag kollar leveransstatus s\u00e5 ser jag inte ens en ber\u00e4knad leveranstid. S\u00e5 hur vet jag n\u00e4r min telefon \u00e4r ber\u00e4knad att komma?", "Er hemsida s\u00e4ger att det inte finns en order p\u00e5 leveransstatus delen. Kan inte ens \"f\u00f6lja\" mobilen. K\u00e4nns v\u00e4ldigt oseri\u00f6st, man f\u00e5r ju ingen uppdatering alls fr\u00e5n er.", "Kan ej best\u00e4lla telefonen kommer bara upp ''Vi kan tyv\u00e4rr inte genomf\u00f6ra din best\u00e4llning. V\u00e4nligen kontakta Kundservice f\u00f6r mer information p\u00e5 telefon 0586-79 54 70. Felkod:112''", "Tele2 i Nederl\u00e4nderna har bra information om leveranser, och en uppdatering p\u00e5 mail varje vecka med aktuell info om leverans. Kanske b\u00f6r implementeras i hela koncernen till n\u00e4sta \u00e5r..\nhttps://forum.tele2.nl/actuele-informatie-nieuws-acties-174/de-iphone-7-7-plus-de-levering-58938", "Synd att ni ska l\u00e5ta andra f\u00f6retag  ringa kunder p\u00e5 er namn o luta de p\u00e5 k\u00f6p. Ni har f\u00f6rlorat en trogen kund. V\u00e4ntar bara att min abonnemang ska g\u00e5 ut \ud83d\udc7f\ud83d\udc7f\ud83d\udc7f\ud83d\udc7f\ud83d\udc7f\ud83d\udc7f\ud83d\udc7f\ud83d\udc7f\ud83d\udc7f\ud83d\udc7f\ud83d\udc7f\ud83d\udc7f\ud83d\udc7f\ud83d\udc7f\ud83d\udc7f", "H\u00e4rligt att ni spelat in en film s\u00e5 att man f\u00e5r se vad som \u00e4r i kartongen. Antar att min historia \u00e4r lika andras. Ringde den 9/9 0900 kom fram 0915 och best\u00e4llde en i jetblack och var noga med att fr\u00e5ga om leveransdatum. F\u00f6rs\u00e4ljaren sa d\u00e5 att den kommer den 20-23/9. P\u00e5 kv\u00e4llen s\u00e5g jag bekr\u00e4ftelsemailet d\u00e4r v\u00e4ntetiden var angiven till 6-8 veckor??? Kontaktade er p\u00e5 l\u00f6rdagen f\u00f6r att byta f\u00e4rg till vanlig svart med lev.tid p\u00e5 14-16 dagar. Fick svaret att det inte gick, \u00e5terkom p\u00e5 m\u00e5ndag och \u00e5terkalla k\u00f6pet (den funktionen har inte helg\u00f6ppet) och g\u00f6r ny best\u00e4llning sj\u00e4lvklart med f\u00f6rlorad k\u00f6tid. Sagt och gjort best\u00e4llde vanlig black den 12/9. Lev.tid ca 2-3 veckor. Efter tv\u00e5 veckor sms fr\u00e5n tele2 \"vi kommer f\u00e5 lev i slutet p\u00e5 veckan, packar o skickar asap\". B\u00f6rjan p\u00e5 veckan ringer o kollar om det kommit n\u00e5gon lev, det vet inte kundtj\u00e4nst. Efter ett par kontakter framkommer att jag ska v\u00e4nta p\u00e5 ett sms, n\u00e4r det kommer vet jag att telefonen \u00e4r p\u00e5 v\u00e4g? Anledningen till att jag varit noga med att fr\u00e5ga om lev.tid \u00e4r att jag snart ska resa bort. Har inte telefonen kommit innan dess antar jag att jag m\u00e5ste \u00e5terkalla best\u00e4llningen, o sen best\u00e4lla en ny n\u00e4r jag kommer hem. \u00c5terigen sist i k\u00f6n? Hade varit kul att f\u00e5 ett besked annat \u00e4n att v\u00e4nta p\u00e5 ett sms?", "Jag pratade med en s\u00e4ljare \u00f6ver telefon. eftersom jag kn\u00e4ckt min iph6 som inte alls fungerar l\u00e4ngre, hj\u00e4lpte s\u00e4ljaren mig att l\u00e4gga en order p\u00e5 en iphone7 som skulle ta 1-2 veckor att f\u00e5 hem. \nnu har det snart g\u00e5tt 3 veckor och luren \u00e4r inte ens skickad. \n\nHoppas Hoppas att den landar i brevl\u00e5dan n\u00e4sta vecka. Utan telefon i sk\u00e4rg\u00e5rden \u00e4r inte helt optimalt.", "Very very disappointed with your service. I ordered the phone on the 9th of September. Delivery time was between 2-3 weeks. On the last day of the third week waiting I got a message saying delivery was delayed. I called the customer service and was told by your employee that it's awesome that I got that message and that my phone will be sent at the end of this week. Today is friday, there was no update on delivery status so I called again and was informed by incredibly rude agent that you guys haven't even received the phones yet, and that you again are expected to receive the phones anywhere between the middle of October to the end of October. I can understand that there are problems with delivery but this constant stalling where your agents keep telling us next week we will have the phone and then cancel in last second is annoying, disrespectful and completely unprofessional !", "Hello Rea! \n\nIt does not sound good at all. \n\nWe receive regular deliveries from Apple and then send out orders in turn, this making it difficult to estimate precisely when your order is sent out from our warehouse.\n\nI keep my fingers crossed that your phone will be sent out as soon as possible, and we will notify you of course as soon as we have more information.\n\nBest Regards, \nLinda Nilsson", "Best\u00e4llde en iPhone 7 Plus ifr\u00e5n er, v\u00e4ntetiden uppgavs till 7-8 veckor, har snart g\u00e5tt 3 veckor och v\u00e4ntetiden \u00e4r densamma, hur kommer detta sig?", "Hej Ben!\n\nLeveranstiden \u00e4r ber\u00e4knad fr\u00e5n best\u00e4llningsdagen, s\u00e5 om det nu har g\u00e5tt 3 veckor fr\u00e5n att du best\u00e4llde telefonen \u00e4r det endast 4-5 veckor kvar tills du f\u00e5r din telefon! \n\nHa en fortsatt fin dag! \n\nMed v\u00e4nlig h\u00e4lsning, \nLinda Nilsson", "Hur kan det vara s\u00e5 olika hos alla operat\u00f6rer?\niphone 7 plus hos er \u00e4r p\u00e5 6-7 veckor medan den hos tre \u00e4r p\u00e5 3-5 veckor...\n\n& hos tre f\u00e5r man dessutom k\u00f6bonus om man f\u00e5r v\u00e4nta l\u00e4ngre \u00e4n en vecka p\u00e5 sin iphone.\n\neftersom att ni verkar sl\u00f6ast med era leveranser \u00e4r det kanske ni som ska ha n\u00e5gon kampanj f\u00f6r alla v\u00e4ntade! ;)", "Fick ett sms att min iphone 7 plus kommer vara f\u00f6rsenad 5 veckor till.. vet inte om det \u00e4r s\u00e5 normalt o beh\u00f6va v\u00e4nta p\u00e5 telefonen i 11 veckor innan man f\u00e5r den... om ens den kommer d\u00e5\ud83d\ude2c", "Jag best\u00e4llde min iphone 7 plus matt svart den 9/9 9:31, har fortfarande inte f\u00e5tt n\u00e5gon mobil eller n\u00e5got sms om att den skulle vara f\u00f6rsenad... varf\u00f6r f\u00e5r bara vissa personer den infon? Och n\u00e4r kan jag f\u00e5?  s\u00e5 m\u00e5ste v\u00e4nta kanske f\u00e5  tillsamman med Iphone 8 n\u00e4sta \u00e5r ?", "Best\u00e4llde Iphone plus 10 Sep... Leverans tid 7-8 veckor. Fick sms idag att ni r\u00e4knar med att f\u00e5 in iPhone vecka 50. 14 veckor \u00e4r v\u00e4ldigt stor skillnad mot 7-8.... Hade varit l\u00e4ttare och g\u00e5tt in p\u00e5 Medimarkt och k\u00f6pt den. Funderar p\u00e5 detta ist\u00e4llet. F\u00f6rbest\u00e4lla f\u00f6r att vara f\u00f6rst i Sverige... Snarare sist av alla.", "\ud83d\udea8\ud83d\udea8Woow \ud83d\ude31\ud83d\ude31best\u00e4llde en iphone 7plus jet black den 12sept. Men fortfarande v\u00e4ntar\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83d\ude9a\ud83d\ude9a", "Best\u00e4llde iphone 7plus 132g rose den 10 sept. Det st\u00e5r 7-8 veckor. Har v\u00e4ntat 2 m\u00e5n nu.", "Jag \u00e4r s\u00e5 besviken eftersom jag har best\u00e4llt iphone 7plus den 10sept s\u00e5 jag har mycket tid att v\u00e4nta innan vi reser till filippinerna. Jag har lovat min bror att han kan f\u00e5 min gammla iphone 6. Det st\u00e5r 8veckor leveranstid. Har v\u00e4ntat 2 m\u00e5n men f\u00f6rtfarande ingenting h\u00e4nder. Vi ska resa den 10dec nu och fundera avbest\u00e4lla och k\u00f6pa till apple store ist\u00e4llet men n\u00e4r jag ringde dom det blir 4 veckor leveranstid och det hinner inte tills vi \u00e5ker. Det \u00e4r j\u00e4tte d\u00e5lig av er att s\u00e4ga 7-8 veckor leveranstid men \u00e4nd\u00e5 kan inte leverara i tid.", "Era anst\u00e4llda i butik \u00e4r s\u00e5 j\u00e4kla otrevliga .. ni g\u00f6r felet o jag f\u00e5r\nSt\u00e5 f\u00f6r den\ud83d\ude21  L\u00d6GNARE ...", "K\u00e4ra folk k\u00f6p inte mobil telefon  fr\u00e5n tele2s butiker. Dem s\u00e4ljer trasiga mobiler och lurar folk. Var f\u00f6rsiktigt. Dem g\u00f6r reklamer innan jul och lurar \u00f6gonen. Spenderar mycket pengar f\u00f6r sina reklam filmer men lurar sina kunder. LITA INTE TELE2 sn\u00e4lla..!", "David Rodriguez", "Erika Lundgren haha", "Shaddy Pattinson", "Elina Bj\u00f6rk", "Andreas Mikael Karlsson \u00c4ntligen !! Som du har l\u00e4ngtat", "Vit pulver = nyponsaft.", "Emilio Akdogan v\u00e5ran dr\u00f6m ju", "Zahra Fye Lewin g\u00f6r du med \ud83d\udc4d\u2728", "Louise L\u00f6fling", "Sarah Amarech", "", "Cynthia \ud83d\ude0a", "Anna \ud83d\ude0a", "Emmy Jensen", "Anna Magnberg \ud83d\ude0f", "Angelica Famulak", "Nadia Leyla Ahmed", "Det \u00e4r inte ens uts\u00e5lt! \ud83d\ude02", "Matilda Nord du f\u00e5r passa p\u00e5 o g\u00e5 nu eftersom du missade sist ;)", "Camila Rossi tv\u00e4la", "Paulina Chodkiewicz  i ty nie idziesz? :O", "Josefina Holmgren", "Marcus", "Adele Kouki Mirella Bahhade", "Libbis Sujessy", "Andjela Milosevic Mirta Mikol\u010devi\u0107 jeeeeee \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "Amanda N\u00e4sman \ud83d\ude0f", "vore b\u00e4ttre om ni tog ansvar f\u00f6r era fel o brister mm", "Jessica Andersson \ud83d\ude0d", "Skulle vara DR\u00d6MMEN, h\u00e5ller tummarna \u2764\u2764", "Malin Edlund n\u00e5tt f\u00f6r dig ?\ud83d\ude18", "Marta Svankvist", "H\u00e5ller tummarna\u270a\u270a\u270a", "Mikael Kreuger YES! Meg Williams we need to win so Mike and I can join you guys!!! #wearetele2customers BOOM", "Casandra W Norelli\ud83d\ude0d", "Ferial Tan 30 ????", "Julia Bengtsson", "Hazel Can O.M.G", "Omg\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d", "Alicia Patron", "Jag har 3. :/\nass\u00e5 inte 3 biljetter..\n3 som typ halebop, tele2 o.s.v. :P", "TjasaSaje \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "Kom igen Hannah Lign\u00e9 ! Du \u00e4r v\u00e4l kund hos dom? \ud83d\ude02", "Max Wilthorn hahahah e du taggad \ud83d\ude02\ud83d\ude02", "Maria Stella Bianchi", "Victoria Olsson dela satan !!!", "Emma Holm", "Klara Elvira Pravdic", "Caroline Hessling\ud83d\ude0a", "Vart presenteras vinnarna ?", "\u00c4r det vip biljett allts\u00e5 sitt platser?", "K\u00e4ra folk k\u00f6p inte mobil telefon  fr\u00e5n tele2s butiker. Dem s\u00e4ljer trasiga mobiler och lurar folk. Var f\u00f6rsiktigt. Dem g\u00f6r reklamer innan jul och lurar \u00f6gonen. Spenderar mycket pengar f\u00f6r sina reklam filmer men lurar sina kunder. LITA INTE TELE2 sn\u00e4lla..!", "H\u00f6rde att det inte finns bindningstid hos er l\u00e4ngre, \u00e4r det sant?", "V\u00e4ntar bara p\u00e5 att f\u00e5 hem den, r\u00e4knas 2-3 veckor fr\u00e5n lanseringsdatum eller fr\u00e5n best\u00e4llningsdatum?", "Riktigt d\u00e5ligt n\u00e4r man \u00e4r bland de 100 f\u00f6rsta att f\u00f6rboka och inte f\u00e5r information om att den \u00e4r f\u00f6rsenad f\u00f6rr\u00e4n kl 17 i fredags. Enligt min kusin fick en butik i V\u00e4ster\u00e5s in ca 230 telefoner men ni verkar inte ens ha 100? Som kompensation erbjuder ni 100gb data p\u00e5 abonnemanget. Med andra ord ingenting d\u00e5 man inte ens g\u00f6r av med 10.", "N\u00e4r kommer ni anamma de nya EU reglerna kring roaming, s\u00e5 som t.ex Telenor redan b\u00f6rjat g\u00f6ra?", "Och n\u00e4r kan vi som best\u00e4llde den 9/11 f\u00f6rv\u00e4ntas f\u00e5 telefonen. Utlovad leveranstid var 5-7 dagar, som helt pl\u00f6tsligt blev 2-3 veckor. Surt \ud83d\udc4e", "Best\u00e4llde en iPhone7  9/11 och skulle f\u00e5 den inom 7dagar. Som jag ej f\u00e5tt. Ni kan se att jag har lagt en best\u00e4llning men jag har inte ens f\u00e5tt ett mail lr sms varf\u00f6r???", "Oscar Wistr\u00f6m nu g\u00e5r den att best\u00e4lla \ud83d\ude0a ta den coola svarta", "Var smart som danskarna. https://www.youtube.com/watch?v=mdr5UuDFd4A", "Urd\u00e5lig kundtj\u00e4nst!!!", "Jag och min fru har en abonnemang maxi 4 \u00e5r sedan \nOm man vill ha iPhone 7  128gb  vad kostar den  ? Kontant och avbetalning 24m\u00e5n \nJag betalar mitt abonnemang 345:kr/m\u00e5nad\nMvh Simo", "Det st\u00e5r p\u00e5 er hemsida att det \u00e4r 4-6 dagars leveranstid om man best\u00e4ller en IPhone 7, g\u00e4ller det \u00e4ven f\u00f6r oss som best\u00e4llde redan n\u00e4r de f\u00f6rsta sl\u00e4pptes eller har vi l\u00e4ngre v\u00e4ntan?", "vore b\u00e4ttre om ni tog ansvar f\u00f6r era fel o brister mm", "Vad detta f\u00f6retag anser sk\u00e4ligt s\u00e5 antar jag att personalen f\u00e5r betala f\u00f6r att jobba.", "K\u00f6pte surf EU1000, funkade aldrig \ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\udc4e\ud83c\udffb\ud83d\udc4e\ud83c\udffb", "iPhone 7plus best\u00e4lldes september den 20:de. N\u00e4r kommer den??????!  Har inte heller ordernummer.", "Hej Sharezad! \n\nDu f\u00e5r j\u00e4tteg\u00e4rna skicka in ett privat meddelande till oss med ditt personnummer s\u00e5 ska vi givetvis se \u00f6ver ditt ordernummer. \n\nMed v\u00e4nlig h\u00e4lsning, \nLinda Nilsson", "Jag best\u00e4llde min iphone 7 plus matt svart den 9/9 9:31, har fortfarande inte f\u00e5tt n\u00e5gon mobil eller n\u00e5got sms om att den skulle vara f\u00f6rsenad... varf\u00f6r f\u00e5r bara vissa personer den infon? Och n\u00e4r kan jag f\u00e5?  s\u00e5 m\u00e5ste v\u00e4nta kanske f\u00e5  tillsamman med Iphone 8 n\u00e4sta \u00e5r ?", "K\u00e4ra folk k\u00f6p inte mobil telefon  fr\u00e5n tele2s butiker. Dem s\u00e4ljer trasiga mobiler och lurar folk. Var f\u00f6rsiktigt. Dem g\u00f6r reklamer innan jul och lurar \u00f6gonen. Spenderar mycket pengar f\u00f6r sina reklam filmer men lurar sina kunder. LITA INTE TELE2 sn\u00e4lla..!", "Suck.. st\u00e4ller klockan p\u00e5 08:55. \u00e4r n\u00e4stan f\u00f6rst i k\u00f6n.. pang s\u00e4ger det.. error.. din k\u00f6... 36 minuter.. vars\u00e5god.. s\u00e5 j\u00e4vla d\u00e5ligt", "G\u00e5r ju inte att bekr\u00e4fta best\u00e4llningen?! Efter att ha st\u00e5tt i k\u00f6....", "Sopor, se till att det fungerar att best\u00e4lla d\u00e5, om ni vill ha kunder kvar", "G\u00e4\u00e4\u00e4sp.. \u00e4nnu en icrap lur", "S\u00e5 l\u00e4tt f\u00f6rlorar man en kund.. tack och hej tele2 som mobil leverant\u00f6r.. nu blir det betala telefonen kontant n\u00e5gon annanstans..", "Kan inte bekr\u00e4fta best\u00e4llningen jag heller.. F\u00f6rs\u00f6kt i 20 minuter nu", "VARF\u00d6R KAN JAG INTE BEKR\u00c4FTA MITT K\u00d6P????!!! Idioter!!! Fan vart kund i \u00f6ver 15 \u00e5r.........", "Kunde \u00e4ntligen l\u00e4gga best\u00e4llningen via min telefon..", "Tog 5 min f\u00f6r mig bara :) snabbt o enkelt :)", "VA FAAN. Stod i telefonk\u00f6 1 timme och n\u00e4r det var min tur nu precis br\u00f6ts samtalet!!!", "Jaaaa d\u00e5 blev det IPhone 7 256GB Gagasvart \ud83d\ude1c", "Ta bort uppl\u00e4ggningsavgiften, som ni bj\u00f6d p\u00e5 ett tag sen.", "Va \u00e4r detta f\u00f6r j\u00e4vla sk\u00e4mt?! JAG HAR INGA OBETALDA FAKTUROR!!!! efter 15 \u00e5r \u00f6verv\u00e4ger jag att byta operat\u00f6r era j\u00e4va sopor!!!", "Hos Telia fungerar best\u00e4llningarna, s\u00e5 de fick en ny kund idag medan ni fick en mindre\ud83d\ude0a", "Funkar ju inte s\u00e5 bra, f\u00e5r bara ett fel har uppst\u00e5tt... \ud83d\ude16", "Tog 10 minuter f\u00f6r mig utan n\u00e5gra prob\u00f6em", "Tele2 s\u00e4ger att jag har obetalda fakturor och kan inte genomf\u00f6ra k\u00f6pet. Kollar mitt tele2 och inga obetalda fakturor och kollar banken och fakturor har dragits.. Stabilt", "kredits upplysning \u00e4r nere och vi kan fan inte f\u00e5 det g\u00e5 genom, ni borde ta best\u00e4llning och sedan kollar ni med kredit f\u00f6retaget. inte alls kul n\u00e4r du var f\u00f6rst sedan f\u00e5 du din efter 6-8 veckor leverans.", "K\u00e4nt fel g\u00e4llande obetalda fakturor.", "Varf\u00f6r g\u00e5r se inte att bekr\u00e4fta best\u00e4llningen av iPhone 7 hos er? \ud83d\ude14", "Nej det kan man fan inte! Men kul f\u00f6r er att ni fortfarande h\u00e4vdar att det g\u00e5r.", "T\u00e4nk p\u00e5 att de \u00e4ven g\u00e5r att g\u00e5 in i vilken tele2 butik som helst f\u00f6r att f\u00f6rbest\u00e4lla. :) \ud83d\udcf1 7\u20e3", "Best\u00e4llde p\u00e5 Apple.se ist\u00e4llet f\u00f6r h\u00e4r,  det fungerade klockrent, l\u00e4r av dom Tele2", "Stod i k\u00f6 och han lade best\u00e4llningen \u00f6ver telefon ist\u00e4llet, men sen ba n\u00e5got \u00e4r fel s\u00e5 ringer kreditavdelning blabla och s\u00e5 lade han p\u00e5! S\u00e5 har ingen aning om jag best\u00e4llt en telefon eller inte nu...", "Gick fint via tele2.se \u270a\ud83c\udffb", "Lina Bodin h\u00e4ngde du \"p\u00e5 l\u00e5set\" imorse? \ud83d\udcf1\ud83d\udd13", "S\u00e5 desperata efter en iphone 7 att man hotar att l\u00e4mna bolaget.. Sp\u00e4nnande :)", "Hahahaah jag ger upp mitt hopp om m\u00e4nskligheten", "Ni s\u00e4ger att ni har l\u00f6st problemet med kredit kontrollen men det funkar fortfarande inte f\u00f6r mig ? \nFr\u00e5nkopplad fr\u00e5n chatten efter k\u00f6plats 40-50 och v\u00e4ntetid i telefon \u00e4r 50 min\nGick fr\u00e5n 7 dagars leverans till 14 dagar till nu 28 dagar \n\nSurt ...", "Vilken underh\u00e5llning det var h\u00e4r inne d\u00e5 \ud83e\udd14", "Apple har ocks\u00e5 gratis expressleverans", "Gav upp, hade problem med \"obetald faktura\", gick in p\u00e5 telias hemsida och f\u00f6rk\u00f6pte en iphone 7 p\u00e5 mindre \u00e4n 10 min :)", "Dominique Anthony \u0160teko Tim Karlsson Done \ud83d\ude0e", "Varf\u00f6r har ni inte s\u00e5 man kan betala med kort? Det \u00e4r 2016.", "F\u00f6rregistrerade mina uppgifter p\u00e5 er hemsida vid kl.8 idag f\u00f6r f\u00f6rl\u00e4ngning av mitt abonnemang s\u00e5 allt klart tills butiken \u00f6ppnade. Klickade snabbt i iPhone 7 - 128GB Gagatsvart med expressleverans. Det var d\u00e5 7 dagars leveranstid. Kl. 09:05 slussades jag genom k\u00f6n f\u00f6r kl.09:10 klicka p\u00e5 \"Bekr\u00e4fta best\u00e4llning\". St\u00e5r fortfarande kvar i sessionen och f\u00f6rs\u00f6ker f\u00e5 igenom min best\u00e4llning. F\u00e5r jag inte denna best\u00e4llning enligt 7 dagars leveranstid s\u00e5 kommer hela familjen + hemtelefoni g\u00e5 till annan leverant\u00f6r. Se till att ha ordning p\u00e5 er hemsida & formul\u00e4r. Ska vi som \u00e4r tidigt ute beh\u00f6va drabbas av era misstag? Ta hj\u00e4lp av IT som kan kolla loggar p\u00e5 hemsidan - best\u00e4llning & se till att f\u00e5 igenom min best\u00e4llning. Tack", "Vad grinar ni f\u00f6r... 10 000 st st\u00e5r p\u00e5 d\u00f6rren f\u00f6r att vara f\u00f6rst till 10st f\u00f6rhandsbokningar, det som g\u00e4ller \u00e4r f\u00f6rst till kvarn. N\u00e4r d\u00f6rrarna \u00f6ppnar kommer 1000st bli nertrampade 8990st bli besvikna och 10st j\u00e4vligt n\u00f6jda. Siffrorna \u00e4r tagna ur tomma intet. Min best\u00e4llning \u00e4r gjord, vore skoj att f\u00e5 den bland de f\u00f6rsta men oavsett s\u00e5 kommer den s\u00e5 sm\u00e5ningom, jag har inte sv\u00e5rt att f\u00f6rst\u00e5 att den lilla d\u00f6rren inte pallar 10 000st rusandes genom f\u00f6r 10st f\u00f6rhandsbokningar d\u00e4r f\u00f6rst till kvart g\u00e4ller. Frank for president", "Det \u00e4r inte l\u00f6st, kreditkollen fungerar inte.", "Vem k\u00f6per ens en telefon samma dag som den kommer ut?\nGrattis ni som har best\u00e4llt, ni kommer f\u00e5 en telefon med massa barnsjukdomar som \u00e5ker in och ut p\u00e5 verkstan, men ni var i alla fall f\u00f6rst.\n\nB\u00e4ttre att v\u00e4nta ett par m\u00e5nader med att best\u00e4lla och f\u00e5 en telefon d\u00e4r all fel \u00e4r fixade.", "Hur kan det fortfarande inte va l\u00f6st? 4,5 timmar efter \u00f6ppningen", "Astrit Kokalla lexo sa problemet", "\"Det \u00e4r superm\u00e5nga som har varit inne f\u00f6r att k\u00f6pa iPhone hos oss idag och v\u00e5r partners kreditkontroll har blivit \u00f6verbelastad. Detta \u00e4r nu helt \u00e5tg\u00e4rdat och vi ber om urs\u00e4kt f\u00f6r det intr\u00e4ffade.\n\nDet \u00e4r just nu ingen k\u00f6 p\u00e5 v\u00e5r hemsida s\u00e5 du kan \u00e4ven prova att l\u00e4gga best\u00e4llningen p\u00e5 nytt. \"\n\nDET G\u00c5R FORTF INTE ATT BEST\u00c4LLA, PRATAT MED TRE OLIKA PERSONER EFTER CA 2TIM K\u00d6TID P\u00c5 SUPPORTEN!", "Kommer man \u00f6verhuvudtaget kunna best\u00e4lla en eller ska man v\u00e4nda sig till andra leverant\u00f6rer. Inte ens chatten kunde hj\u00e4lpa till.", "Ilhan Acaralp alabili Emre Turksson", "Jag bara hoppas denna vecka g\u00e5r snabbt s\u00e5 man f\u00e5r hem den snart! \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d", "ni som har lyckats, har ni f\u00e5tt ett mejl direkt d\u00e5 eller? Kundtj\u00e4nst vet inget men av min printscreen ja visa dom s\u00e5 tycker dom det ser ut som det skall ha g\u00e5tt igenom men inte har ja f\u00e5tt n\u00e5tt mejl", "Mitt k\u00f6p tog tio minuter genom mobilen men \u00e4r os\u00e4ker p\u00e5 om jag fick r\u00e4tt f\u00e4rg f\u00f6r sidan strulade lite och n\u00e4r allt vart klart s\u00e5 stog det grattis till din svarta iPhone 7 och jag ville ha gagatsvart \ud83d\ude10 hoppas det \u00e4r r\u00e4tt!", "Jag ringde in och lade min best\u00e4llning, hade orderbekr\u00e4ftelsen direkt p\u00e5 mailen efter samtalet \ud83d\udc4c", "H\u00e4r var det best\u00e4llt och klart 09.04, funkade sm\u00e4rtfritt i \u00e5r. Fan, jag som inte skulle uppdatera den h\u00e4r g\u00e5ngen. Damn you jet black....", "vad h\u00e4nder ? jag har f\u00f6rs\u00f6kt best\u00e4lla o det st\u00e5r fortfarande obetala faktura \u00e4ven kredit skit ??", "Jag ringde i morse d\u00e5 blev jag lovad leverans inom 14 dagar", "Hej Jag vill k\u00f6pa Yvonne, och fick uppeh\u00e5llstillst\u00e5nd av dagen 2016/08/08 \u00c4r det m\u00f6jligt att f\u00e5 Yvonne", "N\u00e4r ska problemet vara l\u00f6st??.. F\u00f6rs\u00f6kt sen 09:01 n\u00e4r men kunde f\u00f6rboka. B\u00f6rjar bli irriterad snart..", "Den vill jag inte ha. S\u00e5dan skit beblandar jag mig inte med. Men tack \u00e4nd\u00e5.\ud83d\ude00Hihi", "Maher Awad", "iPhone 6 va iPhone 6s https://youtu.be/Jac3FhIEcEY", "Hej Tele2 :) kan ni skriva vad som  ing\u00e5r i iPhone7 box? Tack", "Tele 2 har problem med sidan idag med.. Hur l\u00e4nge ska de p\u00e5 g\u00e5ng alls\u00e5..vem vet hur m\u00e5nga kunder ha byt sidan f\u00f6r att de inte g\u00e5r att best\u00e4lla ny mob", "\u00e4r n\u00e5gra mera \u00e4n jag som inte kan k\u00f6pa iphone 7 \u00e4n?? \u00e4r fett tr\u00f6tt p\u00e5 detta nu...dom sa att de skulle va l\u00f6st med dom problem som dom hade o s\u00e5", "Fick igenom k\u00f6pt idag \ud83d\ude04\ud83d\udc4d\ud83c\udffb efter tv\u00e5 dagar men strul\ud83d\ude01", "Ni kanske skall g\u00e5 ut\nMed att man bara kan best\u00e4lla en telefon!!! Riktigt besviken n\u00e4r man \u00e4r ute i god tid \u00e5 s\u00e5 blir man nekad...", "Vad kostar det  f\u00f6r en student att best\u00e4lla ett nytt abonnemang med iphone 7 128 GB, fast pris, 20 GB? Jag blir helt dum i huvudet :O", "Best\u00e4llde via kundtj\u00e4nst i fredags, han sa \"va bra men d\u00e5 kommer du f\u00e5 den p\u00e5 releasedagen!\" Nu p\u00e5 orderbekr\u00e4ftelsen st\u00e5r det 2-3v? Kul.", "Hej! Klarar Iphone 7 av en spring runda i skogen? F\u00f6r tydligen g\u00f6r inte Samsung Galaxy 6S det d\u00e5 den blev fuktskadad av att jag bar den i fickan p\u00e5 en 5km's runda. Fick ett kostnadsf\u00f6rslag p\u00e5 1198:- med f\u00f6rs\u00e4kring, k\u00e4nner att n\u00e4r man k\u00f6per en telefon f\u00f6r  ungef\u00e4r 7000kr s\u00e5 borde den klara av en spring runda. Inte roligt med s\u00e5danna kostnader f\u00f6r en stundent.", "Kommer vi som best\u00e4ll 7:an f\u00e5 dem p\u00e5 fredag eller skickar ni dem d\u00e5?", "I min orderbekr\u00e4ftelse st\u00e5r det att man skall bli kontaktad av PostNord f\u00f6r att v\u00e4lja en tid f\u00f6r Expressbud, fick igenom min bokning s\u00e5 pass fort s\u00e5 leveranstiden var en vecka, dvs den b\u00f6r komma p\u00e5 Fredag. Det \u00e4r Onsdag och jag har \u00e4nnu inte blivit kontaktad. Hur fungerar detta?", "Jag m\u00e5ste bara s\u00e4ga att det h\u00e4r var det s\u00e4msta jag har varit med om n\u00e4r jag best\u00e4ller en telefon. Jag best\u00e4llede den och kom \u00f6verens med er i v\u00e5rt muntliga inspelade samtal att jag ska f\u00e5 mobilen den 16e och det \u00e4r d\u00e4rf\u00f6r jag best\u00e4llde den hos er och valde 256 gb som kostar 9690 kr. sedan m\u00e5ste kunden ringa och fr\u00e5ga vf ni skickar i bekr\u00e4ftelsen att det \u00e4r 2-3 veckor !! och sedan ska man bli kopplad och v\u00e4nta i en halvtimme i k\u00f6 f\u00f6r att \u00e5ngra k\u00f6pet ?? allvarligt ?", "N\u00e4r man best\u00e4ller och ska f\u00e5 leverans den 16/9, kommer d\u00e5 PostNord h\u00f6ra av sig med leveranstider dagen innan eller hur st\u00e4ller det sig? Hemleveransen ska ju ske nu p\u00e5 fredag. \n\nMed v\u00e4nlig h\u00e4lsning", "Hej, Jag fick ikv\u00e4ll ett sms ifr\u00e5n er om att min best\u00e4llning av Iphone 7 har skickats ifr\u00e5n ert lager. Enligt leveransstatus p\u00e5 hemsidan ska jag f\u00e5 min telefon om 6-7veckor. Vad \u00e4r det som st\u00e4mmer?", "iPhone 7 Features !\nhttps://www.youtube.com/watch?v=-cvTbigWiic", "Hej:) jag fick ett sms om att min telefon hade skickats i tisdags. Men n\u00e4r jag s\u00f6ker p\u00e5 den p\u00e5 postnord s\u00e5 st\u00e5r det att den ej har kommit dit \u00e4n? Jag undrar bara om den \u00e4r skickad eller om postnord \u00e4r lite sena\ud83d\ude43\ud83e\udd18", "Fick en orderbekr\u00e4ftelse p\u00e5 mail kl 09.02 n\u00e4r f\u00f6rhandsbokningen \u00f6ppnade 09.01. (K\u00f6plats 20)\nBest\u00e4llde en 7 Plus 128GB mattsvart. \u00c4nd\u00e5 har den inte skickats \u00e4n.. \n\nN\u00e5gon annan i samma sits?", "Hade best\u00e4llt en Iphone 7 och Postnord skickade en avisering om att man varit hos mig idag kl 08.28 och inte kunnat leverera! Det \u00e4r v\u00e4l klart, jag \u00e4r ju p\u00e5 jobbet. Lite l\u00e4ngre f\u00f6rvarning hade man hoppats kunna f\u00e5, kunde ju ha kommit in senare till jobbet. F\u00e5r nu v\u00e4nta till p\u00e5 m\u00e5ndag efter kl. 16 f\u00f6r att h\u00e4mta ut den p\u00e5 ICAn. S\u00e5 surt! Hade varit b\u00e4ttre om man k\u00f6pt den in butik, d\u00e5 hade jag kunnat anv\u00e4nda den nu under helgen... D\u00e5ligt!!!", "Hej Sandro! \n\nTr\u00e5kigt att h\u00f6ra detta, de skall givetvis kontakta dig en tid innan de kommer. Vi kommer att ta detta vidare till postnord. \n\nDu kommer att f\u00e5 information om vart du kan h\u00e4mta upp ditt paket och n\u00e4r. Om du har m\u00f6jlighet skall du kunna h\u00e4mta ut paketet redan idag p\u00e5 n\u00e4rmsta postombud. \n\nHa en fin dag! \n\nMed v\u00e4nlig h\u00e4lsning, \nLinda Nilsson", "Jag var in i er butik och best\u00e4llde en lur i fredags. F\u00f6r att kunna f\u00e5 en idag. Jag har varken f\u00e5tt sms eller n\u00e5gon uppdatering i status. Antar att jag \u00e4r en av dem som m\u00e5ste v\u00e4nta p\u00e5 n\u00e4sta leverans. N\u00e4r \u00e4r den?", "Hej Jan!\n\nOm du valde expressleverans s\u00e5 finns fortfarande chansen att den kommer idag, bara att PostNord \u00e4nnu inte h\u00f6rt av sig f\u00f6r att boka upp en tid med dig.\n\nLeveranstiden beror p\u00e5 vilken modell det g\u00e4ller, d\u00e4remot vet vi inte exakt n\u00e4r vi f\u00e5r in n\u00e4sta leverans fr\u00e5n Apple och hur m\u00e5nga telefoner den inneh\u00e5ller. H\u00e5ll g\u00e4rna utkik p\u00e5 www.tele2.se/leveransstatus s\u00e5 uppdaterar vi s\u00e5 snabbt vi vet mer.\n\nTrevlig helg!\n\nMed v\u00e4nlig h\u00e4lsning,\nJoakim Jansson", "Best\u00e4llde min IPhone 7 den 11/9 och fick som svar att jag skulle f\u00e5 den inom 7 dagar, nu p\u00e5 min leverans status st\u00e5r det 2-3 veckor. Vad har jag att f\u00f6rv\u00e4nta mig f\u00f6r leveranstid. Det verkar bara vara kr\u00e5ngel med Tele2.", "Sara L\u00e4nnqvist (l\u00e4s senaste kommentarer, m\u00e5nga verkar ha problem)", "hej best\u00e4llde en iphone7 plus samma morgon ni sl\u00e4ppte f\u00f6rbokningarna ...p\u00e5 ordern st\u00e5r det 1-2 veckor ....k\u00e4nns r\u00e4tt bra ....men i mailet f\u00f6lj din order s\u00e5 \u00e4r leveranstiden pl\u00f6tsligt 4-5 veckor...inte ok", "Man \u00e4r bland de f\u00f6rsta i k\u00f6n, best\u00e4ller den och f\u00e5r det bekr\u00e4ftat att man f\u00e5r den den 16 b\u00e5de via mejl och n\u00e4r jag ringde in och v\u00e4ntade 40-50 minuter. D\u00e4r sa han ocks\u00e5 japp det st\u00e4mmer att du f\u00e5r telefonen d\u00e5! Ringde upp f\u00f6r 3 dagar sen om hur de ser ut och \u00e4ven d\u00e5 sa en i kundservice att jag garanterat kommer f\u00e5 den d\u00e5. Nu f\u00e5r jag sms om att den kommer slutet av n\u00e4sta vecka, va i helvete \u00e4r det h\u00e4r????????", "Hejsan tele2! Jag fick nyss ett sms om att min mobil \u00e4r f\u00f6rsenad. Jag var en av dom 500 f\u00f6rsta s\u00e5 jag bara undrar hur n\u00e5gra ni fick in? \ud83d\ude0a", "\u00c5ngrar att jag inte bytte tillbaka till Tre ...de h\u00e5ller sina l\u00f6ften och levererar idag. En som best\u00e4llde tio timmar efter mig ( hon valde tre) hon f\u00e5r sin levererad idag", "Jag undrar bara om informationen under specifikation ang\u00e5ende iPhone 7 plus st\u00e4mmer?? det st\u00e5r att den har 2 GB ram. jag har l\u00e4st att den har 3 GB. mvh", "Fick sms om f\u00f6rsening ! Jag s\u00e4ger bara tack och hej tele2 ! Det \u00e4r inte f\u00f6rsta g\u00e5ngen ni g\u00f6r s\u00e5.", "Ingen vill svara. D\u00e5ligt service", "best\u00e4llde iPhone 7  kl 09.01 den 9 september, plats 108 i ko,  bekr\u00e4ftade leverans idag. men...  f\u00e5r ett sms ist\u00e4llet att det \u00e4r f\u00f6rsenade.  d\u00e5 jag var en av dom absolut f\u00f6rsta som best\u00e4llde  (detta bekr\u00e4ftade av eran kundtj\u00e4nst idag ocks\u00e5) har jag lite sv\u00e5r att f\u00f6rst\u00e5r? Ni sj\u00e4lva s\u00e4ga att det \u00e4r m\u00e5nga som f\u00e5r en telefon idag s\u00e5 varf\u00f6r f\u00e5r inte jag? d\u00e5ligt service Tele2...", "Fick min iPhone 7 Plus 128GB Guld fr\u00e5n PostNord precis via bud! Hoppas ni andra f\u00e5r era telefoner snart som v\u00e4ntar! :)", "Jag gillar att ni skriver att man ska skicka PM men sen svarar ni inte", "S\u00e5 hur blir det Tele2? Vi som har best\u00e4llt den 09.10 + - 5 min. Varf\u00f6r f\u00e5r inte vi den idag? Hanteringen av detta problem \u00e4r bland det s\u00e4msta jag har sett. Fortfarande inte f\u00e5tt n\u00e5got kolli ID trots att flera p\u00e5 kontoret sagt och lovat att den kommer p\u00e5 fredag! Mejlet visar samma sak????????", "Fick hem telefonen idag och blev glad n\u00e4r jag s\u00e5g att man fick 25% p\u00e5 tillbeh\u00f6ren i butik. S\u00e5 jag \u00e5kte till mall of scandinavia direkt f\u00f6r att skydda telefonen med allt som g\u00e5r... men ni hade inte f\u00e5tt in n\u00e5gonting alls, och visste inte n\u00e4r ni skulle f\u00e5 in. Gick till Telia & 3 f\u00f6r att kolla d\u00e4r och b\u00e5da butikerna hade f\u00e5tt in. D\u00e5ligt av er att inte ha fr\u00e5n start s\u00e5 man kan skydda sin nya telefon! :/", "Sjukt att man ska beh\u00f6va mer \u00e4n st\u00e5 1 timme i k\u00f6, f\u00f6r att g\u00f6ra \u00e5terk\u00f6p p\u00e5 iPhone 7!!!!!!!!!!", "Efter mycket om och men kunde jag iaf h\u00e4mta ut min telefon idag p\u00e5 Postnords utl\u00e4mninscentral. Gissar att det \u00e4r ni p\u00e5 Tele2 som drog i lite tr\u00e5dar. Synd bara att m\u00e5nga blivit utan. Tack f\u00f6r all hj\u00e4lp och trevlig helg.", "En liten fundering. \u00c4r det n\u00e5gon \u00f6verhuvudtaget som f\u00e5tt en iPhone 7 plus svart matt eller glansig?", "Va \u00e4r det med er alla som sitter och klagar hela tiden? Har ni ens n\u00e5gon aning om hur m\u00e5nga det var f\u00f6rra veckan som f\u00f6rbest\u00e4llde den nya iphonen? Jag var en av dem och min blev f\u00f6rsenad men inte fan sitter jag h\u00e4r och klagar p\u00e5 Tele2, n\u00e4r alla andra operat\u00f6rer har samma fel. \n\nApple skickar ut f\u00f6r f\u00e5 mobiler speciellt jetblack versionen. S\u00e5klart du kommer f\u00e5 problem med leveransen om du v\u00e4ljer den mest efterfr\u00e5gade modellen av mobilen. Barnsliga ni \u00e4r. Ni har ju v\u00e4ntat en bra tid p\u00e5 mobilen, kommer inte skada n\u00e5gon att v\u00e4nta ytterligare ett par veckor...", "Jag f\u00f6rbest\u00e4llde nya iPhonen\n kl.9.32 9/9 och ni skrev att jag skulle f\u00e5 den 16/9 den \u00e4nda som jag har f\u00e5tt det ett sms:\nHej! P\u00e5 grund av en f\u00f6rsening i leveransen fr\u00e5n Apple \u00e4r din nya iPhone tyv\u00e4rr f\u00f6rsenad. Vi r\u00e4knar med att f\u00e5 in den till oss i slutet av n\u00e4sta vecka och d\u00e4refter skickar vi ut den till dig s\u00e5 fort som m\u00f6jligt! Vi lovar att h\u00e5lla dig fortsatt informerad. F\u00f6r senaste info om din leverans, se tele2.se/leveransstatus Vi ber om urs\u00e4kt f\u00f6r f\u00f6rseningen! Mvh Tele2", "Hej vad kostar iPhone 7 128gb och 50gb surf i m\u00e5naden", "N\u00e4r kommer ni forts\u00e4tta skicka ut?", "Hej Tele2,\n\nPostar h\u00e4r ocks\u00e5 d\u00e5 jag ej f\u00e5tt svar i min p\u00e5g\u00e5ende tr\u00e5d d\u00e4r jag postade nedan fredag 16/9 kl.19:51;\n\nNu \u00e4ntligen har min best\u00e4llning g\u00e5tt igen era system. Efter m\u00e5nga f\u00f6rs\u00f6k & samtal till er kundservice. Det var en v\u00e4nlig kommunikat\u00f6r p\u00e5 er kreditavdelningen som f\u00f6rklarde att det fortfarande inte g\u00e5r att k\u00f6pa en iPhone om man klickar p\u00e5 k\u00f6p iPhone p\u00e5 eran startsida. Man var tydligen tvungen att v\u00e4lja Handla - Telefoner - Alla telefoner och d\u00e4rifr\u00e5n v\u00e4lja den iPhone modell man \u00f6nskar. Detta nu efter flera kreditupplysningar registrerade p\u00e5 mig och information om att jag inte \u00e4r kreditv\u00e4rdig eller har obetalde fakturor, vilket inte \u00e4r sant. S\u00e5 fr\u00e5n att ha kunnat ha min iPhone 7 Mattsvart 128GB i handen idag fredag 16/9 s\u00e5 har jag nu 3-4 veckors v\u00e4ntetid. Meddela mig g\u00e4rna hur min best\u00e4llning kan prioriteras i er k\u00f6. Skickar mer \u00e4n g\u00e4rna \u00f6ver mitt ordernumner. Skandal hur detta har hanterats av er. En ansvarig f\u00e5r g\u00e4rna ringa mig (g\u00e5r bra att l\u00e4mna meddelande om hur jag tar kontakt med person som s\u00f6kt mig om jag inte svarar under dagtid) f\u00f6r att se till att n\u00e5gra kreditupplysningar tas bort ifr\u00e5n mig. Tack", "Hej, PM skickat. MVh Martin", "Jag best\u00e4llde min iphone 7 plus matt svart den 9/9 9:32, har fortfarande inte f\u00e5tt n\u00e5gon mobil eller n\u00e5got sms om att den skulle vara f\u00f6rsenad... varf\u00f6r f\u00e5r bara vissa personer den infon? Och n\u00e4r kan jag f\u00f6rv\u00e4nta mig f\u00e5 den p\u00e5 ett ungef\u00e4r?", "Jag har inte f\u00e5tt min heller b\u00f6rjar bli tr\u00f6tt p\u00e5 att v\u00e4nta \ud83d\ude29\ud83d\ude29\ud83d\ude29\ud83d\ude29", "Jag ocks\u00e5 best\u00e4llde min iphone 7 plus matt svart den 9/9 9:31, har fortfarande inte f\u00e5tt n\u00e5gon mobil eller n\u00e5got sms om att den skulle vara f\u00f6rsenad... varf\u00f6r f\u00e5r bara vissa personer den infon? Och n\u00e4r kan jag f\u00e5", "K\u00e4ra folk k\u00f6p inte mobil telefon  fr\u00e5n tele2s butiker. Dem s\u00e4ljer trasiga mobiler och lurar folk. Var f\u00f6rsiktigt. Dem g\u00f6r reklamer innan jul och lurar \u00f6gonen. Spenderar mycket pengar f\u00f6r sina reklam filmer men lurar sina kunder. LITA INTE TELE2 sn\u00e4lla..!", "iPhone 7 vs galaxy s7! https://youtu.be/tUx1RMSSarI", "Paul Ciobanu", "Ey Tele2. L\u00e4gg en f\u00f6rbokning f\u00f6r mig d\u00e5. Jag sover vid den tiden", "Jag hoppas ni kmr g\u00e5 ut med info om priser/abb osv redan ikv\u00e4ll,s\u00e5 man \u00e4r v\u00e4l f\u00f6rberedd inf\u00f6r imorn med vilket val man ska g\u00f6ra. S\u00e5 att det g\u00e5r s\u00e5 snabbt som m\u00f6jligt!", "N\u00e4r f\u00e5r man telefonen om man f\u00f6rbokar imorgon?", "Mikael Stark", "Inneb\u00e4r h\u00f6rlurarna med lightning-kontakt att man inte kan lyssna p\u00e5 musik och ladda telefonen samtidigt?", "Tina Gustafsson 9.01 ska jag sitta me telefonen och kolla priser\ud83d\ude05 de \u00e4r f\u00f6rst till kvarn", "N\u00e4r kommer ni b\u00f6rja k\u00f6ra ut den 16:e \u00c4r det vid midnatt ?", "Ska best\u00e4lla imorgon!\ud83d\ude0e Esma Sarihan Esra Sarihan Eda Kaplan", "Bara att du k\u00f6per nu \ud83d\ude02 Alexander Magnusson", "iPhone 7 vad \u00e4r det f\u00f6r skit jag \u00e4r n\u00f6jd med iPhone 6s plus", "Kan bara k\u00f6pa mobilen utan att l\u00e4gga till amg?", "Precis vad jag efterfr\u00e5gat, \u00e4ntligen en vattent\u00e4t Apple telefon! \ud83d\udc4c\ud83c\udffc\ud83d\ude1c", "Michaela Ragnarsson", "Amanda Sahlman\ud83d\ude18\ud83d\ude09", "hall\u00e5 g\u00e5r ju inte att best\u00e4lla", "Hej, kommer inte vidare fr\u00e5n bekr\u00e4fta k\u00f6p. Har ni n\u00e5got problem just nu?", "Stannar vid 'Bekr\u00e4fta best\u00e4llning', n\u00e5gon mer?", "Vad\u00e5 \u00f6ppnar om 2 minuter?!?!?!?!\n\nMeddelande uppdaterades senast: 09:08\nK\u00f6n pausad i tv\u00e5 minuter, s\u00e5 sl\u00e4pper vi snart p\u00e5 igen.", "Ni suger fett allts\u00e5. Kom in och skulle betala, s\u00e5 blev jag utsl\u00e4ngd och satt l\u00e4ngst bak i k\u00f6n igen. \u00d6verv\u00e4ger annan operat\u00f6r.", "Kom fram till bekr\u00e4fta k\u00f6p men det gick inte g\u00e5 vidare o sedan skickades jag ur k\u00f6n o f\u00e5r b\u00f6rja om men nu kommer jag ingenstans, fan va surt!", "Samma h\u00e4r! Fastnar i bekr\u00e4fta  best\u00e4llning", "vad \u00e4r det som h\u00e4nder! G\u00e5r inte att trycka p\u00e5 bekr\u00e4fta best\u00e4llning", "Nu st\u00e5r det att det blivit \u00f6verbelastat, helt sjukt ju, jag var framme o skulle betala men nu har jag plats 2000 i k\u00f6n, tack!", "Plats 4325\ud83d\udc4d\ud83c\udffb", "Ocks\u00e5 fast p\u00e5 bekr\u00e4fta delen...", "G\u00e5r inte bekr\u00e4fta best\u00e4llning :(", "hahahaha s\u00e5 j\u00e4vla l\u00f6jligt! Ni vet att det blir h\u00f6gre tryck \u00e4n vanligt n\u00e4r iphone sl\u00e4pps men s\u00e5 g\u00f6r ni inget h\u00e5llbart  s\u00e5 inget l\u00e4ggs ner eller n\u00e5got! Fr\u00e5n att vara f\u00f6rst i k\u00f6n till att vara sist. Inga m\u00f6jligheter att kontakta er heller \"Din ber\u00e4knade k\u00f6tid \u00e4r mer \u00e4n 50 min\" Inte rustat upp kontoret heller. D\u00c5LIGT D\u00c5LIGT D\u00c5\u00c5\u00c5\u00c5\u00c5\u00c5\u00c5LIGT!!!!!!!! ingen bra pr f\u00f6r er heller. Kommer \u00f6verv\u00e4ga tre.", "Kan fortfarande inte att bekr\u00e4fta? vad \u00e4r det f\u00f6r j\u00e4vla sk\u00e4mt.", "har f\u00f6rs\u00f6kt bekr\u00e4fta best\u00e4llningen i 20 min? de st\u00e5r att den ska levereras om ca 1 vecka. om jag nu f\u00f6rlorat den platsen s\u00e5 f\u00e5r jag fan damp", "Men kan ni svara h\u00e4r kanske? Sv\u00e5rt att se status f\u00f6r allt n\u00e4r man st\u00e5r i kassan f\u00f6r bekr\u00e4ftning.", "\u00c4r det n\u00e5gon som lyckats bekr\u00e4fta best\u00e4llning?", "Man m\u00e5ste hoppa in och ut igen verkar det som. Kunde l\u00e4gga best\u00e4llning nu. 7 dagar leveranstid.", "Lika mycket fiasko som Samsungs recall p\u00e5 Note 7..", "Ett tips, testa via telefonen, funkade f\u00f6r mig!", "Jag lyckades f\u00e5 igenom min best\u00e4llning f\u00f6r typ 40 min sen men d\u00e5 blev leveranstiden 2-3 veckor ist\u00e4llet.", "\u00c4r det bara jag som reagerar p\u00e5 att man inte fick ett ordernummer i sin orderbekr\u00e4ftelse? Jag lyckades best\u00e4lla direkt och fick en veckas leverans men st\u00e5r ingen information om ordernummer.", "Varf\u00f6r st\u00e5r det att jag har obetalda fakturor!? Ligger mitt k\u00f6p kvar nu? Eller har \"min\" telefon g\u00e5tt vidare till n\u00e5gon annan.. \nExtremt l\u00e5gt gjort! 1000 g\u00e5nger l\u00e4gre \u00e4n glocalnet", "N\u00e4r kommer man kunna k\u00f6pa telefonen fr\u00e5n er utan abonnemang?", "K\u00e4ra folk k\u00f6p inte mobil telefon  fr\u00e5n tele2s butiker. Dem s\u00e4ljer trasiga mobiler och lurar folk. Var f\u00f6rsiktigt. Dem g\u00f6r reklamer innan jul och lurar \u00f6gonen. Spenderar mycket pengar f\u00f6r sina reklam filmer men lurar sina kunder. LITA INTE TELE2 sn\u00e4lla..!", "Thanks to Apple and its efficient supply chain system....After nearly 3 months of waiting they finally processed my Iphone order!!! I guess I should order order Iphone 8 now\ud83d\ude09.", "tv\u00e5 dagen till. hoppas jag att de g\u00e5r fort.", "Mest nyfiken p\u00e5 pris med abonnemang som nu mer \u00e4r abonnemang med avbetalning av telefon hos er..", "Bara v\u00e4nta till 7S. - f\u00f6rsta nya modellen funkar oftast som en beta. De testar f\u00f6r och nackdelar under release \u00e5ret. Sedan n\u00e4r S modellen kommer sl\u00e4pps det med b\u00e4ttre och fler funktioner", "Benjamin Akbari aw yiss", "Vilken tid \u00f6ppnar f\u00f6rhandsbokningen p\u00e5 fredag?", "7 plus ser ut som nexus 6p,  dvs rakapparat", "Marcus Henkel", "Daniel Wennstr\u00f6m", "Mentor Kastrati", "Adhari Algailani", "Frida Carlsson", "iPhone 7 vs galaxy note 7! https://youtu.be/r4oLLqEEjzM", "S\u00f6derqvist Rasmus", "Vad kommer priserna p\u00e5 abonnemang ligga p\u00e5?:)", "Vendela: Men boka d\u00e5! \ud83d\ude09", "Kommer vi kunna f\u00f6rboka imorgon, och kunna h\u00e4mta ut den i butikerna redan p\u00e5 fredag 16e ? Eller \u00e4r det bara online orders som g\u00e4ller?\nOch \u00e4ven kunna k\u00f6pa den utan abonnemang?", "Varf\u00f6r v\u00e4ntar ni med att g\u00e5 ut med pris?, priserna \u00e4r ju redan k\u00e4nda, antingen blir dom samma som hos apple eller s\u00e5 blir dom h\u00f6gre, knappast l\u00e4gre, d\u00e5 apple best\u00e4mmer vad dom ska kosta och ingen operat\u00f6r har v\u00e5gar s\u00e4ga emot apple, ni som vill veta priserna, s\u00e5 \u00e4r det bara g\u00e5 in applestore s\u00e5 finns priserna d\u00e4r.", "K\u00f6r ni med operat\u00f6rl\u00e5sta iphone?", "", "H\u00e4r tiden f\u00f6r imorgon \ud83d\udc4d\ud83c\udffb", "K\u00f6p inte p\u00e5 tele 2    dom \u00e4r s\u00e4mst!", "Hej, hur g\u00e5r det med ZTE Axon 7 nu n\u00e4r den har officiellt release datum i Sverige?", "Hall\u00e5!\nEn sl\u00e4kting till mig som \u00e4r lite \u00e4ldre har problem med d\u00e5lig mottagning till sin telefon. Det \u00e4r fr\u00e4mst n\u00e4r hon \u00e4r inomhus, n\u00e4r hon \u00e4r ute funkar det b\u00e4ttre. D\u00e5 hon bor l\u00e5ngt ute i skogen \u00e4r det troligtvis f\u00f6r att det \u00e4r l\u00e5ngt till n\u00e4rmsta mast. Finns det n\u00e5gon repeater eller liknande som ni kan rekommendera att hon kan anv\u00e4nda f\u00f6r att f\u00e5 t\u00e4ckning inomhus? Eller har ni n\u00e5got annat f\u00f6rslag p\u00e5 hur hon kan g\u00e5 tillv\u00e4ga f\u00f6r att anv\u00e4nda sin telefon inomhus?", "Hej Johan! \n\nTr\u00e5kigt att hennes t\u00e4ckning inte fungerar f\u00f6r henne inomhus. \n\nOm det \u00e4r s\u00e5 att t\u00e4ckningen fungerar bra utanf\u00f6r hennes hus men inte inomhus l\u00e5ter det som att det \u00e4r tjocka betongv\u00e4ggar eller annat material runt huset som st\u00f6r. \n\nVi har dessv\u00e4rre ingen support p\u00e5 repeaters f\u00f6r v\u00e5ra abonnemang men ni kan givetvis kika runt efter en s\u00e5dan och testa om det blir b\u00e4ttre! \n\nMed v\u00e4nlig h\u00e4lsning, \nLinda Nilsson", "K\u00e4ra folk k\u00f6p inte mobil telefon  fr\u00e5n tele2s butiker. Dem s\u00e4ljer trasiga mobiler och lurar folk. Var f\u00f6rsiktigt. Dem g\u00f6r reklamer innan jul och lurar \u00f6gonen. Spenderar mycket pengar f\u00f6r sina reklam filmer men lurar sina kunder. LITA INTE TELE2 sn\u00e4lla..!", "Vore ju m\u00e4rkligt om man gjorde en som var s\u00e4mre \u00e4n f\u00f6reg\u00e5ngaren......", "De s\u00e4ger varje g\u00e5ng att det \u00e4r den b\u00e4sta if\u00e5nen och alla idioter blir helt shockade\ud83d\ude02", "Apple presenterade precis tr\u00e5dl\u00f6sa h\u00f6rlurar till iPhone 7!", "iPhone 7 vs galaxy note 7! https://youtu.be/r4oLLqEEjzM", "H\u00e4r har ni batteritiden p\u00e5 iPhone 7 f\u00f6r olika typer av aktiveringar p\u00e5 telefonen.", "N\u00e4r kan man boka?", "N\u00e4r kan f\u00f6rbest\u00e4lla? Den ska vara i Sverige redan den 16 september", "Fan s\u00e5n skit!", "Vill ocks\u00e5 f\u00f6rbest\u00e4lla \ud83e\udd18\ud83d\ude01", "Vilken tid p\u00e5 fredag \u00f6ppnas det f\u00f6r f\u00f6rbest\u00e4llningarna??", "Hur ska man kunna ha h\u00f6rlurar och ladda samtidigt...  Ja jag vet om wireless men de kommer i oktober och kommer inte med i paketet", "ja n\u00e4r kan men f\u00f6rbest\u00e4llningarna...vad kommer den o kosta o s\u00e5 vidare???", "Nu l\u00e4r ni l\u00e4gga p\u00e5 ett kol h\u00e4r Tele 2, eftersom man kan f\u00f6rboka den p\u00e5 Apples hemsida redan nu p\u00e5 fredag! Ge mig en l\u00e4nk d\u00e4r jag kan logga in och sl\u00e4nga mina pengar p\u00e5 er s\u00e5 att jag f\u00e5r telefonen den 16e ;)", "N\u00e4r kommer den ut h\u00e4r i Sverige??", "N\u00e4r kan man f\u00f6rbest\u00e4lla?\ud83d\ude01", "n\u00e4e kan man best\u00e4lla den? orkar inte v\u00e4nta l\u00e4ngre\ud83d\ude14", "B\u00e4sta iPhonen dom har gjort s\u00e5 sa dom om iPhone 6 ocks\u00e5 alla iPhone \u00e4r samma ja har en iPhone 6s plus det r\u00e4cker det enda som \u00e4r skillnaden \u00e4r h\u00f6rlurarna dom kan man k\u00f6pa till.", "Abo Adam AyeshBahaa Aldeen Hamid", "Hej! Hur funkar det f\u00f6r f\u00f6retagskunder?", "Trist om det vore \"den s\u00e4mst iPhonen vi gjort hittills\" \ud83d\ude00", "N\u00e4r kommer man att kunna f\u00f6rhandsboka?", "Pontus Jonsson n\u00e5got f\u00f6r dig \u270c", "Skulle ju vara v\u00e4ldigt dumt av dom att sl\u00e4ppa en ny version som de sj\u00e4lva tycker \u00e4r s\u00e4mre \u00e4n f\u00f6reg\u00e5ngaren. :P", "K\u00e4ra folk k\u00f6p inte mobil telefon  fr\u00e5n tele2s butiker. Dem s\u00e4ljer trasiga mobiler och lurar folk. Var f\u00f6rsiktigt. Dem g\u00f6r reklamer innan jul och lurar \u00f6gonen. Spenderar mycket pengar f\u00f6r sina reklam filmer men lurar sina kunder. LITA INTE TELE2 sn\u00e4lla..!", "Carita Eriksson", "Joakim Martinsson", "N\u00e4r b\u00f6rjar ni s\u00e4lja de nya modellerna?", "F\u00f6ljer", "Tele2\n   Hel otroligt !!!\n Jag har varit s\u00e5 missn\u00f6jd med er ,\n Ni strular konstant med ETA service ...\n Jag har varit kung hos er l\u00e4ngre \u00e4n 10 \u00e5r !!!\n E det s\u00e5 h\u00e4r ni behandlar era mes trogna kunder ?!!!\n Efter mycket fram och tillbaka  under flera \u00e5r med er ang\u00e5ende p\u00e5slagna extratj\u00e4nster som jag aldrig best\u00e4llt , ni avlutade min abonnemang utan att jag \u00f6ns har varit i kontakt med er en g\u00e5ng och h\u00e4ll p\u00e5 f\u00f6rlora mitt nummer som jag har haft samma i n\u00e4stan 15 \u00e5r .\n Ni f\u00f6rs\u00f6ker inte \u00f6ns kompensera mig utan jag vart tvungen art kriga f\u00f6r f\u00e5 en enligt er en super bra deal p\u00e5 min f\u00f6rra mobil som m\u00e5nga andra fick s\u00e5 annu en g\u00e5ng jag stannade hos er ,\n N\u00e4r ni skickade en fel faktura till mig p\u00e5 3.500.- \nSom egentligen va p\u00e5 5 hundra n\u00e5nting ...\n Och till det sista :\n Ni skulle skicka en ny mobil till\nMig p\u00e5 ett f\u00f6rs\u00e4krings \u00e4rende ...\n Jag fr\u00e5gade er direkt om Mobilen jag skulle f\u00e5 skulle var en helt ny mobil eller vart det en mobil som har varit p\u00e5 service som ser ut som ny ,ni svarade att mobilen skulle bli en helt ny mobil .\n N\u00e5 mobilen kom en l\u00e5da  som inte va en vanligt l\u00e5da f\u00f6r iPhone utan en vitt Katrin utan n\u00e5gra symboler alls  fr\u00e5n iPhone , inga h\u00f6rlurar , ingen laddare och dessutom den \"nya\" mobilen har en kamera som inte funkar och en repa pressis bredvid nano kortet ing\u00e5ngen . och jag var tvungen  att betala 899 i sj\u00e4lv  risk ...\n Ska jag beh\u00f6va skicka in detta mobil p\u00e5 reparation ? \nDen helt \"nya\" mobil ?\n Och uteliggare betala avgift och v\u00e4nta 2 veckor till f\u00f6r att Kunna anv\u00e4nda mitt nummer ?!!!", "N\u00e4r kommer iOS 10 ??", "Kan jag uppgradera min iPhone 6 plus till iPhone 7 plus", "Att folk tar sitt sinne till bruk och v\u00e4ljer en lur med WP vore v\u00e4l en gigantisk sensation? Eller? Att folk slavar till \u00e4pplet \u00e4r gammalt.", "K\u00e4ra folk k\u00f6p inte mobil telefon  fr\u00e5n tele2s butiker. Dem s\u00e4ljer trasiga mobiler och lurar folk. Var f\u00f6rsiktigt. Dem g\u00f6r reklamer innan jul och lurar \u00f6gonen. Spenderar mycket pengar f\u00f6r sina reklam filmer men lurar sina kunder. LITA INTE TELE2 sn\u00e4lla..!", "Iphone 7 gissar jag, \u00e4ger dock ingen s\u00e5n utan en gammal med knappar \ud83d\ude00", "Hej\nMin iPhone vill inte ansluta wi-fi! Har f\u00f6rs\u00f6kt ta ut sladdar o d.y men wi-fi ikonen \"hoppar\" av o p\u00e5, den vill inte ansluta, och R\nFr\u00e5gar efter l\u00f6sn till router, skriver l\u00f6sn, sen vill den om o om igen ha l\u00f6sn utan att acceptera? \nVad \u00e4r fel, f\u00f6rklar.\nMvh\nTrine plesner", "Kul att Apple lanserar sin 7:e version, fr\u00e5gan \u00e4r dock n\u00e4r ni ska lansera en fungerande kundtj\u00e4nst?", "K\u00e4ra folk k\u00f6p inte mobil telefon  fr\u00e5n tele2s butiker. Dem s\u00e4ljer trasiga mobiler och lurar folk. Var f\u00f6rsiktigt. Dem g\u00f6r reklamer innan jul och lurar \u00f6gonen. Spenderar mycket pengar f\u00f6r sina reklam filmer men lurar sina kunder. LITA INTE TELE2 sn\u00e4lla..!", "K\u00e4ra folk k\u00f6p inte mobil telefon  fr\u00e5n tele2s butiker. Dem s\u00e4ljer trasiga mobiler och lurar folk. Var f\u00f6rsiktigt. Dem g\u00f6r reklamer innan jul och lurar \u00f6gonen. Spenderar mycket pengar f\u00f6r sina reklam filmer men lurar sina kunder. LITA INTE TELE2 sn\u00e4lla..!", "Lars!", "Lars Cedervall!", "Hanna \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "H\u00e4rligt!", "Therese Nikki St\u00e5hl", "Martin Laukka kan bli den b\u00e4sta kv\u00e4llen ever!!!!!!!!!!!!!!!!", "Joel Krebs", "Peter Jahnmatz detta f\u00e5r du inte missa!!!", "Elise Nordin", "Tobias Edstr\u00f6m", "Sebastian Mattsson", "Michael Brandt Mathias Dos\u00e9 David Sp\u00e5nsl\u00e4tt", "Marcus Nordin kbk", "B\u00e4rs och middag p\u00e5 Jensens B\u00f8fhus och sedan konserten Richard Dolkow?", "Jonny \u00d6hman", "", "fick aldrig se dem f\u00f6rra g\u00e5ngen d\u00e5 det blev inst\u00e4llt.  Mikael Anttila", "Matilda n\u00e5got f\u00f6r dig \ud83d\ude09.", "Robban Stormtroopern \u00d6hman som du l\u00e4ngtat !!", "Peter Flodman lite l\u00e4tt men ok ;)", "Daniel Granqvist Victoria Fernandez Ska ni?", "Gustaf Bj\u00f6rlin Som du har v\u00e4ntat!", "Cindy Norrby !!!", "Johannes Hedlund Putte Jonsfjord", "Redan k\u00f6pt!", "Robin Havbring", "Viktor Lind", "Linus Andersson", "Johan M\u00e4hlstr\u00f6m", "Carina Mattsson", "Emil Skala!!", "Robban Lindell", "Daniel Grassmann", "Omg Ange Lova ditt favvoband", "Mats Persson", "Yasin Lekorchi", "Joakim Sandlund", "Dennis Lord Foxmilk Hermansson", "Sara Lundgren", "Sanna Renfors", "Linus Eriksson", "Tadej Kolenc zdj ma\u0161 \u0161anso \ud83d\ude09", "Jenny Liv\u00e9n", "Fascinerande! Inte en enda disskommentar. :)", "Johan Fransson nu har du chansen att se dem IGEN!", "Jakob, sugen? och vad\u00e5 konsert btw, borde st\u00e5 cancert.", "Taggar givetvis min v\u00e4n Bosse som alltid \u00e4r kul att g\u00f6ra med. Ni ska se hans rocksamling i vinyl. Tur det bara (troligtvis) jag h\u00e4r som f\u00e5r ta del av den lite d\u00e5 och d\u00e5... alltid trevligt hemma hos honom och hans fru som g\u00e4rna ocks\u00e5 lyssnar med! \ud83e\udd18\ud83d\ude00", "Ami Isavi", "Erika Gustavsson", "Diana Saeed", "Madeleine Zackrisson", "Jens Cederholm", "Emil Oja", "Ska du dit, Pingis Micke?", "Zebastian DePistol,Ther\u00e9s Vestin", "Zebastian DePistol \ud83e\udd18", "Lita inte tele2 butiker. Dem s\u00e4ljer trasiga mobiler...", "Cricke Wejderstam", "Elin Orre! tror nog att takida \u00e4r f\u00f6rband. skulle kunna bli den b\u00e4sta kv\u00e4llen i ditt liv!!!!!!", "Vet n\u00e5gon vem som  \u00e4r f\u00f6rband? F\u00f6rra g\u00e5ngen var det daughtry?", "Mathe Lec", "Sarah Kantoj\u00e4rvi", "Stefan Haag \u00e4ntligen!!!", "Ida Berglund. Hade varit kul", "Daniella Mayor Maria Liatrice Pascual", "Never invited ! ..... love a ticket for my 50th in september =),,,???", "Carl Platon Jocke Schafer", "Peter Lindstr\u00f6m", "Emil Nilsson ja!!!", "Erik Einarsson, Hanna Persson ska vi g\u00e5?? \ud83d\ude02", "Peet, vi m\u00e5ste g\u00e5\ud83d\ude02", "Johan St\u00e5lmarck", "Borde man inte kunna kl\u00e4mma in alla vid sidan av scenen s\u00e5 kan man anv\u00e4nda resten av globen till n\u00e5t frikyrkligt konvent eller annat lukrativt.", "Rebecka elr Nathalie", "Johan Blomgren Vore ju n\u00e5got (Y)", "Llavnot Fiel \ud83d\ude0d", "", "Sofia", "Anton Annersand", "Linda Stolpe Vi ska g\u00e5.", "Heidi Haikola", "Mathias Oivanen", "", "Robban Andersson", "Mattias Andersson nu k\u00f6r vi :D", "Ta chansen John", "Bj\u00f6rn Jansson", "Johan Joakim! Skynda skynda!", "Petter", "\u00c4ntligen M\u00e5rten \ud83d\ude02", "Fredrik Otter", "D\u00e5 ska jag inte st\u00e4lla upp i den h\u00e4r t\u00e4vlingen.", "JAG HAR R\u00d6S\u00d6KT ATT REGISTRERA ETT F\u00d6RS\u00c4KRING \u00c4RENDE P\u00c5 ERAN HEM SIDA. VARJE G\u00c5NG JAG KNAPPAR IN IMEI NUMRET S\u00c5 FASTNAR DET FR\u00c5N STEG 2 TILL 3 OCH S\u00c5 ST\u00c5R DET \"PLEASE WAIT\" HUR L\u00c4NGE KOMMER NI HA PROBLEM MED ERAN HEMSIDA? S\u00c5 JAG VET HUR L\u00c4NGE TILL JAG SKA BEH\u00d6VA V\u00c4NTA F\u00d6R ATT KUNNA F\u00c5 EN NY MOBIL MEDANS JAG BETALAR F\u00d6R EN TJ\u00c4NST SOM \u00c4R I PAUS ?", "All\u00fcx Nebhuchadnezzar Gatica", "Sandra Wid\u00e9n", "Katarina Gryd\u00e9n \ud83d\ude09 svara du", "Ping Hannes \u00d6stlund", "Lena Karlsson", "Ronny Wernstr\u00f6m \ud83e\udd18", "Andreas Sj\u00f6str\u00f6m", "Christian Sj\u00f6\u00f6, Martin Palmqvist, Andreas Hennerberg. Jag kan k\u00f6ra.", "Miister Baker\u270c", "Niklas Niva", "Klaas Ruitenbeek", "Fan det h\u00e4r har du v\u00e4ntat p\u00e5 l\u00e4nge Kalle Nilsson", "Johan Axhamre", "Jakob Arev\u00e4rn Jonas Arev\u00e4rn", "Nicklas Aspeqvist", "Eftersom vi blev bl\u00e5sta i'fjol S\u00f6ren Hagenwald", "Daniel Axelsson Thimmy Regemar \u00e4r v\u00e4ll en given spelning \ud83d\ude09\ud83d\ude1d", "Martin Laukka!!!!", "Bj\u00f6rn Olszewski", "Bj\u00f6rn T\u00e4nder", "Henrik Honk Nilsson jag vet att du vill!", "Fredrik Aalerud", "Hans Tengstrand \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "Jesper Hasselstr\u00f6m", "Tim Formgren ska vi dra o kolla p\u00e5 rock eller? \u00c4lskar fan rock ass\u00e5.", "Sebastian Bostr\u00f6m", "Hanna Slotte", "Marcus Johansson sugen? \ud83d\ude05", "Anton Sundell Jimmy Spring M\u00e5rten Hylander", "Har l\u00e4nge pratat om att ta med min son p\u00e5 en riktig konsert s\u00e5 han f\u00e5r uppleva det jag nj\u00f6t av som musiker..... Nu hoppas jag ni jan g\u00f6ra mig tillv\u00e4rldens b\u00e4sta rockpappa \u00e5 ge oss en grym egentid ihop! Emil Bj\u00f6rkman", "Sanna Bj\u00f6rk", "Philip Rahm", "Bj\u00f6rn H\u00f6glund \ud83d\udc4d\ud83c\udffb\ud83c\udf7a", "Tobias Roos \ud83d\ude0d\ud83d\ude0e", "Lars-Erik Augustsson Skoog ngt flr dig?", "Albin f\u00f6r faaan! \ud83d\ude0d\ud83d\ude09\ud83d\ude1c", "Ebbe Eriksson \ud83d\ude03", "Marcus Marcus Svartserud", "Fredrik Hysse Hus\u00e9n aka DumFrisco", "Eric Ryd\u00e9n David Bernhoft \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "Anders Tibo", "Pelle Johansson Thomas F\u00e4ldt vad s\u00e4ger ni? Det \u00e4r ju cool rock!", "Josefine Holmgren", "Michael Norrby", "Bella Dellen", "Ifall detta s\u00e4ljer fullt s\u00e5 ska jag \u00e4ta min hatt!", "USA's Takida \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "Mathias Johansson", "Magnus von Feilitzen", "K\u00e4ra folk k\u00f6p inte mobil telefon  fr\u00e5n tele2s butiker. Dem s\u00e4ljer trasiga mobiler och lurar folk. Var f\u00f6rsiktigt. Dem g\u00f6r reklamer innan jul och lurar \u00f6gonen. Spenderar mycket pengar f\u00f6r sina reklam filmer men lurar sina kunder. LITA INTE TELE2 sn\u00e4lla..!", "Lejla Mulalic Almira Okic hajmo med barnen \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "Johan Ovemar Sod Rogr Peter Svanbeck", "Sebastian Hedgren Joakim R\u00f6\u00f6s", "Maria Guttormsson", "Edwin Andersson dina idoler", "Evelina Berglund", "Sara Bengtsson Lina Petersson", "Malin Thorsell Anna Thorsell", "Natalia Rivera", "Katrin, kanske n\u00e5t f\u00f6r Tindra?", "Johnny \u00d6sterback lucas?", "Tobbe Svensk till E?", "Sanna Nikkhakian\u270c\ud83c\udffc\ufe0f", "Du m\u00e5ste vara \u00f6verlycklig Emelia Both\u00e9n \ud83d\ude02", "Tele2 kommer f\u00e5 v\u00e4rldens mest besvikna barn. Kommer inte in! Fastnar ifyllt jag \u00e4r inte en robot p\u00e5 datorn o mobilen g\u00e5r ej att v\u00e4lja biljettyp!", "H\u00e4r fastnade jag hela tiden!  Och att k\u00f6pa p\u00e5 mobilen fungerade inte alls!", "Det \u00e4r ett enormt tryck p\u00e5 biljetter till konserten med Marcus & Martinus. S\u00e5 ni som upplever problem med k\u00f6p, kan vi i nul\u00e4get inte mer \u00e4n att be er f\u00f6rs\u00f6ka igen f\u00f6r att f\u00e5 tag p\u00e5 biljetter till konserten.", "Jag fick biljetter, tryckte in kortnummer och betalade. Sen fick jag meddelande att det var fel p\u00e5 sidan och nu verkar biljetterna vara slut. TACK\ud83d\ude21", "Kom in exakt nio och kunde v\u00e4lja biljetter. Sen h\u00e4ngde sig alltihop o kunde inte l\u00e4ngre v\u00e4lja biljetter. Sen tar de slut. Fy fan vad irriterande och sur man blir. All m\u00f6da f\u00f6r inte ett skit", "Samma h\u00e4r kunde inte ens f\u00e5 en biljett och med tanke p\u00e5 de h\u00f6ga trycket kanske ni borde flytta konserten till friends arena s\u00e5 fler f\u00e5r chansen att g\u00e5", "Nu \u00e4r tyv\u00e4rr alla Tele2 Presalebiljetter slut till Marcus & Martinus konsert den 11 februari i Ericsson Globe. Imorgon kl 12:00 s\u00e5 \u00e4r det ordinarie biljettsl\u00e4pp f\u00f6r folk som inte \u00e4r Tele2 kunder, ni som inte fick biljetter idag har allts\u00e5 en ny m\u00f6jlighet imorgon. H\u00e5ll utkik p\u00e5 kommande Tele2 Presale p\u00e5 web.tele2.se/presale", "The Pinks 2016..", "Maria Lindstr\u00f6m synd att jag missade det h\u00e4r \ud83d\ude22", "Och hur mycket fortare d\u00e5? Bor sj\u00e4lv i ett omr\u00e5de som det ska var snabbt som fan men har f\u00f6r det mesta bara typ 2mb i hastighet. F\u00f6rs\u00f6ka g\u00f6ra tv\u00e5 saker samtidigt som kr\u00e4ver bredband och det bara kr\u00e5nglar. Stundom skit n\u00e4t.", "R\u00e4tt s\u00e4ker p\u00e5 att jag haft 4G+ innan dess ocks\u00e5 via ert n\u00e4t, typ tidig v\u00e5r? Dock endast p\u00e5 f\u00e5tal platser.", "Sp\u00e4nnande! Blir ett solklart byte s\u00e5 fort jag blir fri fr\u00e5n min bindningstid \ud83d\ude03\nMen marknadsavdelningen f\u00e5r fila lite p\u00e5 svenskan \ud83d\ude09 http://www.sprakbruk.fi/index.php?mid=2&pid=13&aid=2605", "Emmeli Str\u00f6mberg", "Men \u00e4nnu inte f\u00f6r Iphone?", "S\u00e5h\u00e4r ser det mestadels ut i Norrk\u00f6ping f\u00f6r mig med iPhone 6S", "", "Inomhus.\n\n@tele2\n\nKan ni inte fixa en lista p\u00e5 orterna som f\u00e5tt b\u00e4ttre fart? Misst\u00e4nker dock att endast 4G borde ge lite mer spurt \u00e4n 15mb/s, eller jag nu \u00e4r jag inomhus f\u00f6rvisso. Ska utv\u00e4rdera mer utomhus vid tillf\u00e4lle.", "Jag \u00e4r r\u00e4tt n\u00f6jd...", "", "Lita inte Tele2 dem s\u00e4ljer trasiga mobiler och dem lurar folk. Skit p\u00e5sar", "Ha ha, det \u00e4r v\u00e4l d\u00e4rf\u00f6r det blivit s\u00e4mre mottagning h\u00e4r d\u00e5  :(", "Agnes-Lo du som gjort?", "Skulle hellre surfa fritt, 100gb i m\u00e5naden r\u00e4cker inte l\u00e5ngt till en hel familj som streamar lyssnar p\u00e5 spotify osv. Betalar 399:- i m\u00e5naden d\u00e5 tycker jag att det ska vara fritt.", "sluta ljug.. har erat 4g mobila bredband... men i tid och otid drar ni ner effekten p\u00e5 mastj\u00e4veln s\u00e5 jag ska vara \u00f6verlycklig om jag f\u00e5r 4 mbit av era \"supersnabba 150mbit 4g\".\nV\u00e4rdel\u00f6st v\u00e4ntar p\u00e5 att konkurenten gr\u00e4ver ner fiber s\u00e5 jag kan byta bort skiten!", "Kan man se vilka butiker som har mobiler i lager? :)", "K\u00e4ra folk k\u00f6p inte mobil telefon  fr\u00e5n tele2s butiker. Dem s\u00e4ljer trasiga mobiler och lurar folk. Var f\u00f6rsiktigt. Dem g\u00f6r reklamer innan jul och lurar \u00f6gonen. Spenderar mycket pengar f\u00f6r sina reklam filmer men lurar sina kunder. LITA INTE TELE2 sn\u00e4lla..!", "N\u00e4r kommer det till Uppsala?", "Jannele Hermansson Sebastian Karlsson", "Kanske n\u00e5got f\u00f6r er Isak Destici och Martin Dal \ud83d\ude0a", "Tarek Chorbaji", "Fredrik Tiderman!! Helgen \u00e4r r\u00e4ddad\ud83d\udc4f", "Mikael Moberg Maximilian Dennerl\u00f6v Zima \ud83d\udcaa\ud83c\udffc", "Johan Gustafsson Dagge Lindman", "Ivan Truedson", "Christopher Mokos Malin Brink Simon Israelson all in", "Martin Wennberg Victor Rosander Bj\u00f6rn Fransson", "Eleonora Ellebelle \u00c7ifliku Vf bytade vi till telenor?", "Peach Robert Lucas", "Emma Hane Louise Olsson", "Det \u00e4r n\u00e5got sorgligt med det h\u00e4r beroendet...men skit i det. POK\u00c9MON!!!", "Jens Karlsson", "Billal Khodr", "Erdal Arsenal Ilhan", "Martin Kretz Johan Nielsen David Bergkvist", "Fredrika Hansen lets go?\ud83d\ude03", "Michelle Hedstr\u00f6m Tele2 \u00e4r bror \ud83d\ude04", "Oskar Nils Nils Rambo Jonathan Niklas Andr\u00e9 Carl", "Andrietta Papp", "Pamela Andrea d\u00e5 vet jag vart jag hittar dig p\u00e5 fredag \ud83d\ude02", "Simon Dahlqvist kom och h\u00e4ng med mig i Bj\u00f6rns tr\u00e4dg\u00e5rd! \u270c\ud83c\udffc\ufe0f\u270c\ud83c\udffc\u270c\ud83c\udffc", "L\u00e4gg ner skitspelet kommer byta operat\u00f6r direCkT.", "kom till sk\u00e5ne med :D hahah", "Sara Jawad Ahmed M Al Soror Mousa", "Annika Starck", "CarLos Franqo", "Hussein Hassoni Alsharifi vi ses p\u00e5 stan imorgon", "Pontus Sandberg", "Alexander Svensson", "Emre Turksson Anisa Ali Celik", "Ok vi ska komma", "Silver Robin Fernando Oleev Feffe Engstr\u00f6m Lea Kadic hahaha", "Rejhan Dlir jag ska till link\u00f6ping idag och Stockholm imorgon. vill du med?", "Rejhan Dlir jag har bil :)", "Lets. Goooo", "Jakob Rip", "Viktor Stafbom", "Adde Jahir Jorge Avila", "Tony", "Jonas Lindroos", "Justina Fransson nu har du chansen! \ud83d\ude02\ud83d\ude02", "Grabbz!! Theodor Olof Danielsson Tolstoy Johan Helander \ud83d\ude00", "Vi drar babe!!! Daniel\ud83d\ude03\ud83d\ude18", "Max ayyy h\u00f6rde jag lures?", "Robin Karke Frida Janzon", "Hampus Brostr\u00f6m", "Evelyn Anglehed", "Jonas Nystr\u00f6m", "Kim Martinsson Alexander Westerlund Jesper Pernefalk Kevin Nilsson", "Alexandra Gustafsson", "Jonas Lindberg \ud83d\ude00", "Steven Samuelsson Larsson", "Alex Abbas", "Ali Husseini", "Dargham Sharifi yalla hahha", "Daniel Lars Hansen Andr\u00e9 Morini", "Joakim Angb\u00e4ck", "Angelique\ud83d\ude03", "Martin Mingana", "David Molin Oliver Tered", "Anton Roos vi draaaar", "Isabella \ud83d\ude02", "Jocke Aguilera\nAdnan Yasar", "Mert Al-wendawi", "Karl Kastlander ni har tur j\u00e4vla 08:or", "Filip", "Eduard Kazarian", "Roozbeh Naeimi Lukas Fallstr\u00f6m", "Philip Jerrestrand Oscar Andersson", "Matilda Hedenstr\u00f6m", "Joseph Mattisen Hashemi Michel Che Moe Ahmadi... it's on", "Sahin Bozarslan", "Sara Johansson tipsa rogga-bogga", "Anna Karlsson\ud83d\ude02", "Jacob", "Jonas Augustsson. Bokar du t\u00e5g?", "Arsene Irishura ska vi \u00e5ka?", "Robert Hauso Alfrijat", "MichaelSarar", "Daniel Yahia", "Anders Johnsson", "Michael", "Tim von Sonnerb\u00e4ck!!!! \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "Filip Johansson", "Tanja Grenklo", "Eleni Granqvist Nyl\u00e9n ;)", "Fabian Bror Armand Forsstr\u00f6m Connor de Freene Damir Tuh\u010di\u0107 \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "Tim Michael Manners", "Natti F. Rossi", "Sandra \ud83d\ude0e", "Sunni Berg Albin Gasslander jag jobbar d\u00e5 tho ):", "Otilbap Otrebor Zemog Ra\u00fal J\u00e4ger G\u00f3mez Raul Stanley Fuentes Hernandez Victor Salvador Novoa Gutierrez Alejandro Fuentes Hernandez", "Miran G\u00fcrses dr\u00f6mmen", "Daniel Yahia", "Niklas M\u00f6ller\nTony Mathias Seger\u00e5s\nDaniel Gilljam\nDaniel Wassinge", "Daniel Cicek", "Johanna Carlberg Linda Bostr\u00f6m kom hit vettja \ud83d\ude0f\ud83d\ude0f\ud83d\ude0f", "Edris Ardalan", "Mark Stoker", "Niklas Andersson", "#pplwithnolifeplaypokemongo", "Per", "Ismail Abrahem Ibbe Haha Man f\u00e5r gratis powerbanks", "Oj nu har vi planer till imorn va? Sara Berlin Erik Norton Andreasson Suphakit Bootsaros", "Maniel Kremizis broooor kaos", "Vanessa Turgay", "Tim Jansson", "Lazaro A. Mu\u00f1oz dra utan mig \ud83d\ude29", "Jennifer \u00c5berg", "Sona Sara Ollie", "Mikkel Melsom hit ska du ju g\u00e5!", "Luis Diaz Cardenas Aleexito Diaz Cardenas Sebastian Ploderer Carlos Alaniz Tyr Arne Eskil Johansson Pontuz Fritzson", "Emanuel Holmlund", "Emelie Hol\u00f8yen", "Andreas Brattstr\u00f6m Johan Sj\u00f6lander hade vart nice!", "Natalie Monica Kolla, h\u00e4r kan ni n\u00f6rda loss imorgon \ud83d\udd96\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\ude02", "Khaled AL-Hammadi Loudy Ahmad \u0641\u0627\u0637\u0645\u0629 \u0639\u0645\u0627\u062f \u0628\u0634\u064a\u0631 Amr Al-Hammadi Batool Abo Shanab \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "Galet Kevin Pettersson", "Angelica GunasingheRuw Dhananjaya", "Angelica Gunasinghe", "Jimmy Siu", "Anna-Karin Lindholm", "Gabriel Sargon Awrohum \ud83d\ude1c", "Carolina Vladimir Anna", "August Sandin Emil Jung-Bin Stenb\u00e4ck heldag imorgon", "Emelie J\u00e4gestedt", "Oskar \u00d6lmhagen", "Mariana Cabral", "Homan Refat", "Mohammedovic Marwan", "Sakib Chowdhury", "Dennis Enroth", "Tele2 Ingen i uppsala? :(", "Linus Sz\u00f6cs", "Joakim Timmy Johannes :D", "Yasin Yekta \u00c7ak\u0131ro\u011flu", "Nancy D Le Robin Veijolainen. Hit borde  ni g\u00e5 ;)", "Tom Larsson tagga team Vaxholm \ud83d\ude02", "Det b\u00f6rjar sp\u00e5ra Johan Stjernberg", "Andreas Wid\u00e9en ngt f\u00f6r dig", "Niclas Nibbe Andersson i morgon", "Therese Nilsson HAHAHA DET VAR JU BARA EN TIDSFR\u00c5GA INNAN DETTA SKULLE SKE!", "Crissan", "Emmy Welander", "Gabriel Prescott", "Kamal Hadjibekov Leon Andersson Kommer ni? XD", "Lena R\u00f6nnlund Baczek imorgon k\u00f6r vi!!", "Emma Muren", "Charlotta Gyllander :-)", "Ronja Wendelin Albin Andersson", "Hussein Mowanes", "Milton Paulsson", "Frans Sorsh n\u00e4r det sm\u00e4ller det g\u00e4ller", "Amir Zamli", "Fidel Mendez", "Lissette Silva", "Amanda L\u00f6fberg", "Victor Andersson Tommy Eriksson", "Marlon Zabala", "Joe Touma", "Jennifer Kokk\ud83d\ude02", "Erik Sinervo", "Anton Ullerfors", "Andrej Bob Popov Akib Khan", "Tero Sassi Timo Sassi Tina Lejonmark \ud83d\ude02", "Lars-tore Dybvik", "Timmy Mc Mute", ".", "Sebastian Issa Simon Olsson \ud83d\ude02", "Bj\u00f6rn, Axel, Marcus", "Snookz Palo", "Daniel Dsign R\u00f6nn Jenny \u00d6sterlund Fredrik Exodus Hellestedt", "Angel Malihiolzakerni Sandra St\u00e5lnacke Therese Szanto", "Niklas Gustavsson", "Maja Madshi Harrysson, Ludwig Viljam Nordlander, Mille Millster Lithander, Chris Wessel, Pontus Samson Walldin", "Fredrik Muresu Daniel Dahlskog Daniel Muresu Jesper Lindstrand imorgon y\u00e4ni", "Tariq Nazar Philip More", "Adrian Rudberg jobbar du heldag imorn?", "Anton Thobias kolla detta inte f\u00f6r att jag inte tror att ni anv\u00e4der tele2 \ud83d\ude02\ud83d\ude02", "Alice Mellark Asplund", "Fabrizio Vasquez", "Leonardo da Silva", "Johnny Bodeland Mohlin Tobias Heikelberg Marcus Bergqvist Moa Andersson !!!", "Sara Lara   Nour S.  yalla \ud83d\ude01\ud83d\ude01", "Robin Kokkonen Danny Castillo Pontus Halldin", "Denniz hhahaha", "Jonatan Bechor n\u00e5tt f\u00f6r oss?\ud83d\ude04", "Lies Benharaoua va s\u00e4ger du?\ud83d\ude04", "Daniel Lauronen", "Linda Melin! S\u00e4ker p\u00e5 att du beh\u00f6ver packa inf\u00f6r flytten!\ud83d\ude48\ud83d\ude1d", "Lockis Tran Kang Yang Michael Fam", "Jonny Eriksson", "Mikael \u00d6hrner\nN\u00e5tt f\u00f6r dig \u00e5 Jess?", "Philip Gewers David H\u00e5kansson Rafael Coelho Wiking Antonio Michahil", "Isak Alinger ska vi? \ud83d\ude02", "Fredrik Hamo Burak Ciftci \ud83d\ude02", "Jennie Karlstr\u00f6m", "Adam Ode", "Sophia Lavasani", "Milad Shakiba", "Niklas Lingstr\u00f6m", "N\u00e5got f\u00f6r dig Lina Molin", "Yoab Daniel Afeworki Adam Podkanski Lulu Gomes Krook", "Revatanak Baou Bothda Mattanon Ubonphuean", "Isac Arvidsson Felix L\u00f6vgren Axel Cozon D\u00f6\u00f6s", "Viktor Jobbar du imorgon?", "Disa innan G\u00e4rdet???", "Robin Roman Klaudia Bahamondez", "Jonahtan Hansson", "Robin Draupner Wisshagen :(", "Linn Sundstr\u00f6m", "Isak Nathalie Reina Arin Senadoo  Lets go \ud83d\ude02\ud83d\ude02", "Jens Sundberg", "Peter Runnander", "Charles Qvarnstr\u00f6m", "J\u00e4ttekul", "Viktor Magnusson   jag \u00e5ker 0500 fr\u00e5n Etuna..  ska du med??", "Dick Ekl\u00f6f Benny Bula H\u00e4llstr\u00f6m Magnus Caris Mats Andersson", "Martin Anjou David Berglund", "Alex Dinamarca Brian", "Kira Jannlund Elizabeth Pettersson", "Holy shit Elliot kolla", "Ida \u00d6rlund", "William Forslund Tor Leonhardt Leo Burman", "Felipe Antonio Pi\u00f1ones Maxwell Andrea Vega Paulina Silva", "Angela", "Christian Eriksson Vane Kostovski", "Monica Monkan Thorsell", "Gabriel Wall\u00e9n Charlie Dahl Maxine Wearing", "Hafsa Yasmina Gatuur", "Josefine L\u00f6fstr\u00f6m Eva Engstr\u00f6m ska vi!!!\ud83d\ude01", "Therese Nordstr\u00f6m", "Tamas Hess", "Mattias Wetterlund", "Kent Gissing!!!!!", "Kalle Shabab Rasmus - vars\u00e5god mina sm\u00e5 Pok\u00e9mon-tr\u00e4nare", "Joel Alexander", "Tim Kinander", "Soren Rafii ;)", "Boka t\u00e5get bror Mohamed Dayib", "Alex Olin Colin Mack Tobias Jegenstam Leo Ek", "Emanuel ;)", "Christofer Johansson vi m\u00e5ste dit", "Gustav Larsson", "Kenny, Fabian", "Linn\u00e9a Firsching", "Anna Ekdal\nAleksander Tarzan Hallersj\u00f6", "Jesse Holmstr\u00f6m\ud83d\ude04", "Johanna Brinkh\u00e4ll", "Marcus!!!", "Emil Keteli Castillo Ska vi p\u00e5 den h\u00e4r f\u00f6rst?", "Andro Michahil Max Wassen Stefan Milivojevic jag jobbar though", "Fan har Telia", "Tony Sj\u00f6blom", "Edris Elias", "Marcus Holm \ud83d\ude02", "Giancarlo Daniel Monteverde\nDespu\u00e9s del trabajo \ud83d\ude02", "Ha ha typiskt bajare \ud83d\ude02 Robban Mattsson", "Ska man dra hit innan vi drar till g\u00e4rdet? \ud83d\ude09 Oliver Lindberg Kevin L\u00e4nnerholm Emma Ferde", "Johan Chr Linda Bj\u00f6rns tr\u00e4dg\u00e5rd!!", "Christine Gelfgren", "Martin Wolf", "Linus MrEcchi Lang\u00e9us ;) ;)", "Mehmet \ud83d\ude02", "Safana Nazar gratis lures i 7 timmar", "George Grice", "Rami Banat", "Lena Stedt", "Rami Banat", "Martin Tamras din gris g\u00e5", "Susanna Lago", "Alexander Svensson Ludde Myrsten", "\u0647\u0647\u0647\u0647\u0647\u0647\u0647\u0647\u0647\u0647\u0647\u0647\u0647\u0647\u0647\u0647 Dina Amer \u062c\u064a\u0628\u064a \u0627\u062f\u0648\u062f\u064a", "Rickard, synd man jobbar d\u00e5 :p", "David Nerazzurri Andersson haha Bj\u00f6rns tr\u00e4dg\u00e5rd", "Nicklas Lundholm synd att jag jobbar :'(", "Sebastian Wittek Kevin Nordling", "David St\u00e5lnacke", "Clara Fangel du och Christian \ud83d\udc4d\ud83c\udffc", "Hanna Fayheuw, Anna Skoghammar, Carolina Unia, John Andersson W, Vladimir Perez-Vallejos,", "Christoffer Eriksson vad har du gjort????", "Andr\u00e9a Jansson", "Therese Hanssen Stefan Vrenning h\u00e4r det h\u00e4nder p\u00e5 fredag ;)", "Amira Blomqvist", "Elise Bergstr\u00f6m", "Tomas \u00c5kerblom Jonathan Karlsson", "Har ni valt spots d\u00e4r man lyckas plocka fr\u00e5n minst 3st Lure Modules p\u00e5 samma g\u00e5ng? @tele2", "Olivia, Leyla \ud83d\ude1d", "Linus Noelle Robin Axelsson", "Joakim Ekstr\u00f6m du vet att du ska ta ledigt fr\u00e5n jobbet va? ;)", "VictorFahlgren ;)", "Ellinor Wirrie-bell Henriksson", "Rasmus M\u00f6rdarn Saari Felicia Varga Alyssa Johanneson", "Svante Plars", "Niklas Rasmusson Jesper Bratt Jonathan Nonne Lembke Emre Erenerdi Victor Hedman Simon Linder", "Viktor Ching", "Josefine Gustafsson", "Daniel Cenaki", "Madeleine Jacobsson", "Dmitry  Naes", "Simon Jonasson", "Sebastian Bylund Emil Wallb\u00e4ck Linus Pribil Markus Noaksson Linnea Johansson Jesper Jarl Westerholm", "\u00c5sa", "Nerina Aba", "Anja Freidestam", "Br\u00f6der Laura Catalina Tovar Linda Midori Etoh", "Emma Hynninen-Norberg Ferad Bulut", "Banne Ban Chun Loke Simon Woxblom Marcus Baloo Fridh Falkenstr\u00f6m Johnny", "Lotta J\u00e4ms\u00e4 John Lindstr\u00f6m", "Sophia Fiona Verwijst Emma S\u00f6derg\u00e5rd", "Marcus Ljung Tommy Ljung", "Johanna Tell Norstr\u00f6m Joakim Ferm Jerker Hampusson \ud83d\ude02\ud83d\ude48", "\u00d6mer Gogi Akin Marcus Imamovi\u0107", "Vi m\u00e5ste dit!!! Suraj BhatiaIda Eriksson PalmerotJonas Huong EkholmRedda Guelai", "Josefin Ede ska vi k\u00f6ra fr\u00e5n 11 eller", "Kevin Johansson Johan Pettersson", "Erika Fundberg", "Undrar vrf ni bara k\u00f6r fram till 18:00 och inte senare?", "Jonathan Duran ?", "Linus Liikamaa", "Stefan Ivanovic Oscar Zung Dahlgren Jacob Wigg Stone Hampus Kastenfalk", "Marie Bostr\u00f6m", "Julia Lokrantz heheh...", "Lone Larsen \ud83d\ude4c\ud83c\udffb", "Nina Nosen Skogsr\u00e5et", "Eddie Emma Lina :)", "Christopher Sj\u00f6holm \ud83d\ude02", "Marcus H\u00e4gg Alexander Zalitis", "Oliver ska vi\ud83d\ude02", "Wiktor Sundh", "Jersey Muripa", "Megan Rachel Selvidge", "Alexander Hakansson du f\u00e5r inte missa detta", "Emma Linnea Dan Ward Mika Arvidsson Dahlman!", "Oliver Hegardt", "Linn St\u00e5lhammar Gail Pailin Johnsson Theodor Andr\u00e9n", "Niklas Soderborg", "Erna Ba\u015ferdem", "Daniel Brattemark", "Andreas Lindstrom Sebastian Hallenius Martin Ende Mattias Gustafsson Mikael L\u00e4rfars Magnus \u00d6hvall", "Gustav Lundberg", "Adam Onishi", "Ass\u00e5 ja ger upp Ahmed Aze El-Zaatare", "Nicolaj Aar\u00f6e s\u00e5ja haha!!", "Gabriel Leo Chabo", "Christofer Madsen Alexander Singleton Nu har vi n\u00e5got att g\u00f6ra fram tills 19 \ud83d\ude02", "\u00d6zg\u00fcr", "Lucas Gerhard Lundell", "Ferhat Yildirim\nDiireeekkt", "Parham KZ Christopher Westlund ayyy!", "Skita i jobbet \u00e5 dra dit ist\u00e4llet eller ;) Anton Sandberg", "Lina L\u00f6nn", "Adam Rongione\ud83d\udc4c\ud83c\udffb", "Tur att Stockholmare \u00e4r de enda som har Tele2 d\u00e5 ju.  :(", "Ludwig Jordung", "Jennifer Kindstr\u00f6m", "Jesper Mikael Reidmar", "Erik Gruvfors \u00e5h vilken osis \ud83d\ude02", "Sixten Strandell Ivan Ceraolo", "Matin Alaverdi", "Victor Str\u00f6m Kalle Fleetwood Carlsson Emil Fleetwood Carlsson \u00e5k bara \u00e5k", "Kristopher Mun Ira vad tycker ni?", "boiiiss Rewing Aldabag Roozbeh Naeimi", "Kristina Karolina OlmeDavid Tollman", "Linus Danielsson Rasmus Sydhagen jahapp, d\u00e5 va den dagen borta helt o h\u00e5llet d\u00e5", "Faisal Bihi", "Hhhhhhh  pokemon", "Stefan \ud83d\ude03\ud83d\udcaa", "Elin S\u00f6dermark Sofia Persson !!", "Jan Axelsson Eva Axelsson Robin Axelsson", "Det h\u00e4r g\u00e5r f\u00f6r l\u00e5ngt \ud83d\ude02 Caroline Blomqvist", "Sebastian Basse Forssman Christoffer Zetterberg", "Hassan Al Antary Ibrahim Al-Darwash", "Sandy Pieer s\u00e4ger ju kom \ud83d\ude02", "Celisty Shamon", "Jacob Shamoon", "Oscar Bj\u00f6rn Gren Adonis Shala Gabriel Hast Johan Ahlgren Johan Flodin Fredrik Bernheim", "Patrik Gahne", "Lisa Peterson Klaus Grubhen Atooni Al-Adhami", "Hahaha Pascal Gevriye dem h\u00e4rmar 3!", "Elia Rhawi Josef Polus", "Erik Sj\u00f6din passa p\u00e5 nu!", "Fredrik Klint", "Viktor! ;)", "Adam Palm Susanna Aulin", "Jimmy Alf Martin Frederik", "Max Rickard ska vi ta ledig eller?", "Hilal Akg\u00fcn Priscilla Tang vi ska fucking dit", "Markus Lingman", "Joakim Nilsson", "Caroline Magnenat n\u00e5got f\u00f6r dig?", "Rabi", "Afrem Afrim Josefine Pulic \ud83d\ude0d\ud83d\ude31", "Lisa Pelow", "Angelo Henriquez David Fowkus Rigo n\u00e5got f\u00f6r er? \ud83d\ude0e", "Caroline Nordlander", "Charbel Norsborg", "Christian Mimi", "Erik HB Hellenberg Viktor Liikamaa", "Imorgon Darya Serykava \ud83d\ude33\ud83d\ude33", "Thesso Fors\u00e9n", "Sebastian Klaar Alina Kotsurovskaja Viktor Andersson Lucas Landin", "Simon Nordstrand du borde dra dit", "Wilma Berlin", "Joel Eriksson Jacob Kjellerstedt", "Kan ni inte g\u00f6ra n\u00e5got liknande i g\u00f6teborgv", "Anton Wilson", "Max Tambour hahaha vi m\u00e5ste ditt ass\u00e5 hahaha", "Kungen Tomi Koho", "Hedvig Karlsson shall we?", "Rebeka vi drar dit :)", "Fredrik Froddas Eierholen Christoffer Olausson", "Christoffer", "Aron C. Tur\u00e9n", "Christopher", "Role Aziz Rebin Kadouri  \ud83d\ude06", "Nisse Cson vad var det jag sa....", ":o", "Robert imorn innan G\u00e4rdet? haha", "@fredrikberglund synd mannen ;)", "Oliver Joakim Nicolina ?? Ska vi g\u00e5", "Oscar Lundqvist", "Jasmine Malmqvist", "Peter Fransson", "Morgan Ullenius", "Daniel Wikstr\u00f6m", "Sebastian Bredberg sp\u00e5rar haha", "Natan Samsson", "Gabriella Rembjer", "Mel Ros", "Victoria Mezei Norberg Emil Maledictus Koch Michelle Hagald", "Jonathan Nylund Sebastian Nylund", "Enis \u00d6zkan #sammamessi", "Cathleen Rock\u00edn Dolly Lundberg", "Christian Schreeg", "Rebecca Nilsson", "Alexander Salloum", "Rick Kessler\nNinette Kessler Ljungdahl", "Christopher Lehtonen", "Per Bengtsson", "Ferro Sener", "Oliver Hammar", "Joakim its on!", "Anna Karlsson", "Nour Al Awir\nSameer Tabet \ud83d\ude01", "Said Sahar Jesper Nystr\u00f6m", "Rasmus Bergene", "Robban Ziltanen Josef Elias", "Anton S\u00e4bat \ud83d\ude02\ud83d\ude02 det har g\u00e5tt f\u00f6r l\u00e5ngt!", "L\u00e4g ner NU!!!!!!", "Zeke Lugmair Johan Dorell Anna 'Anaka' Jenelius", "", "Alla borde <3 Tele2 Sverige", "Linus Trulsson Aksel Lindberg om ni vill bli Pok\u00e9monm\u00e4stare som mig \ud83d\ude0e", "Louise Nor\u00e9n h\u00e4r ^^", "Shantall D. Gonzalez", "Christopher Fransson", "Eric Osana", "G\u00f6rkem Yigin Levent Yigin", "Jakob Westberg", "Emelie tacka Francis \u00e5t mig \ud83d\ude02", "Att ett seri\u00f6st f\u00f6retag som Tele2 anordnar s\u00e5nt h\u00e4r hj\u00e4rntv\u00e4ttade skit f\u00f6r en redan hj\u00e4rntv\u00e4ttad befolkning \u00e4r ju bara tragiskt! \n\nSe till o g\u00f6r n\u00e5t produktivt av era liv ist\u00e4llet f\u00f6r o jaga ett j\u00e4vla spel f\u00f6rfan! \n\nDet \u00e4r ju precis varf\u00f6r detta har sl\u00e4ppts s\u00e5 att ni ska sl\u00e4ppa verkligheten era j\u00e4vla idioter VAKNA!", "Samuel Westberg Kevin Kelly", "Tom Hag\u00e9us", "Jag har precis f\u00e5tt erat abonnemang och jag bor i jokkmokk.  Enligt er garanterat ni t\u00e4ckning \u00f6verallt men det \u00e4r p\u00e5 riktigt ett skit abonnemang, fullst\u00e4ndigt oanv\u00e4ndbart i norrland. Sk\u00e4rp er och lova inte saker ni inte kan h\u00e5lla.", "Danijel Trkulja Mikaela Lundh Haraldsson Rania Tidora Simonsson", "Marcus Linde", "F\u00e5r man f\u00f6rtur till power banksen som Tele2 anst\u00e4lld?!", "Shille Ton du valde fel tillf\u00e4lle att komma ner", "Oskar Wahlstr\u00f6m dagsfylla Medis?", "Sara Wihlborg \u263a\ufe0f", "Simon Jonsson Lina Henriksson", "Denise Roos", "Jalla Noel Castellano Hanna", "Paul Hans\u00e9n Cardenas", "Oscar Thuvander", "Adan Anwar", "Anna Hilpinen Robert Danielsson Mikael Danielsson Linda Marjanen\ud83d\ude0e\ud83d\udc4a\ud83c\udffc", "Alexander are dinner plans near medis by any chance?? ahaha", "Emma Rosenqvist Anton Holmstr\u00f6m", "Alexandra Gomez Anna Lundin", "Ni \u00e4r just nu en av svergies pokemon hj\u00e4ltar. 8-) just saying.", "Helena S\u00f6derstr\u00f6m P\u00e4rpe Ankie Hansson", "Jonathan Kuusela", "Billy Persson", "Gabriella Brito Rolando Dondero \ud83d\ude0b", "Jonathan Larsson", "Oliver Svensson Sn\u00e4ll", "Christoffer", "It's gone to far.  \ud83d\ude05", "Marie Bj\u00f6rlekvist du \u00e4r taggad ser jag!!!! weeeee", "Rasmus Elofsson Wiklund Elena Rivera Backman synd att man jobbar :(", "Sarah Asghar sorry men vi kommer inte imorgon \ud83d\ude02 ;)", "Paul Lindholm", "Sandra Thunstr\u00f6m", "Jonathan Yukawa go!", "Lukas Johansson", "Patricio Cruz n\u00e4sta humleg\u00e5rden", "Jeanette Pahl\u00e9n", "Katayon", "Mattias Bertheim\ud83d\ude0f", "Marie ska vi dit?!", "Karin Pihlblad Anna Shanana Farida Al-Jeddahwi Cecilia Persd\u00f3ttir Malmquist Andreas Sundstr\u00f6m mfl mfl hmm bj\u00f6rns tr\u00e4dg\u00e5rd allts\u00e5... Ett bord p\u00e5 snaps d\u00e5 m\u00f6jligtvis?? \ud83d\ude0f", "Daniel Sterner", "Jonathan Bellander Dennis Andersson", "Alexander Stanarcic", "Sofie Blom jobbar du imrn? :D", "Mario Ibarra Samira Lindstr\u00f6m", "Tim l\u00f6\u00f6w", "Love \u00c4rnb\u00e4ck Ferm", "G\u00f6reeee Carl W Edstroem", "Marcus L\u00f6fstaf", "Dimitris CR", "Jessica Blomberg Lisa Abo Reslan", "Jacob Krensler ska det bli en heldag av trollande?\ud83d\ude02", "Anders", "Alexander Hegg\ud83c\udf88", "vi g\u00e5r Majkel Bagir Christian Youssef", "M\u00e5ns Daniel \ud83d\ude02", "Justina Justinos \ud83d\ude01", "Adde Sandh", "Carolina Herranen", "Jonathan Samuel Sendek", "Ricardo Gonzalez P", "Fadi Elia", "Abdisamed Mohamed", "Elias Eriksson", "Alexandra Aravena Hammarstr\u00f6m", "Sussi Ariz", "Artur Jaszczak", "Martin", "Emil Menhem Adnan Donlagic ass\u00e5 herregud.... Hahahahah", "Gusten Tingstr\u00f6m Elias Tingstr\u00f6m", "Ass\u00e5 gud detta har inte alls g\u00e5tt till en \u00f6verdrift Ida SivemarBeatrice Nilsson Gonzalez", "Vilken sl\u00f6seri med tid och energi \ud83d\ude12", "Oscar Sahlin", "Linnea Jansson", "Anton Edvardsson  snabba", "William Blomqvist", "Linda Br\u00e4nnlundHanna \u00c5hlander jag d\u00f6r", "Tunga grejer Soheil Hoveida??! Ha de fint i kos nu man!!!", "Ingrid Castillo Nancy Castillo Velasquez", "Vi drar dit\ud83d\ude02 Lukas Rynge", "Sebastian Su\u00e1rez Toan Bui Omed Dinho Kh Joje Pano Christian Pano Geani Ionut Coroi Mikael Mermer Aymen Abdul Karim", "Marcus Erikson Antfolk", "Victoria Friman", "Kristian Khan \u261d\ud83c\udffb\ufe0f", "Andrew Ho Lisan Chen", "Fredrika Segerstr\u00f6m Tobias M\u00f6rk", "Heidar Ali\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "Borde \u00e5kt till Stockholm \ud83d\ude02 Filip Lindgren", "Vincent Bj\u00f6rk", "Emeli G\u00fcrsoy", "Emil", "Fredrik Lund\u00e9n Ashti Ashty Jenni Luna S\u00f6derlund", "Patrick Bostr\u00f6m Philip Nguyen Lina Nguyen imorgon sm\u00e4ller det", "Michella Aydogan", "Iggy Maria Venancy Brolin", "Shahrukh Shovon Zaman", "Ibbe Alend", "Julian Yakob ska vi dra?", "Charlie Samuelsson Madde Bergqvist", "Joakim Sebastian Oxf\u00e4lt in imorn", "Leslie Garcia Ska vi g\u00e5 eller? :D", "Greta Hidalgo", "N\u00e5n som vill h\u00e4nga med", "Fan att vi inte bor i sthlm Andreina Zito", "Johan Daniels", "Amir El Masry, Halida Mustafa, Asli Jasemin Korkmaz", "Gabriella Rembjer", "Cornelia Janewall", "Philip SalloumNatalie SalloumSilva Salloum", "Gabriel Asso Maria Yacoub", "Vi taggar Saihou Ch Bah Joshua Bovet Jonatan Estefanos Christian Mendieta Sulle Jallow", "Asal Faysal \ud83d\ude1c\ud83d\ude1c", "Anneli o Patrick", "Felix Gradin Felix Fr\u00f6din Filip Borg Julius Larsen Brolin", "Hahaha jag s\u00e5g precis, fet ju", "Joy Hana", "haha Zach Hingstr\u00f6m synd att vi inte s\u00e5gs d\u00e4r var skit rolig", "Oscar Nor\u00e8n Christopher Rolski", "Marcus Erikson Antfolk", "Daniel Erice om du har v\u00e4garna f\u00f6rbi \ud83d\ude09", "Susanne Hammarqvist", "Gabriel Gaben Fr\u00f6jd", "Karhan Piran Armagan \ud83d\ude02", "Emanuel Orellana", "Kenji Raphael Bergstr\u00f6m", "Simon Davidsson", "Niclas Hansson Lina Ljungqvist", "Sam Talari", "Antonio Valderrama", "John Malmlund haha", "Bianca \u00e5k till Stockholm", "Iwo Alexander", "Hanna Leoo Pontus Murloc Larsson", "Thomas Hammarqvist", "Adel Fakih", "Sara Sannerfeldt hahahahah", "Asrinne Nazari", "Malin Brink Ivan Truedson \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "Jean lets go efter jag slutat jobbet?", "Elin Julia Forsberg", "Andreas Klas-B\u00e4\u00e4mb\u00e4\u00e4m Sj\u00f6lund", "Thomas Jimmy", "Leith Rorita  ska vi \ud83d\ude02", "PonGuin Midnitz yo bro. !! This place !!", "Viktor ToftbergerJessica Ekvall \ud83d\ude02", "Camilla", "Thomas Tito Svennersj\u00f6 Ishak Abdiyo Tommy Sevefjord Ronja Nylund Sebastian Niemi Natalie Johansson", "Maryam Chocoholic", "Sparel Danho MJ Jabbar Mohamed", "Come to Karlstad next, please! \ud83d\ude02", "Patrik Hagnell", "Mikael Emilsson", "Elin Hagberg", "Kralex De Souza", "Sponsra inte s\u00e5n h\u00e4r idioti Tele2! Men vad kan man f\u00f6rv\u00e4nta sig av v\u00e4rlden egentligen...inte mycket. #Fuckpokemongo", "John Christiano Smith David Refki", "Johan Englund", "Erika Josefsson hahah", "Andreas Kanz Ibbo Chahin Johan Daniels Oliver Karlson", "Thomas B\u00e4ckstr\u00f6m Jona Marklund Krister Cederlund", "Emmy Gustafsson", "Tim Widmark David R\u00f6nngren Daniel Solis !!!!", "Rickard De", "Ska vi?? Anna Lindstr\u00f6m \ud83d\ude02\ud83c\udf38", "Per Hedstr\u00f6m s\u00e5 j\u00e4vla typiskt att man bor vid humleg\u00e5rden", "Dennis Aspeljung jag gr\u00e5ter ;-;", "Sarah till dig ;)", "Jesper AlamaaLeonard EdlandNathalie Tillenius", "Fabian Graan", "Romana Arnoldsson \ud83c\udf6d\ud83c\udf6d", "Julius Olin William Davrin", "Adam Sk\u00e4rg\u00e5rd", "Eric Kurtto Alfred Pethrosson", "Alex Korkmaz lunchrasten?", "Philip Alarik", "Jesper Lindholm Anna Hallstr\u00f6m Robin Lindholm", "", "Amanda Wallerstein", "Kristian \u00c5ke Yrj\u00e4n\u00e4 \ud83d\ude2d", "Tina Wilhelmsson", "Anna Sterley du fr\u00e5gade vad jag skulle g\u00f6ra idag", "Poya Fathy Moain", "David Jonathan William", "Frasse Ivanovics Daniel Bodin", "Gustav Ottinger", "Jocke Aldenbro", "Andr\u00e9e St\u00f6\u00f6p", "Rekha Chamat Sani Sandersson Anna Sharifi madness madness", "Julia Zetterling Dietrich \ud83d\udc4a\ud83c\udffe", "Frida Johansson nu ska vi f\u00e5nga alla!", "Andreas Maya", "Work </3", "Adrian K\u00f6hler PalmTim NilssonHampus Sundberg", "Sebastian Nagel", "Nicklas NaumanenWilliam Johansson", "Nahir Oyal Fredrik Hamo Amira Moussa", "Julius Linden", "Michael Duch\u00e9n", "Jimmy Saliba", "Linnea J\u00e4ndel", "Emelie Bergstr\u00f6m", "Daniel Amani Rud\u00e4ng", "Ahmad Ali \ud83d\ude44", "Caroline Tunestam", "Lucas Puttonen Karl Wallentin Marqus Almling", "Victoria Anice Kihlmark", "Ida Svantesson!!!!", "Jenny kanske lite p\u00e5 m\u00e5ndag ;)?", "Isabell Ellinor Lukas", "Annika", "Tom F. Nilsson", "Jasmin Jasmine Thomsson", "Julio Holmqvist wtf", "Karin Waller", "Bahman Afsardir", "Martin Clavin ;)", "Dan Mejerwall Simon \u00d6stlund", "Johan Holm\u00e9n dags att G\u00e5 upp i niv\u00e5er", "Adam Peleback", "Jennifer Hultgren", "Daniel Sterner Jesper Widmark", "Philip Halef kan t\u00e4nka mig att Michel Altunsu redan e d\u00e4r hahaha", "Patrik Ohlsson", "Wrar", "Krim Van Riot", "K\u00f6r agar.io", "\u0421\u0430\u0448\u0430 \u0414\u0443\u0458\u0430\u043a\u043e\u0432\u0438\u045b \ud83d\ude02", "kolla p\u00e5 agar.io om du ser n\u00e5gon som heter xz", "K\u00f6r agar.io", "Hej\n\nxz", "Johan Waller lol", "Hannes \u00d6berg Johan Sj\u00f6sten Bastian Nicolas Wetzel Paredes Anton Brandman Gustafson", "K\u00f6r agar.io sn\u00e4lla\ud83d\ude4f\ud83c\udffc", "Johnny g\u00e5 dit p\u00e5 din rast \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "Hej", "", "Joy Joy ohh omg\u00e5ng 2? \ud83d\ude0b", "Sofie Tapper Roberto Lindgren", "Sibel \u00c7ift\u00e7i Adem Mert", "Nilla Gry Tunmar Stefan Shamson Jordan Sarhan", "Tim Norman Markus Huczkowski", "Paulina Zeromska", "Jonathan Jonsson", "Joachim Derantz Jimmie Samuelsson Gustav Bj\u00f6rkman Tommy Eklund", "Shahin Saleh", "Lorkin Rosas Cuares Nancy Lee Narin Ashyan L\u00e9o Guignard Adler", "My Jonsson Vad g\u00f6r du efter jobbet?", "Nicklas Prasse Bj\u00f6rklund Kjell-Ove Frakken Axmark Johan Eben Th\u00f6rnblom Thomas \u00d6stlund synd att det \u00e4r i sthlm", "David", "Emil Str\u00f6mberg", "Elmas Degirmenci\ud83d\ude33", "Lilian Evangelina Tsavi", "Wachi", "Denise Elena Carlqvist", "Jann-Sebastian Lorca Macchiavelli", "Anna Sia Larsson vill du komma till humleg\u00e5rden idag? :-D", "Milka Zeli\u0107 Zakaria MRad", "Charlotte Lottis Sp\u00e5ngberg", "Serven \u00e4r nere!! :-O", "Noooo!!", "Thomas Maupin Alexander Bergman", "Rebecka Lind ska kanske g\u00e5 haha", "Robin Nordqvist Svartling", "Anneli Nor\u00e9n \u00c5h!", "Andreas Bystr\u00f6m hahah vi l\u00e4r ju dra dit xD", "\u00c4r det ens n\u00e5gon id\u00e9 att g\u00e5 dit eftersom servern ligger nere?", "Funkar fint f\u00f6r mig", "Daniel Sifontes", "Nicklas \ud83d\ude02\ud83d\udc4d", "Sam Kullgren", "Madeleine", "Alejandro Gaston till dig", "Calle Elelid Emil J\u00e4gfalk Hugo Linusson  \u00e4lskar att man har tele 2 d\u00e5;)", "Linnea Billstr\u00f6m", "Frida Andersson", "Manolo Vasquez vi g\u00e5r nu", "det h\u00e4r kan vara n\u00e5got f\u00f6r dig haha :) Wachi Jasmine Senkhem", "J\u00f8rn Hogseth skulle v\u00e6rt her n\u00e5 du!", "Rasmus Persson Robin Pettersson Emil Bennich", "PetterSorenAriya", "Kom ner till Bj\u00f6rns tr\u00e4dg\u00e5rd som s\u00e5 m\u00e5nga andra redan har gjort. Fram till 18:00 idag \u00e4r Lure Modules ig\u00e5ng, fritt wi-fi \u00e4r aktiverat och powerbanksen \u00e4r redo att ladda upp din telefon i jakten! Samma g\u00e4ller f\u00f6r Humleg\u00e5rden.\n\nDet ryktas om att Pikachu \u00e4r p\u00e5 bes\u00f6k, kanske \u00e4r han borta snart s\u00e5 skynda dig!", "Bob Sixfinger", "Vart hur kommer man fram ditt fr\u00e5n tc?", "Trodde ni skulle ha t\u00e4lt och s\u00e4lja dricka", "Michaela H Marttinen", "Ludwig Pettersson", "Denisse Reyes  Daniel Reyes", "Sj\u00e4lvklart \u00e4r ni bara p\u00e5 ett \u00e4nda st\u00e4lle i Sverige era sn\u00e5la j****r!", "3 pokestops i medis, 2 pokestops och ett gym i humleg\u00e5rden.", "Gaith Najem Mattias Yousif Sandra Doris Yousif Katrin Mikho David Isik Christopher Isik Maikel Mikho Yousef Mikho Zaid Najem Christofer Najem", "Mikaela Carter spring dit", "Sandra Sassa Renstr\u00f6m \u00e5ka?", "Kolla Anette Nettan H\u00f6gberg o Emma Fredblad Detta kanske blir fler av som man kan dra p\u00e5... \u2661", "Falsk marknadsf\u00f6ring! Knappt n\u00e5gon Lure \u00e4r utlagd \ud83d\ude22", "Lolo \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d", "Ronahi Ilona", "Christel Read Samuel Hyd\u00e9n ni borde \u00e5ka", "B\u00e4sta tele2, varf\u00f6r inte inf\u00f6ra detta i fler st\u00e4der? \ud83d\ude11", "Elina o Nicklas \ud83d\ude04", "Lucas Gran", "Nathalie Vaudan", "Anton Bergsten Vilhelm Olsson Samuel T\u00f6rner", "Anya", "Simon Limpan Ericsson", "David Erzberger \ud83d\ude0e", "Amandaa Nilsson Madelene Bj\u00f6rk  Helena Bj\u00f6rk William Andersson", "Aziza \u00d6rs det \u00e4r idag tydligen \ud83d\ude02", "Simon Limpan Ericsson", "Jonathan Earle", "Axel Sj\u00f6bergEliot DiklevPatrik Gustafsson lolol", "Prem Ridwan Huq", "Marta Coelho :)", "Trevligt initiativ! - Gl\u00f6m inte till\u00e4gga att ni har vattenflaskor i begr\u00e4nsad upplaga, det \u00e4r varmt ute idag!", "nry", "Dag Granath det \u00e4r de h\u00e4r jag menar..", "Bra skrivet eller? ;) Freddie Arnesson", "Hannes Andersson", "Valon Hasanaj Banky Thompson", "Angelo Rong", "finns pok\u00e9mon kvar att h\u00e4mta p\u00e5 Humleg\u00e5rden i Stockholm? eller var det just den dagen?", "De bara lurar....", "Lurar och lurar", "Skit f\u00f6retag \u00e4r tele2", "K\u00e4ra folk k\u00f6p inte mobil telefon  fr\u00e5n tele2s butiker. Dem s\u00e4ljer trasiga mobiler och lurar folk. Var f\u00f6rsiktigt. Dem g\u00f6r reklamer innan jul och lurar \u00f6gonen. Spenderar mycket pengar f\u00f6r sina reklam filmer men lurar sina kunder. LITA INTE TELE2 sn\u00e4lla..!", "Bra och omt\u00e4nksamt Tele2 \ud83d\udc97", "Hur g\u00f6r man f\u00f6r att ansluta?", "Stolt \u00e5 v\u00e6re deres kunde. Dere er en av de f\u00f8rste som reagere, og bidra til at familie medlemmer f\u00e5 bedre og lett kontakt med hverandre .\ud83c\udf39\u2764\ufe0f", "Tele2 ni \u00e4r b\u00e4st \u2764\ufe0f", "Ali Rashan \u062e\u0627\u0628\u0631 \u0627\u0645\u0628\u064a\u0646 \u062c\u0645\u0627\u0639\u062a\u0643 \u0647\u0648\u0627\u064a\u0647", "Oki ni j\u00e4tte esn\u00e4lla amk", "Stavros Delivasilis jag ska bytta till t\u00e4l\u00e42 aide", "Tele2 \u2764 \u2764 ni \u00e4r mer \u00e4n B\u00e4st", "S\u00e5 fint gjort av er <3 \nJag har ringt och sms hela natten l\u00e5ng s\u00e5 det tackar jag \u00f6dmjukast f\u00f6r :)\nMina var oskadda <3 mina tankar g\u00e5r till alla drabbade familjer s\u00e5 fruktansv\u00e4rt tragiskt...", "Gjorde ni samma sak n\u00e4r bomberna i Baghdad small?", "God tanke men sn\u00e5lt... herre gud! Visa lite h\u00e4nsyn... har n\u00e5got h\u00e4nt inom familjen \u00e4r det mer \u00e4n 24 timmar.", "\u00d6ppnar ni upp f\u00f6r gratis samtal til och fr\u00e5n Turkiet nu? Ni borde g\u00f6ra det direkt!", "Enormt omt\u00e4nksamt av er att g\u00f6ra detta. T\u00e4nker ni \u00f6ppna upp till och fr\u00e5n Turkiet ocks\u00e5 nu????????", "Mycket st\u00f6rre kupp h\u00e4nder i Turkiet! Mer folk har d\u00f6tt i \u00e5r \u00e4n i n\u00e5gon annan attack \u00e4n den som h\u00e4nde ig\u00e5r!! \u00d6PPNA UPP FRIASAMTAL TILL O FR\u00c5N OCH FRI SURF I TURKIET S\u00c5 ATT VI SOM \u00c4R STRANDADE H\u00c4R KAN N\u00c5 V\u00c5RA ANH\u00d6RIGAN", "Tycker att detta var en fin gest fr\u00e5n Tele2 fast nu n\u00e4r fakturan kom \u00e4r jag inte alls glad\ud83e\udd14", "Tur jag inte ringde iaf!!!", "Stort l\u00f6gn", "Lita inte tele2 s\u00e4msta f\u00f6retag och lurar folk s\u00e4ljar de trasiga mobiler...", "Jag har 1 pinne hemma p\u00e5 3G.\n\u00c4nd\u00e5 var det folk h\u00e4r f\u00f6r 2 \u00e5r sedan snart och ville s\u00e4lja mobilt 4G-internet.  \nTur jag \u00e5ngrade mig", "Skall testa detta rej\u00e4lt!", "S\u00e4mst i Citytunneln fortfarande dock...", "Sen har dom tagit bort tvilling kortet ocks\u00e5 s\u00e5 man kan inte samk\u00f6ra telefonen \u00e5 paddan  j\u00e4vla amat\u00f6r", "Tack f\u00f6r all hj\u00e4lp med mitt mobila internet n\u00e4r det slutade fungera super trevlig personal p\u00e5 kundservice var r\u00e4dda om dom!", "Bara Malm\u00f6 i s\u00f6der? S\u00e5 i Trelleborg blir det skit?", "Kan ni inte ordna med lite b\u00e4ttre t\u00e4ckning p\u00e5 pendelt\u00e5gsstationen \"Stockholm S\u00f6dra\"? Det \u00e4r helt v\u00e4rdel\u00f6s t\u00e4ckning p\u00e5 den stationen.", "F\u00f6rb\u00e4ttrad? Sitter p\u00e5 ett t\u00e5g just nu. H\u00e4r hoppar den mellan 3g, 4g och edge. Vad s\u00e4ger ni nu?", "Funkade bra upp till Ume\u00e5, sedan blev det v\u00e4ldigt sporadisk t\u00e4ckning. Dock \u00e4r det obefintlig t\u00e4ckning mellan Ume\u00e5 -> H\u00e4rn\u00f6sand i alla tunnlar, det skulle ni kunna bygga ut b\u00e4ttre!", "Betyder det att ni numera har t\u00e4ckning i alla tunnlar p\u00e5 Ostkustbanan samt Botniabanan ?", "K\u00e4ra folk k\u00f6p inte mobil telefon  fr\u00e5n tele2s butiker. Dem s\u00e4ljer trasiga mobiler och lurar folk. Var f\u00f6rsiktigt. Dem g\u00f6r reklamer innan jul och lurar \u00f6gonen. Spenderar mycket pengar f\u00f6r sina reklam filmer men lurar sina kunder. LITA INTE TELE2 sn\u00e4lla..!", "S\u00e5 grymt! Vilken fin operat\u00f6r! All respekt till er som har erbjudit detta vid flera tillf\u00e4llen. \u2764", "Kamal Ibrahim", "\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "Afnan Aladili Alaa Amjad", "Zahra K Sabry", "Tack Tele2", "Snyggt jobbat! \ud83d\ude4f", "Bra att n\u00e5gra f\u00f6retag reagerar. Men inte Facebook som inte kan l\u00e5ta sina anv\u00e4ndare s\u00e4tta Iraks flagga i profilen.", "Zainab Mohammed", "Zahraah A. Al-Husseini", "Det \u00e4r ju bra. Synd det \u00e4r s\u00e5 f\u00e5 dagar bara. Men allt \u00e4r b\u00e4ttre \u00e4n inget givetvis \ud83d\udc4d", "Grymt bra!", "\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "Stort tack till ett f\u00f6retag som g\u00f6r en 'stand' n\u00e4r politiker och regeringar v\u00e4rlden \u00f6ver \u00e4r passiva.\n\nTele2 \u00e4r ett f\u00f6retag som st\u00e4ndigt har hj\u00e4rtat p\u00e5 r\u00e4tt plats. Oavsett vart naturkatastrofer eller terror sl\u00e5r till s\u00e5 v\u00e4ljer ni att underl\u00e4tta f\u00f6r n\u00e4rst\u00e5ende, skadade och f\u00f6rtvivlade s\u00f6kande.\n\nK\u00e4rlek till er", "Respekt till tele2", "\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\ud83d\ude4f\ud83c\udffb", "\ud83d\udc4f\ud83c\udffe\ud83d\udc4f\ud83c\udffe\ud83d\udc4f\ud83c\udffe", "K\u00e4rlek och respekt till er\u2764\ufe0f", "Respekt", "Sawin", "Tack <3", "Respekt \u2764\u2764. Provade nu att smsa till irak men det kostade mig?", "Tack Tele2 - ni gjorde det f\u00f6r Turkiet och g\u00f6r det nu f\u00f6r Irak ocks\u00e5. Mycket bra initiativ!", "All k\u00e4rlek till er ! Hehe vill till\u00e4gga att jag har tele2 abonnemang \ud83d\ude0a <3", "Viyan Kadum", "Haydar Hatef Nora Ali Benin Al-najjar", "All k\u00e4rlek och respekt till er Tele2 jag \u00e4r just kund hos er sedan 6\u00e5rs tillbaka \u2764\ufe0f", "Dags att flytta t Irak! Ali Jabbar", "\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "Dahlia Jaffer", "En fr\u00e5ga.. gjorde ni likadant n\u00e4r det sm\u00e4llde i USA senast? \nHar en mormor d\u00e4r s\u00e5...", "Alltid glad att vara kund hos er \ud83d\ude4f\u2764\ufe0f", "Hi Friends I got #free #Neobux #referrals on this website http://neobuxfreereferralsandmoneyadder.com/?ref=201607032345999", "Armin", "Aiven Bani", "Tack \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "Salam Musa Jaffer", "<3", "\u2764\ufe0f", "\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "Lina Pe", "Respek o k\u00e4rlet till er \u2764\ufe0f", "Hassan Altimimi", "Tavan Hussein", "Fantastiskt bra av er tusen tack tele2", "Jannat Elson", "Tack s\u00e5 mycket", "\u2764\ufe0f\ud83d\ude14", "Kamil Jaromin", "Tack tele2", "Alltid glad att vara kund hos er \ud83d\udc4d\ud83c\udffc\ud83d\udc4d\ud83c\udffc", "Respekt!", "Gudsg\u00e5van Akil Ali Al-melik", "Tusen tack tele2. \nOch till alla rasister ,  ass\u00e5 herregud \u00e4r ni avundsjuka p\u00e5 d\u00f6den ocks\u00e5??? \nVa pinsamma ni \u00e4r. \nNi vill att det ska h\u00e4nda n\u00e5t hemskt h\u00e4r i landet f\u00f6r att ni ska f\u00e5 n\u00e5t f\u00f6r free?", "Delovan Mizori Iman Mzuri Ivan Mizori Sardar Mizori Sagvan M. Marouf Viann Maruf", "k\u00e4rlek <3", "\u2764", "Hasan Saja Jonna", "Noor Alkodri Sarah Beezo Hala Al Mehdawi", "Ahmed Al-Mnahi Ahmed Ico Thaini Mortatha Alsaedi Yahya Almshrfawi Hassan Sweden Hassan Sweden Mortada Mohammed", "\u2764", "Shama Vafaipour", "\ud83c\udf39", "Respekt! \u2764\ufe0f", "K\u00e4rlek \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "Sama Heidari", "B\u00e4sta", "Tack \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "Bahar Yosef\nNora Fooad\nSawsan Al-nuaimi\n\u0627\u0648\u0627\u062f\u0645 \u0627\u062d\u0633\u0646 \u0645\u0646 \u062d\u0643\u0648\u0645\u062a\u0646\u0647 \u0627\u0644\u062c\u0627\u064a\u0641\u0647", "K\u00e4rlek & Respekt \u2661\u2661", "Tack Tele2 och Comviq \ud83d\udc4d", "Respekt o k\u00e4rlek till er \ud83d\udc9a\ud83d\udc99", "All respekt till er... Finns fortfarande hopp om m\u00e4nskligheten \u2764\ufe0f", "Riktigt fint initiativ!\u2665\ufe0f", "Juhaina Niama Karar Al-Jassani", "Respekt \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\ud83c\uddee\ud83c\uddf6\ud83c\uddee\ud83c\uddf6", "Sverige \ud83d\udc9a\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a", "All respekt\u2764\ufe0f\ud83d\ude4c\ud83c\udffb\ud83c\uddee\ud83c\uddf6", "#prayforbaghdad", "Tack f\u00f6r att ni underl\u00e4ttar f\u00f6r oss att f\u00e5 kontakt med n\u00e4ra och k\u00e4ra i denna sv\u00e5ra situation! N\u00e4r andra bara pratar s\u00e5 agerar ni. K\u00e4rlek till er!", "Sverige \u2764 stort respekt till den h\u00e4r underbara landet \u2764 stort tack tele2", "Mushtaq Al Husseini", "Karam Hakeem", "\u2764\ufe0f", "Jaafar Robai fixa en gratis comviq kontant o ring hemlandet", "Maryam Mahdi Susan Faily", "Tack Sverige tack f\u00f6r tele2 och Comviq", "Ari Bakr Sorani xhwa boyay sw sw bika", "Tusen och miljoner TACK! \nNi visar att Sverige \u00e4r lika stort som sin befolkning \u2764\ufe0f\n\u00c4lskar ert initiativ!", "All k\u00e4rlek och respekt till er!", "Banar, Brandon, Michael, Annie, Thomas, Ida, Karin - m\u00e5ngfald p\u00e5 riktigt!", "Hany Al-Habboby", "Stort tack, all respekt till er!!\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "Sort tack till Sverige,j\u00e4ttestort tack f\u00f6r Tele2 samt Comviq f\u00f6r detta!", "All k\u00e4rlek o respekt till er o till Sverige \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "All k\u00e4rlek o respekt till er ! \ud83d\udc90\u2764\ufe0f", "Tack\u2764\u2764\u2764", "K\u00c4RLEK <3", "Ni \u00e4r verkligen b\u00e4st! All respekt till er.", "All k\u00e4rlek o respekt \ud83d\ude2d", "Harir Aln\u00e1imi", "\ud83d\ude1e\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "\u2764\ufe0f", "Tack Tele2 Sverige f\u00f6r det !", "Fint av er\ud83d\udc4f", "", "\u2764\ufe0f", "\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "Ni \u00e4r absolut den b\u00e4sta i sverige, all respekt och k\u00e4rlek till er. Ber f\u00f6r varje person som omkom i bombd\u00e5det i Bagdad, Karada! :(", "Tack \u2764\u2764", "\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "Stolt kund \u2764\ufe0f", "Kubba Riad", "Respekt och k\u00e4rlek \u2764", "Respekt \u2764", "Tack Sverige.... Tack tele2", "Bashar Jabr", "Verkligen tacksamt f\u00f6r att ni t\u00e4nker p\u00e5 oss\u2764\ufe0f\nStort tack \u2764\ufe0f respekt \n#prayforiraq", "\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "#respect", "All respekt f\u00f6r er \u2764\ufe0f\ud83d\udc94", "Stolt kund, tack \u2764\ufe0f", "Stort tack till tele 2. Ni \u00e4r guld v\u00e4rda \u2764\ufe0f", "Alla respekt till er.\n\ud83c\udf37\ud83c\udf37\ud83c\udf37", "\u2764\ufe0frespekt och k\u00e4rlek \nTack tele 2", "Waleed Shakir, Khalid Shaker", "Fint!", "\u2764\u2764\u2764", "#respekt \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "\u062d\u0633\u0628\u064a \u0627\u0644\u0644\u0647 \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0636\u0644\u0627\u0645 \u0633\u0644\u0627\u0645\u0627 \u064a\u0627\u0628\u0644\u062f\u064a ...", "Mark Dudi ....\n\ntack tele2", "Senoo Sinan", "Tack", "\u2764\ufe0frespekt f\u00f6r er\nTack\ud83d\ude4f\ud83c\udffb", "\ud83d\ude4f\ud83c\udffc\ud83d\ude4f\ud83c\udffc\u2764\ufe0f\ud83d\ude22\ud83d\udc94 #respekt", "Tack Sverige...tack tele2", "Respekt", "Fake jag provade m\u00e5nga g\u00e5nger men det funkar inte!\ud83d\ude2c\ud83d\ude2c\ud83d\ude2c", "Respekt!! \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "respekt \u2764\ufe0f tack", "Respekt till er tele2 tack s\u00e5 mycket \ud83c\uddee\ud83c\uddf6\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\u2764\ufe0f", "Respect. Tack \ud83c\uddf8\ud83c\uddea\u2764\ufe0f\ud83d\ude22", "Ahmed Al-Fahad", "\u2764\ufe0f", "STORT Tack Tele2 \ud83d\udc95\ud83c\udf3a Ni \u00e4r guldv\u00e4rda!", "#respekt \ud83d\ude4f\ud83c\udffc\ud83d\ude4f\ud83c\udffc\ud83d\ude4f\ud83c\udffc\ud83d\ude25\ud83d\ude25\ud83d\ude25", "Tele2 & comviq kund livet ut Ruba Rashedy", "Safa Hayder", "Fejer Layth", "Respekt. TACK", "#respekt tack \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "Katrin Gorgees Martin Totti Butrus Mostafa Kadhum", "Maryam Yaqoo", "Tack \ud83c\udf39 Respekt", "#Respekt \ud83d\udc99\ud83d\udc9b", "Tack \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "Donya Abbas", "Mustafa", "#respekt from iraq \ud83d\udc94\nTack", "Tack Tele2", "Tack s\u00e5 mycket <3", "\u0634\u0631\u0641\u0627\u0621", "Respekt \ud83c\udf39\ud83c\udf39\ud83c\udf39", "Bea Beabea", "\u0634\u0648\u0641 \u0627\u0644\u063a\u0631\u0628 \u0627\u062d\u0633\u0646 \u0645\u0646\u0647 \u0628\u0645\u0644\u064a\u0648\u0646 \u0645\u0631\u0647 \u0648\u0627\u0644\u0644\u0647 !", "S\u00e5 stor #respekt tack tele2 \u2764\ufe0f \n\n#irak_lider \n\n#prayforiraq", "#Respekt! Jag \u00e4r stolt \u00f6ver att jag \u00e4r kund hos tele2. D\u00e5 tar de h\u00e4nsyn till mitt hemland \ud83d\udc4d\ud83c\udffb Tack tele2 tack #Sverige\u2764\ufe0f", "Tack \u2764\ufe0f", "Kubba Riad", "Zahra IsmailDura Khalil underbar gest \u2764\ufe0f", "Zahra Rashid", "\u2764\ufe0f", "Detta var v\u00e4ldigt grymt av er. Min st\u00f6rsta respekt till m\u00e4nskligheten som ni visar som f\u00f6retag. \u00d6nskar att fler f\u00f6retag hade hj\u00e4rtat p\u00e5 r\u00e4tt st\u00e4lle som er.", "Tack !! respekt \u2764\ufe0f", "Fint och m\u00e4nskligt av er \u2764", "\u2764\ufe0f\ud83d\ude14", "#respect \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "St\u00e4mmer ejjjj.... ringde nyss och det tog pengar. SLUTA LJUG", "MohammedMay", "Stor respekt \u2764\ufe0f!", "K\u00e4nner tacksam, tack fr\u00e5n djupet av mitt hj\u00e4rta", "Salem Jassim Karrar Kafajii Hussein Ali Zaid Ali Al-Asadi Aref Nejjar", "Rayoma", "\ud83d\udc4d\ud83c\udffc\ud83d\udc4d\ud83c\udffc\ud83d\udc4d\ud83c\udffc", "Respekt \u2764", "Moses Jassim", "\u2764\u2764", "Jag ringde till Irak och dom tog pengar fr\u00e5n mig !!! \ud83d\ude32\ud83d\ude15", "Underbart\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "\u2764\ufe0f\ud83d\ude4f\ud83c\udffd\u2764\ufe0f\ud83d\ude4f\ud83c\udffd\u2764\ufe0f \nF\u00f6r underbart!!!!", "Respekt \ud83d\udc90", "\u2764\ufe0f", "tack \u2764\ufe0f", "Respekt\u2764\ufe0f", "B\u00e4sta landet Sverige \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "", "Respekt \u2764\ufe0f", "\u2764\ufe0f", "Respekt", "Tack s\u00e5 mycket!", "Nouraldin Efternamn", "Respekt\u2764\ufe0f", "\u2764\ufe0f Sverige\u2764\ufe0f", "Ett stort tack f\u00f6r det.", "\u2764\ufe0fTack s\u00e5 mycket\u2764\ufe0f", "Tack \u2665\ufe0f\u2665\ufe0f\u2665\ufe0f", "Better than neighboring countries", "Respekt\u2764\ufe0f", "Respekt", "Thikra Attia Saad Mozan", "Respect \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "Thank you Tele2 Sverige \na huge Respect and love from iraq to Sweden \u2764", "\u0628\u0633 \u062f\u0627 \u0627\u062d\u0627\u0648\u0644 \u0645\u064a\u0635\u064a\u0631 \u064a\u0643\u0644\u064a \u0628\u0644 \u0633\u0648\u064a\u062f\u064a \u0645\u0627 \u0639\u0646\u062f\u0643 \u0641\u0644\u0648\u0633 \u0627\u0644\u0631\u0633\u0648\u0645 \u0648\u0627\u0644\u0643\u0648\u062f \nDu har inte pengar \n\u0644\u064a \u064a\u0639\u0631\u0641 \u0634\u0648\u0646 \u064a\u0641\u0647\u0645\u0646\u064a \u062a\u0639\u0642\u062f\u062a \ud83d\ude24", "thank you so much for your humanity \u2764\ufe0f god bless you all.", "\ud83d\udc99Respekt\ud83d\udc99", "\u062b\u0627\u0626\u0631", "thanks", "Rafal Aldulimi Noor Aldulaimi", "Tack", "ty", "Kaldoon Mostafa Abbas", "Tack s\u00e5 mycket", "Respekt .. \ud83d\udc94", "Tack f\u00f6r att ni brydde er \u2764 k\u00e4rlek och respekt", "Respekt \u2764\ufe0f", "We r greatful cuz only u r  still with us and think about us really thnx", "Wasan Khodaier\nHala Alkuheli", "Respekt <3", "Taymaa Sami Jalil", "Qassim Othman", "Tack s\u00e5 mycket f\u00f6r att ni verkligen bryr er om v\u00e5rt land. All respekt till Tele 2 och Comviq\ud83d\udc4d\ud83c\udffc\ud83d\udc4d\ud83c\udffc\u2764\ufe0f", "Thank you \ud83d\ude41", "\u0625\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0645\u0633\u062a\u0646\u0643\u0631\u064a\u0646 \u0627\u0646\u0641\u062c\u0627\u0631\u0627\u062a \u0628\u0627\u0631\u064a\u0633 \u0627\u0644\u0649 \u0645\u0646 \u0631\u0641\u0639\u0648\u0627 \u0639\u0644\u0645 \u0641\u0631\u0646\u0633\u0627 \u062d\u0632\u0646\u0627 \u0648\u062a\u0636\u0627\u0645\u0646\u0627 \u0645\u0646 \u0627\u062e\u0648\u062a\u0646\u0627 \u0627\u0644\u0639\u0631\u0628 \u0627\u064a\u0646\u0643\u0645 \u0645\u0646 \u062c\u0631\u062d \u0648\u0637\u0646\u064a  \u0623\u0644\u0633\u0646\u0627 \u0645\u0646 \u062a\u0642\u0637\u0639\u062a \u0628\u0646\u0627 \u0627\u0644\u0627\u0648\u0635\u0627\u0644 \u0645\u0646 \u0627\u062c\u0644 \u0627\u0631\u0636 \u0627\u0644\u0639\u0631\u0628 .\u061f\u061f\n\n\u0627\u0644\u0644\u0647 \u064a\u0631\u062d\u0645 \u0634\u0647\u062f\u0627\u0621 \u0627\u0644\u0639\u0631\u0627\u0642 \ud83d\ude14", "Arkan Aldulaimi", "Zahraa Jamil", "Respect\u2764\nStort tack att ni bryr er om Irak\nAlla vi uppskattar det\n\ud83d\udc95", "Fint.", "tack tele2 <3", "\u0634\u0643\u0631\u0627 \u0644\u0627\u0646\u0633\u0627\u0646\u064a\u062a\u0643\u0645 \u0645\u0639 \u0627\u0644\u0639\u0631\u0627\u0642\u064a\u0646", "Khairi Haji", "Respekt \u2764\ufe0f", "Respect \u2764\ufe0f", "Sura Alsaifi", "Men ingenting p\u00e5 tele2 hemsida !!", "\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "\u0628\u0627\u0631\u0643 \u0627\u0644\u0644\u0647 \u0641\u064a\u0643\u0645", "Tack teke2", "Thanks for you", "Respekt \ud83c\udf39\ud83d\udc4d\ud83c\udffb", "Skit nice", "Tamara Al Dulaimy \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d \u062e\u0627\u0628\u0631\u064a\u0646\u0647 \u0647\u0647\u0647\u0647\u0647", "\u261d respekt", "Amanda", "All respekt! \u2764\ufe0f", "K\u00e4rlek och respekt \ud83d\udc94\ud83d\udc94", "Fyfan s\u00e5 glad jag blir.. STOR RESPEKT \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "Respekt \u2764\ufe0f", "Hala Hawa Waleed Hawa", "\u2665\ufe0f\u2665\ufe0f\u2665\ufe0f\u2665\ufe0f\u2665\ufe0f", "\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "#\u0647\u0627\u0645_\u062c\u062f\u0627_\u0634\u0627\u0631\u0643\u0648\u0646\u0627\n\u0648\u0642\u0641\u0647 \u062a\u0636\u0627\u0645\u0646\u064a\u0647 \u0645\u0646 \u0627\u0643\u0628\u0631 \u0634\u0631\u0643\u0627\u062a \u0627\u0644\u0627\u062a\u0635\u0627\u0644\u0627\u062a \u0628\u0627\u0644\u0633\u0648\u064a\u062f \u0648\u062d\u062f\u0627\u062f \u0648\u0635\u0648\u0631\u0647 \u0633\u0648\u062f\u0627\u0621 \u0644\u0627\u062c\u0644 \u0634\u0647\u062f\u0627\u0621 \u0627\u0644\u0639\u0631\u0627\u0642 \u0648\u0631\u0627\u062d \u0646\u0637\u0644\u0639 \u0647\u0646\u0627\u0646\u0647 \u0628\u0627\u0644\u0633\u0648\u064a\u062f \u0648\u0642\u0641\u0629 \u062d\u062f\u0627\u062f \u0639\u0644\u064a\u0647\u0645 \u060c \u0648\u0627\u0644\u0634\u0631\u0643\u0627\u062a \u0645\u062e\u0644\u064a\u0646\u0646 \u0627\u0644\u0645\u0643\u0627\u0644\u0645\u0627\u062a \u0648\u0627\u0644\u0627\u062a\u0635\u0627\u0644\u0627\u062a \u0645\u062c\u0627\u0646\u064a\u0647 \u0645\u0646 \u0648 \u0627\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0639\u0631\u0627\u0642 ..!! \n\u0647\u0630\u0648\u0644\u064a \u0627\u0644\u064a \u0628\u0622\u062e\u0631 \u0627\u0644\u0639\u0627\u0644\u0645 \u062d\u0633\u0648 \u0628\u064a\u0646\u0647 \u0648\u062d\u0643\u0648\u0645\u062a\u0646\u0647 \u0648\u0634\u0631\u0643\u0627\u062a\u0646\u0647 \u062d\u0633\u0628\u064a \u0627\u0644\u0644\u0647 \u0639\u0644\u064a\u0647\u0645 \u060c \u0627\u0637\u0644\u0628 \u0645\u0646\u0643\u0645 \u0637\u0644\u0628 \u0632\u063a\u064a\u0631 \u062a\u0643\u062a\u0628\u0648\u0646 \u0628\u0627\u0644\u0628\u064a\u062c \u0628\u062a\u0639\u0644\u064a\u0642 \u0627\u0644\u0647\u0645 \u0627\u0644\u064a \u0631\u0627\u062d \u0627\u0643\u062a\u0628\u0647 ( Det irakiska folket tack Sverige resurser mellanlandning med oss mot terrorismen #tack_vare_Sverige", "K\u00e4rlek och respekt", "Tack Tele2/Comviq \u2764\ufe0f\ud83c\uddee\ud83c\uddf6", "Tack", "Firas G. Altawil Zina Elias Daniel", "Respekt\u2764\ufe0f \nTack f\u00f6r att ni bryr er. Vi uppskattar det.", "\ud83c\udf39Tack s\u00e5 mycket", "Stort tack tele2\ud83d\ude4f\u2764\ufe0f", "( Det irakiska folket tack Sverige resurser mellanlandning med oss mot terrorismen #tack_vare_Sverige", "Anas Hamid Zahra Dia", "Tamara Rived", "Fyfan vad mycket k\u00e4rlek \nS\u00e5 fina", "Respekt f\u00f6r er,ni \u00e4r b\u00e4sta \u00e4n alla personer i Irakiska riksdagen!!", "Respekt\u2764", "\u2764\ufe0f", "tusen tack\ud83d\ude22", "\u0628\u0627\u0631\u0643 \u0627\u0644\u0644\u0647 \u0628\u064a\u0643\u0645 \ud83c\udf39\n\u0647\u0648 \u0647\u0630\u0627 \u0627\u0644\u0627\u0633\u0644\u0627\u0645 \u0627\u0644\u0635\u062d\u064a\u062d \ud83c\udf39\ud83d\ude18", "Respekt \ud83d\ude14", "Ezzulddin Omar Sanna Altaie", "Abdulkareem R H Aljuboori", "Tack! all respekt, ni har alltid varit de b\u00e4sta jag n\u00e5gonsin haft. Medm\u00e4nsklighet  heja heja Tele2\ud83c\uddee\ud83c\uddf6\u2764\ufe0f\ud83c\uddf8\ud83c\uddea", "Respekt \u2764\ufe0f", "tack f\u00f6r hand , ni \u00e4r underbara m\u00e4nniskor. tack som fan", "\u0627\u0635\u062f\u0642\u0627\u0626\u064a \u0627\u0646\u0634\u0631\u0648 \u0627\u0644\u0647\u0627\u0634\u062a\u0627\u0643 \u0644\u062f\u064a\u0643\u0645 \n#\u0628\u063a\u062f\u0627\u062f_\u062a\u0646\u0632\u0641\n#sangrado_bagdad #bagdad_purge #bagdad_bluten #baghdad_spurgo #bagd\u00e1_sangramento #Ba\u011fdat_kanama #\u0411\u0430\u0433\u0434\u0430\u0434_\u043a\u044a\u0440\u0432\u0435\u043d\u0435 #\u0411\u0430\u0433\u0434\u0430\u0434\u0441\u043a\u0438\u0439_\u043e\u0442\u0431\u0438\u0440\u0430\u0435\u043c\u043e\u0433\u043e #baghdad_avtappnings #Bagdad_s\u00e2ngerare #\u0392\u03b1\u03b3\u03b4\u03ac\u03c4\u03b7_\u03b1\u03b9\u03bc\u03bf\u03c1\u03c1\u03b1\u03b3\u03af\u03b1 #Baghdad_rrjedh_gjak #\u0411\u0430\u0433\u0434\u0430\u0434\u0441\u044c\u043a\u0438\u0439_\u0432\u0456\u0434\u0431\u0438\u0440\u0430\u0454\u0442\u044c\u0441\u044f #Bagdad_krwawienie #Bagdad_bleed #Bagdad_snit #Bagdad_krvarenja #\u0411\u0430\u0433\u0434\u0430\u0434\u0441\u043a\u0456_\u0448\u0442\u043e_\u0430\u0434\u0431\u0456\u0440\u0430\u0435\u0446\u0446\u0430 #\u0532\u0561\u0572\u0564\u0561\u0564_\u0561\u0580\u0575\u0578\u0582\u0576\u0561\u0570\u0578\u057d\u0565\u056c #\u0e41\u0e1a\u0e01\u0e41\u0e14\u0e14\u0e40\u0e25\u0e37\u0e2d\u0e14\u0e2d\u0e2d\u0e01 #Bagd\u00e1d_krv\u00e1cen\u00ed #\u10d1\u10d0\u10e6\u10d3\u10d0\u10d3\u10e8\u10d8_bleed #Bagdad_bl\u00f8der #Bagdad_krv\u00e1canie #\u0411\u0430\u0433\u0434\u0430\u0434_\u043a\u0440\u0432\u0430\u0440\u0435\u045a\u0435 #baghdad_bleeding #\u0628\u063a\u062f\u0627\u062f_\u062a\u0646\u0632\u0641 \u270b\ud83c\udffd\ud83d\ude14\ud83d\udc94 \u0627\u0646\u0634\u0631\u0648\u0647\u0627 \u0628\u0643\u0644 \u0644\u063a\u0627\u062a \u0627\u0644\u0639\u0627\u0644\u0645 \ud83d\udc94#\u0627\u0644\u0641\u0627\u062a\u062d\u0629_\u0639\u0644\u0649_\u0627\u0631\u0648\u0627\u062d_\u0634\u0647\u062f\u0627\u0621_\u0627\u0644\u0643\u0631\u0627\u062f\u0629\n#\u0627\u0644\u0643\u0631\u0627\u062f\u0629_\u0628\u063a\u062f\u0627\u062f_\u062a\u0646\u0632\u0641", "Stor respekt och k\u00e4rlek till er \u2764", "Tack Tele2/Comviq det \u00e4r stort och v\u00e4ldig omt\u00e4nksam av er. Jag \u00e4r s\u00e5 stolt \u00f6ver att jag \u00e4r kund hos Tele2. #PRAYFORIRAQ \ud83d\udc96\ud83d\udc96\ud83d\udc96", "Tack tele2 vi  verkligen uppskattar detta  ,, det \u00e4r stort hj\u00e4lp som har inte r\u00e5d att ringa till anh\u00f6riga och kompisar som har drabbade av bomb  attentaten ... Tack tele 2", "Leila Aljaf Dina Al-rubaiai", "Respekt\u2764\ufe0f", "Linda Habib Kado", "Stor respekt och k\u00e4rlek till er", "Tele2 k\u00e4rlek och respekt \u2764\u2764", "Soz Osman", "Tack s\u00e5 j\u00e4tte mycket \nRespekt f\u00f6r er", "Respekt \ud83d\udd6f\u2764\ufe0f", "Respekt \u2764\ud83d\ude22", "Samer Alazawie Martin O Emily Khammo Helin Nahla Darwich Laith Ibrahim", "V\u00e4ldigt fint!!", "\u0630\u0647\u0628\u062a \u0625\u0644\u0649 \u0628\ufefb\u062f \u0627\u0644\u063a\u0631\u0628 \u0641\u0631\u0623\u064a\u062a \u0627\ufefb\u0633\ufefb\u0645 \u0648\u0630\u0647\u0628\u062a \u0627\u0644\u0649 \u0628\ufefb\u062f \u0627\ufefb\u0633\ufefb\u0645 \u0641\u0644\u0645 \u0623\u062c\u062f \u0627\ufefb\u0633\ufefb\u0645 \u0631\u062d\u0645 \u0627\u0644\u0644\u0647 \u0627\u0644\u0648\u0627\u0626\u0644\u064a", "Respekt \u2764\ufe0f", "Tack \u2764\ufe0f\ud83d\ude22", "K\u00e4rlek och repsekt till er \ud83d\ude4f\ud83c\udffc\ud83d\udc99", "#prayforiraq\n#\u0634\u0647\u062f\u0627\u0621_\u0627\u0644\u0643\u0631\u0627\u062f\u0629\n\u0627\u0644\u0644\u0647 \u064a\u0631\u062d\u0645\u0647\u0645\ud83d\ude14\ud83d\udc94", "Meh Di", "Ghassan Natik AlSarraf", "\ud83c\udf37\ud83c\udf37", "#prayforiraq\n#\u0634\u0647\u062f\u0627\u0621_\u0627\u0644\u0643\u0631\u0627\u062f\u0629\n\u0627\u0644\u0644\u0647 \u064a\u0631\u062d\u0645\u0647\u0645\ud83d\ude14\ud83d\udc94", "\u0634\u0651\u0640\u06c1\u06af\u06c1\u0631\u064e\u0622 \u0644\u0643\u0645 \u0645\u0646 \u0642\u0644\u0628\u064a \n\u0628\u0627\u0644\u0633\u0648\u062f\u064a \u0649 \u0627\u0644\u0641\u0646\u0644\u0646\u062f\u064a \u0648 \u0627\u0644\u0627\u0646\u0643\u0644\u064a\u0632\u064a \ud83c\udf39\ud83c\udf39\ud83c\udf39\ud83d\udc95\nTack fr\u00e5n mitt hj\u00e4rta\nKiitos syd\u00e4mest\u00e4ni\nThank you from my heart", "stor respekt till Tele2", "Ayad Owda", "Thank U ..\nAll respect \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "Tack fr\u00e5n mitt hj\u00e4rta\nKiitos syd\u00e4mest\u00e4ni\nThank you from my heart", "#prayforiraq \ud83d\ude14\ud83c\udf43", "Saleem Montana", "Zakaria Saad Sadek \u064a\u0648\u0633\u0641 \u0635\u0646\u0627", "Mortada Mohammed Zahraa Hussein Zahra Hussain Zaid Faris Hussein Faraj", "Tack fr\u00e5n mitt hj\u00e4rta\nKiitos syd\u00e4mest\u00e4ni\nThank you from my heart", "K\u00e4rlek till er \u2764", "All respekt", "Hayder Alraeai  Miran Ostah Tele2 \u2764\ufe0f", "Dhamiaa Alrawy Duha Alsamarai", "Wisam Alezzi", "Sarah Al-Juboori Halah Al-Juboori Sanna Altaie", "Thanks \ud83c\udf39 for your humanity \u2764\ufe0f", "\u062f\u0627 \u0627\u062e\u0627\u0628\u0631 \u0628\u064e\u0640\u00df\u00c3\u0160\u0640\u0633\u0651 \u064a\u0643\u0648\u0644 \u0645\u0639\u0646\u062f\u0643 \u0631\u0635\u064a\u062f ??\n\u0647\u0648 \u0627\u0644\u0627\u062a\u0635\u0627\u0644 \u062d\u0635\u0631\u0627 \u0639 \u0628\u063a\u062f\u0627\u062f \u0644\u0648 \u0643\u0644 \u0645\u062d\u0627\u0641\u0638\u0627\u062a \u0627\u0644\u0639\u0631\u0627\u0642 \u061f\u061f", "Tack s\u00e5 hemskt<3", "Tack underbara ni \nAll k\u00e4rlik o recpeckt \u2661\u2665\u2661", "Karam Al Lami", "", "All k\u00e4rlek all respekt till er \u2764\ufe0f", "Verdens beste \ud83d\udc4d respekt \u2764", "K\u00e4rlek och respekt \u2764\ufe0f\ud83d\ude13", "#\u0627\u0646\u0634\u0631\u0648\u0647\u0627_\u0628\u0643\u0644_\u0644\u063a\u0627\u062a_\u0627\u0644\u0639\u0627\u0644\u0645 \n#sangrado_bagdad #bagdad_purge #bagdad_bluten #baghdad_spurgo #bagd\u00e1_sangramento #Ba\u011fdat_kanama #\u0411\u0430\u0433\u0434\u0430\u0434_\u043a\u044a\u0440\u0432\u0435\u043d\u0435 #\u0411\u0430\u0433\u0434\u0430\u0434\u0441\u043a\u0438\u0439_\u043e\u0442\u0431\u0438\u0440\u0430\u0435\u043c\u043e\u0433\u043e #baghdad_avtappnings #Bagdad_s\u00e2ngerare #\u0392\u03b1\u03b3\u03b4\u03ac\u03c4\u03b7_\u03b1\u03b9\u03bc\u03bf\u03c1\u03c1\u03b1\u03b3\u03af\u03b1 #Baghdad_rrjedh_gjak #\u0411\u0430\u0433\u0434\u0430\u0434\u0441\u044c\u043a\u0438\u0439_\u0432\u0456\u0434\u0431\u0438\u0440\u0430\u0454\u0442\u044c\u0441\u044f #Bagdad_krwawienie #Bagdad_bleed #Bagdad_snit #Bagdad_krvarenja #\u0411\u0430\u0433\u0434\u0430\u0434\u0441\u043a\u0456_\u0448\u0442\u043e_\u0430\u0434\u0431\u0456\u0440\u0430\u0435\u0446\u0446\u0430 #\u0532\u0561\u0572\u0564\u0561\u0564_\u0561\u0580\u0575\u0578\u0582\u0576\u0561\u0570\u0578\u057d\u0565\u056c #\u0e41\u0e1a\u0e01\u0e41\u0e14\u0e14\u0e40\u0e25\u0e37\u0e2d\u0e14\u0e2d\u0e2d\u0e01 #Bagd\u00e1d_krv\u00e1cen\u00ed #\u10d1\u10d0\u10e6\u10d3\u10d0\u10d3\u10e8\u10d8_bleed #Bagdad_bl\u00f8der #Bagdad_krv\u00e1canie #\u0411\u0430\u0433\u0434\u0430\u0434_\u043a\u0440\u0432\u0430\u0440\u0435\u045a\u0435 #baghdad_bleeding", "All k\u00e4rlek all respekt till er \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "Aiser Ammar Mayami  May  Wasan  Liqaa", "K\u00e4rlek och respekt", "All k\u00e4rlek o respekt till \ud83d\ude4f\ud83c\udffb\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "RaMi Alsahrawi Ragheed Raedr Almhana Aysar Alsahrawi", "F\u00f6rsta g\u00e5ngen n\u00e5got stort i denna land bryr sig om det som sker i Irak annars leker landet d\u00f6v och blind!  \ud83d\ude49\ud83d\ude48", "\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d", "All k\u00e4rlek all respekt till er  \ud83d\ude30\u2764\ufe0f Reman Farah Hind Alsaleem \u0634\u0648\u0648\u0641\u0648", "K\u00e4rlek och respekt Till er \ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\u2764\ufe0f", "tack s\u00e5 mycket. kommer o blir era kund garanterad efter min ditt l\u00f6pt ut med telenor\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "\u0627\u0644\u0627\u0646\u0633\u0627\u0646\u064a\u0647", "\ud83d\udc9a\ud83d\udc9b\ud83d\udc9c\ud83d\udc93\ud83d\udc96\ud83d\udc95\ud83d\udc9f\ud83d\udc9e\ud83d\udc9d\ud83d\udc98\ud83d\udc97Tack tack tele2 \ud83d\udc9a\ud83d\udc9b\ud83d\udc9c\ud83d\udc93\ud83d\udc95\ud83d\udc96\ud83d\udc95\ud83d\udc93\ud83d\udc9c\ud83d\udc9b\ud83d\udc9a\ud83d\udc97\ud83d\udc9e\ud83d\udc9d", "\u0632\u064a\u062f \u0632\u064a\u062f \u0627\u0644 \u0645\u062e\u0644\u0641 \u0627\u0644\u062f\u0639\u0645\u064a", "Ali Hussien Salih Hussein Branco Ariya Mohammad Bahlool Johansson Hussein Faris Hassan Albadri  Karar Amirtaha Salman Prince Hakeem Kadhim Karrar Karrar Saad Karrar Al-janabi Hassan Sweden Ali Sultan Aso Abrahim", "Respekt \u2764", "Stort TACK f\u00f6r omtanken! Uppskattas h\u00f6gt! <3", "Tack sweden", "Yassir Abdullah \u0634\u0648\u0641 \u062d\u062c\u064a", "SaifNasseri", "Yassir Abdullah \u0634\u0648\u0641 \u062d\u062c\u064a", "Asra Tariq Al-shekli", "\u0627\u062d\u0645\u062f \u0627\u0644\u0644\u0627\u0645\u064a", "Tack s\u00e5 mycket fr\u00e5n Irak \ud83d\ude4f\ud83c\udffb Vi respekterar det \u2764\ufe0f", "\u062d\u062c\u064a \u0628\u0627\u0642\u0631", "<3", "\u2764\ufe0f\ud83d\ude4f", "\u0645\u0646\u0627\u0644 \u0627\u0644\u0639\u0628\u0633", "Rosa Rawi", "\u0646\u0627\u0633 \u0639\u062f\u0647\u0645 \u0631\u062d\u0645\u0647 \u0648\u0646\u0633\u0627\u0646\u064a\u0647 \u0648\u0627\u0644\u0644\u0647 \u064a\u0633\u062a\u062d\u0642\u0648\u0646 \u0627\u0644\u062c\u0646\u0647 \u060c", "Stort Respekt f\u00f6r tele2!", "\ud83d\udc94\ud83d\udc90\ud83d\ude4f\ud83c\udffb", "Tack s\u00e5 mycket fr\u00e5n irak \u2764\ufe0f\ud83d\ude14\ud83d\udc94", "\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "Respekt Helena QuteicqHedil Al-khishali", "Respekt ..!! \u270b\ud83d\udc94", "S\u00e5 sn\u00e4llt \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\nTACK!", "\u0628\u0644\u0647 \u0627\u062d\u0646\u0647 \u0646\u0637\u0628 \u0627\u0644\u062c\u0646\u0629 \u0648\u0627\u0646\u062a\u0648\u0627 \u0644\u0627 \u061f \u0645\u0645\u0633\u062a\u0648\u0639\u0628\u0647\u0627 \u0627\u0644\u0635\u0631\u0627\u062d\u0647", "Det irakiska folket tack Sverige resurser mellanlandning med oss mot terrorismen #tack_vare_Sverige", "Respekt", "All k\u00e4rlek o respekt till er\u2764\ufe0f", "1000 tack f\u00f6r tele 2  o tack sverige", "Respekt\u2764\ufe0f \u2764\ufe0f \u2764\ufe0f", "Mortada Nasir Shubbar Mohammed Mustafa", "\u0645\u062d\u0645\u062f \u0627\u0644\u0645\u0648\u0633\u0648\u064a", "\u0628\u0634\u0631 \u064a\u0633\u062a\u062d\u0642\u0648\u0646 \u0627\u0644\u0627\u062d\u062a\u0631\u0627\u0645", "Fint\u2764\ufe0f", "\u0628\u0627\u0642\u0631 \u0627\u0644\u0645\u0647\u0646\u0627  \u064a\u0627\u0628\u0647 \u0634\u0648\u0641", "Respekt \ud83d\ude4f\ud83c\udffb\u2764\ufe0f", "Respekt\ud83d\ude22\u2764\ufe0f", "Ni \u00e4r b\u00e4sta f\u00f6retag , k\u00e4rlek o respekt till er \u2764\ufe0f", "Maad Maad", "#\u0628\u063a\u062f\u0627\u062f_\u062a\u0646\u0632\u0641\n#sangrado_bagdad #bagdad_purge #bagdad_bluten #baghdad_spurgo #bagd\u00e1_sangramento #Ba\u011fdat_kanama #\u0411\u0430\u0433\u0434\u0430\u0434_\u043a\u044a\u0440\u0432\u0435\u043d\u0435 #\u0411\u0430\u0433\u0434\u0430\u0434\u0441\u043a\u0438\u0439_\u043e\u0442\u0431\u0438\u0440\u0430\u0435\u043c\u043e\u0433\u043e #baghdad_avtappnings #Bagdad_s\u00e2ngerare #\u0392\u03b1\u03b3\u03b4\u03ac\u03c4\u03b7_\u03b1\u03b9\u03bc\u03bf\u03c1\u03c1\u03b1\u03b3\u03af\u03b1 #Baghdad_rrjedh_gjak #\u0411\u0430\u0433\u0434\u0430\u0434\u0441\u044c\u043a\u0438\u0439_\u0432\u0456\u0434\u0431\u0438\u0440\u0430\u0454\u0442\u044c\u0441\u044f #Bagdad_krwawienie #Bagdad_bleed #Bagdad_snit #Bagdad_krvarenja #\u0411\u0430\u0433\u0434\u0430\u0434\u0441\u043a\u0456_\u0448\u0442\u043e_\u0430\u0434\u0431\u0456\u0440\u0430\u0435\u0446\u0446\u0430 #\u0532\u0561\u0572\u0564\u0561\u0564_\u0561\u0580\u0575\u0578\u0582\u0576\u0561\u0570\u0578\u057d\u0565\u056c #\u0e41\u0e1a\u0e01\u0e41\u0e14\u0e14\u0e40\u0e25\u0e37\u0e2d\u0e14\u0e2d\u0e2d\u0e01 #Bagd\u00e1d_krv\u00e1cen\u00ed #\u10d1\u10d0\u10e6\u10d3\u10d0\u10d3\u10e8\u10d8_bleed #Bagdad_bl\u00f8der #Bagdad_krv\u00e1canie #\u0411\u0430\u0433\u0434\u0430\u0434_\u043a\u0440\u0432\u0430\u0440\u0435\u045a\u0435 #baghdad_bleeding #\u0628\u063a\u062f\u0627\u062f_\u062a\u0646\u0632\u0641 \u270b\ud83c\udffd\ud83d\ude14\ud83d\udc94 \u0627\u0646\u0634\u0631\u0648\u0647\u0627 \u0628\u0643\u0644 \u0644\u063a\u0627\u062a \u0627\u0644\u0639\u0627\u0644\u0645 \ud83d\udc94#\u0627\u0644\u0641\u0627\u062a\u062d\u0629_\u0639\u0644\u0649_\u0627\u0631\u0648\u0627\u062d_\u0634\u0647\u062f\u0627\u0621_\u0627\u0644\u0643\u0631\u0627\u062f\u0629\n#\u0627\u0644\u0643\u0631\u0627\u062f\u0629_\u0628\u063a\u062f\u0627\u062f_\u062a\u0646\u0632\u0641", "amazing", "Tack", "Respekt \ud83d\ude22", "Tack", "Sumaia Al-muftiRuqia Al-MuftiJian AliMarwan Abbas Ali\ud83d\udc95\ud83d\udc95", "\u0627\u0635\u062f\u0642\u0627\u0626\u064a \u0627\u0646\u0634\u0631\u0648 \u0627\u0644\u0647\u0627\u0634\u062a\u0627\u0643 \u0644\u062f\u064a\u0643\u0645 \n#\u0628\u063a\u062f\u0627\u062f_\u062a\u0646\u0632\u0641\n#sangrado_bagdad #bagdad_purge #bagdad_bluten #baghdad_spurgo #bagd\u00e1_sangramento #Ba\u011fdat_kanama #\u0411\u0430\u0433\u0434\u0430\u0434_\u043a\u044a\u0440\u0432\u0435\u043d\u0435 #\u0411\u0430\u0433\u0434\u0430\u0434\u0441\u043a\u0438\u0439_\u043e\u0442\u0431\u0438\u0440\u0430\u0435\u043c\u043e\u0433\u043e #baghdad_avtappnings #Bagdad_s\u00e2ngerare #\u0392\u03b1\u03b3\u03b4\u03ac\u03c4\u03b7_\u03b1\u03b9\u03bc\u03bf\u03c1\u03c1\u03b1\u03b3\u03af\u03b1 #Baghdad_rrjedh_gjak #\u0411\u0430\u0433\u0434\u0430\u0434\u0441\u044c\u043a\u0438\u0439_\u0432\u0456\u0434\u0431\u0438\u0440\u0430\u0454\u0442\u044c\u0441\u044f #Bagdad_krwawienie #Bagdad_bleed #Bagdad_snit #Bagdad_krvarenja #\u0411\u0430\u0433\u0434\u0430\u0434\u0441\u043a\u0456_\u0448\u0442\u043e_\u0430\u0434\u0431\u0456\u0440\u0430\u0435\u0446\u0446\u0430 #\u0532\u0561\u0572\u0564\u0561\u0564_\u0561\u0580\u0575\u0578\u0582\u0576\u0561\u0570\u0578\u057d\u0565\u056c #\u0e41\u0e1a\u0e01\u0e41\u0e14\u0e14\u0e40\u0e25\u0e37\u0e2d\u0e14\u0e2d\u0e2d\u0e01 #Bagd\u00e1d_krv\u00e1cen\u00ed #\u10d1\u10d0\u10e6\u10d3\u10d0\u10d3\u10e8\u10d8_bleed #Bagdad_bl\u00f8der #Bagdad_krv\u00e1canie #\u0411\u0430\u0433\u0434\u0430\u0434_\u043a\u0440\u0432\u0430\u0440\u0435\u045a\u0435 #baghdad_bleeding #\u0628\u063a\u062f\u0627\u062f_\u062a\u0646\u0632\u0641 \u270b\ud83c\udffd\ud83d\ude14\ud83d\udc94 \u0627\u0646\u0634\u0631\u0648\u0647\u0627 \u0628\u0643\u0644 \u0644\u063a\u0627\u062a \u0627\u0644\u0639\u0627\u0644\u0645 \ud83d\udc94#\u0627\u0644\u0641\u0627\u062a\u062d\u0629_\u0639\u0644\u0649_\u0627\u0631\u0648\u0627\u062d_\u0634\u0647\u062f\u0627\u0621_\u0627\u0644\u0643\u0631\u0627\u062f\u0629\n#\u0627\u0644\u0643\u0631\u0627\u062f\u0629_\u0628\u063a\u062f\u0627\u062f_\u062a\u0646\u0632\u0641", "\u0645\u0627 \u0630\u0646\u0628 \u062f\u0645\u0648\u0639 \u0647\u0630\u0647 \u0627\u0644\u0646\u0633\u0627\u0621 \u0627\u0644\u062b\u0643\u0627\u0644\u0649 \n\u0645\u0627 \u0630\u0646\u0628 \u062f\u0645\u0648\u0639 \u0647\u0630\u0647 \u0627\u0644\u0627\u0645\u0647\u0627\u062a \n\u0645\u0627 \u0630\u0646\u0628 \u062f\u0645\u0648\u0639 \u0627\u0644\u0627\u0628\u0646\u0627\u0621 \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0627\u0628\u0627\u0621\n\u0645\u0627 \u0630\u0646\u0628 \u062f\u0645\u0648\u0639 \u0627\u0644\u0627\u062e\u0648\u0627\u0646 \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0645\u0633\u062a\u0634\u0647\u062f\u064a\u0646 \n\u0645\u0627 \u0630\u0646\u0628 \u062f\u0645\u0648\u0639 \u0627\u0644\u0627\u0628 \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0627\u0628\u0646 \n\u0647\u0644 \u0630\u0646\u0628\u0647\u0646 \u0627\u0646\u0647\u0645 \u062e\u0631\u062c\u0648 \u0644\u064a\u0634\u062a\u0631\u0648 \u0645\u0644\u0627\u0628\u0633 \u0627\u0644\u0639\u064a\u062f\u061f\u061f\u061f \n \u0644\u064a\u0643\u0648\u0646 \u0645\u0635\u064a\u0631\u0647\u0645 \u0627\u0644\u0645\u0648\u062a .... \n\n\u0627\u0644\u0644\u0647 \u064a\u0631\u062d\u0645 \u0627\u0644\u0634\u0647\u062f\u0627\u0621 ...\n#\u0627\u0644\u0643\u0631\u0627\u062f\u0629_\u062a\u0646\u0632\u0641", "Mazen Ibrahim Omar JR Ali respekt walla", "Ni \u00e4r b\u00e4sta, Tack f\u00f6r er", "B\u00e4sta Tele2 tack s\u00e5 j\u00e4ttemycket\ud83d\ude1a", "Tack \ud83d\udc90\ud83d\udc90\ud83d\udc90\ud83d\udc90", "Ahmed Albarakaty \u0645\u0643\u0627\u0644\u0645\u0627\u062a \u0645\u062c\u0627\u0646\u064a\u0629 \u0628\u064a\u0646\u0643 \u0648\u0628\u064a\u0646 \u0627\u0644\u0639\u0631\u0627\u0642 \u0635\u0627\u0631\u062a \u062e\u0648\u064a\u0629", "Omar Adnan", "Respekt\u2764\ufe0f", "Beker Al-Dulaimi Omar Volvo", "Tack och respekt  \ud83d\ude22", "1000 tack \ud83d\udc90\ud83c\uddf8\ud83c\uddea", "Stort tack till alla ni fantastiska /Tack igen, ni \u00e4r b\u00e4st", "All respekt & All k\u00e4rlek\u2764\ufe0f\ud83c\udf39", "\u062d\u0633\u0627\u0645 \u0635\u0644\u0627\u062d \u0627\u0644\u0633\u0648\u064a\u062f \u062a\u0633\u0648\u064a \u0627\u0644\u0627\u062a\u0635\u0627\u0644 \u0644\u0644\u0639\u0631\u0627\u0642 \u064a\u0648\u0645\u064a\u0646 \u0645\u062c\u0627\u0646\u064a", "Jamila Jouda", "Fy fan vad fint gjort. \u2764\ufe0f", "Sadja Sami  Asra F\u00e9yli Tabarek Alkabi Rim Alhumaidi Fatma Yousif respekt \u2764\ufe0f\ud83d\ude4f", "Verkligen all respekt \ud83d\udc9a. Bedoor Al", "Tack\ud83d\udc94", "Otroligt fint av er, tack \u2764", "Det irakiska folket tack Sverige resurser mellanlandning med oss mot terrorismen #tack_vare_Sverige", "tack s\u00e5 myckt sverige \u2764\ufe0f", "Otroligt fint av er, respekt\u2764\ufe0f", "Tack s\u00e5 mycket f\u00f6r att ni verkligen bryr er om v\u00e5rt land. All respekt till Tele 2 och Comviq\ud83d\udc4d\ud83c\udffc\ud83d\udc4d\ud83c\udffc\u2764\ufe0f", "#TackochRespekt \u2764\ufe0f\ud83d\ude14", "Stor tack", "\u2764\u2764", "Jag e s\u00e5 j\u00e4vla stolt att jag e en av era kunder #tack_tele2", "Tack Tele2/Comviq \u2764\ufe0f\nNi \u00e4r underbara .", "# Ett Stort Tack\n# All Respekt", "Verkligen all respekt \u2764\ufe0f", "Mostafa Qassem", "\u2764\ufe0f\ud83d\udc99\ud83d\udc9b", "Muntadher Abeed", "Respekt!", "Tack tele2/comviq \ud83d\ude4f", "Tackar Sverige vi alla irakier stolta p\u00e5 er,,,", "Nidal Altai  Zahraa AlMajed", "Maya Ibrahim", "\u0634\u0643\u0631\u0627\u064b \u0634\u0631\u0643\u0629 Tele2/Comviq \u0644\u062a\u0636\u0627\u0645\u0646\u0643\u0645 \u0645\u0639 \u0627\u0644\u0639\u0631\u0627\u0642\u064a\u064a\u0646 \u060c \u062d\u064a\u062b \u0627\u0639\u0644\u0646\u062a \u0627\u0646 \u062c\u0645\u064a\u0639 \u0627\u0644\u0645\u0643\u0627\u0644\u0645\u0627\u062a \u0648\u0627\u0644\u0631\u0633\u0627\u0626\u0644 \u0648\u0627\u0644mms \u0645\u062c\u0627\u0646\u064a\u0629 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0633\u0648\u064a\u062f \u0627\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0639\u0631\u0627\u0642 \u0648\u0627\u0644\u0639\u0643\u0633 \u0639\u0644\u0649 \u0634\u0628\u0643\u0627\u062a\u0647\u0627 \u0643\u0627\u0641\u0629 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0633\u0627\u0639\u0629 16:00 \u064a\u0648\u0645 3/7 \u0648\u062d\u062a\u0649 \u0627\u0644\u0633\u0627\u0639\u0629 16:00 \u064a\u0648\u0645 5/7 \u060c \u0648\u0630\u0644\u0643 \u0644\u0641\u0633\u062d \u0627\u0644\u0645\u062c\u0627\u0644 \u0644\u0627\u0628\u0646\u0627\u0621 \u0627\u0644\u062c\u0627\u0644\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0639\u0631\u0627\u0642\u064a\u0629 \u0647\u0646\u0627 \u0644\u0644\u0627\u0637\u0645\u0626\u0646\u0627\u0646 \u0639\u0644\u0649 \u0633\u0644\u0627\u0645\u0629 \u0630\u0648\u064a\u0647\u0645 \u060c \u0639\u0644\u0645\u0627\u064b \u0628\u0627\u0646 \u0633\u0639\u0631 \u0627\u0644\u062f\u0641\u064a\u0642\u0629 \u0645\u0646 \u0647\u0630\u0647 \u0627\u0644\u0634\u0628\u0643\u0627\u062a \u0627\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0639\u0631\u0627\u0642 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0627\u064a\u0627\u0645 \u0627\u0644\u0627\u0639\u062a\u064a\u0627\u062f\u064a\u0629 \u0645\u0627\u064a\u0639\u0627\u062f\u0644 \u062f\u0648\u0644\u0627\u0631 \u0648\u0646\u0635\u0641 ! \u0634\u0643\u0631\u0627 Tele2- \u0634\u0643\u0631\u0627\u064b Comviq", "Rahma Alsaegh Ghufran Al-saeegh Takk Sverige og tele2, stor respekt \u2764\ufe0f", "Daria Jamal", "Respekt! \u2764\ufe0f", "All respekt \u2764\ufe0f", "Saif Jamal \u0627\u062a\u0635\u0627\u0644 \u0648\u0631\u0633\u0627\u0626\u0644 \u0628\u0644\u0627\u0634 \u0644\u0644\u0639\u0631\u0627\u0642 \u0644\u064a\u0648\u0645 \u0665", "Kungligt gjort, respekt \ud83d\udc4f\ud83c\udffd", "Hussein Alazzawi Ziiad Majeed", "Ahmed CulumMomme Zeyn", "Yousef Madrid Kazzazi respekt", "respekt \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "Tack", "Respekt\u2764\ufe0f", "Respekt\u2764\ufe0f\ud83d\udc94", "Abo Abo Ahmed Alhayani. Onm Alabdali", "Respekt \u2764\ufe0f", "Respekt", "Mostafa Alqaisi", "Jag tror ni m\u00e5ste g\u00f6ra den varje dag.......", "Respect \u2764\ufe0f", "s\u00e5 mycket k\u00e4rlek tiller<3", "Tack s\u00e5 mycket Sverige\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "All respekt till er \u2764\ud83d\ude14", "Omer Mekdad", "Respekt \u2764\ufe0f\ud83d\udc95", "\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "Tack \nrespekt \u2764", "Thanks", "Tack", "Tack s\u00e5 mycket Sverige\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "Respekt \u2764\ufe0f", "Nuas Eriksson", "Tack tele2\nTack comviq\nTack Sverige", "All respekt till er \u2764\ufe0f", "\u2764\ufe0f", "Thanks", "\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d", "Respekt \u2764", "Tack s\u00e5 mycket tele2", "Tack f\u00f6r Tele2", "Tack s\u00e5 mycket Sverige\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "K\u00e4rlek \u00e5 respekt till er.. \u00d6nskar att alla f\u00f6retag, regering och makt folket var lika omt\u00e4nksamma som er", "\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2dIrak bl\u00f6der", "Tack, ni \u00e4r h\u00f6gre \u00e4n alla \" Sverige \u00e4lskar dig\"", "Verkligen all respekt \u2764\ufe0f", "Najs att kapitalisera p\u00e5 m\u00e4nsklig tragedi. \ud83d\udc4c\ud83c\udffb", "Irak vill hj\u00e4lp fr\u00e5n alla l\u00e4nder hj\u00e4lp hj\u00e4lp hj\u00e4lp min hj\u00e4rta bl\u00f6der om mitt landet\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d", "Noor Al-Saadi Assra Jaber", "\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "K\u00e4rlek o respekt till er \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "s\u00e5 sn\u00e4llt gjort av er. all respekt och k\u00e4rlek till er. tack s\u00e5 mycket.", "Det irakiska folket tack Sverige resurser mellanlandning med oss mot terrorismen #tack_vare_Sverige", "Dalo\u021ca W Klmty Msmo\u021ca", "\u0627\u0635\u062f\u0642\u0627\u0626\u064a \u0627\u0646\u0634\u0631\u0648 \u0627\u0644\u0647\u0627\u0634\u062a\u0627\u0643 \u0644\u062f\u064a\u0643\u0645 \n#\u0628\u063a\u062f\u0627\u062f_\u062a\u0646\u0632\u0641\n#sangrado_bagdad #bagdad_purge #bagdad_bluten #baghdad_spurgo #bagd\u00e1_sangramento #Ba\u011fdat_kanama #\u0411\u0430\u0433\u0434\u0430\u0434_\u043a\u044a\u0440\u0432\u0435\u043d\u0435 #\u0411\u0430\u0433\u0434\u0430\u0434\u0441\u043a\u0438\u0439_\u043e\u0442\u0431\u0438\u0440\u0430\u0435\u043c\u043e\u0433\u043e #baghdad_avtappnings #Bagdad_s\u00e2ngerare #\u0392\u03b1\u03b3\u03b4\u03ac\u03c4\u03b7_\u03b1\u03b9\u03bc\u03bf\u03c1\u03c1\u03b1\u03b3\u03af\u03b1 #Baghdad_rrjedh_gjak #\u0411\u0430\u0433\u0434\u0430\u0434\u0441\u044c\u043a\u0438\u0439_\u0432\u0456\u0434\u0431\u0438\u0440\u0430\u0454\u0442\u044c\u0441\u044f #Bagdad_krwawienie #Bagdad_bleed #Bagdad_snit #Bagdad_krvarenja #\u0411\u0430\u0433\u0434\u0430\u0434\u0441\u043a\u0456_\u0448\u0442\u043e_\u0430\u0434\u0431\u0456\u0440\u0430\u0435\u0446\u0446\u0430 #\u0532\u0561\u0572\u0564\u0561\u0564_\u0561\u0580\u0575\u0578\u0582\u0576\u0561\u0570\u0578\u057d\u0565\u056c #\u0e41\u0e1a\u0e01\u0e41\u0e14\u0e14\u0e40\u0e25\u0e37\u0e2d\u0e14\u0e2d\u0e2d\u0e01 #Bagd\u00e1d_krv\u00e1cen\u00ed #\u10d1\u10d0\u10e6\u10d3\u10d0\u10d3\u10e8\u10d8_bleed #Bagdad_bl\u00f8der #Bagdad_krv\u00e1canie #\u0411\u0430\u0433\u0434\u0430\u0434_\u043a\u0440\u0432\u0430\u0440\u0435\u045a\u0435 #baghdad_bleeding #\u0628\u063a\u062f\u0627\u062f_\u062a\u0646\u0632\u0641 \u270b\ud83c\udffd\ud83d\ude14\ud83d\udc94 \u0627\u0646\u0634\u0631\u0648\u0647\u0627 \u0628\u0643\u0644 \u0644\u063a\u0627\u062a \u0627\u0644\u0639\u0627\u0644\u0645 \ud83d\udc94#\u0627\u0644\u0641\u0627\u062a\u062d\u0629_\u0639\u0644\u0649_\u0627\u0631\u0648\u0627\u062d_\u0634\u0647\u062f\u0627\u0621_\u0627\u0644\u0643\u0631\u0627\u062f\u0629\n#\u0627\u0644\u0643\u0631\u0627\u062f\u0629_\u0628\u063a\u062f\u0627\u062f_\u062a\u0646\u0632\u0641", "Fahad Falih Ahmad Falih", "Jag kan inte uttrycka sin tacksamhet och uppskattning till er.\nMycket bra att ha m\u00e4nniskor t\u00e4nker p\u00e5 oss b\u00e4ttre \u00e4n politiker som vi har i Irak.\nJag kan bara s\u00e4ga TACK", "Mahmoud Altaei  \u0627\u0644\u0634\u063a\u0644\u0647 \u0635\u062f\u0643.", "Ahmed Alazawi", "Tack till folket i den svenska", "Mervis Jalali tele 2 \u00e4r rkt broder", "Var \u00e4r Afghanistan bror?", "", "Vad som h\u00e4nder i Irak \u00e4r en av Iraks fiender och Islams fiender och fiender till m\u00e4nskligheten eller tillfredsst\u00e4ller honom \u00e4r inte v\u00e5r Herre, ej heller v\u00e5r religion och v\u00e5r Profet", "\u0628\u0627\u0631\u0643 \u0627\u0644\u0644\u0647 \u0628\u064a\u0647\u0645", "Respekt", "Ashor Tamara Almhna Lara Almhana", "K\u00e4rlek och respekt till er \u2764\u2764", "Vad som h\u00e4nder \u00e4r p\u00e5 grund av misslyckade politiker i landet och folk kan \u00e4ndra dem om han ville m\u00f6ta med v\u00e5ld och mord alla som vill det", "\u2764\ufe0f", "Osama Ahmed", "\u2764\ufe0f", "Iraks frihet \u00e4r en frihet existerar inte i mordet att stj\u00e4la folks pengar och dess rikedom och f\u00f6rst\u00f6relsen av sin ungdom och gripandet utan en guide i Irak, det finns ingen lag", "Shama Vafaipour", "Gud va fint av er!!! Alltid varit  n\u00f6jd som kund hos er\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "10000000000 Tack \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "\u2764\ufe0f\ud83c\uddf8\ud83c\uddfe", "Thanks", "Respekt <3", "Det irakiska folket tack Sverige resurser mellanlandning med oss mot terrorismen #tack_vare_Sverige", "Tack #Sverige Tack #tele2 Tack #comviq", "Respekt!", "We belong to Allah and to Him we shall return", "Bahaa Najm \u0627\u0644\u064a \u0627\u0641\u062a\u0647\u0645\u062a\u0647 \u0645\u0646\u0647\u0645 \u0627\u0643\u062f\u0631 \u0627\u062e\u0627\u0628\u0631\u0643 \u0648\u062a\u062e\u0627\u0628\u0631\u0646\u064a \u0628\u0644\u0627\u0634", "Det irakiska folket tack Sverige resurser mellanlandning med oss mot terrorismen #tack_vare_Sverige", "Vi sitter i samma b\u00e5t tillsammans mot ISIS", "Wiam El", "Lamar Ansari Cecilia Alexis s\u00e5 fint", "\u0627\u0644\u0649 \u0631\u062d\u0645\u0629 \u0622\u064d\u0644\u0640\u064d\u0640\u064b\u0644\u0640\u064d\u0640\u0647\u064b\ufba7\u064b  \u064a\u0627\u0634\u0647\u062f\u0627\u0621 \u0627\u0644\u0639\u0631\u0627\u0642 \u0641\u064a \u062c\u0646\u0627\u0629 \u0627\u0644\u062e\u0644\u062f  ....\u0627\u0646\u0627 \u0644\u0644\u0647 \u0648\u0627\u0646\u0627 \u0623\u0644\u064a\u0647 \u0631\u0627\u062c\u0639\u0648\u0646#\u0628\u0633\u0652\u0645\u0650_\u0627\u0644\u0644\u064e\u0651\u0647\u0650_\u0627\u0644\u0652\u0631\u064e\u062d\u0645\u064e\u0646_\u0627\u0644\u0631\u064e\u062d\u0650\u064a\u0645 \ufd3f\u06de\u0627\u0644\u0652\u062d\u064e\u0645\u0652\u062f\u064f \u0644\u0650\u0644\u064e\u0651\u0647\u0650 \u0631\u064e\u0628\u0650\u0651 \u0627\u0644\u0652\u0639\u064e\u0627\u0644\u064e\u0645\u0650\u064a\u0646\u064e \u06de \u0627\u0644\u0631\u064e\u0651\u062d\u0652\u0645\u064e\u0646\u0650 \u0627\u0644\u0631\u064e\u0651\u062d\u0650\u064a\u0645\u0650 \u06de \u0645\u064e\u0627\u0644\u0650\u0643\u0650 \u064a\u064e\u0648\u0652\u0645\u0650 \u0627\u0644\u062f\u0650\u0651\u064a\u0646\u0650 \u06de \u0625\u0650\u064a\u064e\u0651\u0627\u0643\u064e \u0646\u064e\u0639\u0652\u0628\u064f\u062f\u064f \u0648\u064e\u0625\u0650\u064a\u064e\u0651\u0627\u0643\u064e \u0646\u064e\u0633\u0652\u062a\u064e\u0639\u0650\u064a\u0646\u064f \u06de \u0627\u0647\u062f\u0650\u0646\u064e\u0627 \u0627\u0644\u0635\u0650\u0651\u0631\u064e\u0627\u0637\u064e \u0627\u0644\u0652\u0645\u064f\u0633\u0652\u062a\u064e\u0642\u0650\u064a\u0645\u064e \u06de \u0635\u0650\u0631\u064e\u0627\u0637\u064e \u0627\u0644\u064e\u0651\u0630\u0650\u064a\u0646\u064e \u0623\u064e\u0646\u0652\u0639\u064e\u0645\u0652\u062a\u064e \u0639\u064e\u0644\u064e\u064a\u0652\u0647\u0650\u0645\u0652 \u063a\u064e\u064a\u0652\u0631\u0650 \u0627\u0644\u0652\u0645\u064e\u063a\u0652\u0636\u064f\u0648\u0628\u0650 \u0639\u064e\u0644\u064e\u064a\u0652\u0647\u0650\u0645\u0652 \u0648\u064e\u0644\u0627\u064e \u0627\u0644\u0636\u064e\u0651\u0627\u0644\u0650\u0651\u064a\u0646\u064e \u06de\ufd3e\u0635\u064e\u062f\u064e\u0642\u064e \u0627\u0644\u0644\u0647\u064f \u0627\u0644\u0652\u0639\u064e\u0644\u0650\u064a\u064f\u0651 \u0627\u0644\u0652\u0639\u064e\u0638\u0650\u064a\u0652\u0645 \u064f\u0628\u0633\u0645_\u0627\u0644\u0644\u0647_\u0627\u0644\u0631\u062d\u0645\u0646_\u0627\u0644\u0631\u062d\u064a\u0645(\u0648\u064e\u0644\u0627\u064e \u062a\u064e\u062d\u0652\u0633\u064e\u0628\u064e\u0646\u064e\u0651 \u0627\u0644\u064e\u0651\u0630\u0650\u064a\u0646\u064e \u0642\u064f\u062a\u0650\u0644\u064f\u0648\u0627\u0652 \u0641\u0650\u064a \u0633\u064e\u0628\u0650\u064a\u0644\u0650 \u0627\u0644\u0644\u0651\u0647\u0650 \u0623\u064e\u0645\u0652\u0648\u064e\u0627\u062a\u0627\u064b \u0628\u064e\u0644\u0652 \u0623\u064e\u062d\u0652\u064a\u064e\u0627\u0621 \u0639\u0650\u0646\u062f\u064e \u0631\u064e\u0628\u0650\u0651\u0647\u0650\u0645\u0652 \u064a\u064f\u0631\u0652\u0632\u064e\u0642\u064f\u0648\u0646\u064e)\u0635\u062f\u0642 \u0627\u0644\u0644\u0647 \u0627\u0644\u0639\u0644\u064a \u0627\u0644\u0639\u0638\u064a\u0645\ufeff\ufeff.....", "", "Tack s\u00e5 mycket Sverige\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "Tack  f\u00f6r att ni bryr er!", "", "P\u00e5 allt om jag inte ringer varje minut Mohammed Almdhun", "\u0627\u0635\u062f\u0642\u0627\u0626\u064a \u0627\u0646\u0634\u0631\u0648 \u0627\u0644\u0647\u0627\u0634\u062a\u0627\u0643 \u0644\u062f\u064a\u0643\u0645 \n#\u0628\u063a\u062f\u0627\u062f_\u062a\u0646\u0632\u0641\n#sangrado_bagdad #bagdad_purge #bagdad_bluten #baghdad_spurgo #bagd\u00e1_sangramento #Ba\u011fdat_kanama #\u0411\u0430\u0433\u0434\u0430\u0434_\u043a\u044a\u0440\u0432\u0435\u043d\u0435 #\u0411\u0430\u0433\u0434\u0430\u0434\u0441\u043a\u0438\u0439_\u043e\u0442\u0431\u0438\u0440\u0430\u0435\u043c\u043e\u0433\u043e #baghdad_avtappnings #Bagdad_s\u00e2ngerare #\u0392\u03b1\u03b3\u03b4\u03ac\u03c4\u03b7_\u03b1\u03b9\u03bc\u03bf\u03c1\u03c1\u03b1\u03b3\u03af\u03b1 #Baghdad_rrjedh_gjak #\u0411\u0430\u0433\u0434\u0430\u0434\u0441\u044c\u043a\u0438\u0439_\u0432\u0456\u0434\u0431\u0438\u0440\u0430\u0454\u0442\u044c\u0441\u044f #Bagdad_krwawienie #Bagdad_bleed #Bagdad_snit #Bagdad_krvarenja #\u0411\u0430\u0433\u0434\u0430\u0434\u0441\u043a\u0456_\u0448\u0442\u043e_\u0430\u0434\u0431\u0456\u0440\u0430\u0435\u0446\u0446\u0430 #\u0532\u0561\u0572\u0564\u0561\u0564_\u0561\u0580\u0575\u0578\u0582\u0576\u0561\u0570\u0578\u057d\u0565\u056c #\u0e41\u0e1a\u0e01\u0e41\u0e14\u0e14\u0e40\u0e25\u0e37\u0e2d\u0e14\u0e2d\u0e2d\u0e01 #Bagd\u00e1d_krv\u00e1cen\u00ed #\u10d1\u10d0\u10e6\u10d3\u10d0\u10d3\u10e8\u10d8_bleed #Bagdad_bl\u00f8der #Bagdad_krv\u00e1canie #\u0411\u0430\u0433\u0434\u0430\u0434_\u043a\u0440\u0432\u0430\u0440\u0435\u045a\u0435 #baghdad_bleeding #\u0628\u063a\u062f\u0627\u062f_\u062a\u0646\u0632\u0641 \u270b\ud83c\udffd\ud83d\ude14\ud83d\udc94 \u0627\u0646\u0634\u0631\u0648\u0647\u0627 \u0628\u0643\u0644 \u0644\u063a\u0627\u062a \u0627\u0644\u0639\u0627\u0644\u0645 \ud83d\udc94#\u0627\u0644\u0641\u0627\u062a\u062d\u0629_\u0639\u0644\u0649_\u0627\u0631\u0648\u0627\u062d_\u0634\u0647\u062f\u0627\u0621_\u0627\u0644\u0643\u0631\u0627\u062f\u0629\n#\u0627\u0644\u0643\u0631\u0627\u062f\u0629_\u0628\u063a\u062f\u0627\u062f_\u062a\u0646\u0632\u0641", "Huda Al-hilou", "Ja, stor tack till sverige och #Telea2", "Thanks", "\u0627\u0635\u062f\u0642\u0627\u0626\u064a \u0627\u0646\u0634\u0631\u0648 \u0627\u0644\u0647\u0627\u0634\u062a\u0627\u0643 \u0644\u062f\u064a\u0643\u0645 \n#\u0628\u063a\u062f\u0627\u062f_\u062a\u0646\u0632\u0641\n#sangrado_bagdad #bagdad_purge #bagdad_bluten #baghdad_spurgo #bagd\u00e1_sangramento #Ba\u011fdat_kanama #\u0411\u0430\u0433\u0434\u0430\u0434_\u043a\u044a\u0440\u0432\u0435\u043d\u0435 #\u0411\u0430\u0433\u0434\u0430\u0434\u0441\u043a\u0438\u0439_\u043e\u0442\u0431\u0438\u0440\u0430\u0435\u043c\u043e\u0433\u043e #baghdad_avtappnings #Bagdad_s\u00e2ngerare #\u0392\u03b1\u03b3\u03b4\u03ac\u03c4\u03b7_\u03b1\u03b9\u03bc\u03bf\u03c1\u03c1\u03b1\u03b3\u03af\u03b1 #Baghdad_rrjedh_gjak #\u0411\u0430\u0433\u0434\u0430\u0434\u0441\u044c\u043a\u0438\u0439_\u0432\u0456\u0434\u0431\u0438\u0440\u0430\u0454\u0442\u044c\u0441\u044f #Bagdad_krwawienie #Bagdad_bleed #Bagdad_snit #Bagdad_krvarenja #\u0411\u0430\u0433\u0434\u0430\u0434\u0441\u043a\u0456_\u0448\u0442\u043e_\u0430\u0434\u0431\u0456\u0440\u0430\u0435\u0446\u0446\u0430 #\u0532\u0561\u0572\u0564\u0561\u0564_\u0561\u0580\u0575\u0578\u0582\u0576\u0561\u0570\u0578\u057d\u0565\u056c #\u0e41\u0e1a\u0e01\u0e41\u0e14\u0e14\u0e40\u0e25\u0e37\u0e2d\u0e14\u0e2d\u0e2d\u0e01 #Bagd\u00e1d_krv\u00e1cen\u00ed #\u10d1\u10d0\u10e6\u10d3\u10d0\u10d3\u10e8\u10d8_bleed #Bagdad_bl\u00f8der #Bagdad_krv\u00e1canie #\u0411\u0430\u0433\u0434\u0430\u0434_\u043a\u0440\u0432\u0430\u0440\u0435\u045a\u0435 #baghdad_bleeding #\u0628\u063a\u062f\u0627\u062f_\u062a\u0646\u0632\u0641 \u270b\ud83c\udffd\ud83d\ude14\ud83d\udc94 \u0627\u0646\u0634\u0631\u0648\u0647\u0627 \u0628\u0643\u0644 \u0644\u063a\u0627\u062a \u0627\u0644\u0639\u0627\u0644\u0645 \ud83d\udc94#\u0627\u0644\u0641\u0627\u062a\u062d\u0629_\u0639\u0644\u0649_\u0627\u0631\u0648\u0627\u062d_\u0634\u0647\u062f\u0627\u0621_\u0627\u0644\u0643\u0631\u0627\u062f\u0629\n#\u0627\u0644\u0643\u0631\u0627\u062f\u0629_\u0628\u063a\u062f\u0627\u062f_\u062a\u0646\u0632\u0641", "#sangrado_bagdad #bagdad_purge #bagdad_bluten #baghdad_spurgo #bagd\u00e1_sangramento #Ba\u011fdat_kanama #\u0411\u0430\u0433\u0434\u0430\u0434_\u043a\u044a\u0440\u0432\u0435\u043d\u0435 #\u0411\u0430\u0433\u0434\u0430\u0434\u0441\u043a\u0438\u0439_\u043e\u0442\u0431\u0438\u0440\u0430\u0435\u043c\u043e\u0433\u043e #baghdad_avtappnings #Bagdad_s\u00e2ngerare #\u0392\u03b1\u03b3\u03b4\u03ac\u03c4\u03b7_\u03b1\u03b9\u03bc\u03bf\u03c1\u03c1\u03b1\u03b3\u03af\u03b1 #Baghdad_rrjedh_gjak #\u0411\u0430\u0433\u0434\u0430\u0434\u0441\u044c\u043a\u0438\u0439_\u0432\u0456\u0434\u0431\u0438\u0440\u0430\u0454\u0442\u044c\u0441\u044f #Bagdad_krwawienie #Bagdad_bleed #Bagdad_snit #Bagdad_krvarenja #\u0411\u0430\u0433\u0434\u0430\u0434\u0441\u043a\u0456_\u0448\u0442\u043e_\u0430\u0434\u0431\u0456\u0440\u0430\u0435\u0446\u0446\u0430 #\u0532\u0561\u0572\u0564\u0561\u0564_\u0561\u0580\u0575\u0578\u0582\u0576\u0561\u0570\u0578\u057d\u0565\u056c #\u0e41\u0e1a\u0e01\u0e41\u0e14\u0e14\u0e40\u0e25\u0e37\u0e2d\u0e14\u0e2d\u0e2d\u0e01 #Bagd\u00e1d_krv\u00e1cen\u00ed #\u10d1\u10d0\u10e6\u10d3\u10d0\u10d3\u10e8\u10d8_bleed #Bagdad_bl\u00f8der #Bagdad_krv\u00e1canie #\u0411\u0430\u0433\u0434\u0430\u0434_\u043a\u0440\u0432\u0430\u0440\u0435\u045a\u0435 #baghdad_bleeding #\u0628\u063a\u062f\u0627\u062f_\u062a\u0646\u0632\u0641 \u270b\ud83c\udffd\ud83d\ude14\ud83d\udc94 \u0627\u0646\u0634\u0631\u0648\u0647\u0627 \u0628\u0643\u0644 \u0644\u063a\u0627\u062a \u0627\u0644\u0639\u0627\u0644\u0645 \ud83d\udc94#\u0627\u0644\u0641\u0627\u062a\u062d\u0629_\u0639\u0644\u0649_\u0627\u0631\u0648\u0627\u062d_\u0634\u0647\u062f\u0627\u0621_\u0627\u0644\u0643\u0631\u0627\u062f\u0629", "", "", "", "", "", "\u0644\u064a\u062a \u0627\u0644\u0633\u0645\u0622\u0621 \u062a\u0645\u0637\u0631 \u062f\u0645\u0648\u0639\u0647\u0622 \u0641\u0648\u0642 \u062c\u0631\u0648\u062d \" \u0628\u063a\u062f\u0622\u062f. \"\n\u0644\u062a\u062f\u0622\u0648\u064a \u0628\u0639\u0636\u0647\u0622\u0622 ..\n \u0628\u063a\u0640\u0640\u0640\u0640\u0640\u062f\u0627\u062f  \u0623\u0635\u0628\u062d\u062a\u0652 \u0639\u0627\u0635\u0645\u0629 \u0627\u0644\u0639\u0637\u0648\u0631 .. \n\u0641\u0631\u0627\u0626\u062d\u0629 \u062f\u0645\u0640\u0627\u0627\u0621 \u0634\u0647\u062f\u0627\u0626\u0647\u0627 ..\n \u0623\u0632\u0643\u0649  \u0645\u0646 \u0645\u0633\u0648\u0643\u0640 \u0627\u0644\u062f\u0646\u064a\u0627 \u0643\u0644\u0647\u0627 \u0627\u0646\u0627 \u0644\u0644\u0647 \u0648\u0627\u0646\u0627 \u0627\u0644\u064a\u0647 \u0631\u0627\u062c\u0639\u0648\u0646 \u062d\u0633\u0628\u064a \u0627\u0644\u0644\u0647 \u0648\u0646\u0639\u0645 \u0627\u0644\u0648\u0643\u064a\u0644\ud83d\ude14\ud83d\ude14\ud83d\ude14", "Respekt\ud83d\ude14\nTack Tele2/Comviq \u2764\ufe0f", "Josef Benzema Al Gubbawy", "Tusen tack Tele2 och Comviq \ud83d\ude14\ud83d\ude14\ud83d\ude14", "\u0627\u0635\u062f\u0642\u0627\u0626\u064a \u0627\u0646\u0634\u0631\u0648 \u0627\u0644\u0647\u0627\u0634\u062a\u0627\u0643 \u0644\u062f\u064a\u0643\u0645 \n#\u0628\u063a\u062f\u0627\u062f_\u062a\u0646\u0632\u0641\n#sangrado_bagdad #bagdad_purge #bagdad_bluten #baghdad_spurgo #bagd\u00e1_sangramento #Ba\u011fdat_kanama #\u0411\u0430\u0433\u0434\u0430\u0434_\u043a\u044a\u0440\u0432\u0435\u043d\u0435 #\u0411\u0430\u0433\u0434\u0430\u0434\u0441\u043a\u0438\u0439_\u043e\u0442\u0431\u0438\u0440\u0430\u0435\u043c\u043e\u0433\u043e #baghdad_avtappnings #Bagdad_s\u00e2ngerare #\u0392\u03b1\u03b3\u03b4\u03ac\u03c4\u03b7_\u03b1\u03b9\u03bc\u03bf\u03c1\u03c1\u03b1\u03b3\u03af\u03b1 #Baghdad_rrjedh_gjak #\u0411\u0430\u0433\u0434\u0430\u0434\u0441\u044c\u043a\u0438\u0439_\u0432\u0456\u0434\u0431\u0438\u0440\u0430\u0454\u0442\u044c\u0441\u044f #Bagdad_krwawienie #Bagdad_bleed #Bagdad_snit #Bagdad_krvarenja #\u0411\u0430\u0433\u0434\u0430\u0434\u0441\u043a\u0456_\u0448\u0442\u043e_\u0430\u0434\u0431\u0456\u0440\u0430\u0435\u0446\u0446\u0430 #\u0532\u0561\u0572\u0564\u0561\u0564_\u0561\u0580\u0575\u0578\u0582\u0576\u0561\u0570\u0578\u057d\u0565\u056c #\u0e41\u0e1a\u0e01\u0e41\u0e14\u0e14\u0e40\u0e25\u0e37\u0e2d\u0e14\u0e2d\u0e2d\u0e01 #Bagd\u00e1d_krv\u00e1cen\u00ed #\u10d1\u10d0\u10e6\u10d3\u10d0\u10d3\u10e8\u10d8_bleed #Bagdad_bl\u00f8der #Bagdad_krv\u00e1canie #\u0411\u0430\u0433\u0434\u0430\u0434_\u043a\u0440\u0432\u0430\u0440\u0435\u045a\u0435 #baghdad_bleeding #\u0628\u063a\u062f\u0627\u062f_\u062a\u0646\u0632\u0641 \u270b\ud83c\udffd\ud83d\ude14\ud83d\udc94 \u0627\u0646\u0634\u0631\u0648\u0647\u0627 \u0628\u0643\u0644 \u0644\u063a\u0627\u062a \u0627\u0644\u0639\u0627\u0644\u0645 \ud83d\udc94#\u0627\u0644\u0641\u0627\u062a\u062d\u0629_\u0639\u0644\u0649_\u0627\u0631\u0648\u0627\u062d_\u0634\u0647\u062f\u0627\u0621_\u0627\u0644\u0643\u0631\u0627\u062f\u0629\n#\u0627\u0644\u0643\u0631\u0627\u062f\u0629_\u0628\u063a\u062f\u0627\u062f_\u062a\u0646\u0632\u0641", "\u0633\u0627\u0626\u0644\u064a\u0646 \u0627\u0644\u0644\u0647 \u0627\u0644\u0639\u0644\u064a \u0627\u0644\u0642\u062f\u064a\u0631 \u0623\u0646 \u064a\u063a\u0641\u0631 \u0644\u0647\u0645 \u0648\u0623\u0646 \u064a\u0631\u062d\u0645\u0647\u0645 \u0648\u0623\u0646 \u064a\u0633\u0643\u0646\u0647\u0645 \u0641\u0633\u064a\u062d \u062c\u0646\u0627\u062a\u0647 . ... \u0627\u0646\u0627 \u0644\u0644\u0647 \u0648\u0627\u0646\u0627 \u0627\u0644\u064a\u0647 \u0631\u0627\u062c\u0639\u0648\u0646 \u0627\u0633\u0627\u0644 \u0627\u0644\u0644\u0647 \u0627\u0644\u0639\u0644\u064a \u0627\u0644\u0639\u0638\u064a\u0645 \u0627\u0646 \u064a\u062a\u063a\u0645\u062f \u0634\u0647\u062f\u0627\u0621 \u0634\u0628\u0627\u0628 \u0627\u0644\u0643\u0631\u0627\u062f\u0629 \u0628\u0648\u0627\u0633\u0639 \u0631\u062d\u0645\u062a\u0647 \u0648\u0627\u0646 \u064a\u062f\u062e\u0644\u0647\u0645 \u0641\u0633\u064a\u062d \u062c\u0646\u0627\u062a\u0647 \u0648\u064a\u0644\u0647\u0645 \u0627\u0647\u0644\u0647\u0645 \u0648\u0630\u0648\u064a\u0647\u0645 \u0627\u0644\u0635\u0628\u0631 \u0648\u0627\u0644\u0633\u0644\u0648\u0646 \u0627\u0645\u064a\u0646 \u064a\u0627\u0631\u0628 \u0627\u0644\u0639\u0627\u0644\u0645\u064a\u0646", "Tack ifall detta st\u00e4mmer!\nMen hur kan surf bli fri till/fr\u00e5n Bagdad ?", "", "\ud83d\ude22\ud83d\ude22\u2764\u2764\u2764\u2764", "Fadi Ayad jalla ring gratis", "#\u0647\u0627\u0645_\u062c\u062f\u0627_\u0634\u0627\u0631\u0643\u0648\u0646\u0627\n\u0648\u0642\u0641\u0647 \u062a\u0636\u0627\u0645\u0646\u064a\u0647 \u0645\u0646 \u0627\u0643\u0628\u0631 \u0634\u0631\u0643\u0627\u062a \u0627\u0644\u0627\u062a\u0635\u0627\u0644\u0627\u062a \u0628\u0627\u0644\u0633\u0648\u064a\u062f \u0648\u062d\u062f\u0627\u062f \u0648\u0635\u0648\u0631\u0647 \u0633\u0648\u062f\u0627\u0621 \u0644\u0627\u062c\u0644 \u0634\u0647\u062f\u0627\u0621 \u0627\u0644\u0639\u0631\u0627\u0642 \u0648\u0631\u0627\u062d \u0646\u0637\u0644\u0639 \u0647\u0646\u0627\u0646\u0647 \u0628\u0627\u0644\u0633\u0648\u064a\u062f \u0648\u0642\u0641\u0629 \u062d\u062f\u0627\u062f \u0639\u0644\u064a\u0647\u0645 \u060c \u0648\u0627\u0644\u0634\u0631\u0643\u0627\u062a \u0645\u062e\u0644\u064a\u0646\u0646 \u0627\u0644\u0645\u0643\u0627\u0644\u0645\u0627\u062a \u0648\u0627\u0644\u0627\u062a\u0635\u0627\u0644\u0627\u062a \u0645\u062c\u0627\u0646\u064a\u0647 \u0645\u0646 \u0648 \u0627\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0639\u0631\u0627\u0642 ..!! \n\u0647\u0630\u0648\u0644\u064a \u0627\u0644\u064a \u0628\u0622\u062e\u0631 \u0627\u0644\u0639\u0627\u0644\u0645 \u062d\u0633\u0648 \u0628\u064a\u0646\u0647 \u0648\u062d\u0643\u0648\u0645\u062a\u0646\u0647 \u0648\u0634\u0631\u0643\u0627\u062a\u0646\u0647 \u062d\u0633\u0628\u064a \u0627\u0644\u0644\u0647 \u0639\u0644\u064a\u0647\u0645 \u060c \u0627\u0637\u0644\u0628 \u0645\u0646\u0643\u0645 \u0637\u0644\u0628 \u0632\u063a\u064a\u0631 \u062a\u0643\u062a\u0628\u0648\u0646 \u0628\u0627\u0644\u0628\u064a\u062c \u0628\u062a\u0639\u0644\u064a\u0642 \u0627\u0644\u0647\u0645 \u0627\u0644\u064a \u0631\u0627\u062d \u0627\u0643\u062a\u0628\u0647 ( Det irakiska folket tack Sverige resurser mellanlandning med oss mot terrorismen #tack_vare_Sverige", "Stor respekt\ud83d\ude22", "", "Husein Safaa Abbas", "", "tack s\u00e5 mycket \ud83c\udf39\ud83d\ude22\n#Be_for_Irak \ud83d\udc94", "Dadoo Chahto", "Mustafa Alabaji", "\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "Awaz Taha", "\u0627\u064a \u0648\u0627\u0644\u0644\u0647 \u0627\u0644\u063a\u0631\u064a\u0628 \u064a\u062d\u0646 \u0639\u0644\u064a\u0646\u0627 \u0648\u0627\u0644\u0642\u0631\u064a\u0628 \u064a\u0630\u0628\u062d \u0628\u064a\u0646\u0627", "Tack #Sverige Tack #tele2 Tack #comviq Tack f\u00f6r allt\u2026.", "Sk\u00e4ms ni inte? Ni tar samma avgift n\u00e4r man ringer!!!!!!!", "Hisham Akreyi", "Lana Kamal", "Nohad Kattan", "Seif Al-Behbehani\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f s\u00e5 fint", "Taqwa Al-rufeye", "Armeen Akram", "Shammi Yokhana mamma kan ringa morbror mami", "Mohammad Almadani \u0647\u0627\u064a \u0635\u062f\u0643 \u061f", "Tack s\u00e5 mycket! :)", "Ni \u00e4r b\u00e4st \u2764\ufe0f\ud83c\udf39", "Shwan Raoof Amged Baghdady", "\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "Nabeel Bjram", "\u2764\ufe0f", "<3.", "Fint av er!", "\u062e\u0644\u064a \u0645\u0635\u0637\u0641\u0649 \u064a\u062c\u0631\u0628 Abeer Alward", "Thank you from iraq\ud83d\udc94", "Tack Sverige \u2764\ufe0f", "\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "Repekt! Mohammed Mustafa Almudares Ali Salah \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "Sudad Abdulkarim", "Najwa George Hamami Mouayed Gorgis Alnofaly Aseel George Hamami Merna Albeer", "Forat Foraat \u2764\ufe0f", "\u2764\ufe0f", "Srood Hanna", "Hiydar Awad", "Respekt till tele 2", "Ruru Irak Irak", "Sinan Abd", "\u2764\ufe0f", "Sara Al", "Tak for det- Tele2 Sverige", "Ali Imran", "\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "Fanar Alkhalaf", "", "Tack \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "Layla Kirkuki", "Fint av er tack Sverige \u2764\u2764", "Tack s\u00e5 mycket Tele2 och comviq  f\u00f6r att ni verkligen bryr er om v\u00e5rt land.\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d", "Repekt \ud83d\udc99\u2764\ufe0f", "Menar Athahb", "V\u00e4ldigt fint av er! \u2764", "Dana Albayati Zainab Al Mashhadani Bushra Alkhalidy Lilian Salman Aseel Read Nosha Dawood", "Amir Basem Ghazi Al-badri Al-hassan Moired Zeyad El'Yaseen", "Pray_For_Iraq\n\nThanks Tele2", "All respekt \u2764", "\u2764", "Hassan Alaridi", "Respekt \u2764\ufe0f", "Nejat Hasson", "Aya M AL-sammarai Nazik Al-Qaisy", "Sivan Said  Ara M Gyliana", "B\u00e4sta tele2", "\ud83c\uddee\ud83c\uddf6\u2764\ufe0ftack Tele2\n#pray_For_Iraq", "Tack f\u00f6r att ni bryr er om os med allt respekt\u2764\ufe0f\ud83d\ude18", "\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "YahyaAlmshrfawi Saif Qais AL-bateekh Abdullah Ali Al-khateeb Montaser Issam Abdul Almaseh Husam Al-azawi Raneen Hashim", "\u0647\u0647\u0647\u0647\u0647\u0647", "", "Tack tele2", "Ni har full respekt till alla i hela v\u00e4rlden\ud83d\udc4f\ud83c\udffb", "Respekt.", "Selma Salimi", "Maryam Allak Hojaz Almadani Hassan Allak Fatima Almadani", "Tack! \u2764\ufe0f", "Tack s\u00e5 mycket \ud83c\udf39\nAll respekt \u2764", "Och v\u00e5ran korrupta svenska media v\u00e4grar att t\u00e4cka det.", "( Det irakiska folket tack Sverige resurser mellanlandning med oss mot terrorismen #tack_vare_Sverige", "Diyar Ameer Ahmed", "", "KarrarAl-janabi Hussein Hamoda Aliko Algashami Ali A-j Ali Al Najafi Anwar Kazem", "Aftonbladet och Expressen - h\u00e4r kan ni l\u00e4ra er om ett f\u00f6retag som f\u00f6rst\u00e5r vikten av h\u00e4ndelser och som v\u00e4rdes\u00e4tter sina medborgare med r\u00f6tter fr\u00e5n ett annat land.. P\u00e5 Aftonbladet kunde vi se en notis i nyhetsfl\u00f6det.....", "Tack \u2764\ufe0f", "Respekt Tele2 \u270c\ufe0f!!", "Ali Sultan Selam Sultan Ali Meziel Ali Sultan Hussein Sultan", "\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc", "\u0627\u0628\u0648 \u062d\u0633\u0646 \u0627\u0644\u0639\u0627\u0645\u0631\u064a Om Malak  \u0628\u0639\u062f \u0634\u062a\u0631\u064a\u062f\u0648\u0646 \u0627\u062a\u0635\u0627\u0644 \u0645\u062c\u0627\u0646\u064a \u0627\u062c\u0627\u0643\u0645 \u0663 \u0627\u064a\u0627\u0645", "Albana Jusufi Islami wow", "AhmadAlhilo Hayman Alkhamis Yousif Al-kfil Benjamin Jelal", "Men det funkar inte", "\ud83c\uddee\ud83c\uddf6\ud83d\udc94\ud83d\ude14", "", "V\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\ud83d\udc4c\ud83c\udffb\ud83d\udc4c\ud83c\udffb\ud83d\ude22\ud83d\ude22\ud83c\uddee\ud83c\uddf6\ud83c\uddee\ud83c\uddf6\ud83c\uddee\ud83c\uddf6", "\ud83d\ude2d\ud83d\ude22\ud83d\udc94", "Bara f\u00f6r det jag ska \u00e4ndra till tele2 Ridah Aguero Abed", "", "Peter Berg Karrar Karrar Saad Haydar Abdel-Zahra Mohamed Ali Mohsin Al-omari Mostafa Raad", "Det d\u00e4r tar jag av hatten f\u00f6r, vilken fin tanke!", "Hussein", "Ali Kaled", "Naxada", "Bushra Fathalla", "Tack f\u00f6r omtanken!", "Ahmed Abbas Ahmed Walli Ruda Sadiq \u0639\u0627\u0628\u0633 \u062a\u0648\u064a\u062c \u0627\u0644\u0646\u062c\u0641\u064a Zeen Al-hammadi", "https://www.facebook.com/events/1562394934062115/?ti=icl", "Ibrahim Agha\nMaysaa Agha\n\u0634\u0631\u0643\u0629 \u062a\u0644\u064a \u0662 \u0627\u0644\u0633\u0648\u064a\u062f\u064a\u0629 \u0645\u0627\u0644 \u0627\u062a\u0635\u0627\u0644\u0627\u062a \u0633\u0648\u062a \u064a\u0648\u0645\u064a\u0646 \u0628\u0644\u0627\u0634 \u0644\u0644\u0627\u062a\u0635\u0627\u0644 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0633\u0648\u064a\u062f \u0644\u0644\u0639\u0631\u0627\u0642..\n\u0643\u0644\u0634\u064a \u0628\u0644\u0627\u0634 \u0627\u062a\u0635\u0627\u0644 \u0645\u0633\u062c \u0639\u0644\u0645\u0648\u062f \u0627\u0644\u064a \u0628\u0627\u0644\u0633\u0648\u064a\u062f \u064a\u0637\u0645\u0646\u0646\u0648\u0646 \u0648\u064a\u0648\u0627\u0633\u0648\u0646 \u0627\u0647\u0644\u0647\u0645\n\u0634\u0646\u0648 \u0647\u0630\u0627 \u0627\u0644\u0634\u0639\u0628 \u061f\u061f", "Ellen Zeipel", "Lolo Amin \ud83d\ude14", "Tarek Tarek", "Respekt \u2764\ufe0f", "GeGo AL-Rubaiy", "Mohammed Almdhun", "Hadeer ALrobiei Ghofran Hussein Zahraa Alrubaie", "Tack F\u00f6r Visad Empati F\u00f6r Irak\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a", "Mustafa Tariq", "Kafa Al-Wahash Kafa Al-wahash", "Respekt \u2764\ufe0f\ufe0f\u2764\ufe0f\ufe0f", "H\u00e4rligt o fint av er!", "Abbe Hassan Haider Haideri Jassin Thaini Thaer Elhakim Thaer Hakim Jack TArzan", "Vilken fin tanke, tack s\u00e5 mycket Tele2 & Comviq \u2764\ufe0f", "Jaafar Al-Jabiri Azkari Mohammed Adam Motlaq", "WissamAbdulkrem Deaa Alahmad Mahmod Mohammad Mohammed A-j Mohammed FarisMosse Mohammed Mohammed Faris", "Mumina Al-shabee", "", "Ni \u00e4r b\u00e4st helt enkelt..", "", "Respekt \ud83d\ude4f\ud83c\udffc", "Jumana Sharif", "Aldina", "Hussein Aziz Ali Dawood Ali Zouid walla v\u00e4ldigt underbart av comviq/tele2! H\u00e5ller ni med?", "Flot, det er virkelig stort \ud83d\udc4d\u2764\ufe0f", "Ali Alkinani", "Uppskattas stort , all respekt", "Ammar Elewi", "\u0639\u0644\u0627\u0621 \u0627\u0644\u0645\u0648\u0633\u0648\u064a", "V\u00e4ldigt fint gjort !!", "Hamdi J Hakim", "All k\u00e4rlek o respekt till er!", "Musti Jamillie", "\u2764\ufe0f\ud83c\udf39", "Shina Ali Askari Shad Kocher Kocher Arazu KaderDilnya Sharifi Bayazidi", "Rokan Haydar", "Kan man ringa till Kurdistan ocks\u00e5 grattis eller?", "Dags o in d\u00e4r Elvin Lapovski", "Mahir Andrawes", "det st\u00e4mmer inte -_-", "Ameen Waleed", "Sara Jalal", "Sarah Dheyab", "\u2764\u2764\u2764", "Mycket fint gjort!! \ud83d\udc4f\ud83c\udffc", "\u0648\u0627\u0644\u0639\u0628\u0627\u0633 \u0627\u0646\u062a\u0648 \u0627\u0634\u0631\u0641 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0633\u0639\u0648\u062f\u064a\u0647", "Respekt \u2764\ufe0f", "Alawii Al-atawa", "Nabaa Al-Tameemi", "\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "Sandra Ibrahim", "Tusen tack", "Anosh Parvazi", "Rosol Nahee", "1000 tack \ud83d\udc90\ud83d\udc90", "Respekt <3 <3 <3 <3", "Mohammed Al-Shammari", "Shawq Al-ghrairi", "Det \u00e4r en j\u00e4ttefin handling fr\u00e5n er och Comviq. Tack f\u00f6r era bidrag till en b\u00e4ttre och s\u00e4krare v\u00e4rld\ud83c\udf39", "v\u00e4ldigt underbart av comviq/tele2. Respekt", "Fantastiskt!! \u2764\ufe0f", "Adam Kifah", "Tusen tack", "Ula Faaiz Mustafa Raed", "Rusul Alkafaji", "Respekt \u2764\ufe0f", "De \u00e4r de b\u00e4sta m\u00e4nniskor", "Stort respekt til jer!", "\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "Arkan Al Gailani \u2764\ufe0f", "Duraid Darwish", "Tusen tack , \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "b\u00e4sta som finns \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "Ali Alasadi Hakim Alhakim Husam Al Hakim om ni har comviq. Hoppas ni inte \u00e4r direkt drabbade av det intr\u00e4ffade", "Adriana Hiba", "Respekt", "Jasir Hussein", "Fatima Hussain", "\u2764", "Fadumo Ali", "S\u00e5 fint och medm\u00e4nskligt gjort. \u2764\ufe0f", "Alyaah Alasadi", "Tack", "Ni \u00e4r b\u00e4st Tele2\ud83d\udc4d", "\u0645\u0627\u062c\u062f \u0642\u0627\u0633\u0645", "\u2764\u2764", "Asmaa Almuathin", "\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "Nora Feylie Haydar \u2764\ufe0f", "Ragheed Abdulla", "\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f", "Respekt o k\u00e4rlek till Tele 2/comvic \nTack . .", "Manar Aldaghir", "Tack & Respekt", "Ali Al Juborie", "Respekt", "\u0628\u064a\u0644\u064a\u0647 \u0628\u064a\u0644\u064a\u0647", "\ud83d\udc96respekt", "Tack Sverige f\u00f6r att du t\u00e4nker p\u00e5 oss.", "", "S\u00e5 himla underbart och medm\u00e4nskligt! \ud83c\udf39Kommer aldrig byta operat\u00f6r, inte s\u00e5 l\u00e4nge jag bor i Sverige. Tack!!", "Taif Rasoul", "K\u00e4rlek o respekt till er Sverige!! \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "Jag \u00e4lskar dig Sverige\ud83d\ude22\ud83d\udc9c", "\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "Respekt \u2764\ufe0f", "\ud83d\udc4c\ud83c\udffb", "\ud83c\udf39\ud83c\udf39\ud83c\udf39", "", "\ud83c\udf37\ud83c\udf37", "Mazin Dahel", "Thanks \u2764\u2764\u2764", "thanks bro", "\u0635\u06e7\u06c1\u0670\u0641\u06c1\u0670\u0627\u0648\u064a '\u06e6\u060c", "\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "\u2764\ufe0f", "Zaid Ajjam", "Tussen tack till Sverige", "\u0643\u0644 \u0627\u0644\u0634\u0643\u0631 \u0648\u0627\u0644\u062a\u0642\u062f\u064a\u0631", "Tack comviq k\u00e4rlek till er \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "thanks :)", "Seif Hamied", "Tack f\u00f6r er \nMen va d\u00e5 om Palestina och Somalia och andra Lander ,\nKan ni inte bjuda oss ):", "\ud83d\udc4d", "Rosanna Holm \u00e4lskar tele2", "K\u00e4rlek & Respekt till er!\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\ud83d\udc4d\ud83c\udffc", "Tack s\u00e5 mycket", "Ni \u00e4r b\u00e4st", "Mustafa Saber", "Respekt och k\u00e4rlek till er\ud83d\udc95", "Respekt till Tele2 Sverige och Comviq ! \u00c4ven till Vimla att ni inte g\u00f6r n\u00e5gon skillnad mellan m\u00e4nniskor o l\u00e4nder n\u00e4r s\u00e5dant fruktansv\u00e4rt h\u00e4nder! \n\nVarken Telia/Halebop och Tre/Hallon har gjort samma som ni!! Helt enkelt struntar de i Irak medan de gjorde inte samma mot Turkiet!", "Respekt Tele2", "Tack s\u00e5 mycket f\u00f6r er k\u00e4nslor", "\ud83d\udc46\ud83d\udc46\ud83d\udc46\ud83d\udc46\ud83d\udc46\ud83d\udc46", "\u2764\ufe0f", "K\u00e4rlek & Respekt till er", "AdamJebnon Adnan AL-musawi Hussein Ma", "Tack f\u00f6r omtanke och medverkan \ud83d\udc4d\u2764\ufe0f", "Tack f\u00f6r din m\u00e4nsklighet", "Respekt till er ..", "Respekt till er", "Hakim Khalif", "Tack f\u00f6r omtanke \u2764\ufe0f", "\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "Bra", "Respekt", "Thank you to each of solidarity with us against terrorism", "Respekt och k\u00e4rlek till er \u2764\ufe0f", "<3", "\u2764\ufe0f", "Kungliga p\u00e5 gud", "Underbart! \ud83d\udc9c", "jag ska kolla om det g\u00e5r att ringa,tack", "\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "B\u00e4sta \ud83d\udc95", "Samir Blaseeni", "Wow \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "Respekt och k\u00e4rlek till er <3", "Detsamma g\u00f6r Hallon\ud83c\udf53\n#hallon", "Sana AL Jazairi", "Saffa Yosef Kais Shiei Mushtaba Kais Al-jborey", "Grymt sv\u00e5rt och beskriva hur k\u00e4nslan \u00e4r n\u00e4r man ser att man g\u00f6r n\u00e5got gott. S\u00e5 som Tele2 g\u00f6r all respekt till f\u00f6retaget. Hoppas andra ser och l\u00e4r sig.", "Respekt och k\u00e4rlek till er \u2764\ufe0f", "\ud83d\udc4c\ud83c\udffc\ud83d\udc4c\ud83c\udffc\ud83d\udc4c\ud83c\udffc", "S\u00e5 bra", "\ud83d\udc93", "Prayforbaghdad\ud83d\ude2d\u2764", "All respekt \ud83d\udc4d\ud83c\udffc", "Tack s\u00e5 mycket Tele2", "Respekt !!!!", "Underbara Tele2 och Comviq! Guld \u00e4r ni f\u00f6r folk som beh\u00f6ver h\u00e5lla kontakten med familj och v\u00e4nner! #solidaritet \ud83d\ude4f\ud83c\udffd\u2764\ufe0f", "Tack s\u00e5 mycket \u2764\ufe0f", "Respekt och k\u00e4rlek till er \u2764\ufe0f\ud83c\uddee\ud83c\uddf6\ud83d\ude4f\ud83c\udffd", "tack sn\u00e4lla vi \u00e4lskar er\ud83d\ude18\ud83d\ude18", "All heder till er \ud83d\ude4f", "S\u00e5 fint av er!\ud83d\ude22\u2764", "Thanks", "tack f\u00f6r er ni \u00e4r b\u00e4sta har i jorden b\u00e4sta \u00e4n mina l\u00e4nder och mina skit parlaman", "Respekt", "Nora Faisal \u0644\u0633\u062f\u064a\u0646 \u0627\u0644\u062a\u0644\u0641\u0648\u0646 \u0627\u0644\u064a\u0648\u0645 \ud83d\ude01", "Bra jobbat d\u00e4r!", "detta verkar vara bluff! har ringt och blivit debiterad!", "G\u00e4ller det de som ha abonnemang ox\u00e5 ?", "Tack sn\u00e4lla, v\u00e4ldigt\nomt\u00e4nksamt \ud83d\ude18\ud83d\udc4d", "Aldin Dino \u0160ehovi\u0107", "Hahahaha vilka skojare, det g\u00e5r ju inte ringa dit ju n\u00e4r n\u00e4stan all infrastruktur \u00e4r s\u00f6nderbombat , funkar n\u00e4stan enbart med satellittelefoner\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "Tack sn\u00e4lla", "Funkar det? n\u00e5n som testat? jag har 0 kr, kan jag ringa", "Tack s\u00e5 mycket f\u00f6r er k\u00e4nslor", "\u0627\u0634\u0647\u062f\u064f \u0627\u0646 \u0644\u0627 \u0641\u0631\u062d\u0647 \u062a\u0645\u0633 \u0628\u063a\u062f\u0627\u062f \u2755\n\u0627\u0634\u0647\u062f\u064f \u0627\u0646 \u0627\u0644\u0641\u0648\u0627\u062c\u0639 \u0628\u0643\u0644 \u0645\u0643\u0627\u0646 \ud83d\udea8\n\u0627\u0634\u0647\u062f\u064f \u0627\u0646 \u0635\u0631\u0627\u062e \u0643\u0644 \u0627\u0645 \u0634\u0647\u064a\u062f \u064a\u0647\u0632 \u0639\u0631\u0634 \u0627\u0644\u0633\u0645\u0627\u0621 \ud83d\udd6f\n\u062d\u064a \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0639\u0632\u0627\u0621 \n\u062d\u064a \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0628\u0643\u0627\u0621 \n\u062d\u064a \u0639\u0644\u0649 \u0648\u0627\u062f\u064a \u0627\u0644\u0633\u0644\u0627\u0645 \n\u0627\u0644\u062d\u0632\u0646 \u0627\u0643\u0628\u0631 \u0641\u064a \u0647\u0630\u0647 \u0627\u0644\u0628\u0644\u0627\u062f \n\u0648\u0644\u0627 \u0627\u0644\u0647 \u0627\u0644\u0627 \u0627\u0644\u0644\u0647 \ud83c\udf19\n#sangrado_bagdad #bagdad_purge #bagdad_bluten #baghdad_spurgo #bagd\u00e1_sangramento #Ba\u011fdat_kanama #\u0411\u0430\u0433\u0434\u0430\u0434_\u043a\u044a\u0440\u0432\u0435\u043d\u0435 #\u0411\u0430\u0433\u0434\u0430\u0434\u0441\u043a\u0438\u0439_\u043e\u0442\u0431\u0438\u0440\u0430\u0435\u043c\u043e\u0433\u043e #baghdad_avtappnings #Bagdad_s\u00e2ngerare #\u0392\u03b1\u03b3\u03b4\u03ac\u03c4\u03b7_\u03b1\u03b9\u03bc\u03bf\u03c1\u03c1\u03b1\u03b3\u03af\u03b1 #Baghdad_rrjedh_gjak #\u0411\u0430\u0433\u0434\u0430\u0434\u0441\u044c\u043a\u0438\u0439_\u0432\u0456\u0434\u0431\u0438\u0440\u0430\u0454\u0442\u044c\u0441\u044f #Bagdad_krwawienie #Bagdad_bleed #Bagdad_snit #Bagdad_krvarenja #\u0411\u0430\u0433\u0434\u0430\u0434\u0441\u043a\u0456_\u0448\u0442\u043e_\u0430\u0434\u0431\u0456\u0440\u0430\u0435\u0446\u0446\u0430 #\u0532\u0561\u0572\u0564\u0561\u0564_\u0561\u0580\u0575\u0578\u0582\u0576\u0561\u0570\u0578\u057d\u0565\u056c #\u0e41\u0e1a\u0e01\u0e41\u0e14\u0e14\u0e40\u0e25\u0e37\u0e2d\u0e14\u0e2d\u0e2d\u0e01 #Bagd\u00e1d_krv\u00e1cen\u00ed #\u10d1\u10d0\u10e6\u10d3\u10d0\u10d3\u10e8\u10d8_bleed #Bagdad_bl\u00f8der #Bagdad_krv\u00e1canie #\u0411\u0430\u0433\u0434\u0430\u0434_\u043a\u0440\u0432\u0430\u0440\u0435\u045a\u0435", "Ashii Al-yaseri Zena Aleasry Zena Aboud", "Salam Al Yaseri Nona Shibib Rasha Alyasiry", "\u0643\u0644 \u0627\u0644\u0634\u0643\u0631 \u0648\u0627\u0644\u062a\u0642\u062f\u064a\u0631 \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "Mazin Said", "All respekt\ud83c\udf39\ud83c\udf39\ud83c\udf39\ud83c\udf39", "RESPEKT!", "Respekt \ud83d\ude22", "\ud83d\udc9f\ud83d\udc9f", "Fint av tack Sverige , tele 2 och qomviq \u2764\ufe0f respekt \u2764\ufe0f", "Tack alla som bryr sig om irakier <3 Respekt <3", "Tack Tele2, Comviq och alla ni som har visat solidaritet och omtanke med det fruktansv\u00e4rda massd\u00e5det i Bagdad\ud83d\udc9c\ud83d\udc9a\ud83d\udc99\ud83d\udc9b\u2764\ufe0f\ud83d\udc97", "Ah Alsamaraei", "Go stil\ud83d\udc4d", "All respekt \u00e5t er\u2764\u2764\u2764\u2764\u2764", "Sham Bobo", "Janan Bodagh", "Finaste inl\u00e4gget jag har l\u00e4st p\u00e5 l\u00e4nge, visa folk har verkligen ett hj\u00e4rta och k\u00e4nslor, vi tackar verkligen f\u00f6r detta \ud83d\udc9d", "Shad Kader Wara malawa", "RESPECT \ud83d\udc4f \ud83d\udc4f", "Respekt!", "\u2764\u2764\u2764", "Respekt!!!\u2764\ufe0f", "\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "F\u00f6r mig f\u00e5r ni g\u00e4rna styra mitt land d\u00e5 det lider av korrupta parasiter som har f\u00f6rsatt landet i en terrorpj\u00e4s..och sett till att de blev historiens mest korrupta ledning.\nTack Tele2\u2764\nJag d\u00f6r f\u00f6r \u2764SVERIGE\u2764", "Hatten av f\u00f6r tele 2 \ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f", "\ud83d\udc4f\ud83c\udffd \ud83d\udc4f\ud83c\udffd", "Tack!!!! Det \u00e4r underbart att underl\u00e4tta f\u00f6r de som \u00e4r drabbade var dom \u00e4n \u00e4r i v\u00e4rlden!!", "\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c", "Bashar Jabbar", "B\u00e4sta Sverige \ud83d\ude4f\ud83d\ude4f", "\u0648\u0644\u0644\u0647 \u0639\u0645\u064a \u0634\u0631\u0641\u0627\u0621", "\ud83d\ude4f\ud83c\udffc", "", "\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c", "\ud83d\udc9a\ud83d\udc97\ud83d\udc96\ud83c\udf3f", "Tusen tack \ud83d\udc9c", "Tack\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "Respekt\ud83d\ude4f", "Respekt \u2764\ufe0f\ud83d\ude4f\ud83c\udffe\ud83d\udc4c\ud83c\udffe", "Rownak", "Jag finner inga ord som kan beskriva er \u00f6dmjukhet och generositet. Att ni som f\u00f6retag inte enbart t\u00e4nker p\u00e5 att tj\u00e4na in pengar i s\u00e5dana sv\u00e5ra tider f\u00f6r alla irakier. \n\nS\u00e5 sn\u00e4llt och m\u00e4nskligt utav er Tele2 Sverige \u2764\ufe0f\ud83c\uddee\ud83c\uddf6", "Respect \u2764\ufe0f\ud83c\uddee\ud83c\uddf6", ":kr", ":)", "\u0644\u0627 \u0627\u0646\u0631\u064a\u062f \u0645\u0643\u0627\u0644\u0645\u0627\u062a \u0627\u0628\u0644\u0627\u0634 \u0648\u0644\u0627 \u0627\u0642\u0627\u064a\u0645 \u0627\u0646\u0631\u064a\u062f \u0628\u0633 \u0645\u0642\u0627\u0628\u0644\u0627\u062a Oth Man", "", "Mustafa Naeem \u0641\u0627\u062a\u062d\u0629 3G \u0628\u0644\u0627\u0634 \u0628\u063a\u062f\u0627\u062f", "Essa", "Emrah Kardovic", "Respekt\u2764\ufe0f", "Stor Tack \u2764\ufe0f \ud83d\udc9d Tele 2", "\u261d", "Respekt", "underbar gjort!!", "", "All k\u00e4rlek \u2764\ufe0f", "How kind\ud83d\ude4f", "Ajnur JashariArben RamadaniSebastijan MontanaSafet HasaniMensur PejdaMersion PejdaJunuz RamadaniElvis JasariAlmir Pejda", "All respekt \ud83d\ude14", "\u064a\u0627\u0631\u064a\u062a \u0645\u0646 \u0643\u0644 \u0639\u0631\u0627\u0642\u064a \u064a\u0646\u0634\u0631 \u0647\u0630\u0627 \u0628\u0643\u0644 \u0627\u0644\u0635\u0641\u062d\u0627\u062a \n\u062d\u062a\u0647 \u064a\u0648\u0635\u0644 \u062e\u0628\u0631 \u0644\u0643\u0644 \u0627\u0644\u0639\u0627\u0644\u0645 \u0634\u0644\u0648\u0646 \u0645\u0627 \u062d\u0644\u0628 \u0648\u0635\u0644\u0648 \u062e\u0628\u0631 \u0644\u0643\u0644 \u0627\u0644\u0639\u0627\u0644\u0645 \u0627\u0646\u0633\u062e \u0648\u0634\u0627\u0643\u0647\u0627 \u0628\u0643\u0644 \u0627\u0644\u0635\u0641\u062d\u0627\u062a\n\u0645\u0646\u0630 \u0661\u0663\u0633\u0646\u0629 \u0628\u063a\u062f\u0627\u062f \u062a\u0646\u0632\u0641 \u0648\u062a\u0639\u0637\u064a \u0627\u0644\u062f\u0645\u0627\u0621 \u0627\u0644\u0637\u0627\u0647\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0632\u0643\u064a\u0629 \u0645\u0627\u0628\u064a\u0646 \u0631\u062c\u0627\u0644 \u0648\u0646\u0633\u0627\u0621 \u0637\u0627\u0639\u0646\u064a\u0646 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0633\u0646 \u0648\u0634\u0628\u0627\u0628 \u0648\u0627\u0637\u0641\u0627\u0644 \u0627\u0628\u0631\u064a\u0627\u0621 \u0648\u0645\u0627 \u0645\u0646 \u0645\u0639\u064a\u0646 \u0627\u0648 \u0627\u062d\u062f \u064a\u0644\u062a\u0641\u062a \u0644\u0646\u0627\u060c \u0633\u0627\u0639\u062f\u0648\u0627 \u0628\u063a\u062f\u0627\u062f \u0627\u0644\u0639\u0631\u0648\u0628\u0629 \u0633\u0627\u0639\u062f\u0648\u0627 \u0627\u0644\u0639\u0631\u0627\u0642 \u0642\u0628\u0644 \u0627\u0646 \u064a\u062e\u062a\u0641\u064a.\nSince the 13-year- bleed Baghdad and give the blood pure and pure between men and women too old and young and innocent children and of a certain or one turns to us, helped Baghdad helped Iraq before it disappears.\n#Where_is_the_humanity \n#\u0627\u0646\u0642\u0630\u0648\u0646\u0627 \u064a\u0627 #\u0639\u0627\u0644\u0645\n\u0628\u0643\u0644 \u0644\u063a\u0627\u062a \u0627\u0644\u0639\u0627\u0644\u0645 \n#\u0628\u0627\u0644\u0639\u0631\u0628\u064a\u0629 \n#\u0628\u063a\u062f\u0627\u062f_\u062a\u0646\u0632\u0641 \n#\u0628\u0627\u0644\u0635\u064a\u0646\u064a\u0629 \n#\u5df4\u683c\u9054\u51fa\u8840\n#\u0628\u0627\u0644\u0627\u0646\u0643\u0644\u064a\u0632\u064a\u0629 \n#Baghdad_bleed\n#\u0628\u0627\u0644\u0641\u0631\u0646\u0633\u064a\u0629 \n#Baghdad_purge\n#\u0628\u0627\u0644\u0627\u0644\u0645\u0627\u0646\u064a\u0629 \n#Baghdad_bluten\n#\u0628\u0627\u0644\u0647\u0646\u062f\u064a\u0629 \n#\u092d\u0930\u094b \u092c\u0917\u0926\u093e\u0926\n#\u0628\u0627\u0644\u0631\u0648\u0633\u064a\u0629 \n#\u0411\u0430\u0433\u0434\u0430\u0434\u0441\u043a\u0438\u0439_\u043e\u0442\u0431\u0438\u0440\u0430\u0435\u043c\u043e\u0433\u043e\n#\u0628\u0627\u0644\u062a\u0631\u0643\u064a\u0629 \n#Ba\u011fdat_kanama\n\u0627\u0646\u0642\u0630\u0648\u0627 \u0628\u063a\u062f\u0627\u062f\u0646\u0627 \ud83d\udc94\n\u0627\u063a\u064a\u062b\u0648\u0648\u0648\u0648\u0648\u0648\u0648\u0648\u0648\u0648\u0648\u0648\u0648\u0648\u0648\u0648\u0648\u0648\u0648\u0646\u0627\u0627\u0627\u0627\u0627\u0627\u0627\u0627\u0627\u0627\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83c\uddee\ud83c\uddf6\ud83c\uddee\ud83c\uddf6\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\n.\n.", "Wow. Respekt\ud83d\udc4d\ud83c\udffc", "\u2764\ufe0f", "\ud83d\udc4d\ud83c\udffc\ud83d\udc4d\ud83c\udffc\ud83d\udc4c", "\u0646\u0639\u0645 \u0646\u062d\u0646 \u0646\u0639\u0631\u0641 \u0627\u0646\u062a\u0645 \u0627\u0635\u062d\u0627\u0628 \u0627\u0644\u0639\u0642\u0644\u0627\u0621 \u0646\u0639\u0645 \u0627\u0646\u062a\u0645 \u0627\u0635\u062d\u0627\u0628 \u0627\u0644\u062a\u0639\u0632\u064a\u0629 ..\u0628\u0627\u0631\u0643 \u0627\u0644\u0644\u0647 \u0628\u0643\u0645 ..\u0627\u0646\u064a \u0639\u0631\u0627\u0642\u064a \u0648\u0627\u062d\u0628 \u0628\u0644\u062f\u0643\u0645 \u0644\u0627\u0646\u0643\u0645 \u062a\u062e\u062f\u0645\u0648\u0646 \u0645\u0646 \u062f\u0648\u0646 \u0645\u0642\u0627\u0628\u0644", "Tack \ud83d\ude2d", "Respect \u2764\ufe0f", "\u0639\u0628\u0631 \u0627\u0644\u0631\u0633\u0627\u0626\u0644\n\n#\u0627\u0646\u0634\u0631\u0648\u0647\u0627_\u0628\u0643\u0644_\u0644\u063a\u0627\u062a_\u0627\u0644\u0639\u0627\u0644\u0645 \n#sangrado_bagdad #bagdad_purge #bagdad_bluten #baghdad_spurgo #bagd\u00e1_sangramento #Ba\u011fdat_kanama #\u0411\u0430\u0433\u0434\u0430\u0434_\u043a\u044a\u0440\u0432\u0435\u043d\u0435 #\u0411\u0430\u0433\u0434\u0430\u0434\u0441\u043a\u0438\u0439_\u043e\u0442\u0431\u0438\u0440\u0430\u0435\u043c\u043e\u0433\u043e #baghdad_avtappnings #Bagdad_s\u00e2ngerare #\u0392\u03b1\u03b3\u03b4\u03ac\u03c4\u03b7_\u03b1\u03b9\u03bc\u03bf\u03c1\u03c1\u03b1\u03b3\u03af\u03b1 #Baghdad_rrjedh_gjak #\u0411\u0430\u0433\u0434\u0430\u0434\u0441\u044c\u043a\u0438\u0439_\u0432\u0456\u0434\u0431\u0438\u0440\u0430\u0454\u0442\u044c\u0441\u044f #Bagdad_krwawienie #Bagdad_bleed #Bagdad_snit #Bagdad_krvarenja #\u0411\u0430\u0433\u0434\u0430\u0434\u0441\u043a\u0456_\u0448\u0442\u043e_\u0430\u0434\u0431\u0456\u0440\u0430\u0435\u0446\u0446\u0430 #\u0532\u0561\u0572\u0564\u0561\u0564_\u0561\u0580\u0575\u0578\u0582\u0576\u0561\u0570\u0578\u057d\u0565\u056c #\u0e41\u0e1a\u0e01\u0e41\u0e14\u0e14\u0e40\u0e25\u0e37\u0e2d\u0e14\u0e2d\u0e2d\u0e01 #Bagd\u00e1d_krv\u00e1cen\u00ed #\u10d1\u10d0\u10e6\u10d3\u10d0\u10d3\u10e8\u10d8_bleed #Bagdad_bl\u00f8der #Bagdad_krv\u00e1canie #\u0411\u0430\u0433\u0434\u0430\u0434_\u043a\u0440\u0432\u0430\u0440\u0435\u045a\u0435 #baghdad_bleeding #\u0628\u063a\u062f\u0627\u062f_\u062a\u0646\u0632\u0641 \u270b\ud83c\udffd\ud83d\ude14\ud83d\udc94 \u0627\u0646\u0634\u0631\u0648\u0647\u0627 \u0628\u0643\u0644 \u0644\u063a\u0627\u062a \u0627\u0644\u0639\u0627\u0644\u0645 \ud83d\udc94#", "\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\ud83d\udc4d", "Hamdia Awaad", "\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c", "\ud83d\udc99", "God bless you!", "\ud83c\udf40", "Abeer Al-Musawi", "Shahad Al-Haddad", "Mycket fint gjort hoppas andra operat\u00f6rer f\u00f6ljer i samma sp\u00e5r!\n#Telenor #Telia #AllaLivR\u00e4knas", "Saif Al-Waily", "Mustafa Nahid Al-Najjar", "Bra Tele2!", "Fatima Said", "Wow. \ud83d\udc4f\ud83c\udffd", "Lillyie Zainy", "Najma Shegow", "\u2764\ufe0f\ud83d\ude22", "Hawra Faraj", "K\u00e4rlek och respekt :). Tack fr\u00e5n hj\u00e4rtat. Jag sj\u00e4lv har alltid haft tele 2 sedan jag kom till Sverige f\u00f6r 7 \u00e5r sedan. Super n\u00f6jd.", "\ud83d\ude4c", "Respekt \ud83d\udc4d\ud83d\udc4f", "Nawal Josra", "De borde gjort s\u00e5 innan de uppt\u00e4ckte whats up och viber , typ vid invasionen av Irak 2003 haha", "\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "\u2764", "Grymt insats ni kommer f\u00e5 tillbaka all kostnader X10", "M\u00e4nskligheten \u00e4r fortfarande kvar\ud83d\udc96", "Ali Majid \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d", "Sara Tomas \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d", "Respekt till er", "Fin gest.", "Fint gjort \u2764\ufe0f", "My home country is bleeding again, and who cares? We've suffered a lot from terrorism and nobody care. We are victims of terrorism and we offer every day hundreds of martyrs, and after all this they call us \"terrorists \"! Does anyone think this is fair? \n\nOur first priority is the  need to feel how the \"peace\" looks like and how to be safe inside your home?\ud83d\ude29\ud83d\ude29\nCan anyone imagine the situation that you are watching your son/daughter burning and you can do nothing because you are burning, as well? \nOr, can you share the feeling of a mother who lost her 4 kids at the same time? \n\nEveryone should know that the  difference between these brainwashed tools of religious fanatical power hungry thugs and Muslims, is same as the difference between KKK and Christians.\n\nOur souls and our blood are too expensive, we are not sheep that slaughtered before Eid\ud83d\ude21\ud83d\ude21\nWhere is the human rights organizations? Or if anybody thinks that we are sheep, well where is the animal rights groups, though?\nIs it permissible to burn the sheep in a wholesale? \nI want an answer that heals the aching hearts, and that giving the Iraqis a hope of a better future. \nRemember, this answer should makes me certain that the humanity is still alive\ud83d\ude34\ud83d\ude14\ud83d\ude22\n\nPlease pray for Iraq \ud83d\udc94\ud83d\udc94", "Bami Barghashi", "\u2764\ufe0f", "Batin Nakam telenor d\u00e5?", "Visste du kompis Murtadha Albehadili", "\u0633\u064a\u062f \u0627\u0644\u0639\u0633\u0643\u0631\u064a \u0645\u0648\u0633\u0648\u064a \u0627\u0644\u0645\u0648\u0633\u0648\u064a \u0639\u0642\u064a\u0644 \u0627\u0644\u0645\u0648\u0633\u0648\u064a", "Toli Atiya", "1000 tack", "Bra Tele2", "\u0639\u0644\u0649 \u0631\u0628 \u0627\u0644\u0639\u0628\u0627\u062f", "\u0627\u0644\u0644\u0647 \u064a\u0641\u0631\u062c\u0627 \u0639\u0644\u0649 \u0633\u0648\u0631\u064a\u0627 \u0648\u0627\u0644\u0639\u0631\u0627\u0642 \u0648\u064a\u062e\u0644\u0635\u0646 \u0645\u0646 \u0647\u0627\u0644\u062a\u0634\u0631\u062f \u0627\u0644\u064a \u0646\u062d\u0646\u064a \u0641\u064a \u0648\u0645\u0646 \u062a\u0633\u0644\u0637 \u0647\u062f\u0648\u0644 \u0639\u0644\u064a\u0646\u0627", "Min granne \u00e4r d\u00e4r", "En unik uppskattande till er \nHoppas att vi ska \u00e5terg\u00e4lda n\u00e5t till er p\u00e5 ert hemland", "Bassam Rashid Altimimi Ahmad Neesan Hisham Rashid Al-timimi \u0628\u0644\u0627\u0634 \u0644\u0644\u0639\u0631\u0627\u0642", "P\u00e5 grund av detta ni g\u00f6r nu s\u00e5 kommer jag att byta mitt abonnemang till tele2 s\u00e5 fort den g\u00e5r ut hos Telia, jag g\u00f6r de f\u00f6r att visa er hur mycket jag uppskattar era st\u00f6d f\u00f6r dom som beh\u00f6ver \u2764\ufe0f\nPS. Jag har varit trogen kund hos Telia i \u00f6ver 12 \u00e5r men ni f\u00f6rtj\u00e4nar att f\u00e5 mer kunder p\u00e5 grund av era v\u00e4nlighet \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "Zahraa Mohammed fint", "Skaff inte tele 2    s\u00e4msta f\u00f6retaget i sverige", "K\u00e4ra folk k\u00f6p inte mobil telefon  fr\u00e5n tele2s butiker. Dem s\u00e4ljer trasiga mobiler och lurar folk. Var f\u00f6rsiktigt. Dem g\u00f6r reklamer innan jul och lurar \u00f6gonen. Spenderar mycket pengar f\u00f6r sina reklam filmer men lurar sina kunder. LITA INTE TELE2 sn\u00e4lla..!", "\u2b50\ufe0f\ud83d\udc4f\ud83d\udc90", "\ud83d\udc99\ud83d\udc99", "<3", "\u2764", "\ud83d\udd92\ud83d\udd92\ud83d\udd92\ud83d\udd92\ud83d\udd92", "Tack f\u00f6r era tankar #tele2 #teliaSverige #telenorSverige och #3Sverige", "Daniella Wahlbom", "\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude4f\ud83c\udffb", "Uppskattas verkligen Tele2! Tack f\u00f6r st\u00f6det!!", "\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "Ett j\u00e4ttebra inituativ, tankarna g\u00e5r till alla drabbade.", "\u2764\u2764\u2764", "\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\u2764", "\ud83d\ude47\ud83d\udc4d\ud83d\udc4f", "Stolt Tele2-anst\u00e4lld!! \u2764\ufe0f", "\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4d\ud83c\udffb", "\ud83d\udc4f\ud83c\udffd\ud83d\udc4f\ud83c\udffd\ud83d\udc4f\ud83c\udffd\ud83d\udc4f\ud83c\udffd\ud83d\udc4f\ud83c\udffd\u2764\ufe0f", "Stort!!!!", "Ass\u00e5 habibiiii tele2\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f Sepideh Melisa", "\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc9c\ud83d\udc96", "\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f", "Helall olsun sana tele2 \u2764\u2764", "\u2764\ufe0f", "Gunnar \u00d6hlin himla fint f\u00f6retag du jobbar f\u00f6r \u2728", "Havva G\u00fcl", "\ud83d\udcaa\ud83d\ude4f\ud83c\udffb", "\u2764\u2764 stolt tele2 kund !", "Synd att Expressen och Aftonbladet inte har samma empati. Tack tele2, comviq,telenor och Tre", "\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\u2763", "Bravo, tele 2, men ni har en mast i \u00c5nge som inte funkar som den ska, kika upp\u00e5t i landet ox\u00e5..;)", "Fantastiskt! <3", "\u2764\ud83d\udc4f", "\ud83d\udc4d\ud83d\udc4a\ud83d\udc4f\u2764\ufe0f", "\u2764\u2764\u2764", "Deni", "G\u00f6khan", "Tijani", "\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "\u2764\ufe0f", "\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0fDilara Coban \u00d6zge N. H\u00fcmmet", "Respekt \ud83d\ude4f\ud83c\udffd", "Cagdas Bindak", "Bra gjort\ud83d\udc4d\ud83c\udffb", "Respekt \u2764\ufe0f", "\ud83d\udc4d\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc96\nBravo tele2", "B\u00e4sta tele2 Sverige \ud83d\ude10", "Respekt!", "\u2764\ufe0f", "Faruk \u00d6z", "\u2764\ufe0f\ud83d\ude4c", "Sahin Temel", "Bravo som kund blir man stolt.", "Det funkar inte f\u00f6r mig", "Feride Dillinger", "Berfin Bicen Erman passa p\u00e5 ring xoyce o kamomill ??", "\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "Respekt!!", "Nuri Necmiye G\u00f6cer", "\u2764\u2764\u2764", "\ud83d\udc4f\ud83c\udffb", "\ud83d\ude4c\ud83c\udffb\ud83d\udc99 Sevinc Corap Rencber Sema Corap", "\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d", "\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\u2764\ufe0f", "Egzon Lestwins Ertan Buzoli om ni vill ringa era brorsha", "Hakar Sadi", "Bra gjort av er \ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d", "\ud83d\ude4f\ud83c\udffd", "Och ni gjorde inte detsamma f\u00f6r Libanon ig\u00e5r f\u00f6r att... ???", "\u2764\ufe0f", "Respekt \u2764\ufe0f\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\ude4f\ud83c\udffc", "Tarkan Sultan Temel", "Jennifer Laine", "\u2764\ufe0f\ud83d\ude0d tack f\u00f6r det tele2", "V\u00e4rdefullt omtanke!!", "F\u00e5tt kontakt! :-)", "P\u00e4rlaan Al du och Aziz kan ringa dit gratis", "\u2764\ufe0f\ud83d\ude4f", "Ertan H\u00fcmmet Boran H\u00fcmmet", "Respekt \ud83c\udf3a", "Heder \u00e5t Tele2 \ud83c\udf39", "Tak for omtanken \ud83d\udc97", "sn\u00e5la tv\u00e5 dagar ahahahahah ta bort det helt ist\u00e4llet", "Amal Abdi Ahmed Tajda Sisic Tara Marouf", "Tack f\u00f6r  omtanken\ud83d\ude2a", "Sinan Ibram \ud83d\ude4f", "F\u00f6rsta g\u00e5ngen h\u00f6r jag en s\u00e5nt respekt av en operat\u00f6r. J\u00e4tte taksam \ud83d\udd92\ud83d\udd92\u2764\u2764", "Tak for omtanken \ud83d\ude0d Tack f\u00f6r det tele2", "M\u00fcge Karaoglu\nTolga Karaoglu\nNathalie Nathalie Karaoglu\nEliska Karaoglu Elias", "\ud83d\ude4f\u2764\ufe0f", "Och vad erbjuder ni f\u00f6r alla d\u00e5d som sker i Irak, Syrien, Libanon och Palestine?", "Tele2 \ud83c\udf39 \ud83d\udc90 \ud83c\udf37\ud83c\udf38\ud83c\udf39", "Rojda Sari", "Fantastisk fint! Tack f\u00f6r detta initiativ\ud83d\udc95", "Tele2 \ud83d\udc4c\ud83d\udc4d", "\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\u2764\ufe0f", "Tele 2 \ud83d\udc90", "Mathias Goldkuhl", "Hatten av f\u00f6r Tele2 \ud83d\ude4f\ud83c\udffc\u2764\ufe0f", "\ud83d\ude4f", "\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f", "Fetene KavakRabia MermerZehra KanAyseg\u00fcl Erdogan\u2764\ufe0f", "Nancy Toma", "respekt", "Nuri Yapisan", "\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\ude4f\ud83c\udffc\u2764\ufe0f", "Coskun Sami \ud83d\udc4d\ud83c\udffc", "Valentina Haxhijaj Gashi Arian Ahmeti Ardiana Ahmeti", "HATTEN AV!!!! \u2764\ufe0f\ud83d\udc4f\ud83c\udffc", "Tacf f\u00f6r tanken och respekten", "\u2764\ufe0f", "Burak Ada\u015f", "\ud83d\udc4d\ud83c\udffd\ud83d\udc4d\ud83c\udffd\ud83d\udc4d\ud83c\udffd", "Cemil Kalinagil Sabr\u0131 Kal\u0131nag\u0131l Ibrahim Sahin Osman \u015eahin", "Tele 2 \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "Respekt!", "Tack f\u00f6r tanken och respekten \ud83d\udc4d\u2764 \nAysun Gundogduu", "F\u00f6r fint", "Tack tack tele2..", "\u2764\ufe0f", "Tele 2 \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "Respekt!!!!", "Neval Dinc", "Respekt", "Hatten av! \u2764", "Fethullah Oguz  Erhan Fidan \u015eehmuz Ortac", "\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "\u2764\ud83d\udc95\u2764", "Tele 2 \ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d", "G\u00e4ller det Comviq kontant kort med ?", "Respekt f\u00f6r er verkligen! \u2764\ufe0f , Dafina Rexhaj", "Respekt", "Tack f\u00f6r omtanken \ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d", "Stort tack till er \ud83d\udc4c\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83c\uddf9\ud83c\uddf7", "Respekt! \ud83d\ude4f\u2764\ufe0f", "\u2764\u2764\u2764", "Snyggt gjort \u2764\ufe0f\ud83d\udc4d\ud83c\udffc", "\ud83d\udc4d\ud83c\udffd\ud83d\udc4d\ud83c\udffd\ud83d\udc4d\ud83c\udffd\ud83d\udc4d\ud83c\udffd", "Kristina Nilsson  Emelie har tele 2", "Emelie Nilsson", "Gina Samat", "\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f", "Fatm\u00e9 Suzanna Ghayada Yolcu", "Stolt Tele2-anst\u00e4lld!!! \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "Nimet Celik", "Snyggt gjort av Tele2, tyv\u00e4rr har jag sj\u00e4lv ej Tele2 men blir s\u00e5 glad \u00f6ver att se att n\u00e5gra bryr sig om mitt land!! \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7\ud83c\uddf9\ud83c\uddf7\n\u015eEH\u0130TLER \u00d6LMEZ VATAN B\u00d6L\u00dcNMEZ!! \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7\ud83c\uddf9\ud83c\uddf7", "Ni \u00e4r guld \u2764", "Sirage Simmo Gzim Krasnici", "Stolt tele2 kund!", "\ud83d\udc4f\ud83c\udfff\ud83d\udc4f\ud83c\udfff\ud83d\udc4f\ud83c\udfff", "Gulnaz Saida", "Tack Tele2", "\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\u2764\ufe0f", "Hakan Kirdall", "\u2764\ufe0f", "Tack f\u00f6r omtanken \u2764", "Yami Alkhatib", "Roksana J\u00f6nsson Ali Eldawi", "Tack.", "Riktigt bra gjort \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "Man pratar med dom\nOavsett om det kostar eller inte. Men tanken fr\u00e5n er \u00e4r det viktiga inte att det \u00e4r gratis. Snyggt", "\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb", "\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "Kenan Spinger", "Mohammed Osman", "Inte illa Umm Hamza Kawthar Isbai", "Nor&Mahamed!!", "Tack f\u00f6r respekten och den fina tanken\ud83d\udc95", "Tack f\u00f6r omtanken \ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d", "Macide G\u00f6rgulu de bra..\ud83d\ude4f\ud83c\udffb", "Tack f\u00f6r omtanken \ud83d\udc4f", "Respekt och k\u00e4rlek! Tack !", "\ud83d\udc4d\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb", "\u2764\u2764\u2764", "Marie Segerholm Stefan Silver\u00e5 Jacqueline Segerholm Vilken tur att ni kommit hem!!", "Dilan Renkal \ud83d\ude14\u2764\ufe0f", "Ni \u00e4r f\u00f6r bra\u2665\ufe0f", "Yasser Fahham", "Wow\ud83d\udc4f\ud83c\udffe\ud83d\udc4f\ud83c\udffe\ud83d\udc4f\ud83c\udffe", "Bra gjort!", "V\u00e4ldigt fint av er \ud83d\udc4f\ud83c\udffb", "\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d", "\u0645\u062d\u0645\u062f \u062e\u064a\u0631 \u062e\u0644\u064a\u0644", "\ud83d\ude4f\ud83c\udffd\ud83d\ude4f\ud83c\udffd", "Stort respekt f\u00f6r er!!", "Elif Princl \u2764\ufe0f", "\ud83d\udc4c\ud83d\udc4c\ud83d\udc4c", "Respekt tele 2", "Stort tack till er att ni underl\u00e4ttar det f\u00f6r oss, har haft j\u00e4tte sv\u00e5rt att kunna n\u00e5 min familj i Sverige, landa i ataturk idag, strax en timme efter att vi tog oss ifr\u00e5n flygplatsen h\u00e4nde d\u00e5det", "Ja Jennika von Beetzen det \u00e4r ju tur mitt i tragedin", "\ud83d\udc4c\ud83c\udffb\u2764\ufe0f\ud83d\ude33\ud83c\uddf9\ud83c\uddf7", "Till Libanon d\u00e5?", "Resten av alla l\u00e4nder d\u00e5? Varf\u00f6r just bara Turkiet ni g\u00f6r s\u00e5h\u00e4r?", "Tack f\u00f6r visad respekt samt solidaritet!", "Tack f\u00f6r omtanksaheten", "\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f", "Respekt tele 2", "Bahadir \u00d6zturk Omar Kanaan Mohammed Abouali", "\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "Respekt", "Emad Daowd", "Abow Cihan Akalin", "Josef Kavak Esref Kavak Halim Meri Kavak Talal Kavak Jamal Kavak", "Resul \u00d6cal", "Respekt f\u00f6r er! Tack\ud83d\udc4f\ud83c\udffb", "Respekt \ud83d\udc4a", "Vf g\u00f6r ni inte s\u00e5 n\u00e4r det g\u00e4ller Irak?????? S\u00e5nt h\u00e4r h\u00e4nder varje dag varje timme och varje minut, riktigt f\u00f6rbannad \u00e4r jag nu. Uppmanar alla att ta bort sig fr\u00e5n Tele 2 , jag kommer s\u00e4ga upp mitt abonnemang iallafall \ud83d\ude20", "Karrar Badri Karrar Kafajii Beshar ALkhafaji Bashar Al-abuhalje Alessandro Ammar Masar Badri Zaid Ali Al-Asadi Aref Nejjar", "Zahara Mohamed Asiya Abdulkadir", "Ayan Mahdi", "\ud83d\ude20\ud83d\ude24\ud83d\ude22", "Det som h\u00e4nder i Irak varje dag d\u00e5 !!??", "Hamdia Al-zaen", "Respekt Tack\ud83d\udc4d\ud83d\udc4f", "Jag befinner mig p\u00e5 flygplatsen i Istanbul och det r\u00e5der kaos. Alla flyg \u00e4r inst\u00e4llda och min utlandssurf \u00e4r slut s\u00e5 jag skickade mersurf. Hoppas inte att det blir f\u00f6r dyrt bara....", "Jag f\u00f6rs\u00f6kte men det g\u00e5r inte! Finns det n\u00e5t visst s\u00e4tt att ringa eller hur kan jag g\u00f6ra?", "Du m\u00e5ste aktivera roaming", "\ud83d\ude4f\ud83c\udffc\ud83d\ude4f\ud83c\udffc\ud83d\ude4f\ud83c\udffc\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "Tack Tele2 \ud83d\udc4d\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\u2764\ufe0f", "Burtay Badem", "Till Syrien d\u00e5? Och dom andra l\u00e4nderna d\u00e5!? \ud83d\ude44 varf\u00f6r just Turkiet \ud83d\udc4a\ud83c\udffd\ud83d\ude31\ud83d\ude44\ud83d\ude0f\ud83d\udc4a\ud83c\udffc", "Sabina Malinen Sahraoui tror jag precis b\u00f6rja \u00e4lska tele2 \ud83d\ude4c\ud83c\udffb\u2764\ufe0f", "Tack tele 2 \ud83d\udc4d", "Fint gjort, men f\u00f6r i helvete dom andra l\u00e4nder d\u00e5? Inte ens en minut gratis f\u00f6r dom!! Riktigt l\u00e5gt", "\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f", "Respekt!", "Tele2 helt klart b\u00e4st \u2764\ufe0f\nGilla om ni h\u00e5ller med \ud83d\udc4d", "\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "Jag har aktiverat roaming och det fungerar inte varf\u00f6r? (Turkiet)", "Fint respekt", "\ud83d\udc4d", "\ud83d\udc4d", "", "\u062d\u0633\u0627\u0645 \u0627\u0644\u062f\u064a\u0646 \u0645\u0635\u0637\u0641\u0649", "Tele2 gratis fotbolls matcher Allsvenskan", "Tele2 ~ b\u00e4st! \ud83d\udc4c", "\u0645\u0627\u0630\u0627 \u0639\u0646 \u0633\u0648\u0631\u064a\u0629 \u0647\u064a \u0623\u064a\u0636\u0627 \u0641\u064a \u062d\u0631\u0628 \u064a\u0648\u062c\u062f \u0641\u064a\u0647 \u0623\u0647\u0644\u0646\u0627 \u0648 \u0623\u0642\u0631\u0628\u0627\u0621. . \ud83d\ude22\ud83d\ude22\ud83d\ude22\ud83d\ude22\ud83d\ude22\ud83d\ude22\ud83d\ude22\ud83d\ude22\ud83d\ude22\ud83d\ude22\ud83d\ude22 \u0627\u0631\u062c\u0648 \u0627\u0646 \u064a\u0643\u0648\u0646 \u0627\u062a\u0635\u0627\u0644 \u0627\u0644\u064a \u0633\u0648\u0631\u064a\u0629 \u0645\u062c\u0627\u0646\u064a\u0629 \u0627\u064a\u0636\u0627 \u064a\u0648\u0645 \u0641\u0642\u0637 ...", "Diana Imeraj", "Fantastiskt bra av er att g\u00f6ra s\u00e5 det betyder mycket f\u00f6r m\u00e5nga \ud83d\udc4d\ud83d\udc97", "\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\ud83d\ude4f", "\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "Hayriye Aptula", "Tele2 - SK\u00c4MS ni inte? Sl\u00e5 mynt av en terror-attack... SK\u00c4MS!", "Ni kanske kan b\u00f6rja med att se till s\u00e5 ert n\u00e4tverk fungerar h\u00e4r ist\u00e4llet , mitt n\u00e4t f\u00f6rsvinner MINST 20 Gg om dagen, kommer aldrig mer ha er som operat\u00f6r\ud83d\ude27", "Vad man \u00e4n g\u00f6r s\u00e5 b\u00f6rjar svensken gn\u00e4lla \u00f6ver n\u00e5got. Fan va glad att det \u00e4r gratis till Turkiet. N\u00e4r det var terrord\u00e5d i Bryssel s\u00e5 klagade man p\u00e5 varf\u00f6r det inte g\u00e4llde Turkiet som ocks\u00e5 skakades av ett bombd\u00e5d veckan innan. S\u00e5 less p\u00e5 detta gn\u00e4llande!!! Ni kanske vill flytta till Syrien ist\u00e4llet? D\u00e4r slipper ni oroa er f\u00f6r att gn\u00e4lla \u00f6ver en tele operat\u00f6rs priser kan jag lova. Tack Tele 2!!!!", "J\u00e4ttefint tack tele 2\ud83d\udc95", "\ud83d\udc4d\ud83c\udffb\ud83d\udc4d\ud83c\udffb\ud83d\udc4d\ud83c\udffb\ud83d\udc4d\ud83c\udffb\ud83d\udc4d\ud83c\udffb\ud83d\udc4d\ud83c\udffb\ud83d\udc4d\ud83c\udffb\ud83d\udc4d\ud83c\udffb\ud83d\udc4d\ud83c\udffb\ud83d\udc4d\ud83c\udffb\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "Fint gjort \ud83d\ude0a heja \u2764\ufe0f", "Shange", "\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\ud83d\ude4f\ud83c\udffb", "Elmas C\u00f6mlek Demirk\u0131ran", "Det va stort \ud83d\ude4f\ud83c\udffb", "\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f", "Allts\u00e5 tack <33333 \u00e4ntligen", "V\u00e4ldigt fint av er! Tack \ud83d\udc95", "Tack tele2 f\u00f6r den fina tanken!!!!", "Tack Telenor \u2764\ufe0f", "F\u00f6rsta g\u00e5ngen n\u00e5gon eller n\u00e5gra har empati och omtanke p\u00e5 vad som h\u00e4nde i Turkiet, tycker att Sveriges stora tidningar som Aftonbladet och Expressen ska l\u00e4ra sig en l\u00e4xa av dessa operat\u00f6rer ist\u00e4llet f\u00f6r att smutskasta ofta Turkiet i deras tidningar!!!", "Per Bohlin Lotta Fagerstr\u00f6m", "Bra gjort! T\u00e4nk om alla kunde st\u00f6tta visa omtanke och ta avst\u00e5nd fr\u00e5n Teroristerna !!", "Karima Belaloui \ud83d\ude33\ud83d\ude33", "\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\u2764\ufe0f", "Ayse G\u00f6kce", "U\u011fur Durmu\u015f", "G\u00e4ller de \u00e4ven till ett turkiskt nummer ?", "\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d", "Tack Tele2 \ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb", "Akrep \u00d6nal \ud83d\udc4d", "Jag har, f\u00f6rut, alltid varit missn\u00f6jd med Tele2 d\u00e5 jag i b\u00f6rjan av min abonnemangserfarenhet hade n\u00e5gra sm\u00e4rre problem. Detta \u00e4ven om problemet senare l\u00f6stes f\u00f6r det \u00e4r ju s\u00e5 att ens f\u00f6rdomar skapas dom f\u00f6rsta sekunderna, och problemen jag upplevde var med mitt absolut f\u00f6rsta abonnemang vilket fick mig till att vara missn\u00f6jd \u00e4ven om jag inte hade problem senare. Men det ni har gjort nu visar hur stor hj\u00e4rta ni har och fr\u00e5n och med nu \u00e4lskar jag Tele2 <3 <3 Det \u00e4r vid dessa stunder som b\u00e5de individer och f\u00f6retag visar hur mycket dom egentligen bryr sig. Jag ber om urs\u00e4kt f\u00f6r mina f\u00f6rdomar och tackar Tele2 djupt. Anledningen att jag skrev s\u00e5 mycket var bara att jag vill f\u00f6rklara hur mycket det uppskattas. Tack! Tele2 forever <3", "\ud83c\uddf9\ud83c\uddf7\u2764\ufe0f", "\u2665\ufe0f\u2665\ufe0f", "\u2728\ud83d\udc4d\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc90", "\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83c\udf3a\ud83c\udf3a\ud83c\udf3a", "Oyuna gelmeyelimde,", "Tack! \u2764\ufe0f", "Tack \u2764\ufe0f", "Kajsa Larsson \u2764\ufe0f", "\ud83d\udc4d\ud83c\udffb\ud83d\udc4d\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb tack Tele2", "det va bra gjort av er TELE 2 \ud83d\udc4c", "Ali Sleiman vet du va jag t\u00e4nker p\u00e5?", "riktigt bra gjort av operat\u00f6rerna", "\ud83d\udc4d\ud83d\udc4f\ud83d\udc4d\ud83d\udc4f\ud83d\udc4d\ud83c\udf39\ud83c\udf39\ud83c\udf39", "Ismail Muhammed \u0130sma\u0131l \u2661\u2661", "Tack till alla operat\u00f6rer! <3", "Stort tack till er att ni underl\u00e4ttar det f\u00f6r oss, har haft j\u00e4tte sv\u00e5rt att kunna n\u00e5 min familj i Sverige, landa i ataturk idag, strax en timme efter att vi tog oss ifr\u00e5n flygplatsen h\u00e4nde d\u00e5det", "Fint av er Tack ska ni ha f\u00f6r er omtanke \ud83d\udc95", "J\u00e4ttebra", "Tack f\u00f6r omtanken alla operat\u00f6rer som st\u00e4ller upp f\u00f6r d\u00e5det i istanbul \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "\ud83c\udf1f tummen upp f\u00f6r er!", "Haidar Chikh Chafic Dana", "Bytte till Tele2 efter m\u00e5nga \u00e5r av irritation p\u00e5 telia som orsakade det ena och det andra bekymret f\u00f6r mig, jag har \u00e4n s\u00e5 l\u00e4nge varit j\u00e4tten\u00f6jd och h\u00e4r visar ni ocks\u00e5 en h\u00e4rlig insats \ud83d\udc4d", "Naima Mustafa", "Tack Tele2 ni visar att ni ser l\u00e4ngre \u00e4n n\u00e4san r\u00e4cker. V\u00e4rlden \u00e4r st\u00f6rre \u00e4n v\u00e5rt avl\u00e5nga land. \u00d6nskar att fler kunde ta efter.", "\ud83d\udc4d\u2764\ufe0f", "\ud83d\udc4d\ud83c\udffb\ud83d\udc4d\ud83c\udffb\ud83d\udc4d\ud83c\udffb\ud83d\udc4d\ud83c\udffb\ud83d\udc4d\ud83c\udffb\ud83d\udc4d\ud83c\udffb", "Tack Tele 2 \u2764", "Respekt\ud83d\udc4d", "F\u00f6red\u00f6mligt \ud83d\udc4d", "Tele2 \u00e4r b\u00e4st.\u2764\u2764", "\u00d6mer Yurek Helin Yurek", "Tack Tele2 \u2764\ufe0f\ud83c\uddf9\ud83c\uddf7", "G\u00e4ller det \u00e4ven d\u00e5 man ringer till ett turkiskt nummer?", "Cathi Cathy", "Undrar hur folk fr\u00e5n Irak t\u00e4nker. All respekt f\u00f6r allt som h\u00e4nder d\u00e4r nere ni har det inte l\u00e4tt men det \u00e4r ett f\u00f6retag eller flera f\u00f6retag som vill g\u00f6ra det h\u00e4r just nu f\u00f6r Turkiet. Man kan inte f\u00f6rv\u00e4nta sig att dom d\u00e5 ska g\u00f6ra samma sak f\u00f6r hela v\u00e4rlden. N\u00e5gon annan kanske g\u00f6r n\u00e5got b\u00e4ttre f\u00f6r Irak men inte Turkiet. E ni s\u00e5 bra s\u00e5 skaffa bredband till era sl\u00e4ktingar och betala n\u00e5n hundring i m\u00e5naden s\u00e5 funkar det kanon o ringa genom tango. Med video ocks\u00e5.", "Hanan Abtidoon", "\ud83d\udc4d\u2764\ufe0f", "Yasar Atici", "Ni \u00e4r b\u00e4st Tele2 Sverige \ud83d\udc90", "Tack", "Yasar Ayhan", "Kristina Antoun Ucar", "Vad bra d\u00e5 kan man ringa sina kusiner d\u00e4r nere, ni g\u00f6r ett bra jobb :)", "Tack tele2\ud83c\uddf9\ud83c\uddf7\ud83c\uddf8\ud83c\uddea", "Tele2 \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "\u2764\ufe0f", "<3", "Tack f\u00f6r omtanken\ud83d\udc9a", "Underbart insiativ\ud83d\udc93", "Spaz tele2\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "Rahaf Ahmad Rihab Mustafa", "Yahya M. B. Alheraky Walaa Arouri", "Olcay Aksakal", "Jag  \u00e4r imponerad :O grymt jobbat!", "Bra jobbat tack tele2\ud83d\udc4d\ud83c\udffb", "\ud83d\udc4d\ud83c\udffe\ud83d\udc4d\ud83c\udffe", "\u2764\ufe0f\ud83d\udc4b\ud83d\udc4d", "G\u00e4ller detta \u00e4ven telenor kunder?\nMvh", "Lara Taha", "\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\u2764\ufe0f", "\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "Uppskattande \ud83d\udc4d\ud83c\udffb", "\ud83d\udc4d", "Stort hj\u00e4rta av er! \ud83d\udc4f", "\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf9\ud83c\uddf7", "\ud83c\udf39\ud83c\udf39", "Jag \u00e4r i Turkiet och har Comviq vad jag f\u00f6rst\u00e5r nu s\u00e5 \u00e4r det gratis att ringa o surfa fram till 30 Juni kl 21:00 ?", "\ud83c\uddf8\ud83c\uddeaUnderbart  Sverige. We are all thinking of you in Turkey.\ud83c\uddf9\ud83c\uddf7\u2665\ufe0f", "\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "Khadra Abdirashid Ayaan M Egeh Emina Rahic", "Tack f\u00f6r omtanke tele2 o comviq\u2764\ufe0f", "\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "Tack! \u2764\ufe0f\ud83c\uddf8\ud83c\uddea", "Underbart Sverige.\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf9\ud83c\uddf7", "\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\ud83d\ude4f\ud83c\udffb", "\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f", "Emel Ulusoy", "S\u00e5 j\u00e4kla bra jobbar!!! Nu fick jag tack vare detta ett samtal fr\u00e5n sonen.tack!!!", "Rebecca Lindgren d\u00e5 \u00e4r det bara o h\u00f6ra av sig \ud83d\udc4d", "\ud83d\udc4d\ud83d\udc4a\ud83d\udd90\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83c\uddf9\ud83c\uddf7\ud83c\uddf8\ud83c\uddea", "O", "Felek Doyu", "Laura BrunoCea", "Imran Doyu", "Tack f\u00f6r omtanke b\u00e4sta Tele2 ni \u00e4r guld, jag kommer alltid vara en trogen kund till er \u00e4ven rek er till alla jag k\u00e4nner #\u00e4lskadevacktaTurkiet \ud83d\udc95\ud83d\udc95", "Shukri Ali", "Fantastiskt initiativ. S\u00e5\u00e5\u00e5 omt\u00e4nksamt. <3", "Tack s\u00e5 mycket Tele2 uppskattar verkligen \ud83c\udf39\ud83c\udf39 ni \u00e4r b\u00e4st \ud83d\udc4d\ud83c\udffc\ud83d\udc4d\ud83c\udffc", "Helin Kartal", "Filisia Mikayel", "Camila Pimentel", "\ud83d\udc4d\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f", "Metin Yilmaz", "B\u00e4sta \ud83d\udc4c", "Tack s\u00e5 mycket TELE2!!! \ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\ude07\ud83d\ude07", "K\u00f6per man men debiteras inte? F\u00e5r upp att jag m\u00e5ste k\u00f6pa internet.", "\u0645\u0639\u062a\u0632 \u0627\u0644\u0623\u0633\u0639\u062f", "Nour Al Asaad", "\ud83c\udf39\ud83c\udf39\ud83c\udf39\ud83c\udf39\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf9\ud83c\uddf7STORT TACK !", "Ece-Melissa Turgut mor", "Good work TELE 2", "Yasin Uygur Mustafa Yasemin Ayranci \u00d6mer Uygur", "Jag viste inte va h\u00e4ftigt tele 2 \ud83d\ude04", "", "Jillar", "Burim Duraku", "\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d", "Roni Tumturk dunder i byn", "Sj\u00e4lv s\u00e5 var jag i Turkiet n\u00e4r detta h\u00e4nde och fick betala 2 g\u00e5nger f\u00f6r extra surf. Gratis?", "Verkligen tacksamt f\u00f6r att ni t\u00e4nker p\u00e5 oss\u2764\ufe0f\nStort tack \u2764\ufe0f respekt \n#prayforiraq", "Fint.", "Best and noblest of the Government of Iraq", "", "Beker Al-Dulaimi Omar Volvo", "Adem Behrami, de drf du kunde ringa\ud83d\ude02", "\ud83d\ude22\ud83d\ude22\ud83d\ude22\ud83d\ude22\u2764\u2764\u2764\u2764", "uppskattat! tack tele2", "Ali Al Salmi \u2764\ufe0f", "Nuray Kizilkaya Aynur Kizilkaya", "Ayten K\u00f6ylu", "\ud83d\udc46\ud83d\udc46\ud83d\udc46\ud83d\udc46\ud83d\udc46", "De ljuger ni kommer att f\u00e5 en fet faktura snart jag blev lurad av tele 2!!!!", "K\u00e4ra folk k\u00f6p inte mobil telefon  fr\u00e5n tele2s butiker. Dem s\u00e4ljer trasiga mobiler och lurar folk. Var f\u00f6rsiktigt. Dem g\u00f6r reklamer innan jul och lurar \u00f6gonen. Spenderar mycket pengar f\u00f6r sina reklam filmer men lurar sina kunder. LITA INTE TELE2 sn\u00e4lla..!", "Sms levereras inte i Limhamn Sk\u00e5ne. Det har varit s\u00e5 hela dagen...", "K\u00e4ra folk k\u00f6p inte mobil telefon  fr\u00e5n tele2s butiker. Dem s\u00e4ljer trasiga mobiler och lurar folk. Var f\u00f6rsiktigt. Dem g\u00f6r reklamer innan jul och lurar \u00f6gonen. Spenderar mycket pengar f\u00f6r sina reklam filmer men lurar sina kunder. LITA INTE TELE2 sn\u00e4lla..!", "http://betterbusiness.tele2.se/2016/05/tillvaxtfonden-luckan/", "Varf\u00f6r inte investera i ett par nya medarbetare p\u00e5 kundtj\u00e4nst ist\u00e4llet?", "eller inte ta betalt f\u00f6r 30 dagar extra n\u00e4r n\u00e5gon avslutar ett abonnemang.......................................................", "det \u00e4r ju sjukt", "V\u00e4rldens mest oseri\u00f6sa bolag!!!", "Nu \u00e4r detta f\u00f6rvisso en ideell organisation, men Eden Foundation g\u00f6r mycket gott f\u00f6r m\u00e4nniskor och beh\u00f6ver varje krona de kan f\u00e5.", "Hejsan! Finns n\u00e5gon d\u00e4r? Min mobil har fastnat", "Love the music ! \ud83d\udc96", "Hade ju varit lite ironiskt ifall investeringen visade sig sakna t\u00e4ckning... ;)", "Josefine Stifanic Herlinflora", "\u0632\u0648\u0631 \u062c\u0648\u0627\u0646\u0647", "Josefin Ringqvist", "Nejjjj \ud83d\ude10", "\ud83d\udc4e\ud83c\udffb", "Bra att don vann men jag h\u00f6ll p\u00e5 Bulgarien", "En av de s\u00e4msta l\u00e5tarna, men med ett budskap som f\u00e4ngslade m\u00e5nga i Europa. Borde diskats.", "\ud83d\udc4e\ud83d\udc4e", "Verkligen en av dom s\u00e4msta l\u00e5tarna. F\u00f6rst\u00e5r inte om de \u00e4r av medlidande f\u00f6r hennes historia folk r\u00f6stat eller f\u00f6r att folk helt enkelt tappade vettet d\u00e4r ett tag.", "J\u00e4vla skit l\u00e5t hellre tyskland \u00e4n den", "", "Bl\u00e4\u00e4\u00e4\u00e4\u00e4\u00e4\u00e4!!!!!", "\ud83d\udc4e\ud83d\udc4e\ud83d\udc4e\ud83d\udc4e\ud83d\ude0f", "\ud83d\ude28", "S\u00e4msta l\u00e5ten!!!!!!!!!!!!!!!", "Synd att Australien inte vann men v\u00e4ldigt tacksam att Ryssland inte fick chansen att n\u00e4sta \u00e5r sprida sin propaganda till 200 miljoner m\u00e4nniskor.", "S\u00e4msta l\u00e5ten borde f\u00e5tt 0", "\ud83d\udc4e", "politik d\u00e5ligt s\u00e5ng", "", "\ud83d\udc4e\ud83d\udc4e\ud83d\udc4e\ud83d\udc4e\ud83d\udc4e\ud83d\udc4e\ud83d\udc4e\ud83d\udc4e\ud83d\udc4eNej.......", "S\u00e5\u00e5\u00e5\u00e5 d\u00e5lig \ud83d\udc4e\ud83d\udc4e\ud83d\udc4e\ud83d\udc4e", "Suuuuger !", "\ud83d\ude20\u2639\ufe0f", "Dem ska bygga bepansrad arena kanske, med tanke att det skjuts och kastas granater i huvudstaden med. En milit\u00e4r Escort f\u00f6r varje artist med. hehehehe- idioti. Jag v\u00e5gar inte ens bes\u00f6ka mins dotters man f\u00f6r\u00e4ldrar. Pratade med dem p\u00e5 Skype vid Harkov, som \u00e4r l\u00e5ngt borta fr\u00e5n fronten. Enda det exploderade granater i n\u00e4rheten. N\u00e5gra milit\u00e4ra bataljoner b\u00f6rjade skjuta p\u00e5 varandra. Haus landet, med tiggare regering.", "Jag vill tacka Tele2 samt alla medverkande f\u00f6r det stora f\u00f6rtroendet att vi i The Rockin Pots fick sjunga s\u00e5ngen \"The sound of Europe\" med Er alla!!!!\nWe are all one\ud83d\udc9f\nStort tack! Mvh Camilla Karlsson, K\u00f6rledare The Rockin Pots", "The Rocking Pots \ud83d\ude00 \ud83d\ude00 \ud83d\ude00 \ud83d\ude00 \ud83d\ude00 \ud83d\udc96\ud83d\udc96\ud83d\udc96\ud83d\udc96\ud83d\udc96\ud83d\udc96\ud83c\udfb6\ud83c\udfb6\ud83c\udfb6\ud83c\udfb6", "Flera jag sjunger med \u00e4r med", "Vad roligt", "Grymt jobbat", "Oj", "\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc", "Sara Lundkvist Jonsson \u00e4r det h\u00e4r du \u00e4r med och sjunger?", "S\u00e5 bra!", "Bra!! Stort!!!", "Underbart!\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "Kul att dom fr\u00e5n \u00d6stersund f\u00e5r vara med!", "Milad Burhan", "\u00c4lskar det Vi \u00e4r s\u00e5 bra .", "H\u00e4r h\u00e5lls tummar f\u00f6r emmerdale", "V\u00e4ntar med sp\u00e4nning \ud83d\ude0a", "Suelena Runsj\u00f6. Kerstin Rydergren", "", "Marleen Er Erik Wasberg", "Emelie Andersson!!!!!! \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d", "Jim Olofsson", "Marcus Jansson", "Christian Schreeg", "Skriv upp i kalendern Roberth Magnusson, jag har k\u00f6pt biljetter!", "Emil Berglind !!!!!!", "Maria Franz\u00e9n", "Kaleb Karlsson", "Eric Sernfalk", "Lukas Jernbom Falk August Jernbom Falk", "mitt tele2", "Er n\u00e4tverk suger s\u00e5 j\u00e4vla mycket. Fucking  40mbit/s .", "Hej Tele2!\nBara s\u00e5 ni vet stavas det \"det\", inte \"de\".", "", "Ett litet tips till Tele2: Bara f\u00f6r att journalister och politiker vurmar f\u00f6r verklighetsfr\u00e5nv\u00e4nd politiskt korrekthet betyder det inte att er kundbas g\u00f6r detsamma. L\u00e4gg ner flosklerna.", "Letar efter appen - men hittar den inte.... om den nu \u00e4r s\u00e5 \"simple\" varf\u00f6r sl\u00e4pper ni den inte brett??", "Han kanske nynnar p\u00e5 n\u00e4sta \u00e5rs melodifestivall\u00e5t :-)", "Lista p\u00e5 saker jag inte \u00f6nskar g\u00f6ra idag:\n1. Se/h\u00f6ra Alex Schulman sjunga", "Sjukt tr\u00e5kigt", "Gulligt. En person som blivit k\u00e4nd p\u00e5 att mobba andra. Ungef\u00e4r som merparten av v\u00e5r journalistk\u00e5r med andra ord.", "Tele2 tj\u00e4nar tydligen f\u00f6r mycket pengar! Kan vara dags att vi funderar p\u00e5 vilken operat\u00f6r vi har och vilken vi vill ha.", "Petra Mede - watch out! #rebeckaforMello", "Fin v\u00e4der", "Vilken stad", "Var ligger den platsen?", "Hej", "Jennie Nielsen s\u00e5n h\u00e4r m\u00e5ste du g\u00f6ra :D :D", "Kungstr\u00e4dg\u00e5rden i Stockholm!", "#nyaprogramledaren", "Kungstr\u00e4dg\u00e5rden Sthlm", "Emil Fr\u00e5nlund h\u00e4r kan du se vad \u00e4r vi ska iv\u00e4g p\u00e5", "Helena \ud83d\ude0d\ud83c\udf89\u2600\ufe0f", "Emelie \u00c5gren", "Toan Bui Ser att du redan b\u00e4nkat din plats", "Call me now :-)", "Anton -Gabriel M\u00f6ller", "Call me today Captain :-) <3", "Superbe !! <3", "Trifa \ud83d\ude19", "", "Y\u00c4\u00c4H Leon", "I have a Tele2 subscription from Sweden. Am today in Croatia , but \"No Service\". I understand there is a issue in Sweden but is it effecting also outside Sweden ? Thanks", "Hi My. Did you get my private message ?", "Och med det l\u00e4nkar jag denna l\u00e5t: https://www.youtube.com/watch?v=k40su7eHgIs", "bla bla bla \u00f6ppna roamingen d\u00e5", "\ud83d\udc4d", "Ser helst sj\u00e4lv f\u00f6rsta g\u00e5ngen, har ont om kompisar som kan h\u00e5lla k\u00e4ft 55 minuter i str\u00e4ck :)", "\u00c5 Tack,  ni s\u00e4rskiljer visst \u00e4nd\u00e5 p\u00e5 era kunder och vem som f\u00e5r se...kund som kund, abonnemang som abonnemang ELLER? N\u00e4h\u00e4...hrm!", "Eric Westergren", "Kristofer Pihlanker", "Finn om du k\u00e4nner n\u00e5gon som har Tele2 s\u00e5 kan vi fixa HBO Nordic till imorgon ;D", "Noelle Barton", "", "F\u00f6rs\u00f6ker att aktivera det men f\u00e5r felmeddelande om att det inte \u00e4r en s\u00e4ker sida  ._.  Jag som har fel inst\u00e4llningar antar jag?", "Aldrig i hela mitt liv Tele2 skit! L\u00f6gnare hela h\u00f6gen! Ni ljuger era kunder rakt upp i ansiktet! Ni har ingen respekt n\u00e4r ni praktiskt sett bara ljuger! Men sedan n\u00e4r fakturan kommer s\u00e5 ser man vilka idioter ni \u00e4r. Det \u00e4r en j\u00e4vla tur att man fan inte har autogiro f\u00f6r fyfan vad ni hade bl\u00e5st alla era stackars kunder som faktikst g\u00e5r p\u00e5 era l\u00f6gner!", "T\u00e4nk om ni var lika bra p\u00e5 att aktivera nya abonnemang ocks\u00e5 ?", "D\u00e5 kanske ni blir f\u00f6rst med fri roaming i Europa?", "Skulle vilja ha fri surfdatam\u00e4ngd n\u00e4r man lyssnar p\u00e5 streamad musik, via Apple Music, Spotify osv.", "Tommy", "Tre har fri data m\u00e4ngd n\u00e4r du streamar spotify", "Lite konstigt d\u00e5 ni inte ens kan se till att det finns t\u00e4ckning \u00f6verallt", "M\u00e5ste s\u00e4ga att sedan jag b\u00f6t operat\u00f6r till er s\u00e5 har betydligt b\u00e4ttre t\u00e4ckning... P\u00e5 st\u00e4llen d\u00e4r det inte funka alls f\u00f6r s\u00e5 har jag inga problem l\u00e4ngre... Sen \u00e4r det lika kul varje g\u00e5ng mina kollegor klagar p\u00e5 deras t\u00e4ckning och jag bara: -Vadd\u00e5 funkar juh hur bra som helst.. \ud83d\ude01\ud83d\ude01\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d", "Grymt n\u00f6jd med mitt mobila bredband. Rappt och stabilt. Trodde jag inte n\u00e4r jag skaffade det. Rimlig m\u00e5nadskostnad ocks\u00e5.", "Vi har varit kunder kunder i ett antal \u00e5r och \u00e4r n\u00f6jda \u00e4n s\u00e5 l\u00e4nge. Men nu \u00e4r vi riktigt irriterade p\u00e5 era telefons\u00e4ljare som ringer ofta till oss! Varf\u00f6r h\u00e5ller ni p\u00e5 och ringer upp befintliga kunder? Kan ju leda till att vi i v\u00e4rsta fall byter leverant\u00f6r!", "Tele2 \u00e4r ju b\u00e4sta operat\u00f6rerna.", "I slut\u00e4ndan v\u00e4ljer jag bort en operat\u00f6r om denne g\u00e5ng p\u00e5 g\u00e5ng s\u00e4tter sina telefonf\u00f6rs\u00e4ljare att ringa upp privatpersoner med \"erbjudanden\". Jag \u00e4r vuxen nog att v\u00e4lja de tj\u00e4nster jag sj\u00e4lv \u00f6nskar och fr\u00e5n de leverant\u00f6rer jag sj\u00e4lv anser bem\u00f6ta mina f\u00f6rv\u00e4ntningar b\u00e4st.\n\nInget seri\u00f6st bolag ska \u00e4gna tid och pengar p\u00e5 att ringa runt till folk och f\u00f6rs\u00f6ka s\u00e4lja sin produkt, varken till befintliga eller potentiella kunder. Bra produkter s\u00e4ljer sig sj\u00e4lva.", "Men efter v\u00e4g 83 \u00e4r det totalt om\u00f6jlig! Irriterande!", "Hej jag har varit kund hos er i 6 \u00e5r och nu l\u00e4mnar jag er och g\u00e5r \u00f6ver till halebop. Aldrig mer hos er", "Dem s\u00e4ljer trasiga mobiler i sina butiker och skickar fel service och du har bara kontrakten i handen utan mobil. Javla skit p\u00e5sarrrr...", "Yasmine Embretsen", "Fredrik Svensson", "Alexandra Khalifa Veronica Nor\u00e9n Fd Haaparanta", "Rita Allawardian", "Man kan ju inte kommentera en bild d\u00e5 men allts\u00e5 ... jag \u00e4lskar hennes l\u00e5tar och hela hennes personlighet \u00e4r underbar\u2764 d\u00e5 jag sett flera intervjuer med henne \u2764 det skulle vara ett minne f\u00f6r livet om jag vann Btw jag skulle ta med den viktigaste personen i mitt liv \u2764", "Jag skulle vilja ge min mor en av v\u00e4rldens b\u00e4sta upplevelser i present, att f\u00e5 se Adele live \u00e4r hennes st\u00f6rsta dr\u00f6m. Hann tyv\u00e4rr inte f\u00e5 tag i biljetter n\u00e4r de sl\u00e4pptes och det skulle g\u00f6ra henne verkligen glad. Jag f\u00f6rtj\u00e4nar att vinna detta och lysa upp hennes dystra tillvara med denna unika spelning.", "Meyav Alhidaja", "Min pappa \u00e4lskar allt som har med Adele att g\u00f6ra, hennes humor, hennes l\u00e5tar och varje g\u00e5ng Hello spelas s\u00e5 vrider han upp volymen  och bara njuter. Jag fick inte tag i biljetter f\u00f6rsta g\u00e5ngen och hade inte pengar nu n\u00e4r det nya biljettsl\u00e4ppet var, \u00e4ven om jag troligen inte hade f\u00e5tt biljetter d\u00e5 heller. Och n\u00e4r jag fr\u00e5gade om han ville g\u00e5 sa han \"Jag har ju aldrig g\u00e5tt p\u00e5 en konsert s\u00e5 klarar mig nog med att inte g\u00e5 p\u00e5 den h\u00e4r heller\" hur sjukt skulle det inte vara att f\u00e5 ta med min pappa p\u00e5 hans f\u00f6rsta konsert n\u00e5gonsin med hans favoritartist?? S\u00e5 det \u00e4r det jag vill g\u00f6ra, jag vill bjuda min pappa p\u00e5 hans f\u00f6rsta konsert n\u00e5gonsin och se honom njuta av Hello, live.", "Nawal Haseeb", "Jag och min kompis Elin Carneholm har sedan l\u00e5ngt tillbaks velat se Adele live! Jag skulle k\u00f6pa biljetter till Adele och satt i k\u00f6n till hemsidan i timmar men n\u00e4r jag \u00e4ntligen till slut kom fram s\u00e5 var dom slut. Vi skulle verkligen vilja g\u00e5 p\u00e5 denna konster just d\u00e5 f\u00f6r vi b\u00e5da \u00e4r stora fans och \u00e4lskar hennes musik mer \u00e4n annat. Detta skulle verkligen vara en dream come true och vi skulle uppskatta och komma ih\u00e5g den dagen f\u00f6r alltid. \nN\u00e4r vi var i Thailand f\u00f6r inte alls l\u00e4nge sen s\u00e5 var det en tsunami varning d\u00e4r och alla vi var j\u00e4tte r\u00e4dda och trodde att n\u00e5got skulle h\u00e4nda. Vi \u00e5kte upp p\u00e5 bergen och skydda oss men som tur var s\u00e5 vart det aldrig en tsunami och d\u00e5 n\u00e4r vi satte oss i tuk tuken s\u00e5 spelade dom Rolling in the deep och det var ett utav dom b\u00e4sta moments i mitt liv och ett v\u00e4ldigt lyckligt slut d\u00e5 det var en pepp l\u00e5t och v\u00e5r favorit dom spelade. D\u00e4r av skulle det vara hur coolt som helst att f\u00e5 h\u00f6ra den l\u00e5ten igen live och bara f\u00e5 se Adele live vore n\u00e5got s\u00e5 stort f\u00f6r b\u00e5da oss och kommer va ett minne f\u00f6r livet.", "Min mamma \u00e4r nog ett storfan av Adele, konstanta toner av hello spelas hemma! en middag utan adele i h\u00f6gtalarna har blivit n\u00e5got av en ovanlighet hemma hos oss! S\u00e5 en konsertbiljett till min mamma som r\u00e5kar fylla \u00e5r nu den 28:e skulle vara riktigt coolt! Ist\u00e4llet f\u00f6r att st\u00e5 i Uppsala och s\u00e4ga \"hello from the outside\" till Stockholm tele 2 arena skulle jag mycket hellre st\u00e5 inne p\u00e5 arenan med min mamma och bara ha en v\u00e4ldigt rolig mor och dotter kv\u00e4ll som skulle vara sv\u00e5r att sl\u00e5! \ud83c\udf99\ud83c\udf99\ud83c\udfb6\ud83c\udfb6", "Emma Gefvert har blivit mobbad hela livet f\u00f6r att hon \u00e4r \"speciell\" Adele \u00e4r Emmas st\u00f6rsta idol, hon har lyssnat p\u00e5 henne enda sen 2007 d\u00e5 Hometown Glory sl\u00e4pptes. Hometown Glory \u00e4r Emmas absoluta favoritl\u00e5t, lyckades inte k\u00f6pa biljetter till oss f\u00f6r dom tog slut direkt s\u00e5 vore kul om jag kunde f\u00f6rgylla Emmas dag med konserten \ud83d\ude0a", "Jag skulle ge min v\u00e4n Maryem biljetterna. Jag vet hur ledsen hon blev n\u00e4r hon inte lyckades f\u00e5 tag p\u00e5 biljetter. Hon lyssnar p\u00e5 Adele varje dag och det f\u00e5r henne p\u00e5 b\u00e4ttre tankar. Jag skulle vilja se lyckan i hennes \u00f6gon om jag sa till henne att jag vunnit tv\u00e5 biljetter till henne", "Jag har v\u00e4rldens b\u00e4sta mamma som alltid st\u00e4ller upp f\u00f6r mig och som alltid g\u00f6r allting f\u00f6r att se mig le. Det minsta jag kan g\u00f6ra f\u00f6r att tacka henne \u00e4r att k\u00f6pa biljetter till Adele, t\u00e4nkte jag. Men med min otur s\u00e5 fick jag s\u00e5klart inte tag i biljetter, d\u00e5 trycket var s\u00e5 himla stort. Att f\u00e5 g\u00e5 p\u00e5 den h\u00e4r konserten med min mamma skulle g\u00f6ra oss b\u00e5da jordens lyckligaste, att f\u00e5 vara i den d\u00e4r arenan och h\u00f6ra Adeles grymma s\u00e5ngr\u00f6st live med min mamma, det \u00e4r verkligen n\u00e5gonting man dagdr\u00f6mmer om. Varenda g\u00e5ng jag och mamma lyssnar p\u00e5 Adele f\u00e5r vi g\u00e5shud och ibland fylls \u00e4ven v\u00e5ra \u00f6gon med t\u00e5rar, f\u00f6r hennes musik ber\u00f6r oss s\u00e5 himla mycket. Ni anar inte hur glada vi skulle bli, och det skulle vara underbart att f\u00e5 \u00f6verraska mamma med att jag har vunnit tv\u00e5 biljetter till den h\u00e4r konserten. \nTack f\u00f6r chansen, jag h\u00e5ller alla tummar och t\u00e5r f\u00f6r att jag vinner detta.", "https://youtu.be/YQHsXMglC9A", "Min pappa fyller 50 nu i maj. Han \u00e4r en stor beundrare av Adele och hennes musik. Volymen h\u00f6js alltid lika h\u00f6gt varje g\u00e5ng n\u00e5gon av l\u00e5tarna spelas p\u00e5 radio och p\u00e5 Spotify g\u00e5r det p\u00e5 repeat, det vore den ultimata presenten att \u00f6verraska och ta med han p\u00e5!", "Adele p\u00e5verkar inte bara musiken hemma och p\u00e5 jobbet, Hon har \u00e4ven p\u00e5verkat mitt stora intresse Geocaching, Min b\u00e4sta Cache (skattg\u00f6mma) heter s\u00e5 klart \"Hello\" http://coord.info/GC68V3E och Adele \u00e4r den r\u00f6da tr\u00e5den i det mysteriet. Det skulle bli en magisk kv\u00e4ll f\u00f6r k\u00e4rleken och musiken <3 <3 <3 .", "Jag och min b\u00e4stav\u00e4n Katarina Den Knasiga har alltid haft en dr\u00f6m tillsammans. Och det \u00e4r att tr\u00e4ffa v\u00e5r idol Adele. Hon har st\u00e4llt upp f\u00f6r oss b\u00e5da i m\u00e5nga och tuffa l\u00e4gen d\u00e4r allt k\u00e4nns hoppl\u00f6st men hennes fantastiska r\u00f6st gav oss hopp om att de blir bra igen.\nDen 3de mars s\u00e5 var det ett jordskalv i Indonesien och d\u00e5 befann vi oss i Thailand och som alla vet s\u00e5 \u00e4r de grannl\u00e4nder. Vi kollade upp risker f\u00f6r att de skulle bli tsunami och hela Phuket l\u00e5g i en riskzon just d\u00e4r vi befann oss. Allt k\u00e4ndes hoppl\u00f6st och det enda vi kunde t\u00e4nka p\u00e5 var att nu kommer vi d\u00f6. Vi \u00e5kte l\u00e4ngst upp p\u00e5 bergen och efter n\u00e5gra timmar n\u00e4r vi s\u00e4tter oss i taxin hem d\u00e5 Phuket inte var en riskzon l\u00e4ngre s\u00e5 \u00e4r det f\u00f6rsta vi h\u00f6r Rolling in the deep och vi kollade p\u00e5 varandra med v\u00e4rldens leende f\u00f6r vi var s\u00e5 glada \u00f6ver att vi levde och den l\u00e5ten \u00e4r ett v\u00e4ldigt betydelse fullt minne f\u00f6r oss d\u00e5 de enda vi t\u00e4nker p\u00e5 n\u00e4r vi h\u00f6r den l\u00e5ten \u00e4r hur tacksamma vi \u00e4r att vi lever. Vi sj\u00f6ng den l\u00e5ten hela v\u00e4gen tillbaka till hotellet och det \u00e4r n\u00e5got jag aldrig gl\u00f6mmer. S\u00e5 tack Adele f\u00f6r att den l\u00e5ten och du gav tillbaka hoppet och leendet n\u00e4r vi trodde att vi aldrig mer skulle f\u00e5 se v\u00e4rlden igen. Tack.", "Jag \u00e4r ett Adele-fan bc hon \u00e4r grym, hennes l\u00e5tar \u00e4r grymma och hon \u00e4r bara bland dem b\u00e4sta. Har lyssnat p\u00e5 hennes l\u00e5tar i kanske 4 \u00e5r nu och tr\u00f6ttnar aldrig!", "Som vi f\u00f6rs\u00f6kt att skaffa Adelebiljett p\u00e5 alla s\u00e4tt o vis, suttit i k\u00f6, t\u00e4vlat, traderat, suttit i k\u00f6 igen villiga att betala dyrt pris! Adele en av de st\u00f6rsta r\u00f6sterna i alla tider, att missa henne det svider! sista chansen att \u00f6verraska min dotter med biljett, \u00e4r att t\u00e4vla p\u00e5 detta s\u00e4tt! Tele2 l\u00e5t oss tillsammans f\u00e5 g\u00e5!", "Min tolkning av Adeles fantastiska l\u00e5t Hello :) #FANSFIRST\n\nHello, it's me\nI was wondering if after all these wonderful motivations you will pick me\nTo go to the concert.\nThey say that time's supposed to heal ya\nBut I ain't done much healing\n\nHello Tele2 Sverige, can you hear me?\nI'm in California dreaming about go to the concert whit a friend\nI forgot to buy tickets.\n\nAdele, there's such a difference between us\nAnd a million miles\n\nHello from the other side\nI must've dreamed a thousand times\nto see Adele \nlive at least once time \nBut when I try to buy tickets\nit was to late\n\nHello from the other side\nAt least I can say that I've tried\nTo win the tickets\nI hope it's matter\nAnd Tele2 Sverige not too go would tear me apart", "F\u00f6rsta g\u00e5ngen jag skulle k\u00f6pa biljetter till Adele s\u00e5 kom jag in men kunde inte betala n\u00e5got och andra g\u00e5ngen biljetten var till f\u00f6rs\u00e4ljning s\u00e5 kom jag inte in! Min dr\u00f6m har alltid varit att se Adele p\u00e5 konsert! Musik \u00e4r det jag lever f\u00f6r och om jag vann dessa biljetter skulle jag gr\u00e5ta utav lycka.", "Det b\u00f6rjade med att jag h\u00f6rde en f\u00e5gel sjunga i h\u00e4ngmattan. Sk\u00f6ns\u00e5ngen f\u00f6ljdes sedan av att frank sa AAAH som jag st\u00e4llt i som sms signal och jag \u00f6ppnade telefonen. D\u00e4r fanns en l\u00e4nk till Lovesong by Adele som jag f\u00e5tt av min b\u00e4sta v\u00e4n. Han \u00c4LSKAR henne och jag \u00e4lskar honom. L\u00e5t oss g\u00e5 och sjunga ut k\u00e4rleken till adele och till varandra 29 april. :) #Fansfirst", "I have loved Adele ever since her first Album and I've followed her career and music ever since. Finally last year I realised I have the chance to get to see her live and that I could go with my amazing mom who is a fan just like me. I was able to scrounge up tickets to this concert in Stockholm, but my mom decided to forfeit her ticket to a family member who has struggled recently and needed this chance to enjoy herself. So now my mom has to stay behind as others get to go see an artist she loves! So I'm hoping that you'll show appreciation for her generosity and give her tickets to see Adele :) #FansFirst", "Min fina v\u00e4n Malin Augustsson satt flera timmar i k\u00f6 n\u00e4r biljetterna sl\u00e4pptes men lyckades ej f\u00e5 n\u00e5gra.  Hon hittade n\u00e5gra dagar senare biljetter p\u00e5 blocket. Hon \u00e5kte m\u00e5nga mil f\u00f6r att k\u00f6pa dem, tyv\u00e4rr visade det sig att hon blev lurad det var inte \u00e4kta biljetter! Efter dessa f\u00f6rs\u00f6k gav hon upp!! Skulle vara s\u00e5 roligt att f\u00e5 bjuda henne p\u00e5 denna konsert som tack f\u00f6r att hon k\u00e4mpade s\u00e5 h\u00e5rt att skaffa biljetter till oss men tyv\u00e4rr \u00e4nd\u00e5 misslyckades.", "Allts\u00e5 oh vad jag \u00e4lskar Adele hon \u00e4r en stor f\u00f6rebild f\u00f6r mig och det skulle vara det b\u00e4sta om jag fick se henne i en konsert hon \u00e4r den b\u00e4sta artisten med den fina och sk\u00f6na r\u00f6sten och n\u00e4r biljetterna blev slut s\u00e5 gr\u00e4t jag j\u00e4tte mycket och det skulle v\u00e4rldens b\u00e4sta grej som har h\u00e4nt i mitt dr\u00f6m att f\u00e5 se henne jag skulle ta med mig min mamma som \u00e4lskar Adele och min mamma ville k\u00f6pa biljetter till mig och till henne men biljetterna var helt slut men jag skulle bli j\u00e4tte \u00f6verlycklig att se henne:)", "Jag som inte ens vet vem Adele \u00e4r ;) s\u00e5 jag kommer ju inte vinna detta :D Men eftersom hon har s\u00e5lt slut p\u00e5 alla biljetterna s\u00e5 kanske hon \u00e4r bra :)", "Har sen f\u00f6rsta g\u00e5ngen jag s\u00e5g hennes upptr\u00e4dande i Royal Albert Hall p\u00e5 youtube \u00e4lskat Adele! R\u00f6sten,musiken, texten och inlevelsen jag menar hur kan man annat \u00e4n tycka att hon \u00e4r grym?? Sen n\u00e4r man inte tror att de kan komma fler hits o grymma l\u00e5tar s\u00e5 forts\u00e4tter hon att leverera och blir bara b\u00e4ttre o b\u00e4ttre!! Har vid varje \nbiljettsl\u00e4pp suttit o h\u00e5llit b\u00e5de fingrar o t\u00e5r o hoppats att jag skulle kunna f\u00e5 biljetter till denna helt fantastiska kvinna! Men varje g\u00e5ng har de har varit sluts\u00e5lda n\u00e4r det v\u00e4l blivit min tur i k\u00f6n. S\u00e5 d\u00e4rf\u00f6r blev jag s\u00e5 glad i f\u00f6rra veckan n\u00e4r jag s\u00e5g att det fanns ytterligare en chans f\u00f6r mig att f\u00e5 biljetter till hennes konsert i tele2 arena, satt redo att best\u00e4lla men inte heller denna g\u00e5ngen gick det v\u00e4gen. S\u00e5 nu ger vi det ett sista f\u00f6rs\u00f6k till att kunna vara den otroligt lyckliga m\u00e4nniska som f\u00e5r chansen o se denna helt fantastiska artisten upptr\u00e4da live jag menar Wow det m\u00e5ste vara den h\u00e4ftigaste upplevelsen n\u00e5gonsin! Att kunna sjunga med live och d\u00e5 med flera tusen andra fans vilken k\u00e4nsla o d\u00e5 \u00e4ven uppleva detta tillsammans med en v\u00e4n ja det kan ju bara inte bli b\u00e4ttre! Verkligen ett minne f\u00f6r livet!!", "F\u00e5r inte in filmklipp i kommentarerna(?) men jag laddade upp ett klipp ig\u00e5r n\u00e4r min storasyster sjunger Adele (ligger publikt p\u00e5 min FB). Lite partisk kanske, men hon \u00e4r s\u00e5 OTROLIGT duktig och att f\u00e5 se Adele live hade vart den b\u00e4sta presenten jag n\u00e5gonsin kan ge henne. Hon spelar alla skivorna konstant i bilen och att f\u00e5 sjunga oss hesa tillsammans vore en dr\u00f6m! \u2764\ufe0f Sandra Hansson. \n\nhttps://www.facebook.com/hanssonjennie/posts/10154211548471349", "Fredrik Larsson", "Tyckte hon var mysig och jordn\u00e4ra i en intervju, tror det var tonight show kanske. Vore kul \u00e5 se om hon \u00e4r lika avslappnad p\u00e5 sitt eget event. :)", "#FRANSFIRST", "Aleksander Andersson", "Mitt f\u00f6rsta grupparbete p\u00e5 gymnasiet bestod av ett bildspel p\u00e5 olika platser i Stockholm, som betydde n\u00e5got f\u00f6r oss i gruppen. Till bildspelet hade vi l\u00e5ten \"Chasing pavements\" som spelades i bakgrunden, vilket gav ett starkare intryck p\u00e5 v\u00e5ra svartvita bilder. Genom det arbetet uppt\u00e4ckte jag Adele och \u00e4r f\u00f6revigt tacksam till min v\u00e4n Beatrice Abrahamsson, som f\u00f6reslog l\u00e5ten!", "S\u00e5 h\u00e4r stort fan:", "ADELE=\nAmbition \nDelight\nEnjoy\nLove\nEntertainer \n\u2764\ud83d\udc99\ud83d\udc9a\ud83d\udc9b\ud83d\udc9c\n\ud83c\udfb5\ud83c\udfb6\ud83c\udfb5\ud83c\udfb6\ud83c\udfa4", "Adele \u00e4r min absolut st\u00f6rsta idol. \nHennes magiska r\u00f6st, otroligt talande texter och hennes sj\u00e4lvklara s\u00e4tt att vara sig sj\u00e4lv p\u00e5, oavsett vad som h\u00e4nder har praktiskt taget r\u00e4ddat mitt liv. \nTiden n\u00e4r Adele b\u00f6rjade bli stor var den v\u00e4rsta tiden i mitt liv. Jag hade precis kommit ut som homosexuell f\u00f6r mina f\u00f6r\u00e4ldrar med en pappa som inte tog det s\u00e4rskilt bra. Jag var grovt mobbad i skolan och hade n\u00e4stan inget sj\u00e4lvf\u00f6rtroende. S\u00e5 av n\u00e5gon anledning h\u00f6rde jag chasing pavements n\u00e5gonstans och h\u00e4nf\u00f6rdes direkt av hennes r\u00f6st. Sedan dess har jag f\u00f6ljt det mesta denna magiska kvinna gjort och hon har inspirerat mig till att alltid v\u00e5ga vara mig sj\u00e4lv oavsett vad. \n\nD\u00e4rf\u00f6r, skulle jag hemskt g\u00e4rna vilja vinna biljetter till hennes konsert d\u00e5 ja misslyckades med att f\u00e5 tag i n\u00e5gra n\u00e4r de sl\u00e4pptes.", "Nicole S\u00f6derqvist Sandin", "S\u00e5g en live konsert med Adele p\u00e5 tv. Hon \u00e4r s\u00e5 sjukt rysligt fantastisk! N\u00e4r hon sj\u00f6ng Simone like u, gr\u00e4t jag n\u00e4stan kika mkt som hon, hennes r\u00f6st \u00e4r bara s\u00e5\u00e5\u00e5 fantastisk! Hon \u00e4r nog den enda som jag skulle se framemot att f\u00e5 se live, hon Sarah down finer och Celine Dion \ud83d\ude0b", "Adele \u00e4r en j\u00e4tte bra person och hennes r\u00f6st \u00e4r gjord av guld och om jag skulle \u00e5ka till hennes konsert d\u00e5 skulle jag ta med mig mig min kompis syster Rafif Almuhanna f\u00f6r att hon \u00e4r en galen adele fan och jag vill ge det till henne f\u00f6r att vi b\u00e5da gillar hennes r\u00f6st hon har s\u00e5 stark och sk\u00f6n r\u00f6st man kan aldrig tr\u00f6ttna p\u00e5 hennes fina r\u00f6st och n\u00e4r man ser henne p\u00e5 bilder s\u00e5 tror man att man ser henne p\u00e5 riktigt f\u00f6r att man gillar henne j\u00e4tte mycket och hon \u00e4r v\u00e4rd att g\u00e5 till hennes konsert men det \u00e4r slut s\u00e5lt men om det var biljetter kvar d\u00e5 skulle jag direkt boka och \u00e5ka men grejen \u00e4r att biljetterna \u00e4r helt slut s\u00e5lda och oh vad roligt det skulle bli att se adele och h\u00f6ra henne sjunga hello f\u00f6r att det \u00e4r en av mina favorit l\u00e5tar:)", "Jag \u00e4lskar allt med Adele !! Jag kan alla hennes l\u00e5tar fr\u00e5n hennes alla tre album: 19,21 och 25! Hon \u00e4r en stor inspiration f\u00f6r mig! Hon \u00e4r super cool och verkar vara en j\u00e4tte bra m\u00e4nniska! \u00c4lskar hennes skratt! Att vinna vore helt underbart eftersom att jag och min ensamst\u00e5ende mamma inte har s\u00e5 mycket pengar s\u00e5 vore det j\u00e4tte kul f\u00f6r oss b\u00e5da tv\u00e5! Jag \u00e4r ett SUPER stort Adele fan! Hoppas att jag vinner.... Xx som Adele skulle ha skrivit! #fansfirst hon har betytt mycket f\u00f6r mig! D\u00e5 jag haft det tufft med min familj hoppas hoppas att jag vinner!", "Hej Jag m\u00e5ste f\u00e5 f\u00f6rs\u00f6ka skriva till er och be om hj\u00e4lp till vinst av detta. att f\u00e5 fatt p\u00e5 3 biljetter till Adele p\u00e5 fredag. Tjejen \u00e4r v\u00e5r (jag och mina d\u00f6ttrar) absolut st\u00f6rsta idol. Min stora flicka \u00e4r 25 och har lyssnat p\u00e5 henne sedan hon kom ut med f\u00f6rsta skivan. Min lilla dotter som \u00e4r 12 g\u00e5r musikklass och har upptr\u00e4tt med Adeles fina \"when we were young\" se bland annat https://www.youtube.com/watch?v=5Jz1wgnb_WQ. Vi \u00c4LSKAR henne som s\u00e5 m\u00e5nga andra. Vi har haft en del pr\u00f6vningar det sista \u00e5ret och det skulle vara som en dr\u00f6m att f\u00e5 uppleva Adele med min fina flickor. Hon med den starkaste r\u00f6sten som ber\u00f6r \u00e4nda in i sj\u00e4len och med det ljuvligaste mest av smittande skrattet. Att f\u00e5 ge dem detta som magisk och historisk musikupplevelse. Bara att f\u00e5 komma till Tele2 och lyssna och vara n\u00e4rvarande. Otroligt tacksam f\u00f6r svar. Mycket K\u00e4rlek fr\u00e5n Annica / mamma till Livia och Stephanie.", "HELLO, it's me! Tack Tele2 f\u00f6r v\u00e5r chans att se ADELE\u2b50\ufe0f", "Tv-versionen av Daario Naharis \ud83d\ude0d", "Vi som har mobilt internet som enda alternativ f\u00e5r vara glada om vi kan se serien utan att datam\u00e4ngden tar slut..", "L\u00e4gger \u00e4ven mitt f\u00f6rslag h\u00e4r :) \n\nData i all \u00e4ra, men n\u00f6r ska ni b\u00f6rja f\u00f6lja Telia te.x, och ta bort roamingavgifterna f\u00f6r surf utomlands? Iallafall f\u00f6r norden kan jag ju tycka att man borde kunna f\u00e5 surfa i, alternativt dom jag sagt till er innan, varf\u00f6r inte l\u00e5ta en viss m\u00e4ngd, s\u00e4g 10% av datam\u00e4ngden i folks abonnemang, anv\u00e4nds utomlands, utan extra kostnad, och f\u00f6rst n\u00e4r/om de procenten \u00e4r f\u00f6rbrukade, d\u00e5 kostar det extra... Bara ett tips/r\u00e5d/fr\u00e5ga, men \u00e4r ganska s\u00e4ker p\u00e5 att fler med mig, tycker att det skulle vara en bra l\u00f6sning.", "Jag \u00e4r en n\u00f6jd Tele2-kund, men de d\u00e4r f\u00e5ren g\u00f6r mig illam\u00e5ende. Usel reklam som \u00e4r en f\u00f6rol\u00e4mpning mot kunderna! Man undrar om ni tror att vi \u00e4r idioter.", "Ajaj. Inte \u00e4r det soymilk l\u00e4ngre utan nu \u00e4r det oatdrink som g\u00e4ller. \ud83d\ude0a", "Den h\u00e4r reklamen skr\u00e4mmer skiten ur mig!! Funderar n\u00e4stan p\u00e5 att byta operat\u00f6r ist\u00e4llet!!", "Att ers\u00e4tta m\u00e4nsklig v\u00e4rme med kall maskin logik lockar d\u00e5 inte mig", "Men..har vi inte redan gjort det f\u00f6r r\u00e4tt l\u00e4nge se\u00b4n? Vi sitter ju vid v\u00e5ra \"k\u00e4ra maskiner varenda dag - och natt, medan disk-micro och tv\u00e4ttmask. g\u00e5r lite f\u00f6r sig sj\u00e4lva. Sen tar \u00e5tminstone jag bilen till city.....n\u00e5ja lite egna sm\u00e5 odlingar d\u00e5 ocks\u00e5 f\u00f6rst\u00e5ss ;)", "Haha lysande reklam ;)", "Blir det n\u00e5 mer data d\u00e5?", "Franks dagar \u00e4r nog r\u00e4knade, tack o lov", "Vad h\u00e4nder med f\u00e5ret frank", "N\u00e4e,, inte ta bort Frank inte, min dotter har ff kvar Frank p\u00e5 k\u00f6pet-dockan m\u00e5ste v\u00e4l vara kulturskydd p\u00e5 han nu?", "Dem s\u00e4ljer trasiga mobiler i sina butiker och skickar fel service och du har bara kontrakten i handen utan mobil. Javla skit p\u00e5sarrrr...", "Har ni bokat artisten Coming Soon till Tele2 Arena? *h\u00e5ller tummarna*", "Ring me Pappi 'Frank' :-)", "Kristoffer Noren", "Tjena Bosse! tele 2 , nja jag vet inte.. Men dig gillar jag och Kerstin! Tack f\u00f6r julkortet f\u00f6rresten.", "", "Hade besparat mig STUDENT\nTid \nGivit mig G i avg\u00f6rande tenta\nEJ KREDITV\u00c4RDIG N\u00c5GONSTANS PGA ER \n4 ABONNEMANG OCH 1 TELEFON OCH 3 x 795kr i skuld till DHL  F\u00d6R LEV FR\u00c5N TRADEMAX \nEFTERSOM V\u00c5R FAM ADVOKAT REDAN P\u00c5B\u00d6RJAT ST\u00c4MMNINGEN \n\nVILKET BEDR\u00c4GERI \nFALSKA M\u00c4NNISKA R\u00c4CKER EJ ATT VARA F\u00d6R ATT SM\u00c4LTA IN\n\nJAG VAR KUND 16 \u00c5R INNAN OCH HAR 38 olika namn p\u00e5 diverse NU HITILLS 16 OCH NI KUNDE ABSOLUT INTE FIXA S\u00c5 JAG FICK KONTAKTA BUTIKSANSVARIG ???????\n\nTYCKER DET \u00c4R SCHYSTARE ATT K\u00d6RA MED \u00d6PPNA KORT D\u00c5 HAN EJ VET VAD SOM SKETT \nHAN B\u00c4R JU ANSVAR F\u00d6R SIN PERSONAL \n\nTRADEMAX VAR LIKA DANA NI SKA JU BETALA DEM EJ JAG \n\nMIKAEL OLANDER FICK JAG S\u00d6KA UPP VD F\u00d6R HELA SKITEN OCH DE N\u00c4STAN 2500:- ST\u00c5R NU I ERT NAMN", "M\u00f6blerna jag aldrig f\u00e5r ska ju ni \u00e4ven debiteras med \nS\u00e5 lika bra g\u00f6ra samma h\u00e4r fr\u00e5ga el ber\u00e4tta f\u00f6r VD \u00c4GARE F\u00d6R NI \u00c4R JU PRECIS TOTALT BOMBADE \n\nHAR AVGIFTER P\u00c5 N\u00c4RMAST 2000:- F\u00d6R DEM HAR JAG AV ER F\u00c5TT\nPAPPERSP\u00c5SAR X2 \nMED EN J\u00c4VLA \u00c5SNA P\u00c5\nMITT NR OCH HELA SALDOT BORTA\n\nDET VAR \u00c4VEN MITT INTERNET \nTELEFON J\u00c4VELN FR\u00c5GADE VI \n( ADVOKATEN) OCH JAG EFTER I 28 DAGAR", "2 dagar sade er idiot till anst\u00e4lld", "L\u00c4MNAR DAG 11 IN PAPPERSP\u00c5SAR OR\u00d6RDA DVS INOM 14 DAGAR \nOCH NI UPPGER RIV FAKTURAN OM DET KOMMER NGN \nFYRA ANST\u00c4LLDA S\u00c4GER DETTA FATTAR NI", "Men du \u00e4r ju h\u00e4r och inte ens 14 dagar g\u00e5tt ja men d\u00e5 d\u00e5 kommer inget !\n\nS\u00c5 GLAD ATT JURIDISK DUKTIG NU G\u00d6R UPP MED ER BROTTSLINGAR", "Hej Viktoria!\n\nVi vill absolut titta n\u00e4rmre p\u00e5 vad ditt \u00e4rende g\u00e4ller. Skicka g\u00e4rna ett PM till oss med ditt personnummer eller telefonnummer s\u00e5 ska vi absolut titta p\u00e5 hur vi kan l\u00f6sa detta.\n\nMed v\u00e4nlig h\u00e4lsning,\nFilip Lundborg", "Dem s\u00e4ljer trasiga mobiler i sina butiker och skickar fel service och du har bara kontrakten i handen utan mobil. Javla skit p\u00e5sarrrr...", "Sara Wirdemark", "Ida Basmarke", "Tone Stigsdotter Andersson Ald\u00e9n", "Linn\u00e9a Bj\u00f6rndahl", "Clara Berfin Ronak !!!!!", "Rut Larsson", "Emelie", "Ezgi Kucukg\u00f6l", "Sara HolmSandra Elizabeth AnderssonIzabelle Andersson", "Tiffany Wistrand har du tele2 hahaha", "Sophia Simoes", "Ida Ulvhuvud Annie Ulvhuvud", "Liv Blomdahl !!!", "Alva Forsgren HAR DU TELE2???", "Meiko \ud83d\ude02", "Angela Gomez", "Daniella Lerche", "Sofie Fahlin \ud83d\udc81\ud83c\udffc\ud83d\ude0d", "Sandra", "Cissi Kraft", "Elin Myrsten", "J\u00f3hanna  tf why June first", "Zasmine Rubell", "Caroline Rubell", "Kan man fortfarande t\u00e4vla om man redan har bilejtter?", "Matilda Jacobsson", "Jag gjorde ett fel i den jag skicka in, kan jag m\u00f6jligtvis skicka in en ny?", "Mollie Nilsson ska vi k\u00f6ra!", "Julia Pettersson", "Hj\u00e4lp mig Hilma Bawelin \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "Emma Envall u better t\u00e4vla. I did. U better help me jao... \ud83d\ude18", "F\u00e5r man inte t\u00e4vla om man inte \u00e4r tele2 kund? :(", "Caroline Svahn", "Angelica Olofsson", "wow detta \u00e4r verkligen en sjukt cool t\u00e4vling, tack f\u00f6r att ni ger n\u00e5gon (f\u00f6rhoppningsvis mig XD) chansen att tr\u00e4ffa deras idol!", "Saga Sedelius", "om n\u00e5gon i min familj har tele2 men inte jag, kan jag anv\u00e4nda min familjemedlems nummer n\u00e4r jag t\u00e4vlar \u00e4ven fast det inte \u00e4r mitt?", "Emilia Sp\u00e5ngberg venne om du sett", "M\u00e5ste man ange sitt tele2 nummer n\u00e4r man t\u00e4vlar?", "August Lundeborg t\u00e4vla \u00e5t oss, jag har skickat in en \ud83c\udfb8\u2764\ufe0f", "Elin Alfredson", "Conny Thynell Veronica Thynell!!!!!!", "Rebecca Ekeroth", "Stina Umeg\u00e5rd", "Julia Karlquist delta!!!", "Juliette Pisto", "N\u00e4r \u00e4r meet and greeten?", "N\u00e4r f\u00e5r vi reda p\u00e5 vem som vann?", "S\u00e5 detta g\u00e4ller bara tele2 kunder? Men va?", "Felicia Sp\u00e5ngberg Josephine Sp\u00e5ngberg", "Jag \u00e4r inte s\u00e4ker om min blev inskickad, ska jag g\u00f6ra om?", "Hampus Sorrow Skoog  sn\u00e4lla kan vi inte t\u00e4vla? F\u00f6r min skull? Skulle betyda allt om du joinat", "Vet ej om mitt svar kom in riktigt. Och \u00e4r sp Himmla tr\u00f6tt s\u00e5 vet inte ens vad jag skrev.... Skrev om en r\u00e4tt k\u00e4nslosam sak i mitt liv...", "Elvira Westin", "Felicia Berglund v\u00e5r chans \u00e4r h\u00e4r\ud83d\ude0f\ud83d\ude0f\ud83d\ude0f", "Elma 4 u", "Hedda Waldenstr\u00f6m", "Klara Johansson", "Gabriella Levinsson Sj\u00f6gren \u2764", "Jonna Strandberg t\u00e4vla du ocks\u00e5!!", "G\u00f6r det n\u00e5t om man har dolt nummer?", "N\u00e4r \u00e4r t\u00e4vlingen avslutad? Och n\u00e4r f\u00e5r vinnaren beskedet ?", "Alexandra Khadija Iich", "O.M.G Linnea Lans", "Amanda Augustsson", "D\u00e5ligt dock att det stod l\u00e4ngst ner p\u00e5 sidan att man var tvungen att vara kund hos tele2, hade vart b\u00e4ttre om det stod l\u00e4ngst upp s\u00e5 man inte hade beh\u00f6vt l\u00e4gga tid p\u00e5 att fylla i alla rutorna och sedan uppt\u00e4cka att man \u00e4nd\u00e5 inte kan vara med. \ud83d\ude15", "Matilda Carolina Lindh jag har skickat, skicka du mef", "Kan vi g\u00f6ra det h\u00e4r sedan??\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f Ann T Ottestig", "Om ens f\u00f6r\u00e4ldrar \u00e4r medlem i tele2 kan jag t\u00e4vla med mitt namn d\u00e5 eller ska min mamma t\u00e4vla med sitt och kan hon l\u00e5ta mig och en av mina kompisar g\u00e5? Eller m\u00e5ste hon ta med mig som v\u00e4n?", "Hej Hilda! \n\nDet g\u00e5r bra om du anger dina uppgifter i formul\u00e4ret s\u00e5 l\u00e4nge det telefonnummer som st\u00e5r registrerat hos oss \u00e4ven anges.  Ut\u00f6ver det s\u00e5 g\u00e5r det j\u00e4ttebra f\u00f6r dig att sj\u00e4lv v\u00e4lja vem som f\u00f6ljer med vid en eventuell vinst. \n\nHa en fortsatt trevlig dag, och lycka till! \n\nMvh Simon Roos", "f\u00e5r man inte t\u00e4vla om man inte \u00e4r kund hos er?", "Hur kommer ni announca vinnaren? Officiellt eller bara typ maila/ringa?", "Liksom kommer alla f\u00e5 veta vem som vann?", "H\u00f6r ni av er till vinnaren just idag, samma dag som t\u00e4vlingen st\u00e4nger, eller senare?", "Har ni skickat ett mail till vinnaren \u00e4nnu?", "Undrar detsamma^ f\u00e5r typ panik av att v\u00e4nta...", "Har ni meddelat vinnaren??", "Sn\u00e4lla kan ni s\u00e4ga om ni valt vinnare?? Jag f\u00e5r typ panik av att inte veta!", "Kan ni skriva p\u00e5 eran sida n\u00e4r vinnaren \u00e4r utsedd och kontaktad s\u00e5 man inte g\u00e5r och hoppas i on\u00f6dan", "\u00c4r vinnaren utsedd??", "\u00c4r vinnaren utsedd eller??", "N\u00e4r tror ni att ni kommer att ha utsett en vinnare?\ud83d\udc9b Vi \u00e4r s\u00e5 nerv\u00f6sa!!! H\u00e5ller tummarna f\u00f6r alla!", "N\u00e4r f\u00e5r man veta vinnaren?  Har vinnaren f\u00e5tt mejl?", "Seri\u00f6st s\u00e4g till att vinnaren \u00e4r utsedd s\u00e5 slipper man hoppas i on\u00f6fan, ni sa att ni skulle s\u00e4ga till men gjorde ej det vilket gav mig on\u00f6dig \u00e5ngest. \nF\u00f6r alla som inte vet \u00e4r vinnaren utsedd. De ringde ig\u00e5r!", "Vem vann?", "Vem vann t\u00e4vlingen?", "Allts\u00e5 man \u00e4r ju os\u00e4ker p\u00e5 att n\u00e5gon ens vann??? \"Vinnaren kommer presenteras h\u00e4r i fl\u00f6det\" bullshit...", "Hahaha 1 april \ud83d\ude01", "\u263a", "Inte till Symbian?", "N\u00e4e Tele2, smartsense inte s\u00e4rskilt smart som\naprilsk\u00e4mt  \ud83d\ude0f\ud83d\ude36", "Okej med april sk\u00e4mt. Men kan v\u00e4l f\u00f6rs\u00f6ka g\u00f6ra dom lite realistiska hehe", "Perfekt...\u00e4ntligen kan man fokusera p\u00e5 FB  24/7..!!!", "Beatrice Lundin \ud83d\ude02", "Bra f\u00f6rs\u00f6k Tele2 ni kan b\u00e4ttre \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "Navid Sara Sofia Johanna", "Vet flera som skulle beh\u00f6ver den \ud83d\ude02", "Smart om det skulle fungera och det var verkligt \ud83d\ude02", "Hittils den b\u00e4sta s\u00e5 l\u00e4nge med all arbete f\u00f6r f\u00e5 folk tro p\u00e5 det. ;)", "Hahaha n\u00e5got f\u00f6r Apple anv\u00e4ndarna iaf! Walter Rojas Sherif Mahmoud", "Dem s\u00e4ljer trasiga mobiler i sina butiker och skickar fel service och du har bara kontrakten i handen utan mobil. Javla skit p\u00e5sarrrr...", "Rebecka Chamoun", "ser ut som 5:an \ud83d\ude33", "Kalle Skoog \ud83d\udc4f\ud83c\udffc", "Pernilla Lindstrand", "Abboud Omeirat", "Lindsey Wu", "Soha Abdul Rahim", "Mange Falic", "Klara Varvne", "Elisa Gustafsson", "Susanne Lindh", "Henrik H\u00e4stbacka", "Kommer ni f\u00e5 in nexus 6p?", "Firas Rabie Salim", "Why the hell is it so expensive in Sweden while it is only 399$ in US which roughly equals ~ SEK 3,200.00. Not good!", "\"F\u00f6rk\u00f6pa\" var ett sp\u00e4nnande ord. Kan man k\u00f6pa den innan alla andra eller kan man f\u00f6rhandsboka den?", "Varf\u00f6r ska man k\u00f6pa den \u00f6verhuvud taget om man har en 6:a ?", "Ge alla nummer till oss s\u00e5 ringer vi ut och s\u00e4ljer Josefin Andersson hahahaha", "Gamal telefon med lite nya komponenter. Apple lurar skiten ur folk", "Lina Westerberg Ribbing", "Eric Moisio", "L\u00e4gger denna av ocks\u00e5 s\u00e5 fort det blir lite kyligt ute ?", "Lite dyr n\u00e4r man kollar US priset....", "Joke of the year", "Den va v\u00e4ldigt bilig men Kommer det ingen iphone 7", "Erika T\u00e4htinen du borde ha v\u00e4ntat eftersom du inte ville ha en s\u00e5 stor telefon som 6an", "Tror jag stannar med min Z5 premium d\u00e5 den \u00e4r \u00f6verl\u00e4gsen i alla aspekter :D", "Lena Gustavsson", "Lina Persson", "S\u00e4ger bara ZTE blade s6... Denna kom f\u00f6re ip6 och f\u00e5r ofta h\u00f6ra oj har du en ip6? N\u00e4  sikket skit med iPhone.  Denna kostar en tredjedel men FN s\u00e5 mycket b\u00e4ttre", "Fortfarande dyr n\u00e4r man j\u00e4mf\u00f6r US priser", "Paul Hauki", "4\"... \u00c4r det 2009?", "Lucas Perkhed", "nej de \u00e4r2016  \u00e4ntligen apple g\u00f6r riktigt mobil som passar alla pl\u00e5nbok men de blir inte tele2 hoppas comviq tar oss tillbaka privata kunder och en s\u00e5n dyrt bolag som r\u00e5nar kunder skall inte finnas i sverige tele2 har gjort sitt ,men de kan blir b\u00e4ttre", "S\u00c5 NI LJUGER! D\u00c5 KANSKE NI SKULLE L\u00c4RA ER PRIMATIVA PERSONAL ATT DETTA G\u00c4LLER ALLT INOM H\u00c5RDVARA \nNI SKA VARA F\u00d6RDEL AKTIGA F\u00d6R STUDENTER?\n1. BES\u00d6KER BUTIK EFTER TALAT MED KUNDTJ\u00c4NST \nL\u00c4SER DISTANS MAGISTER EXAMEN \nT\u00c4NKTE SKAFFA FAST VIA COMHEM DETTA VAR TILLF\u00c4LLIG L\u00d6SNING \nDET JAG NU F\u00c5TT FAKTURA P\u00c5 \u00c4R\n\n* TELEFON JAG TECKNA DEN 30/3 \nDENITERAS FR 1/3\n* 100gb 399:-\n* 100gb 399:-\n* R\u00f6rlig 49:-\n* FASTPRIS 149:-\n* 20GB\n* Uppl\u00e4ggnings avg 250:-\n* pappersfaktura 30:-", "8,06 kr ... 6,80kr.... 2,,44kr... 387kr...???\n\nDatum 27/3-31/3\nN\u00e5gon var andra datum och FAKTURAN", "Dem s\u00e4ljer trasiga mobiler i sina butiker och skickar fel service och du har bara kontrakten i handen utan mobil. Javla skit p\u00e5sarrrr...", "Bra gjort Tele2!", "Bra initiativ \ud83d\udc4d\ud83c\udffb.", "Flott!", "Bra gjort \ud83d\udc4d\ud83d\udc4d", "Fint! :-)\nVarf\u00f6r gjorde ni inte samma sak till och fr\u00e5n Ankara/Turkiet i s\u00f6ndags?\nhttp://www.aftonbladet.se/nyheter/article22436372.ab", "Bra gjort av er \ud83d\udc4d\ud83d\udc9c", "Zainab Mohammed", "Tunga tele2 \u00e4r Faiez Amir Ferdaus Ferre Amir", "Bra gjort. Stolt f\u00f6r att vara kund hos er <3", "Fint och bra gjort!", "Bra initiativ <3", "Kan bara hoppas 3 f\u00f6ljer erat goda exempel.", "J\u00e4ttebra initiativ!!", "J\u00e4ttebra Tele2 \u00e4r B\u00e4st", "Turkiet d\u00e5?", "\ud83d\udc4d", "Je suis Ankara? Je suis Istanbul? Je suis Nigeria? N\u00e4, inte tillr\u00e4ckligt intressant. Tack tele2 nu vet jag :) s\u00e4ger upp allt. \nJE SUIS WORLD!", "Ja, Tele2 \u00e4r Belgien men inte Turkiet \u262a!", "Bra gjort.. men, vad om turkiet???", "BRA GJORT", "I s\u00e5nna h\u00e4r l\u00e4gen \u00e4r jag stolt o va tele 2 kund aldrig haft problem med ett snabb o bra service !  Mkt creed  \ud83d\udc96", "MYCKET FINT GJORT.", "Vet inte riktigt vad jag tycker n\u00e4r de flesta operat\u00f6rerna n\u00e4mner att samtliga operat\u00f6rer g\u00f6r exakt samma sak och ni v\u00e4ljer att enbart n\u00e4mna att det \u00e4r ni som g\u00f6r detta... Goodwill lost", "Tele2 Sverige... Turkiet d\u00e5? Va dom inte m\u00e4nniskor som dog d\u00e4r??", "Fantastiskt initiativ!", "Bra gjort!!!", "\u00e4r Turkiet inte viktigt nog f\u00f6r tele2? \u00c4r det bara l\u00e4mpligt att ta bort surf n\u00e4r vita d\u00f6r? Har inte vi andra r\u00e4tt att kommunicera gratis med v\u00e5ra sl\u00e4ktingar n\u00e4r fruktansv\u00e4rda d\u00e5d h\u00e4nder?", "J\u00e4tte fin gjort !!!!", "Mycket fint gjort Tele2. Ett bolag som jag uppskattar v\u00e4l.", "Det ger hopp om m\u00e4nskligheten! Stort av Tele2! \ud83d\udcaa l\u00e5t godheten segra!!!!!", "Fint och bra gjort Tele2!  (Y)  <3", "Synd att ni inte erbj\u00f6d samma m\u00f6jligheter till de som drabbades i Istanbul @tele2 #tele2", "Tycker det \u00e4r fruktansv\u00e4rt d\u00e5ligt att detta inte g\u00e4ller alla Tele2 kunder!!! \ud83d\udc4e\ud83c\udffb\ud83d\udc4e\ud83c\udffb\ud83d\udc4e\ud83c\udffb", "Otroligt d\u00e5ligt Tele2", "Guro Myrkaskog", "Anna S\u00f6derberg", "Sliva Hajo", "Anneli Alkman Sara Eriksson", "L\u00e5ter helt klart intressant!!!\n\u00c4r p\u00e5 jobbet! Kan vi h\u00f6ras lite senare ikv\u00e4ll!!?", "Bardia Mahjoor", "Ida Thord? \ud83c\udf89", "Nu \u00e4r det bara att h\u00e5lla tummarna \ud83d\ude03", "Tele2 Frank", "Jimmy Johansson \ud83d\ude18", "\ud83d\ude22\ud83d\ude22\ud83d\ude22\ud83d\ude22", "\u00c4r vinnarna kontaktade? <3 Eller lever hoppet? :D", "Hussein Shaker", "Stackars norra Sverige, d\u00e4r h\u00e4nde det inte mycket :(", "Det vart ingen kram till kostym snubben \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "Fick min nyss :)", "Fick min f\u00f6r n\u00e5n timme sen :) sjukt n\u00f6jd", "fick min i morse, mycket n\u00f6jd", "Skulle haft leverans av den mellan 17-22 d\u00f6k inte upp n\u00e5n \ud83d\ude21", "Grymt bra och rolig Service, riktigt trevlig personal ocks\u00e5 som k\u00f6rde ut!", "\u00c4r ocks\u00e5 grymt n\u00f6jd med min S7 edge \ud83d\ude04", "Ringde i g\u00e5r och fr\u00e5gade om leverans av express lev och fick till svar 2-3 veckor det kallar jag inte express direkt,  men man m\u00e5ste kanske bo i Stockholm?? Vad vet jag..", "Undrar om dom forts\u00e4tter med leveranserna ....", "Enligt er Byt gammal mobil mot ny ska man kunna byta hur ofta man vill. Men n\u00e4r jag knappar in min mobils im nr s\u00e5 st\u00e5r det att mobilen ska l\u00e4mnas tillbaka till byt mobils returfl\u00f6de. F\u00f6rst\u00e5r inte? Jag har en Samsung galaxy 6", "F\u00f6rk\u00f6psperioden \u00e4r \u00f6ver, och d\u00e5 ing\u00e5r inte glas\u00f6gonen l\u00e4ngre Jonatan.", "Best\u00e4llde innan 6 mars. Inte f-n har jag f\u00e5tt n\u00e5gon mobil \u00e4n. Expressleverans, inte mycket inte, orderstatus \u00e4r \"v\u00e4ntas in p\u00e5 lager\". Skulle ha best\u00e4llt p\u00e5 webhallen. Nu \u00e4r det ju f\u00f6rsent f\u00f6r jag f\u00e5r ju inte med vr kitet p\u00e5 k\u00f6pet. Hoppas jag f\u00e5r telefonen innan S8 sl\u00e4pps. Kort sagt, skitd\u00e5ligt, varf\u00f6r lova leverans den 8 mars om man best\u00e4ller innan den 6 och sen inte ens kunna f\u00e5 fram skiten \u00f6ver en vecka efter utlovad leverans. Aldrig mer k\u00f6pa n\u00e5got av tele2.", "Ser att webhallen har s7 edge svart i lager i flera butiker. Hur sv\u00e5rt kan det vara att f\u00e5 fram dem? Webhallen har haft i lager hela tiden sedan releasen i fredags. Men inte tele2. Ni m\u00e5ste ju ha vetat om f\u00f6r l\u00e4nge sedan att de typ fem telefoner ni best\u00e4llt inte skulle r\u00e4cka. Varf\u00f6r ljuger ni d\u00e5 p\u00e5 er hemsida den 4 och p\u00e5st\u00e5r att man kan best\u00e4lla och f\u00e5 leverans den 8 mars. Hade jag vetat att man skulle f\u00e5 v\u00e4nta i flera veckor hade jag best\u00e4llt av webhallen. K\u00f6pte telefonen som f\u00f6delsedagspresent, hoppas den kommmer v\u00e4ldigt snart....", "Best\u00e4llde min den 26/februari men har inte f\u00e5tt den .. Tele2 s\u00e4ger olika saker hela tiden . B\u00f6rja tr\u00f6ttna p\u00e5 detta med att v\u00e4nta och v\u00e4nta \ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21", "Blev lovad att jag skulle f\u00e5 min den 11/3 senast. Ringer och kollar vart den \u00e4r, d\u00e5 f\u00e5r jag till svar att dom \u00e4r slut i lagret.\nHan jag pratade med d\u00e5 lovade att jag skulle ha den 18/3 eller 21/3 senast. Ringde idag och d\u00e5 fick ja till svar 1-2 veckor innan ni f\u00e5r hem dom. \nExtremt d\u00e5lig av er att lova datum 2 g\u00e5nger utan att kunna h\u00e5lla det. Hade jag vetat om de h\u00e4r hade jag aldrig best\u00e4llt den av er.", "I fredags (18 mars) vid lunch fick jag ett sms att telefonen var skickad. \u00c4ntligen t\u00e4nkte jag. D\u00e5 kommer den v\u00e4l under kv\u00e4llen eftersom det var expressleverans. Inte det inte. Nu \u00e4r det s\u00f6ndag kv\u00e4ll och n\u00e5gon telefon har jag inte sett. L\u00e4r v\u00e4l f\u00e5 h\u00e4mta den p\u00e5 n\u00e5got avh\u00e4mtningsst\u00e4lle om en vecka eller vad det nu tar med flaskpost eller vad det blev f\u00f6r frakt. helt klart inte n\u00e5gon express....", "I hope there will be more appreciation for the customer we're not just a deal\nMvh\nAbboud saegh", "V\u00e4ntar fortfarande p\u00e5 min telefon.......snart en m\u00e5nad sen. Men faktum va ni snabb att h\u00f6ja :/", "gear vr lev p\u00e5 ing\u00e5ng snart??", "Kul att man aldrig har haft problem med tele2 \nMen sedan 1 \u00e5r tillbaka har det bara varit problem. Idag blev det droppen, jag byter f\u00f6retag........", "Tele2 For the win! :) Hoppas jag hinner f\u00e5 min Samsung galaxy S7 fr\u00e5n er idag innan jag \u00e5ker en vecka p\u00e5 jobb xD", "Heja Allison och Alexandra!!! \ud83d\udcaa\ud83c\udffc\ud83d\udcaa\ud83c\udffc", "Lite gammalt va ingen kvinnodag nu", "Jennie Anderberg", "Har ni den i Silver Titanium d\u00e5?!", "Najwan det var detta jag menade.", "A jag s\u00e5g den \ud83d\ude22\ud83d\ude22 omg  Tony \u00c5kvist", "N\u00e4r kommer den till era butiker? Vill g\u00e4rna se och kl\u00e4mma innan jag best\u00e4ller.", "Ja vill g\u00e4rna ha den\n\n Eller m\u00e5ste man v asyls\u00f6kande??", "Har bokat min nu.\ud83d\ude0e\nNu \u00e4r det bara att v\u00e4nta...", "Synd det inte g\u00e5r att v\u00e4lja en h\u00f6gtalare ist\u00e4llet f\u00f6r Samsungs VR-glas\u00f6gon Gear VR som ni hade tidigare ... n\u00e4r man k\u00f6per en 7a", "LG G5 d\u00e5??", "Varf\u00f6r kan man inte f\u00f6rboka s7 edge st\u00e5r att den \u00e4r slut i lager men s7 g\u00e5r att f\u00f6rboka ???", "Hos Telenor f\u00e5r man h\u00f6gtalare p\u00e5 k\u00f6pet ocks\u00e5...varf\u00f6r inte hos er?", "Kan inte f\u00f6rboka den heller. St\u00e5r att det \u00e4r slut p\u00e5 lager n\u00e4r man g\u00e5r till varukorgen. Men det funkade i l\u00f6rdags kv\u00e4ll. Men inte p\u00e5 s\u00f6ndagen. Hur kan man l\u00f6sa detta?", "Varf\u00f6r  kan man inte k\u00f6pa  vanlig avbetalning?  Vill inte ha tele byt", "Tele 2 appen fungerar inte p\u00e5 min mobil och jag skulle g\u00e4rna vilja se hur mycket GB jag har gjort av med. Finns det n\u00e5got annat s\u00e4tt att kunna kolla detta p\u00e5?", "Never more samsung tog s5 n\u00e4r den kom ut fr\u00e5n er, s\u00e4msta skit sista betalning i april drygt 6000kr i sj\u00f6n\ud83d\ude1f", "Har best\u00e4llt en av er och hoppas ni lever upp till samma fina service som ni hade n\u00e4r jag hade mobilt bredband fr\u00e5n er, n\u00e5got Telia verkligen inte haft under de 2 \u00e5r jag varit kund hos dem, trevlig helg!", "Jag har tidigare blivit lovad att mina fakturor ska vara synliga i mitt tele2 app av en Zacharias efter att haft problem med det i ett halv\u00e5r. Innan han kom med sitt l\u00f6fte s\u00e5 har andra lovat mig samma att detta skall \u00e5tg\u00e4rdas \"inom en vecka\". Men ingenting h\u00e4nder och jag undrar nu ifall man kan ta tele2 l\u00f6fte seri\u00f6st eller \u00e4r det bara massa skitsnack fr\u00e5n er kundservice?", "Best\u00e4llde s7 edge 3/3 och idg kom maul fr\u00e5n jetpak om leverans 8/3 mellan 17-20. Tack tele2 f\u00f6r bra och snabbt jobb :)", "V\u00e4ntar med sp\u00e4nning \u00e5 tack Johan Tell f\u00f6r trevlig service", "Jag f\u00f6rbokade min Samsung Galaxy S7 den 22 februari och jag har fan inte f\u00e5tt n\u00e5got mail fr\u00e5n Jetpak. Ringde Tele2 3 ggr i g\u00e5r, f\u00f6rst vid lunchtid d\u00e4r jag blev ombedd att avvakta under dagen. Ringde \u00e5ter igen kl 17 eftersom jag fortfarande inte hade f\u00e5tt n\u00e5got mail fr\u00e5n Jetpak. D\u00e5 blev JAG ombedd att ringa till Jetpaks telefonv\u00e4xel i Stockholm f\u00f6r att sedan bli omdirigerad till Jetpak i V\u00e4ster\u00e5s. Svaret var att de hade inte f\u00e5tt n\u00e5gon orderleverans till mitt portnummer men d\u00e4remot till ett annat portnummer p\u00e5 samma gatuadress. Nu blev jag riktigt f\u00f6rbannad, som \u00e5ter igen fick ringa Tele2. Den killen som svarade hade INGEN koll, inte ens att jag HADE f\u00f6rbokat. Fick m\u00e4rkliga f\u00f6rklaringar. Jag kommer INTE att f\u00e5 min mobil i dag den 8:e. Det l\u00e4t som att jag inte f\u00e5r den f\u00f6re den 11:e, att det kanske var n\u00e5gra veckors leveranstid. Jag tycker det \u00e4r j\u00e4vligt d\u00e5ligt att jag som kund ska beh\u00f6va ta tag i Tele2\u00b4s samarbete med Jetpak eller beh\u00f6va informera era operat\u00f6rer om min orderstatus.  Det \u00e4r mer regel \u00e4n undantag att jag har strul med Tele2. Om 2 \u00e5r byter jag mobiloperat\u00f6r. Det r\u00e4cker nu!!!", "Jag \u00e4r s\u00e5 less och tr\u00f6tt p\u00e5 Tele2 kundservice. Har f\u00f6rbest\u00e4llt Samsung Edge s7 den 4de mars och enligt kundservicen ska jag f\u00e5 hem mobilen den 8:e och nu n\u00e4r jag ringer s\u00e5 f\u00e5r jag veta att jag kommer f\u00e5 mobilen den 14:e. Det h\u00e4r \u00e4r inte f\u00f6rsta g\u00e5ngen jag har varit om det h\u00e4r. Hela anledningen att jag f\u00f6rbest\u00e4llda mobilen \u00e4r f\u00f6r att f\u00e5 den s\u00e5 snabbt s\u00e5 m\u00f6jligt eller som Tele2 s\u00e4ger f\u00e5 mobilen f\u00f6re alla andra men nu ser det ut som att jag f\u00e5r telefonen efter alla andra.", "Hej! Jag best\u00e4llde s7 egde 1 mars. Kommer jag f\u00e5 den idag? Har skickat pm ..", "Skr\u00e4mmande att g\u00e5 ut med l\u00f6fte att om man f\u00f6rbokar S7:an f\u00f6re den 6:e mars s\u00e5 f\u00e5r man den hemlevererad den 8:e och f\u00f6re alla andra.. jag best den 5:e och f\u00e5tt lev besked runt den 20:e riktigt d\u00e5ligt.. har \u00e4nd\u00e5 varit tele2 abbonent i snart 20 \u00e5r och n\u00f6jd med abonemanget och servicen p\u00e5 den biten..", "Hej Tele2 Sverige!\nOm nan k\u00f6per en mobil med tele2bytt beh\u00f6ver man k\u00f6pa ett simkort ocks\u00e5 el det fungerar med vilket operat\u00f6rs simkort som helst?", "Undrar om ni p\u00e5 halebop har m\u00f6jlighet att svar p\u00e5 om bi har tagit emot Marshmallow Android uppdateringen fr\u00e5n Samsung \u00e4n? ??\n\n Samsung som\np\u00e5st\u00e5r att dom har p\u00e5b\u00f6rjat sj\u00e4lva utrullningen av Marshmallow uppdateringen till operat\u00f6rerna i Sverige, i norden sista dagen i mars. Det som dr\u00f6jer \u00e4r att uppdateringen m\u00e5ste testas mot lokala n\u00e4tverket, samt att det beror p\u00e5 hur snabbt ni operat\u00f6rer godk\u00e4nner uppdateringen. \n\nDet vi har f\u00e5tt betyda \u00e4r att bara galaxy s6 edge PLUS med Tre operat\u00f6r har f\u00e5tt uppdateringen i Sverige..\n\nSamsungs diffusa svar och information h\u00e5ller inte. Det g\u00e5r inter ihop med vad operat\u00f6rerna s\u00e4ger heller. Kunderna f\u00e5r inte helt sanna svar, utan bara svar som leder till fler fr\u00e5gor. S\u00e5 vi kunder letar svar p\u00e5 alla h\u00e5ll. Samsungs trov\u00e4rdighet ligger p\u00e5 noll hos m\u00e5nga m\u00e5nga kunder nu d\u00e5 vi v\u00e4ntar och v\u00e4ntar p\u00e5 b\u00e4ttre tider helt enkelt.  Vi f\u00e5r inte veta det vi beh\u00f6ver och actions speak louder than words.", "Den \u00e4r fin !!", "l\u00f6nt att folk bara gn\u00e4ller om inte tele2 passar er s\u00e5 byt....jag har aldrig haft problem med tele2 har alltid blivit bra bem\u00f6t i alla l\u00e4gen.", "Ringer tele2 f\u00f6r att s\u00e4ga upp ADSL abonnemanget\n-30 minuters v\u00e4ntetid.\nRinger f\u00f6r skoj skull upp vanliga kundtj\u00e4nsten f\u00f6r att\nj\u00e4mf\u00f6ra.\n- 0 Sekunder v\u00e4ntetid.\nIfr\u00e5gas\u00e4tter varf\u00f6r det \u00e4r en 30 minuter l\u00e5ng k\u00f6 f\u00f6r att s\u00e4ga upp abonnemanget och fr\u00e5gar om han kan s\u00e4ga upp abonnemanget f\u00f6r mig ist\u00e4llet.\n\"Nej det kan jag inte g\u00f6ra, det sker p\u00e5 en annan avdelning\".\nVilket j\u00e4vla sk\u00e4mtf\u00f6retag.", "M\u00e5ste vara ett riktigt d\u00e5ligt f\u00f6retag om de har 30 minuters k\u00f6 f\u00f6r att s\u00e4ga upp abonnemanget, fatta m\u00e4ngden m\u00e4nniskor som sitter i k\u00f6n.", "Tele2 internet tummen ner\u00e5t.", "Jag har tidigare blivit lovad att mina fakturor ska vara synliga i mitt tele2 app av en Zacharias efter att haft problem med det i ett halv\u00e5r. Innan han kom med sitt l\u00f6fte s\u00e5 har andra lovat mig samma att detta skall \u00e5tg\u00e4rdas \"inom en vecka\". Men ingenting h\u00e4nder och jag undrar nu ifall man kan ta tele2 l\u00f6fte seri\u00f6st eller \u00e4r det bara massa skitsnack fr\u00e5n er kundservice?", "Christina Medin \u00e4r du sugen? \ud83d\ude01", "Jian Emoi", "Assma Mega \ud83c\udf89", "Elin Hussein", "Anna Magnusson  det h\u00e4r fixar jag vetu \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d", "Tele2 ni rockar sk\u00e5l och trevlig helg ;);)", "Sabahudin Sapko Kaltak", "\u00e4r biljetterna original priset ifall man f\u00f6rk\u00f6per?", "Hayat Ibtissam :)", "Hur m\u00e5nga kan man k\u00f6pa? \ud83d\ude0d", "Selam Fessehaye", "Moa Johansson Kajsa Johansson?", "osk\u00f6nt att det inte fanns golden circle", "Maja Gyldner", "Jan Gyldner", "Kan inte logga in och komma \u00e5t presale!!!!!", "Det st\u00e5r ju 13e, vilket \u00e4r idag. Inte ig\u00e5r. Oavsett s\u00e5 verkar ju sidan som vanligt inte palla trycket d\u00e5 det st\u00e5tt \"tekniskt fel\" i 40 min nu..", "Emma Proud \u2764", "kommer les twins vara med i showen?? annars skiter jag i det \u263a", "Fadumo Mohamed Filsan Ahmed", "g\u00e5r det endast att f\u00f6rboka p\u00e5 sektion 108-110 p\u00e5 l\u00e4ktare 1? eller \u00e4r de andra slut?", "funkar inte att logga in", "Matilda J\u00e4derholm", "\u00c5 detta s\u00e5g jag nu..", "Inte s\u00e5 sv\u00e5rt o gissa eller vad s\u00e4ger ni???", "Bokat \u263a", "Ger ni oss med maxi unlimited n\u00e5tt bra erbjudande s\u00e5 kanske....", "de kommer aldrig att ske blir glad om du har den abonnemang tele2 vill inte ha kunder som \u00e4r n\u00f6jda", "Min son betalar varje m\u00e5nad \u00f6ver 400 kr,han har gjort det i 3\u00e5r nu,hans mobiltelefon har l\u00e5st sig.han har 2 \u00e5rs garanti p\u00e5 telefonen,han \u00e5kte ner till tele2-butiken,som vi har i Helsingborg,blev s\u00e5 illa bem\u00f6tt,dom sade d\u00e5 att vi hj\u00e4lper dig,men det kostar dig 500 kr,f\u00f6r vi ska g\u00f6ra detta.vilket svineri ni har gjort er skyldiga till,till\u00e4ggas ska att min son betalar 1000 kr i m\u00e5n,till er,och har gjort l\u00e4nge.Hur kan ni g\u00f6ra s\u00e5 h\u00e4r?F\u00f6r \u00f6vriga produkter.Detta ska han inte ta emot ifr\u00e5n er,vilka j\u00e4vla tele 2-butiker,samt vilken personal.Detta tar vi inte emot,f\u00f6rr\u00e4n ni har gjort r\u00e4tt f\u00f6r er.MAMMA TILL MIN SON,HAR SKREVET DETTA.", "Kommer att ta kontakt med konsumentverket om detta lurendrejeri.", "min sk\u00e4rm \u00e4r bara svart n\u00e4r jag f\u00f6rs\u00f6ker kolla. hur ska jag g\u00f6ra??? har konfigurerat \u00e5 allt hj\u00e4\u00e4\u00e4\u00e4lp", "Ser bara personer som lyser vitt", "Hej Kajsa, Tanja och Agnes! \nF\u00f6r er som eventuellt hade tekniska problem, se det b\u00e4sta fr\u00e5n visningen direkt i appen Front Row. Ni kan ocks\u00e5 se upplevelsen i VR via youtube-appen i mobilen med l\u00e4nk http://bit.ly/1X409yy Snurra p\u00e5 mobilen s\u00e5 ser ni allt i 3D, enjoy!\n\nMed v\u00e4nlig h\u00e4lsning\nMy Larsson", "Vad inneb\u00e4r demokratisk front row? Och vad \u00e4r Cardboard?", "Hej! Kan ni ha internet.org sn\u00e4lla? \nhttps://www.internet.org/operators?refid=8", "Christopher Persson. Will Smith - Miami s\u00e4ger v\u00e4l allt?", "Festar bara med Alice Spangenberg. Motivering: jag har Frank p\u00e5 min omslagsbild och min nuvarande mobil \u00e4r en Nokia 300 som knappt funkar.", "Urs\u00e4kta, men har inte Tele2 r\u00e5d att betala vinstskatten? Den \u00e4r v\u00e4l bara 30%? Jag \u00e4r sj\u00e4lv Tele2-kund och n\u00f6jd med det. Men detta blev jag lite f\u00f6rv\u00e5nad \u00f6ver. Men jag har en iPhone och vill inte byta s\u00e5...", "Med min syster som bor l\u00e5ngt ifr\u00e5n varandra s\u00e5 skulle jag spendera en festlig kv\u00e4ll med henne. Att f\u00e5 egentiden med sin syster \u00e4r ju de b\u00e4sta s\u00e4ttet att spendera en kv\u00e4ll och parta o ha skoj och dessutom \u00e4r jag Tele2 kund redan \ud83d\ude09\ud83d\ude09", "\u00c5sa Liljekvist skulle av mig denna f\u00e5\nF\u00f6r hon vid min sida st\u00e5\nNy telefon skulle inte sitta fel\nF\u00f6r jag vet att hon anv\u00e4nder sin en hel del\nD\u00e5 kan vi prata varje dag\nF\u00f6r det vill g\u00e4rna jag\nHenne \u00e4lskar jag\nVarenda dag!", "Vem b\u00e4ttre att spendera en festlig kv\u00e4ll tillsammans med \u00e4n den man \u00e4lskar?! :) <3 Christina", "Cizzy Lillan Johansson !! V\u00e5ra fester..Men att vinna en mobil skulle vara kul ...den kanske f\u00f6r en g\u00e5ngs skull fungerar som den ska .. Alla jag k\u00f6per sj\u00e4lv..har jag l\u00e4mnat in .. Minst 2 ggr :P Slipper mina m\u00e5ndags ex :D", "Med Kristoffer Gren d\u00e5 kan allt h\u00e4nda \ud83d\ude02", "Jag skulle spendera en festlig kv\u00e4ll med min bror Arno Sljivic eftersom vi s\u00e4llan festar \u00f6verhuvudtaget. G\u00f6ra n\u00e5got nytt f\u00f6r omv\u00e4xlings skull :)", "Camilla Caam Rehnstrand H\u00e4r \u00e4r den perfekta mobilen f\u00f6r dig. Bra prestanda, snabb och starkt batteri, grym kamera och jag tror att man \u00e4ven kan ringa p\u00e5 den ox\u00e5 f\u00f6r den delen ;)))", "Pick me \ud83d\ude06", "med min b\u00e4sta v\u00e4n Lenard Lawrence Daoud", "Mosa Dwekat, b\u00e4sta personen jag k\u00e4nner.", "Zebastian Snyggaste Nykvist min son och min andra som Tobias Nykvist f\u00f6r att dom pluggar h\u00e5rt och beh\u00f6ver en ny telefon \ud83d\udc96", "Benthe S\u00e5stad \u00f6kar ja denna till.\nMotiveringen \u00e4r att hon f\u00f6rtj\u00e4nar de f\u00e5 hon genomg\u00e5tt tyv\u00e4rr v\u00e4ldigt  d\u00e5liga saker dessa 2 \u00e5ren med sjukdomar m.m s\u00e5 skulle vilja gl\u00e4dja min mamma denna d\u00e5 hon \u00e4r v\u00e4rd detta", "Jag festar allra helst med min bror Mario Antonio Zlatunic och d\u00e5 har vi var sin nya Samsung Gallaxy S 6 Edge :) hoppas hoppas f\u00f6r att en s\u00e5dan mobil skulle jag inte tacka nej till \u2661 :D", "jag vill vinna tack \u00e4lskar mobiler =)", "<3", "<3", "<3", "en s\u00e5n skulle man aldrig s\u00e4ga nej till", "Skulle festa med min fru Sophie Porath eftersom vi s\u00e5 s\u00e4llan g\u00e5r ut. Skulle varit kul att testa en Samsung, inte k\u00f6rt med det sedan de f\u00f6rsta galaxy kom.", "Carlsson Moa nu var det l\u00e4ngesen sist! Det f\u00e5r vi ta och r\u00e4tta till du och jag. Och med festa t\u00e4nker jag s\u00e5klart p\u00e5 sushi och filmkv\u00e4ll ;) eller det klassiska, man kl\u00e4r upp sig fint, \u00f6ppnar en flaska vin och pratar hela kv\u00e4llen om att g\u00e5 ut och dansa men det slutar med en kopp te vid k\u00f6ksbordet ist\u00e4llet! S\u00e5nt som h\u00e4nder... 99% av g\u00e5ngerna ;) och d\u00e5 \u00e4r det bra med en Samsung Galaxy s\u00e5 att man kan (spela spel p\u00e5 mobilen och ta kort n\u00e4r man testar galna outfits) ringa till v\u00e4nnerna och bjuda in till kladdkaka och te n\u00e4r de dansat f\u00e4rdigt!", "Min man Ahti Laurila eftersom vi oftast f\u00e5r g\u00e5 p\u00e5 festligheter var f\u00f6r sig pga barnvaktsbrist. \u00c4ven om det inte \u00e4r direkt living on the edge s\u00e5 kanske vi skulle kunna f\u00e5 leva ihop med en edge :)", "Min man Kjell Fjelstad f\u00f6r att allt \u00e4r roligare n\u00e4r han \u00e4r med. Till min Windowsphone saknar jag m\u00e5nga av de b\u00e4sta apparna och det k\u00e4nns trist. En Samsung vore inte fel!", "F\u00f6r 41 \u00e5r sedan jag min fru hitta,\ni 32 \u00e5r har vi varit gifta.\nN\u00e4r jag av henne fick min f\u00f6rsta blick,\nblev det som f\u00f6r Kungen, det sa klick.\nFira detta med Samsung S6 edge vad tycks?", "Min Man,\nJag vill kombinera lugn och avslappning med fart, fl\u00e4kt och hj\u00e4rtklappning...", "Med min @dator", "Jag vill vinna Z5 premium", "F\u00f6r att festkv\u00e4llen ska bli komplett. Bjuder jag hem     Zerny Trulsson hon \u00e4r partyv\u00e4nnen nummer ett. Vi skrattar och dansar loss. Det h\u00e4nder nog vi \u00e4ven f\u00e5nar oss. Gitarr kan hon dessutom lira. S\u00e5 hon spelar alltid om det \u00e4r n\u00e5tt vi ska fira. hon \u00e4r min b\u00e4sta partykompanjon. Finns ingen som henne p\u00e5 en miljon.", "Du vet aldrig var dagen har att v\u00e4nta.. den brukar sl\u00e5 allt \u00f6ver f\u00f6rv\u00e4ntan. Impulsiva som vi b\u00e5da \u00e4r vet vi aldrig vart det b\u00e4r. Det enda jag vet \u00e4r att en dag med dig \u00e4r v\u00e4ldigt bra f\u00f6r mig inte en tr\u00e5kig stund vi spenderar varje tillf\u00e4lle och stund levererar. Med dig man kan njuta av livet, som man m\u00e5nga andra g\u00e5nger ofta tar f\u00f6r givet. Fler av dig borde det finnas v\u00e5ra stunder \u00e4r n\u00e5got jag alltid vill minnas Melita Causevic", "", "", "Jag beh\u00f6ver bra mobil The hives band sveden som har kontakt med hella v\u00e4rlden.", "klart jag spenderar kv\u00e4llarna med den b\u00e4sta Lisa Arkenhamn! Vi \u00e4r b\u00e5da tele2 kunder sen l\u00e4nge och jag skulle vilja ge henne denna grymma mobil som present d\u00e5 hon fyller \u00e5r n\u00e4sta m\u00e5nad.", "Ismet Gerguri du som \u00e4lskar Samsung :-)", "En festlig kv\u00e4ll spenderas sj\u00e4lvklart med min fru, det kan jag lova b\u00e5de h\u00e4r och nu. \nBara det faktum att hon st\u00e5r ut med mig (en riktig teknikn\u00f6rd) \u00e4r ju en fantastisk grej. \nEn sak som jag ofta l\u00e4gger pengarna p\u00e5, \u00e4r just nya mobiler som byts ut lite d\u00e5 och d\u00e5. \nT\u00e4nk vad jag skulle spara genom att vinna denna mobil, d\u00e5 skulle jag ist\u00e4llet bjuda Sara p\u00e5 en helkv\u00e4ll med stil. \nF\u00f6rmodligen bjuder jag henne p\u00e5 detta \u00e4nd\u00e5, men jag skulle \u00e4nd\u00e5 v\u00e4ldigt g\u00e4rna en Samsung Galaxy f\u00e5!\nF\u00f6r det finns ju en anledning till att jag en g\u00e5ng valde just Tele2 och \"Frank\", f\u00f6r att minska mina kostnader och slippa bli pank.\nJag hoppas verkligen att jag vinner men hur det \u00e4n g\u00e5r, s\u00e5 \u00e4r det r\u00e4tt coolt att vara kund hos branschens svarta f\u00e5r.", "Med mej sj\u00e4lv Andreas Sj\u00f6din bara f\u00f6r att jag \u00e4r s\u00e5 j\u00e4vla awsome!", "Ali Abdulmajid v\u00e4rdens b\u00e4sta mann <3", "Henry da Bunk, Vi \u00e4r inte direkt n\u00e5gra partypinglor, men om jag skulle vinna denna superlur hade vi inte kunnat annat \u00e4n att festa natt och dag! Min dr\u00f6m om en telefon som faktiskt fungerar hade \u00e4ntligen slagit in och allt hade pl\u00f6tsligt varit m\u00f6jligt!", "Sejaf Huseyin Selim f\u00f6r att n\u00e4r man inte orkar att ta sig ur stolen, s\u00e5 sitter vi och spelar tills man h\u00f6r f\u00e5glarna b\u00f6rjar klaga \ud83d\ude02", "Andreas Johansson", "Med min f\u00e4stman Rickard Hamfeldt d\u00e5 en fest kv\u00e4ll med mina n\u00e4rmaste goaste  v\u00e4nner ej blir komplett utan min f\u00e4stman \ud83d\ude0a", "Det finns en som f\u00e5r vilken kv\u00e4ll som helst att bli grym och det \u00e4r Jeanette . Min \u00e4ldsta och b\u00e4sta v\u00e4n. Inga h\u00e4mningar och partykv\u00e4llarna blir aldrig som man t\u00e4nkt sig utan alltid b\u00e4ttre!! Och min kassa ajf\u00e5\u00e5n har s\u00e5 d\u00e5ligt batteri att v\u00e5ra samtal alltid bryts, precis som n\u00e4r jag ska ta kort och det \u00e4r supertrist att inte kunna spara alla h\u00e4rliga minnen!\ud83d\ude2b\ud83d\ude2b", "Jennifer Lundquist vi har kul tillsamman gumman men en sak kommer vi inte \u00f6verens om- mobiltelefoner :) Samsung \u00e4r b\u00e4st p\u00e5 marknaden...Din I- n\u00e5gonting ...ja den \u00e4r v\u00e4l ok men inte mer \u00e4n s\u00e5 ;)    Kramis <3", "Klart tillsammans med Johan Larsson, min sambo, pappan till mina barn, det var l\u00e4ngesen sist. S\u00e5 en partykv\u00e4ll tillsammans bara jag och han, det f\u00f6rtj\u00e4nar vi! :} En ny S6a skulle sitta bra d\u00e5 jag har irriterat mig ett bra tag p\u00e5 min spruckna telefonsk\u00e4rm nu efter att ha l\u00e5nat ut den till min dotter... \ud83d\ude15 hoppas, hoppas", "Daniel \u00d6stling, b\u00e4sta kundservicen p\u00e5 tele2!!", "Sarah Yassin du beh\u00f6ver verkligen en ny telefon\ud83d\udcf1\ud83d\udd2b som underl\u00e4ttar dina dagar, det \u00e4r dyrt att skaffa en ny telefon och hoppas att du vinner \u261d\ud83d\udc4a\u261d", "Dorant Shala du ska f\u00e5 en ny mobil ist\u00e4llet f\u00f6r den d\u00e4r fattiga 4s:en du har \ud83d\ude02", "P\u00e5 egen hand! Alla andra \u00e4r s\u00e5dana torrbollar s\u00e5 det \u00e4r ingen id\u00e9. Med en mobil s\u00e5 jag f\u00e5r schyst musik och kv\u00e4llen \u00e4r r\u00e4ddad. \nJag rockar f\u00f6rfesten, \u00e4ger dansgolvet och efterfesten tar aldrig slut. (Bara batteriet i mobilen h\u00e5ller)", "Med min k\u00e4ra barndomsv\u00e4n \u00c5sa Wadelius s\u00e5 vi kan fira att vi har varit b\u00e4sta v\u00e4nner i \u00f6ver 30 \u00e5r. T\u00e4nk att med denna Samsung Galaxy S6 Edge f\u00e5 ta fantastiska \u00f6gonblick med kameran, och sen bilderna spara som minnen som varar f\u00f6r evigt. <3", "Jag vill vinna en Sony xperia z5 \ud83d\ude0a", "Ramez Sy du som \u00e4lskar Samsung", "Alaa Beiruti f\u00f6r dig som tycker mycket om Samsung", "Med min fru s\u00e5 klart.", "Det g\u00f6r jag med Fredrik Vonhell,vi brukar hitta p\u00e5 en massa bus och festligheter med...Gillar/delar och viker tummen f\u00f6r tur :) (y)", "Samara Amr sn\u00e4lla l\u00e5t henne vinna f\u00f6r hon e torrboll n\u00e4r de kmr t fest.. En reminder bara", "Annika Andersson s\u00e5 klart, hon \u00e4r s\u00e5 j\u00e4kla kul att man inte beh\u00f6ver betala dyrt f\u00f6r att f\u00e5 roligt, utan man stannar hemma och skrattar hela kv\u00e4llen <3", "Festliga kv\u00e4llar blir festligaste med festliga m\u00e4nniskor. Jerker Nilsson \u00e4r den b\u00e4ste att ha med sig d\u00e5!", "Med Hengi Hengameh blir dagarna aldrig gr\u00e5 och tr\u00e5kiga. hon sprider gl\u00e4dje och skratt omkring sig likt en kanon fylld med glitter och konfetti. fatta vilka festliga kv\u00e4llar det blir med henne! skratt, skoj och fullt \u00f6s, det \u00e4r hengi personifierad. att hon dessutom \u00e4r omt\u00e4nksam och v\u00e4rldens sn\u00e4llaste g\u00f6r henne till en riktigt awesome v\u00e4n.", "Jag spenderar sj\u00e4lvklart en festlig kv\u00e4ll med Margareta. Klart jag g\u00e4rna ger min sons mor en samsung Galax, S\u00e5 jag kan f\u00e5 ha min f\u00f6r mig sj\u00e4lv. \ud83d\ude0a", "One time, I was riding the escalator and I tripped. I fell down the stairs for an hour and a half.", "Jag skulle bjuda hem Ingela Larsson och parta..spela gamla l\u00e5tar och vi beh\u00f6ver inte s\u00e4ga n\u00e5t n\u00e4r musiken spelar f\u00f6r d\u00e5 garvar vi \u00e5t gamla minnen till dom gamla l\u00e5tarna och dom galna uppt\u00e5g vi har haft ihop p\u00e5 80-90 talet. Har en samsung mobil men den \u00e4r l\u00e5\u00e5\u00e5\u00e5ngt ifr\u00e5n den tekniska galaxy S6 Edge men det klarar nog jag som \u00e4r gammal nog att komma ih\u00e5g den gamla bakelit telefonen med ringskiva. hahahaha", "Gillat & delat <3 \nMed Susanne vill jag festa dygnet runt \nskr\u00e5la k\u00e4nda l\u00e5tar och snacka strunt\nsom Petter sladda runt med en sedelbunt :-D \nDet vore extas och kalas \nn\u00e5t annat vore riktigt knas.\nAtt ha skoj h\u00e5ller mig ung \nvill toppa med en Samsung \nen lur som passar en kung.  \nMin telefon \u00e4r kass \nen Galaxy Edge \u00e4r vass. \nKommer v\u00e4l till pass \nf\u00f6r surf i stora lass! :-)", "Samir Oulad\nF\u00f6r man har alltid lika roligt med dig n\u00e4r du dricker haha!", "Hon heter Elisabeth Thynell, \u00e4r dock inte bara sn\u00e4ll! P\u00e5 dansgolvet \u00e4r hon unik, hennes fest \u00e4r alltid sagolik. Vid mikrofonen sjunger hon en 80-tals s\u00e5ng, f\u00e5r mig att k\u00e4nna mig som 25 ytterligare en g\u00e5ng! Med Samsung och henne vid min sida, kan vi m\u00e4sterliga partyplaner smida! \u2764\ufe0f Gillar och delar! \u2764\ufe0f", "Jag \u00e4r med \ud83d\ude0a\n\ud83d\udc9e\ud83d\udc96 Gillar & Delar \ud83d\udc96\ud83d\udc9e\nMin son beh\u00f6ver verkligen en telefon F\u00e5, s\u00e5 att han sin mamma i alla l\u00e4gen kan N\u00e5 \ud83d\ude09", "S\u00e5klart min syster Anneli Kahlman \u2728\ud83d\udc6f\u2728 vi vet hur man fixar kv\u00e4llen s\u00e5 b\u00e5de vi o omgivningen f\u00e5r ut det mesta & det b\u00e4sta! S\u00e5klart skulle jag g\u00e4rna dokumentera o bjuda in andra genom en #samsunggalaxys6edge \ud83d\udc4c\ud83c\udffb\ud83d\ude4c\ud83c\udffb\ud83d\ude4f\ud83c\udffb", "Karolin Wapper vi har roligt med v\u00e5ran s5 samsung men vi vet att samsung utvecklas sig med sina fina telefonen i hela v\u00e4rlden \ud83c\udf0d samsung er\u270c .", "Min man Nils Eliasson. Vi har varit tillsammans i 38 \u00e5r, och trivs fortfarande lika bra i varandras s\u00e4llskap! En lugn l\u00f6rdagkv\u00e4ll framf\u00f6r en bra film med lite gott p\u00e5 bordet, d\u00e5 m\u00e5r jag bra! Sk\u00f6nt att \"bara vara\" p\u00e5 helgen, efter att man jobbat hela veckan!", "Min man Zlatan skulle verkligen beh\u00f6va en ny mobil. H\u00e4n \u00e4r v\u00e4rldens b\u00e4sta pappa och make. \ud83d\ude0d\ud83d\ude18", "Anna Salmi \u00e4r min party queen partner i crime. HOn \u00e4r den kvinnliga motsvarigheten till Partying Paul , whoop whoop!", "Spenderar g\u00e4rna en festlig kv\u00e4ll med min broder fr\u00e5n en annan livmoder David Nuan. Wingman och bror livet ut! \ud83d\ude00", "Helt klart med min st\u00f6rtsk\u00f6na mamma Lisbeth! Aldrig en tr\u00e5kig stund med henne \ud83d\ude04 dessutom beh\u00f6ver hon en ny telefon d\u00e5 hennes sten\u00e5lders klump \u00e4r gaaanska seg nu \ud83d\ude1d\ud83d\ude02", "Med syrran Ulrika Andersson Kahlman \ud83d\udc6f\nMat, dryck och \u00f6verraskningar f\u00f6r kv\u00e4llen g\u00f6r vi b\u00e4st tillsammans!\nS\u00e5 roligt att se g\u00e4sterna njuta och ha riktigt kul!Ibland fixar vi en h\u00e4rlig goodiebag till alla eller en smarrig bakisgodisp\u00e5se att smaska p\u00e5 dagen efter!\n \ud83c\udf6d\ud83c\udf6c\n\ud83c\udf1f\ud83c\udf40\u270a\ud83c\udffd\u270a\ud83c\udffd", "<3\nMed Alexander Andersson blir det alltid gl\u00e4dje och fest,\nn\u00e4r man beh\u00f6ver det som mest. \nOavsett om du haft en d\u00e5lig dag eller tappat bort din \u00e4lskade mobil,\nf\u00e5r han dig att dra \u00e5t ett stort smil. \nHan \u00e4r en st\u00e4mningsh\u00f6jare som bjuder till,\noch ser till att alla f\u00e5r vad de vill.", "Jag skulle vilja festa ihop med Ulf Vesterlund p\u00e5 Tallinksilja Rock The Boat \ud83d\ude01", "Tony Ting Tong Lindstrom f\u00f6r man vet aldrig var man hamnar.....harem :)", "Min Grabb Oliver Vallentin Meurling vi har det s\u00e5 bra och roligt tillsammans Far& Son :-D <3", "Lilian Katto hon \u00e4r en festpingla :) med henne har man alltid roligt :D", "Utan tvekan \u00e4r det min sambo och f\u00e4stm\u00f6 Magdalena Gass finns ingen som kan liva upp vilken festlighet som helst alltid lika roligt att vara med henne och bjuda ut henne p\u00e5 n\u00e5t roligt och festligt s\u00e5 klar.", "Matilda Bengtsson! Allt kan g\u00e5 fel men ingenting \u00e4r tr\u00e5kigt i s\u00e4llskap med henne! Du \u00e4r underbar Bengtsson!", "Jag  skulle k\u00f6pa en fika f\u00f6r fredagen och bjuda Mohammed Elyassir p\u00e5 en fika :) och kolla p\u00e5 en film tillsammans. med  den suver\u00e4na sk\u00e4rmen!", "Jag spenderar helst en partykv\u00e4ll med Evelina Berglind och med en ny telefon hade vi kunnat ta \u00e4nnu b\u00e4ttre selfies!  \ud83d\ude04", "En partykv\u00e4ll med min Goa v\u00e4n Tina Karlsson \u00e4r en kv\u00e4ll man f\u00f6revigt kommer ih\u00e5g o d\u00e5 hade det blivit m\u00e5nga h\u00e4ftiga selfies \ud83d\ude1d\ud83d\ude01", "Jag spenderar helst en festlig kv\u00e4ll med min fina v\u00e4n Daisy Hammarstr\u00f6m . Hon finns d\u00e4r i v\u00e5tt och torrt, hon accepterar mig f\u00f6r den jag \u00e4r trots att vi ibland tycker olika, hon \u00e4r en stor f\u00f6rebild och vardagshj\u00e4lte f\u00f6r mig och m\u00e5nga andra \u2764\ufe0f", "Med min v\u00e4n Madd\u00e4 Lagerstrand f\u00f6r hon \u00e4r min b\u00e4ttre h\u00e4lft. Vi \u00e4r s\u00e5 olika men \u00e4nd\u00e5 s\u00e5 lika <3 Med henne kan jag dansa in till sm\u00e5timmarna (trots att jag aldrig annars dansar). Diskutera om allt mellan himmel och jord utan slut. & det b\u00e4sta \u00e4r att vi alltid g\u00e5r hem tillsammans. Sedan n\u00e4sta morgon vaknar jag alltid upp till den mest underbara brunchen f\u00f6r Madd\u00e4 \u00e4r s\u00e5 himla duktig p\u00e5 att laga mat&baka.", "Kim Lindell, \u00e4r det n\u00e5t vi skulle beh\u00f6va efter allt som h\u00e4nt/h\u00e4nder s\u00e5 \u00e4r det en du & jag kv\u00e4ll med lite vin.. och wirre f\u00f6r mig \ud83d\ude1c lova ya bro!", "Spenderar helst en festlig kv\u00e4ll tillsammans med min b\u00e4stav\u00e4n Isabella Vejo \u263a lika kul p\u00e5 f\u00f6rfesten som ute p\u00e5 krogen har vi! ;)  <3 \nHaha dessutom tog sig min samsung galaxy s4 sig ett dopp i ett vattenfyllt handfat ute p\u00e5 krogen i h\u00f6stas o den klara sig otorligt nog ^^ enda problemet \u00e4r att jag inte kan s\u00e4nka ljustryrkan helt f\u00f6r d\u00e5 flimrar sk\u00e4rmen. Men har snart haft telefonen i 3 \u00e5r, s\u00e5 skulle ju vara kul med en ny samsung \ud83d\ude04 uppgradera sig n\u00e5got sn\u00e4pp ;)", "Med min sambo Patrik \u00e4r det alltid en trevlig fest,\nf\u00f6r honom gillar jag allra mest.\nEn partykv\u00e4ll l\u00e5ngt till sena natten,\nvad som h\u00e4nder sen de vet de katten! \ud83d\ude09\ud83d\udc83\ud83c\udffd\ud83c\udf78", "Jag brukar vara ofta hos Annzo Einarsson & parta med henne och hennes sambo :D Dom \u00e4r bara b\u00e4st <3 Gillat & delat vidare, h\u00e5ller tummarna och hoppas p\u00e5 tur (Y)", "Min roliga och mysiga v\u00e4nnina Annica Fjellstr\u00f6m s\u00e5 klart - en kv\u00e4ll med henne blir kul och spenderas i full fart! Henne kan man n\u00e4r som helst ringa - skulle s\u00e4ga att hon \u00e4r v\u00e4rldens b\u00e4sta pingla!Vi har skrattat s\u00e5 mycket b\u00e5de p\u00e5 b\u00e5de gymmet , kv\u00e4llspromenaderna och krogen. F\u00f6r ingen av oss blir nog gammal, f\u00f6rst\u00e5ndig eller mogen.", "Med min coola kusin Markus Mustonen som \u00e4r den som \u00e4r den som alltid garanterat livar upp varje fest! \ud83d\udc83\ud83c\udf8a\ud83d\ude04\n (Ja det dokumenteras g\u00e4rna med mobilen som \u00e4r allra b\u00e4st \ud83d\ude09 -Samsung Galaxy Edge S6!) \ud83d\udcf1\u2728\ud83c\udfc6", "Bashar Dlale", "Jag vill spendera med mig sj\u00e4lv !! \ud83d\ude1c\ud83d\ude1c", "Samer Al-nisery med samer som \u00e4r min b\u00e4sta v\u00e4n! Han garanterar varje varje g\u00e5ng vid festliga kv\u00e4llar att det inneh\u00e5ller mycket skratt! Han ber\u00e4ttar v\u00e4ldigt roliga upplevelser han haft som f\u00e5r mig o skratta flera timmar. \u00c4ven dagarna efter ringer jag upp honom och bara ber honom att ber\u00e4tta om sj\u00e4lva historien f\u00f6r den \u00e4r s\u00e5 klockren!", "Tycker att min v\u00e4n Michel Marcelo Akyol borde vinna efterom EJRI FIIIIK och hans kaaahhp telefon g\u00e5r s\u00f6nder och inte funkar som han ska! S\u00e5 all lycka till dig broooor! <3", "Jag skulle spendera en festlig kv\u00e4ll med mina barn. Kv\u00e4llen kan ju inte bli annat \u00e4n festlig d\u00e5. Men d\u00e5 dom inte har Facebook s\u00e5 kan jag inte tagga dom s\u00e5 jag taggar deras pappa Andreas Johlgren ist\u00e4llet.", "Mina barn Cornelia Bolin och Phoenix Bolin  h\u00e4r blir det fest med chips l\u00e4sk och massa bus med barnen", "Johnny Von Tanzi yolo", "Ahmed Alazzawi \ud83d\ude02", "D\u00e5 de senaste sex \u00e5ren f\u00f6r oss inneburit v\u00e4ntande och handhavande av totalt fem ungar s\u00e5 vore det ju helt underbart med en festlig kv\u00e4ll och natt med v\u00e4rldens b\u00e4sta Malin Dahlberg - som \"f\u00f6rr\" i tiden! Vi har det nog fortfarande \u263a\ufe0f\ud83d\udc6f", "N\u00e4r de skall festas glatt tar jag med denna skatt Brus Theres Mattsson. Hon kan inte bara skjuta \u00e4lg och ensam ta hand om barn utan \u00e4ven g\u00f6ra en glad. Skaka rumpa p\u00e5 dansens golv, ja hon har full koll. Tyv\u00e4rr kan ja ej henne ringa och till festen bjuda f\u00f6r jag skulle f\u00f6r er ljuga om jag sa att min lur den duger, f\u00f6r den riktigt suger!", "Med min mor Birgitta Abrahamsson f\u00f6r vi beh\u00f6ver b\u00e5da ha roligt efter all sjukdom och el\u00e4nde \ud83d\ude4f H\u00e5ller tummarna riktigt riktigt h\u00e5rt! \ud83d\ude4f\ud83c\udf40\ud83d\udc95", "Hayu Ibro, han och jag har ett specielt band p\u00e5 dansgolvet! Movsen kommer fr\u00e5n ingenstans n\u00e4r vi f\u00e5r syn p\u00e5 varandra! Eller va s\u00e4ger du hayu?", "Med min kusin Tim Franz\u00e9n f\u00f6r att han och jag har f\u00f6r det mesta kul p\u00e5 fester som vi \u00e4r p\u00e5 och roar upp st\u00e4mningen.  Det \u00e4r ingen fest utan oss tv\u00e5.", "N\u00e4r fest och party \u00e4r det centrala, \u00e4r det med H\u00e5kan Borg man skall vara.\nUpplevelsen blir total,\nmitt absolut b\u00e4sta val.", "Gillat delat en underbar  kv\u00e4ll med tjejerna  Agneta Nordh och  Anki Holmgrenhoppas p\u00e5 turen  \u00e4r med mej", "Caroline Ekl\u00f6f f\u00f6r nu m\u00e5ste sjukdomar och annat tr\u00e5kigt gl\u00f6mmas bort genom att ha underbar kv\u00e4ll ihop!", "Skulle absolut spendera en s\u00e5dan kv\u00e4ll m gubben min! Lite roligheter, slippa t\u00e4nka p\u00e5 sjukdomar o skit \ud83d\ude29\nAtt f\u00e5 tid f\u00f6r varandra, vilken dr\u00f6m \ud83d\udc95 Rickard Tehage", "Med Leila Lundmark jag helst festar med, \nf\u00f6r n\u00e4r vi festar tillsammans g\u00f6r vi det med besked.\nM\u00e5nga roliga saker har h\u00e4nt,\nde 17 \u00e5r vi varandra k\u00e4nt.\nVi har med mobilerna fotat och spelat in,\nvarenda skratt och tokfula min. \nMed v\u00e5ra mobiler vi minnen samlar p\u00e5,\nspeciellt bra n\u00e4r vi tokinfall f\u00e5r d\u00e5 och d\u00e5.\nHoppas f\u00e5 uppgradera min gamla mobil, \nsom k\u00e4nns som en gammal fossil.", "S\u00e5 klart jag spenderar den med min dotter Saga Johansson som skulle f\u00e5 telefonen om jag vann, hennes samsung telefon har g\u00e5tt s\u00f6nder. En mysig hemma kv\u00e4ll med chips och popcorn , enkelt trevligt och gott \ud83d\ude0a", "Annelie Levin \ud83d\ude09", "Sunna Berg s\u00e5klart! Eftersom du varit min b\u00e4sta v\u00e4n/fru superl\u00e4nge :]", "\ud83d\ude0aGillat delat f\u00f6ljer\ud83d\ude0a\nEn trevlig partykv\u00e4ll har ja helst med min b\u00e4sta v\u00e4n Malin Trotting gillar samma musik,vill va ute lika l\u00e4nge och vill dansa lika mycket\ud83d\ude1c", "Selcuk TC d\u00e5 ja beh\u00f6ver n\u00e5gon att k\u00f6ra mig hem hahaha :D", "Kan inte vara utan min bff Afrodite Sthlm  f\u00f6r vi har alltid s\u00e5 sjukt roligt tillsammans. Tyv\u00e4rr kommer vi alltid hem med massa suddiga bilder f\u00f6r vi har s\u00e5 d\u00e5liga mobilkameror. Med en  Samsung Galaxy S6 Edge skulle vi inte bara ha fantastiska moments, vi skulle kunna dokumentera dem ocks\u00e5 :)", "Tom Bladh \u00e4r den enda jag vill fira med! N\u00e4r jag fyllde 30 s\u00e5 hade jag best\u00e4mt att jag inte ville fira dagen alls, men Tom han \u00f6verraskade mig totalt, han hade ordnat en surprise fest med alla mina kompisar och det blev verkligen super lyckat! S\u00e5 det hade varit kul att f\u00e5 \u00f6verraska honom  med en splitter ny telefon :)", "Sk\u00f6nsjungande Johannes Forssell som g\u00f6r att varje fest f\u00e5r h\u00e4rlig livemusik!\nOch s\u00e5 nu till min motivering: \nHar en Nokia 3310 som \u00e4r 14 \u00e5r,\nden fungerar inte optimalt som ni nog f\u00f6rst\u00e5r.\nEn Samsung Galaxy S6 Edge skulle g\u00f6ra mig\ntill v\u00e4rldens absolut gladaste tjej!\n\nMed den kan jag vara p\u00e5 Facebook och Twitter,\nchatta med b\u00e5de kineser och med britter.\nOch p\u00e5 ett supersnabbt \u00f6gonblick\nkan jag skicka SMS med ett klick.\n\nT\u00e4nk vad ni hade gjort min vardag l\u00e4tt\nom ni denna supertelefon till mig gett.\nD\u00e5 hade min 3310 \u00e4ntligen f\u00e5tt bli pension\u00e4r\n- allt hade blivit l\u00e4ttare med denna toppen-makap\u00e4r! <3", "Ja skulle ge den till min f\u00e4stm\u00f6 nu i februari d\u00e5 vi firar 5\u00e5r.", "Skulle g\u00e4rna spendera en festlig kv\u00e4ll med Frank https://m.facebook.com/Frank.from.Tele2/ (l\u00e4nk till hans sida d\u00e5 han ej g\u00e5r att tagga \ud83d\ude00) Jag och Frank har v\u00e4ldigt lik humor och \u00e4r s\u00e4ker p\u00e5 att vi hade haft en fantastisk kv\u00e4ll ihop med m\u00e5nga h\u00e4rliga skratt och massa bus\ud83d\ude00\ud83c\udf89\ud83c\udf89 Men om Frank skulle banga s\u00e5 hade jag annars haft det lika festligt med min barndoms v\u00e4n Caroline Strid.  Och varf\u00f6r jag vill vinna telefonen?  F\u00f6r att min egna telefon \u00e4r super omodern och har en spricka p\u00e5 sk\u00e4rmen. och Frank tyckte att det var dags f\u00f6r en ny \ud83d\udc11 \ud83d\ude00\ud83d\udc4c", "Jenny S\u00f6derstr\u00f6m. Beh\u00f6ver en ny lur", "Med min \u00e4lskade mamma Elizabeth Frank. Hon \u00e4r min b\u00e4sta v\u00e4n. Vi lagar n\u00e5got gott, tar n\u00e5gra \u00f6l och bara myser. Det \u00e4r festligheter f\u00f6r oss.", "Cecilia Od\u00e9n spenderar g\u00e4rna en fest kv\u00e4ll med denna h\u00e4rliga m\u00e4nniska <3 varf\u00f6r just jag vill vinna denna telefon \u00e4r f\u00f6r att min telefon \u00e4r p\u00e5 v\u00e4g mot sitt slut", "Helena Enesl\u00e4tt Fd Ekstrand\nHon ger mig gl\u00e4dje varje dag\nFrukost, kram eller bara behag\nNu f\u00f6rtj\u00e4nar hon n\u00e5got tillbaka\nEn god middag hon kommer f\u00e5 smaka\nEn telefon i present toppen vore\nFr\u00e5n hennes gubbe, den store", "Nu kan jag ju inte tagga Tom Cruise av f\u00f6rklarliga sk\u00e4l, s\u00e5 jag f\u00e5r v\u00e4l n\u00f6ja mig med John Hobson, som inte \u00e4r fy skam han heller. I alla fall inte n\u00e4r det handlar om party. Engelsman, tar g\u00e4rna plats, h\u00f6rs och syns, bra p\u00e5 att ber\u00e4tta riktigt d\u00e5liga historier, kan absolut inte dansa men g\u00f6r det g\u00e4rna \u00e4nd\u00e5 \u2026 En riktig partydude helt enkelt!  (P.S. Lovar fota v\u00e5r helkv\u00e4ll med min nya Galaxy S6 Edge.)", "David Berglund och jag kan festa, minns min br\u00f6llopsnatt f\u00f6r n\u00e5gra m\u00e5nader sedan p\u00e5 Resta! Han h\u00f6ll i tidsschemat och n\u00e4r hans uppdrag var slutf\u00f6rt med bravur, slappnade han av och festandet stod p\u00e5 tur. #villverklingenvinna", "Med min lillasyster  Frida Svensk \u2764 \nN\u00e4r hon f\u00f6ddes var jag 10 \u00e5r och tog p\u00e5 mig rollen som en liten extra mamma \ud83d\ude00\nNu som vuxna  \u00e4r relationen kvar men vi \u00e4r v\u00e4nner ocks\u00e5 \u2764\nHon \u00e4r en rolig figur och man har kul i hennes s\u00e4llskap \ud83d\ude01\nS\u00e5 om vi har fest har hon en st\u00e5ende  inbjudan. Med samma sjuka humor kan vad som helst h\u00e4nda \ud83d\ude02\nGillat och delat \u263a", "Med Gerd Andersson , Benitha Wallsten &  PM Trottorp blir varje trist vardag en fest, finns ingen som f\u00e5r mig att skratta som de... Olika till max \u00e4r de alla tre, och livet vore helt klart trist om jag aldrig l\u00e4rt k\u00e4nna dem \ud83d\udc96\ud83d\udc9e\ud83d\ude18\ud83d\ude0d\u2763\ud83d\ude00", "Naturligtvis med mannen i mitt liv Joakim Friberg, som det alltid \u00e4r lika kul att umg\u00e5s med, vi har bara fantastiskt kul tillsammans <3 gillar <3 delar <3 hoppas p\u00e5 tur <3", "Min k\u00e4ra make som jag har festat ihop med i 50 \u00e5r och hoppas att turen oss bist\u00e5r. Vi vill festa m\u00e5nga \u00e5r till, ingen av oss gillar att sitta still.", "***\nMot festliga helkv\u00e4llar blir jag och Mats aldrig immun \nmen f\u00f6r att ha skoj m\u00e5ste vi \u00e5ka till en annan kommun\nMen det funkar bra f\u00f6r vi har massor av taxi-appar\noch p\u00e5 v\u00e4g in till stan roar Mats chauff\u00f6ren n\u00e4r han rappar\nSen h\u00e5ller vi ig\u00e5ng fram till morgonkvisten\nMats, ja han brukar br\u00e4cka den riktiga artisten\nF\u00f6rra helgen r\u00e5kade jag tyv\u00e4rr ut f\u00f6r en Galaxy- f\u00f6rlust\ns\u00e5 ni f\u00e5r g\u00e4rna skicka mig en ny om ni har lust", "Efter flera \u00e5r av intensiva studier och h\u00e5rt arbetande skulle jag vilja spendera en festlig kv\u00e4ll med Dani Kourie. En barndomsv\u00e4n som \u00e4nnu inte f\u00e5tt uppleva den stora \u00e5nger som uppst\u00e5r dagen efter festen. Med en Galaxy S6 Edge kan dessa oerh\u00f6rt pinsamma \u00f6gonblick bli fina minnen f\u00f6r b\u00e5da!", "En fest \u00e4r ingen fest utan min festlige festare M\u00e5rten Wedebrand ! :D", "Sj\u00e4lvklart skulle jag spendera en partykv\u00e4ll med Jesus! Han som f\u00f6rvandlade vatten till vin, ni vet! M\u00e5ste ju vara en riktig partykille det! Nu kan jag ju inte tagga honom tyv\u00e4rr, s\u00e5 d\u00e4rf\u00f6r taggar jag en stand-in, som inte \u00e4r s\u00e5 d\u00e5lig partym\u00e4nniska hon heller; Elisabeth! Hon kan f\u00e5 vilken surpuppa som helst att sl\u00e4ppa loss och vika sig av skratt!", "Skulle vilja ha en festlig kv\u00e4ll med min man Kristoffer Ukne. Efter 7 tuffa \u00e5r \u00e4r det kanske dags att vi unnar oss en festlig kv\u00e4ll p\u00e5 restaurang. \ud83d\ude18", "Den 11:e mars fyller k\u00e4ra fruga @Monica M Hast 60 \u00e5r och d\u00e5 vi av olika anledningar inte firade hennes 50-\u00e5rsdag med ett hejdundrande party s\u00e5 \u00e4r det dags att fira dubbelt upp i \u00e5r. En Samsung Galaxy S6 Edge skulle ge extra \"edge\" p\u00e5 hennes f\u00f6delsedag <3", "Las Vegas, Los Angeles, Stockholm,\nGlasgow, Barcelona, \u00c4ngelholm\u2026\nFesthistorier fr\u00e5n hela jorden har vi att ber\u00e4tta, \noch vi m\u00e5ste ta med Partying Paul p\u00e5 n\u00e4sta! \nH\u00e5rd konkurrens ser jag, men jag f\u00f6rs\u00f6ker:\nenbart f\u00f6r att vi \u00e4r kandidaterna ni s\u00f6ker. \nI snart 25 \u00e5r har det varit vi\n\u2013 den b\u00e4sta festduon, jag och Sofie.\nVi har gjort det mesta ihop, \ndelat alla sorger och jubelrop.\nMen allra b\u00e4st \u00e4r vi p\u00e5 \u00e4ventyr,\nd\u00e4rf\u00f6r m\u00e5ste vi med n\u00e4r Partying Paul styr.\nN\u00e4r det kommer till snygga selfies \u00e4r vi b\u00e4st,\noch n\u00e4r vi plockar upp Samsung Galaxy S6 Edge snackar vi FEST!", "Med Katarina Andersson blir det fart och fl\u00e4kt,\noch hon dansar runt tills den sista lampan sl\u00e4ckt. \nEn fest med henne blir aldrig trist,\nmed tanke p\u00e5 hur hon svingar runt som en artist. \nHenne vill jag d\u00e4rf\u00f6r bjuda till en fest,\nd\u00e5 blir en kv\u00e4ll alltid som b\u00e4st.", "S\u00e5klart sambon Stefan. S\u00e5 snygg som Samsung, smidig som \"6S edge\" & selfiem\u00e4stare!  Suktar s\u00e5,  sn\u00e4lla s\u00f6ta segerv\u00e4ljare,  stanna s\u00f6ket! Segraren sitter som sig sj\u00e4lv skrattandes sk\u00e4rmvid!\ud83d\ude00", "Jag kan inte tagga henne eftersom hon har inte Facebook min Mamma som \u00e4r en idol i mitt liv och jag har spenderat m\u00e5nga festliga tider men henne hoppas att vinna och ge henne en Samsung Galaxy S6 Edge p\u00e5 Alla Hj\u00e4rtans dag.", "Jag spenderar helst en festlig kv\u00e4ll med min sjukt roliga wingman Fredrik Pettersson som glittrar som en discoboll och lyfter dansgolvet med sin energiska dansstil. Med en Samsung Galaxy S6 Edge till hj\u00e4lp kan jag agera dj och framkalla balla ljuseffekter! Vi skulle kunna bilda nattklubb var som helst och n\u00e4r som helst! \"The Mobile Disco\" skulle vi heta!", "Haha, vem skulle jag v\u00e4lja om inte Diana Svensson, vi har skratta ihop, dansat natten l\u00e5ng och festat s\u00e5\u00e5 m\u00e5nga g\u00e5nger ihop! Jag minns en fest i M\u00f6lndal n\u00e4r vi sj\u00f6n och dansade natten l\u00e5ng, det slutade med hes r\u00f6st och tr\u00e4ningsv\u00e4rk i en vecka. S\u00e5\u00e5 himla kul vi hade det och kommer att ha det. N\u00e4sta g\u00e5ng kanske vi kan spela in allt...eller kanske inte ;) <3", "Utan tvekan med min \u00e4lskade dotter Madelene Eva Abrahamsson <3 som har f\u00e5tt l\u00e4ra sig g\u00e5 p\u00e5 nytt igen efter sv\u00e5r cancer <3 Vi skulle ha en s\u00e5 mysig mor/dotterkv\u00e4ll. Dessutom ska hon f\u00e5 den fina mobilen d\u00e5 hon fyller 40 \u00e5r nu i mars. H\u00e5ller tummarna h\u00e5rt att turen st\u00e5r mig bi, f\u00f6r OJ s\u00e5 glad jag skulle bli :)", "Jag \u00e4r s\u00e4llan ute och festar,........ men n\u00e4r jag g\u00f6r det v\u00e4ljer jag att festa med lillbrorsan Isa Gevrye (han har inget facebookkonto \u00e4nnu) som bor en bra bit bort. Vi b\u00e5da arbetar mycket och tar hand om v\u00e5ra familjer. Det kan g\u00e5 en tid fr\u00e5n att vi ses, men n\u00e4r vi ses s\u00e5 synkar p\u00e5 en g\u00e5ng och festar och har kul ihop.", "Att se dig Watchara Deltato gl\u00e4djas \u00f6ver denna g\u00e5va,\ng\u00f6r kv\u00e4llen festlig vill jag lova.\nRisken \u00e4r att man sj\u00e4lv blir bortgl\u00f6md,\nmen om du saknar mig finns jag i mobilen g\u00f6md. \nFeelingen \u00e4r helt r\u00e4tt,\nf\u00f6r med en Samsung Galaxy S6 Edge blir vardagen komplett.", "jag skulle spendera kv\u00e4llen med min sambo Melanie Lind och hennes son Felix Lind. d\u00e5 skulle vi spela massa br\u00e4dspel som monopol och cluedo och k\u00e4ka massa chips och godis", "S\u00e5 fort Frank visar sig i Tv-rutan blir jag alltid s\u00e5 underbart glad, s\u00e5  en helkv\u00e4ll med Frank vore det ULL-timata partyt! :) <3", "Den kv\u00e4llen spenderar jag allra helst med min b\u00e4sta v\u00e4n som f\u00e5r mig att skratta och prata allvar om vartannat, en v\u00e4n som alltid finns d\u00e4r och en v\u00e4n som oerh\u00f6rt viktig f\u00f6r mig gillar och delar", "L\u00e4tt som en pl\u00e4tt:\nMed ber\u00e4knande min greppar jag \"f\u00e5nen\",\noch SMS:ar fingerf\u00e4rdigt den k\u00e4re sonen,\n\"H\u00f6rru, nu f\u00f6ljer du med mammis ut,\nannars \u00e4r det med tv\u00e4tt/disk/s\u00e4ngb\u00e4ddning omedelbums slut\"!!\nDessa hot st\u00e5r han ej emot,\nkv\u00e4llen blir en succ\u00e9, just som jag r\u00e4knade med!\nJag kan inte l\u00e5ta bli att som en bedjande hund\ngny fram att \"jag \u00e4r ju m\u00e5ng\u00e5rig, bel\u00e5ten Tele2- kund\".\nTobias Karlsson Rubi \u00e4r h\u00e4rmed taggad..", "Med min \u00e4lskade bror <3 som jag h\u00f6ll p\u00e5 att mista f\u00f6r 3 m\u00e5nader sen. Vi har alltid st\u00e5tt varandra n\u00e4ra och \u00e4r v\u00e4ldigt tighta. M\u00e5nga intressen har vi gemensamt. Med honom kan jag prata om allt mellan himmel och jord. Gillar & delar vidare <3", "Vi har nu utsett en vinnare i t\u00e4vlingen, och det \u00e4r Paola Allegrini som f\u00e5r en Samsung Galaxy S6 Edge. Grattis! \u00c5terkom bara med personnummer, adress och kontaktnummer i ett privat meddelande till oss, s\u00e5 ser vi till att du har telefonen s\u00e5 snabbt som m\u00f6jligt.\n\nVill \u00e4ven tacka er alla som delat era fina ber\u00e4ttelser om de fantastiska personer som f\u00f6rgyller era kv\u00e4llar.\n\nMed v\u00e4nlig h\u00e4lsning,\nJoakim Jansson", "Dr", "Givetvis tillsammans med min fantastiska flickv\u00e4n Linda Stolpe. Med henne vid min sida utser Frank henne till festens v\u00e4rdinna och priset en guldf\u00e4rgad Samsung galaxy S6 edge som matchar hennes glimrande \u00f6gon och champangebubblorna.", "75% kvalitet och funktion 25% utseende och stil.", "\"Att prata om utseende och stil \u00e4r n\u00e4mligen fem g\u00e5nger vanligare \u00e4n kvalitet och funktion!\"\n\nD\u00e4rf\u00f6r Apple fortfarande finns p\u00e5 marknaden :P Dom bryr sig inte om prestanda eller funktion, bara utseende (Dom \u00e4r inte ens snygga dock...)", "Jag har en iPhone. Just f\u00f6r att kvalitet och funktion g\u00e5r f\u00f6re design. \u00c4ven om designen \u00e4r av mycket h\u00f6g klass. Men s\u00e5 har ju Apple haft l\u00e5ng tid att utveckla en smartphone. De var som bekant f\u00f6rst. Varf\u00f6r Apple \u00e4r noga med kvalitet och n\u00f6jda kunder \u00e4r att de vill att vi kommer tillbaka. S\u00e5 \u00e4r det inte alltid med alla varum\u00e4rken efter vad man har h\u00f6rt.", "Visst var apple f\u00f6rst, men de v\u00e4grade ju l\u00e5ta kunderna anv\u00e4nda tekniken fullt ut. D\u00e5 kommer det alltid n\u00e5gon som g\u00f6r samma sak fast b\u00e4ttre.\nDe har v\u00e4l \u00e4n idag begr\u00e4nsat NFC till att endast fungera med sina egna betall\u00f6sningar, medan androidanv\u00e4ndare kan anv\u00e4nda det f\u00f6r att snabbt f\u00f6ra \u00f6ver filer, para ihop med portabla enheter, l\u00e4sa status ur hush\u00e5llsmaskiner etc..", "Funktion och m\u00f6jligheten att anv\u00e4nda dessa funktionerna p\u00e5 fler s\u00e4tt \u00e4n vad tillverkaren best\u00e4mt. :P", "Nej... Funktion och anv\u00e4ndarv\u00e4nlighet framf\u00f6r hur den ser ut", "iPhone har allt. Utseende och funktion.", "Inneh\u00e5ll g\u00e5r l\u00e5ngt f\u00f6re yta. D\u00e4rf\u00f6r har man Google Nexus.\nKan nog lova att om man fr\u00e5gar personer som har iPhones s\u00e5 l\u00e5ngt ifr\u00e5n majoritet n\u00e5gon anning om hur mycket mAh batteriet har, eller ram, eller processorkapacitet eller sk\u00e4rmuppl\u00f6sning.\n\nNexusanv\u00e4ndare \u00e4r en klass f\u00f6r sig.", "Gr\u00e4nssnittet/m\u00e4ngden av skit man m\u00e5ste dras med,  det \u00e4r n\u00e4stan viktigast nu n\u00e4r de flesta high end-mobiler ligger v\u00e4ldigt n\u00e4ra varandra i h\u00e5rdvara och storlek p\u00e5 sk\u00e4rmar.", "Vad \u00e4r det?  \u263a", "Kenneth Ekstr\u00f6m best\u00e4ll en! \ud83d\ude06", "Frasse", "Geen internet:@", "na make a jigsaw", "Ni vill demokratisera modev\u00e4rlden? Lycka till med det s\u00e4ger jag.", "Sebastian Rehnlund m\u00f6jligen Frank n\u00e5got med detta att g\u00f6ra\ud83d\ude01", "Ida Zetterstr\u00f6m", "Min pappa Birger som trots sin h\u00f6ga \u00e5lder och h\u00f6gst begr\u00e4nsade r\u00f6rlighet, kom och hj\u00e4lpte mig en hel vecka s\u00e5 att jag fick lite egen njuttid. \n/ensamst\u00e5ende trebarnsmamma", "Min kompis Kristoffer Gren beh\u00f6ver en ny d\u00e5 hans ser ut som ett v\u00e4rldskrig.", "Tror  detta  \u00e4r lite  gammalt", "<3 <3 Jag antar att det \u00e4r ett fel och att det ska vara den 25/1 och inget annat, s\u00e5 jag deltar. Min lilla guldklimp Liam Patterson \u00e4lskar mobiltelefoner och att spela spel p\u00e5 just min mobil, vilket han ju ocks\u00e5 f\u00e5r. Men att tappa mammas mobil p\u00e5 betonggolv och den studsar vidare nerf\u00f6r trappor s\u00e5 hela sk\u00e4rmen spricker och en knapp lossnat, ja det uppskattades inte lika mycket av mig kan jag erk\u00e4nna. S\u00e5 att f\u00e5 vinna denna mobil skulle g\u00f6ra mig lyrisk <3 <3", "Min sambo,  Peter Balla Fredriksson beh\u00f6ver en ny och b\u00e4ttre telefon. D\u00e5 han jobbar i skogen varje dag s\u00e5 beh\u00f6ver han ha en p\u00e5litlig lur!  \ud83d\ude0d", "Antar att datumen \u00e4r fel skriven skulle g\u00e4rna vilja vinna denna ihop med Eva Midelf d\u00e5 vi varit trogen kund hos er i m\u00e5nga \u00e5r o kommer aldrig vilja ha en annan operat\u00f6r ,  och er kundtj\u00e4nst \u00e4r alltid lika trevliga o hj\u00e4lpsamma n\u00e4r man ringer till er vid problem o ett par minuter senare \u00e4r det l\u00f6st :)", "St\u00e4mmer datumet? D \u00e4r ju 11 m\u00e5n kvar?????", "Christopher Persson n\u00e4r vi glider in p\u00e5 spa o inbillar oss att vi \u00e4r i Miami o nynnar p\u00e5 Will Smiths l\u00e5t", "Sirwa Yousif som ska ha en s\u00e5nt\ud83d\ude0a", "Min Goa dotter Jennifer Karlsson. Hon har ett varmt hj\u00e4rta utav guld. J\u00e4ttego och underbar. Duktig i skolan e hon ox\u00e5 \ud83d\udc4d\ud83c\udffc\ud83d\udc4d\ud83c\udffc\ud83d\udc4d\ud83c\udffc", "Taggar min b\u00e4sta v\u00e4n Robin El Eriksson som \u00e4r riktigt behov av en mobil. Skulle jag vinna detta s\u00e5 hade jag gett bort denna till han\ud83d\udcf4\u26a0\u26a0\u26a0\ud83d\udd25\ud83d\udd08\ud83d\udd09\ud83d\udd0a", "Johanna Bouvin , De guldkanter hon s\u00e4tter \u00e4r ,i vardagen ,genom att alltid se det b\u00e4sta hos sina medm\u00e4nniskor och hon v\u00e4ljer vad hon s\u00e4ger och g\u00f6r utifr\u00e5n det. Hon skulle beh\u00f6va en ny telefon eftersom hennes knapptelefon ( hon har inte skaffat n\u00e5gon smartphone eller liknande \u00e4n) b\u00f6rjar ge upp. Jag skulle vilja vinna den f\u00f6r att ge den till henne.", "Amir, because he has been a loyal and honest friend with a kind heart and he is doing very good despite all the obstacles. He deserves a good gift. Also I have a great experience with Tele2 and have been a customer since the beginning... why not we both have the same operator? :D", "Jag \u00e4r en ny kund hos er,vill g\u00e4rna stanna hos er. \u00c4n s\u00e5 l\u00e4nge \u00e4r jag n\u00f6jd med allt,kundservice mm. Skulle vilja vinna med Renate Perutka \u270a\ud83c\udffb\ud83d\ude0a", "David Eriksson N\u00e4r dom lade upp ans\u00f6kan om jobbet till detta fotot bara \"So yeah... we need a black girl cuz, well, she's suppose to look like shit\". Hahaha", "Roxy Azdanlou Ghajar, och jag vill vinna den till Roxy, f\u00f6r hennes Sony g\u00e5r bara s\u00f6nder hela tiden \ud83c\udf88", "Christin Senbom \u00e4r en v\u00e4n och kollega som trots sitt jobb d\u00e4r hon \u00e4r 100% aktiv och lite till och superviktig p\u00e5 jobbet, har ett hus och tv\u00e5 barn och alla dessa aktiviteter, g\u00f6r sm\u00e5 saker f\u00f6r mej och andra som \u00e4r s\u00e5 oerh\u00f6rt v\u00e4rdefulla! Man blir s\u00e5 glad och k\u00e4nner att de finns n\u00e5gon som bryr sig! \nK\u00e4rlek till dej Christin!", "Jag taggar mig sj\u00e4lv Linda Langton Lengstrand \nJag hj\u00e4lper dagligen m\u00e4nniskor i min kommun som hamnat mellan stolarna av fkassan och socialen, med hj\u00e4lp av min st\u00f6dgrupp i form av mat kl\u00e4der etc. Vid sidan av mitt vanliga jobb. Jag skulle sj\u00e4lv beh\u00f6va en liten guldkant i vardagen \ud83d\ude0a", "Vi uppm\u00e4rksammade att datumen f\u00f6r n\u00e4r t\u00e4vlingen \u00e4r slut och n\u00e4r vinnarna utses var felaktiga n\u00e4r vi publicerade inl\u00e4gget. De r\u00e4tta datumen och tiderna ser ni nu. T\u00e4vlingen p\u00e5g\u00e5r tom den 13/1 kl 23.59 och vinnarna utses den 15/1.\n\nMed v\u00e4nlig h\u00e4lsning,\nFilip Lundborg", "Min sambo Petra Lidstr\u00f6m som varje dag ger mig positiv energi och g\u00f6r mig lycklig. \u00c4lskar dig till m\u00e5nen och tillbaka.", "Danijela Bogdanovic Bogdanovic eftersom hon ge mig en b\u00e4st present Som jag kan f\u00e5tt V\u00e5rat lilla prinsessa Mia och plus hon g\u00f6r mig j\u00e4tte positiv och g\u00f6r mig lycklig varje dag .", "Taggad med v\u00e4nner Mylene Meneses hon har ett varmt hj\u00e4rta", "\u00c5sa Broman taggar mej sj\u00e4lv d\u00e5 jag har en Samsung som b\u00f6rjar kr\u00e5ngla l\u00e5sa sig o \u00e4ter batteri", "Camilla Wester taggar sig Sj\u00e4lv f\u00f6r den B\u00f6rjar bli Kr\u00e5nglig o Skulle bli S\u00e5 glad om jag Vann den :)", "Joel Olsson \u00e4r en go filur som beh\u00f6ver en ny lur .... d\u00e5 hans hj\u00e4rta \u00e4r av guld skulle en g\u00e5va som Samsungs Galaxy S6 Edge inte g\u00f6ra honom sur.... \ud83d\ude09", "Carina Norberg, till min Goa mamma som inte haft det enkelt. Hon har nu en iPhone 4 som d\u00f6r konstant och kr\u00e5nglar som bara den. En Samsung S6 Edge skulle vara det perfekta f\u00f6r min mamma som inte \u00e4r s\u00e5 teknisk av sig heller, d\u00e5 Samsung \u00e4r l\u00e4ttare \u00e4n vad iPhone \u00e4r!! Skulle \u00e4ven vara en s\u00e5n bra sen julklapp d\u00e5 hon inte heller f\u00e5tt n\u00e5got \u00e4nnu...", "Magnus Larsson skulle jag vilja tagga som alltid \u00e4r juste och gudfar till mina barn och alltid st\u00e4ller upp i v\u00e5tt och torrt.\nJag har en \u00e4ldre Samsung lur och Tele2 (trogen kund i flera \u00e5r) abonnemanget g\u00e5r ut i maj och jag \u00e4r idrottsl\u00e4rare och skulle beh\u00f6va lite guldkant i den h\u00e5rda men viktiga skolv\u00e4rden i dessa dagar\ud83d\udc4d", "Min d\u00f6ttrar Emilia GiselssonElina Giselsson som f\u00f6rgyller varje dag med sina skratt och uppt\u00e5g. K\u00e4rlek till sin familj och v\u00e4nner det \u00e4r guldkanten i mitt liv. \ud83d\udc96", "Min underbara livskamrat Marcus Bagge \u00e4r s\u00e5 v\u00e4rd denna lur. Egentligen beh\u00f6vde han en ny telefon d\u00e5 hans sjunger p\u00e5 sista versen, men s\u00e5 tyckte han att jag var v\u00e4rd en s6 edge s\u00e5 jag fick en som naturligtvis gick hem! Vill g\u00e4rna ge han en ny telefon och speciellt s6 edge som jag \u00e4r s\u00e5 n\u00f6jd med. \u00c4r arbetsl\u00f6s och har inte ekonomin till att g\u00f6ra samma gentj\u00e4nst som han har gjort f\u00f6r mig, hade vart guldv\u00e4rt att f\u00e5 gl\u00e4dja n\u00e5gon som hela tiden gl\u00e4djer mig!", "Tomas Bergling. F\u00f6r att  likt Telia erbjuda surf och samtal p\u00e5 samma villkor i v\u00e5ra grannl\u00e4nder som hemma i Sverige skulle verkligen s\u00e4tta guldkant p\u00e5 tillvaron.", "Kjetil Sl\u00e5ttli kan beh\u00f6va lite guldkant i vardagen och lite bling - bling att visa upp f\u00f6r damerna. \ud83d\ude01", "Margareta Tjernlund \ud83d\ude00", "Dennis Durakovic Amila Durakovi\u0107 Ema Dobra\u010da f\u00f6r att det \u00e4r 2016!", "Ervin Sabina stackarn gav bort sin mobil till sin fru och har ingen mobil l\u00e4ngre. Han guldkantar mer vardagen till sin fru \u00e4n sig sj\u00e4lv, riktig gentleman!", "Taggar mig sj\u00e4lv d\u00e5 jag beh\u00f6ver en ny mobil pga blivit lurad h\u00e4r p\u00e5 Facebook 2 g\u00e5nger p\u00e5 en mobil.", "Jag beh\u00f6ver ocks\u00e5 en telefon, har ocks\u00e5 blivit lutad p\u00e5 facebook flera g\u00e5nger ang att f\u00e5 en ny telefon. Har \u00e4nnu inte en ny telefon men beh\u00f6ver en starkt.", "Marcus \u00c5hman-dahl han \u00e4r p\u00e5 uppg\u00e5ng efter sv\u00e5ra sjukdomstillst\u00e5nd o har f\u00e5tt budbils jobb o beh\u00f6ver en snabb bra mobil som fixar gps o allt som beh\u00f6vs ..skulle verkligen vilja ge han den guldkanten som bevis p\u00e5 att h\u00e5rt arbete l\u00f6nar sej.\ud83d\udc9e\ud83d\udc4d o en ny samsung \u00e4r alltid v\u00e4lkommen in i familjen...\u263a\u263a", "Sander Waleed Kajo har inge \ud83d\ude06\ud83d\ude06", "Fadi Amir", "Taggar mig sj\u00e4lv pga jobbar h\u00e5rd inom v\u00e5rden alla flickor bara en man ,alla har nya moderna mobiltelefoner bara jag gammal vill ha en super Samsung Edge tack\ud83d\ude00", "Min sambo Linda.... hon f\u00f6rtj\u00e4nar att vinna.... varf\u00f6r? Jo hon st\u00e5r ut med mig!", "Ellen Wahrolin f\u00f6r att din telefon \u00e4r lika anv\u00e4ndbar som mina d\u00e5liga sk\u00e4mt... Nej, f\u00f6rl\u00e5t, jag visar mig sj\u00e4lv ut. \ud83d\ude02", "Marcus \u00c5hman-dahl\nF\u00f6r att han \u00e4r v\u00e4rd det. Han har g\u00e5tt igenom mycket fr\u00e5n  en sv\u00e5r sjukdom.. och nu \u00e4r han s\u00e5 duktig och jobbar efter allt han har g\u00e5tt igenom s\u00e5 tycker verkligen att han \u00e4r v\u00e4rd en ny telefon..", "Gintar\u0117 Grakulskien\u0117 \u00e4r b\u00e4sta i v\u00e4rden fru och beh\u00f6ver en ny Samsung galaxy s6 Edge", "Jag \u00e4r student och det \u00e4r j\u00e4tte viktig att ha en bra mobil f\u00f6r att skicka uppgifterna och g\u00f6ra klart med allting.\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "V\u00e4rldens b\u00e4sta mamma, Carina H\u00e5\u00e5g och v\u00e4rldens b\u00e4sta kompis! Som varje dag brottas med sin MS, br\u00f6stcancer och alla biverkningar som medicinerna ger. Men hon ger aldrig upp. Tar dagen som den kommer med otrolig styrka och alltid ett leende p\u00e5 l\u00e4pparna \u00e4ven n\u00e4r det \u00e4r som tuffast. En sann gl\u00e4djespridare!  Tillsammans \u00e4r vi starka! Jag \u00e4lskar dig mamma!", "Ali Abdulmajid han fortjener det b\u00e4sta  <3", "Alexander, han finns alltid d\u00e4r om man beh\u00f6ver fanskapet & \u00e4r s\u00e5 j\u00e4vla sk\u00f6n att vara med, en helt otroligt nice m\u00e4nniska \ud83d\ude04", "Christer Henningsson  <3 \u00e4r min \u00e4lskade man som verkligen skulle beh\u00f6va en ny mobil han \u00e4r kund hos er och hans mobil som han har just nu laddar ur batteriet snabbt skulle va kul om han fick en ny :)", "Kan tyv\u00e4rr inte tagga min sambo d\u00e5 han ej har Facebook. Men Mats Andersen. Hans\u00e4tter guldkant i min och sonens vardag genom att finnas d\u00e4r alltid. En underbar sambo/pappa \u2764 T\u00e4nker s\u00e4llan p\u00e5 sig sj\u00e4lv utan alltid n\u00f6jd med de lilla. En mobil hade varit h\u00e4rligt att kunna ge honom.", "Jag nominerar min v\u00e4n Anneli Wistling f\u00f6r hon \u00e4r alltid Go o glad , och s\u00e5 g\u00f6r hon sn\u00f6 \u00e4nglar varje \u00e5r \ud83d\udc9e", "Min man Lennie Edman \u00e4r min guldkant i vardagen, oavsett vad som h\u00e4nder s\u00e5 st\u00e5r han alltid beredd att ge mig en kram om jag beh\u00f6ver, kittla mig tills jag kiknar av skratt n\u00e4r jag inte vill (f\u00f6r d\u00e5 beh\u00f6ver jag det som mest) och ge mig det d\u00e4r lilla extra \u00e4ven fast det \u00e4r en \"vanlig dag\". Att ha n\u00e5gon man \u00e4lskar i sitt liv \u00e4r att s\u00e4tta guldkant p\u00e5 varje dag... \ud83d\udc9b", "Linda \u00e4r bra p\u00e5 att s\u00e4tta guldkant p\u00e5 vardagen \ud83d\udc96 Skulle beh\u00f6ve en ny telefon men min sista guldkant var en dammsugare \ud83d\ude09", "Linda \u00d6stberg trogen samsunganv\u00e4ndare som aldrig kr\u00e4ver n\u00e5got nytt om det gamla fungerar.", "Guldkant p\u00e5 tillvaron ger mig min v\u00e4n Britt-Marie som har st\u00f6rre hj\u00e4rta \u00e4n pl\u00e5nbok, och v\u00e4rdes\u00e4tter alla och d\u00e5 menar jag alla, inom samma ram \u2764", "Min \u00e4lskade mamma Ingbritt Johannesson som har det s\u00e5 tufft i livet med sv\u00e5ra sjukdomar som hj\u00e4rntum\u00f6r,  epilepsi, hj\u00e4rtproblem och st\u00e4ndig v\u00e4rk i kroppen. Hon om n\u00e5gon \u00e4r v\u00e4rd att vinna denna fina mobil, vore guld v\u00e4rt. S\u00e5 hon kan f\u00e5 en mobil med bra kamera, f\u00f6r att f\u00f6reviga bilder p\u00e5 barnbarna som hon lever f\u00f6r. Min mamma skulle bli s\u00e5 glad om hon fick denna mobil och jag hoppas turen sl\u00e5r in.", "Min fina v\u00e4n Abena Rebecca Mensah st\u00e4ller alltid upp f\u00f6r sina v\u00e4nner. Hon hade velat att jag hade vunnit f\u00f6r att hon alltid klagar p\u00e5 att mina mobiler inte duger.", "Stefan H\u00e5den Detta \u00e4r det coolaste han kan f\u00e5, det b\u00e4sta jag kom p\u00e5. Ingen gammal klumpeduns, denna v\u00e4ger knappt ett uns :)", "Fins bara en mobil i v\u00e4rlden det \u00e4r samsung den  har allt man kan t\u00e4nka sig i alla l\u00e4gen\ud83d\udc4d", "Farah Hamada \u00e4r den finaste friska vinden man kan f\u00e5 p\u00e5 en dag! Men sin friska humor och sin fina omt\u00e4nksamhet , hon f\u00f6rtj\u00e4nar en ny mobil.", "Min sambo satte en stor guldkant den dagen som min sambo Isabell Daniella Izza \u00d6hrbom kom in i mitt liv.", "Jag tycker att min h\u00e5rt arbetande dotter Sara Larsson ska ha mobilen.  Hon hj\u00e4lper mej o g\u00f6r mej p\u00e5 glatt hum\u00f6r i mina svackor. Inte alla som st\u00e5r ut med mitt gn\u00e4ll n\u00e4r kroppen v\u00e4rker men hon \u00e4r alltid d\u00e4r f\u00f6r mej o lillebror.  \ud83d\ude03", "Ella tycker jag kan f\u00e5 denna mobiltelefon bara f\u00f6r att hon \u00e4r en sn\u00e4ll och glad tjej, hon kan man skratta med \ud83d\ude00 hon f\u00f6rgyller tillvaron\ud83d\udc4d", "Taggar mig sj\u00e4lv\ud83d\ude09", "Jag skulle ge den till min bror Joakim Angb\u00e4ck , som verkligen finns d\u00e4r f\u00f6r mig - hans mobil ramlar snart is\u00e4r\ud83d\ude09 s\u00e5 jag tycker han beh\u00f6ver en ny, s\u00e5 om jag vinner ska han f\u00e5 den", "Min k\u00e4ra sambo Caroline Nordin! Hon fyller snart 30 \u00e5r s\u00e5 det h\u00e4r hade varit en perfekt present! S\u00e5 kanske hon gl\u00f6mmer bort \u00e5lderskrisen f\u00f6r en stund. ;)", "Defrim Feka", "Anders D H Pemer som 47 \u00e5r ung f\u00e5tt en hj\u00e4rtinfarkt nyss. Anders st\u00e4llde upp f\u00f6r mig en g\u00e5ng, n\u00e4r jag var i verklig n\u00f6d. Det \u00e4r en \u00e4kta v\u00e4n.", "Min \u00e4lskade sambo Katja Koho s\u00e4tter guldkant p\u00e5.mina vardagar hon \u00e4r grym p\u00e5 allt hon g\u00f6r s\u00e5 om n\u00e5n \u00e4r v\u00e4rd en grym s6 edge s\u00e5 \u00e4r det hon\ud83d\ude0a", "Min dotter Maria Eriksson som k\u00e4mpar sig genom skolan och tar hand om sin son. Har dock ingen mobil och det skulle underl\u00e4tta enormt f\u00f6r henne \u2764", "Saknar att ni inte har apple tablets i er utbud... speciellt vore iPad pro att ha!", "Mina \u00e4lskade barn s\u00e5klart.\nMen sonen \u00e4r stor nog att ha facebook s\u00e5 jag nominerar honom Alex \u00e4r den finaste son man kan ha med det st\u00f6rsta hj\u00e4rtat. Alltid glad och positiv. Vann som priset som \u00e5rets gl\u00e4djespridare i skolan d\u00e5 han aktivt jobbar med att f\u00f6rebygga utanf\u00f6rskap och mobbing. D\u00f6mer ingen utan l\u00e5ter alla vara den dom sj\u00e4lva \u00e4r. Ingen l\u00e4mnas utanf\u00f6r, alla f\u00e5r vara med. Trots h\u00f6gstadiets tuffa klimat \u00e4r han fortfarande lika glad att se sin mamma \u00e5 sk\u00e4ms inte f\u00f6r att krama mig eller s\u00e4ga jag \u00e4lskar dig inf\u00f6r kompisarna. Tv\u00e4rtom uppmuntrar han alla visa mera k\u00e4rlek. Finaste flickv\u00e4nnen har han ox\u00e5, och fantastiska v\u00e4nner. \u00c4r s\u00e5 glad att varit s\u00e5 aktiv i hans liv att hans V\u00e4nn\u00e4s fortfarande kommer till mig med sina problem.\nB\u00e4sta med att vara ung mamma.\nHan \u00e4r min stora k\u00e4rlek, min stolthet och den jag ser upp till mest", "Joni , vi f\u00e5r aldrig tag p\u00e5 honom eftersom hans gamla telefon har s\u00e5 d\u00e5ligt batteri.", "Hej. Min man Thomas Thomsen  \u00e4r guld v\u00e4rd.Han st\u00e4ller upp i v\u00e5tt och torrt.Jag har kronisk sjukdom och beh\u00f6ver ofta v\u00e5rd.Vi \u00e4r b\u00e5da kunder hos er.\u00c4r heln\u00f6jda med er", "Ruzena Slavik min mamma beh\u00f6ver en Samsung 6. S\u00e5 hon f\u00f6rst\u00e5r hur bra en Samsung \u00e4r, j\u00e4mf\u00f6rt med hennes \"billigare\" telefon . B\u00e5de jag och mannen har Samsungtelefoner och sj\u00e4lvklart har vi Samsungtv ocks\u00e5.", "Mina k\u00e4ra v\u00e4n Daniel Sarhang har jobbat och slitit under en j\u00e4ttel\u00e5ng tid men han har \u00e4nd\u00e5 inte f\u00e5tt chansen att \u00e4ga en Samsung Galaxy S6 och han har varit en s\u00e5 bra v\u00e4n/person som alltid finns d\u00e4r f\u00f6r en och alltid hj\u00e4lper till! Han donerar pengar varje vecka till folk som verkligen beh\u00f6ver de! Ett ord till mina k\u00e4ra v\u00e4n, hoppas du vinner detta kompis!\ud83d\ude0a", "Hej.\nJag heter Frank, Frank Solhage.\nHar alltid haft Samsung telefon \u00e4ven Frys & Kylsk\u00e5p, Tab. samt Smart Tv som HT system som media.\nHelt fantastiskt att kunna styra de flesta med mobilen.\nD\u00e4rav \u00e4r helt fr\u00e4lst med Samsung ledande teknik!\nBara det b\u00e4sta duger.\ud83d\udc9e", "Taggar mig sj\u00e4lv Maj-Britt Pesonen. Beh\u00f6ver en b\u00e4ttre telefon d\u00e5 jag inte kan anv\u00e4nda dator pga kroniska sjukdomar. Och har varit kund hos er sedan 1991.. t\u00e4nker inte byta.", "Johanna Hallberg\nF\u00f6r att hon \u00e4r v\u00e4rldens b\u00e4sta syster som alltid st\u00e4ller upp f\u00f6r sina syskon eller v\u00e4nner och ska bli mamma n\u00e4r som helst och en ny telefon hade varit henne bra d\u00e5 hon har en kass d\u00e5 bilderna inte blir bra", "My lovely wife Razan Albunayah", "Jag tycker min fru Madlayne Wikstr\u00f6m f\u00f6rtj\u00e4nar telefonen utan tvekan. Hon k\u00e4mpar idag stenh\u00e5rt p\u00e5 jobbet sjuk som frisk f\u00f6r att ha r\u00e5d att f\u00f6rs\u00f6rja v\u00e5r dotter och g\u00f6r dessutom ett fenomenalt jobb. Hennes nuvarande telefon \u00e4r inne p\u00e5 service allt som oftast f\u00f6r ett \u00e5terkommande problem som hon ej blir av med och jag vet att denna telefon skulle g\u00f6ra henne s\u00e5 glad :-) d\u00e4rf\u00f6r anser jag att hon ska f\u00e5 denna.", "Adam Cheaib f\u00f6r att han har en langar lur. Vilket bidrar till att han blir stoppad av polisen dagligen. Samh\u00e4llet ser ner p\u00e5 honom, han f\u00e5r inte jobb p\u00e5grund av langar luren han har. Som g\u00f6r att han kan inte skaffa sig en smart phone. F\u00f6r att r\u00e4dda m\u00e4nskligheten fr\u00e5n honom m\u00e5ste vi l\u00e5ta han vinna. Chansen \u00e4r stor att han v\u00e4ljer att joina Isis aka daesh, han har sj\u00e4lvmordstankar p\u00e5grund av hans langar lur. F\u00f6r\u00e4ldrarna har sl\u00e4ngt ut honom och hans flickv\u00e4n tror att han \u00e4r otrogen. \n\nR\u00e4dda m\u00e4nskligheten l\u00e5t Adam vinna !!!!!", "Gillar och delat <3 \nYanne du s\u00e4tter verkligen guldkant p\u00e5 mina dagar och \u00e4r v\u00e4l v\u00e4rd en ny telefon som fungerar.\nDu \u00e4r den som g\u00f6r mig glad,\nDitt leende Ditt skratt, g\u00f6r mig lycklig\nDu \u00e4r min sol Min lycka <3", "Min fru Anyah Frediksson https://www.facebook.com/anyah.fredriksson1000?pnref=lhc beh\u00f6ver en ny f\u00e5ne!", "t\u00e4vlingen \u00e4r redan avgjord, Selim Zimi\u0107 har vunnit f\u00f6r Selimzimic ska g\u00e5 p\u00e5 kryckor o fett synd om killen men d\u00e4remot har vi Armin Krakonja som \u00e4r storkukjebac som jag tkr ska vinna en lur med", "Jag beh\u00f6ver en nyare version av Samsung \nOch sj\u00e4lvklart beh\u00e5ller jag Tele2 som operat\u00f6r b\u00e4ttre finns inte \u2764", "\ud83d\ude2c Janet L\u00f6b.", "Erik pettersson, min s\u00f6ta son", "Konstigt. Pepparkaksgubbar stoppas men detta g\u00e5r bra. Sv\u00e5rt att f\u00f6rst\u00e5 vad som \u00e4r kr\u00e4nkande \u00e5 ej.", "Hoppas !@p\u00e5vinsyen", "Camilla Jarefors \u00c5slund\nMin s5:a har ballat ur, \nmen hitills har den funkat i ur och skur.\nMusik, foto, tr\u00e4ning och surf s\u00e5klart, med Samsung \u00e4r det ju helt uppenbart. \nL\u00e4ttaste s\u00e4ttet att komunisera.\nOch med S6 kan man s\u00e4kert g\u00f6ra \u00e4nnumera. \nEn mobil \u00e4r ju en del av livet, och \nSamsung \u00e4r det enda alternativet.", "Min syster Susanne Karlsson morsa o egen f\u00f6retagare \u00e5 singel hade beh\u00f6vt guldkant p\u00e5 sin tillvaro", "Mattias Eriksson som st\u00e4ller upp i v\u00e5rt och torrt. N\u00e4r jag har problem med min telefon. Hade jag ej haft han min b\u00e4sta v\u00e4n. D\u00e5 skulle jag inte \u00e4ga en mobil . Tack f\u00f6r du finns.", "Min mamma, Behice Asio, beh\u00f6ver en ny mobil. Eftersom att hennes f\u00f6r\u00e5ldrade knappmobil b\u00f6rjar ge sig. Hon beh\u00f6ver en mobil som hon kan ha facebook p\u00e5 s\u00e5 att hon slipper l\u00e5na min :)", "Min \u00e4lskade Fredrik skulle beh\u00f6va en till mobil att ladda  \ud83d\ude09\ud83d\ude04", "Jag tycker att min dotter Erika Westlund ska f\u00e5 denna telefon ! Hon har nyss utbildat sig till fris\u00f6r \ud83d\ude0abor i S\u00e4ter och jobbar i Falun ! Det skulle vara lyckan f\u00f6r henne att f\u00e5 en ny telefon ! Det \u00e4r hon v\u00e4rd \ud83d\udc95", "Jonas S\u00f6derberg han beh\u00f6ver en ny mobil som s6 edge och det skulle gl\u00e4dja en v\u00e4n med lite pengar", "Sally Aljarrah man b\u00f6r ha s\u00e5na telefonen inte j\u00e4vla iphone", "Sajjad Mohammedi jag och min kompis b\u00e5da har vi samsung vi \u00e4r mycket n\u00f6jda p\u00e5 alla s\u00e4tt \ud83d\ude00", "Med en Samsung Galaxy S6 Edge i hand Noel Nandorf ger lektioner, f\u00f6rklarar funktioner f\u00f6r m\u00e5nga personer, \nsom missat po\u00e4ngen och dissat ##FrankByFrank\u2013 sv\u00e4ngen, \nn\u00e5r aldrig sin fulla potential, kan tyckas vara banalt, \nmen med ett #Tele2 abonnemang  blir det ju genialt!!", "Min fru Anneli Rytterlund f\u00f6r att hon s\u00e4tter guldkant p\u00e5 min vardag.", "Min fina mamma Birgitta Abrahamsson s\u00e4tter guldkant p\u00e5 min vardag och som alltid finns d\u00e4r f\u00f6r mig dom dagar jag m\u00e5r d\u00e5ligt och k\u00e4nner mig nere och som var mitt stora st\u00f6d n\u00e4r jag var sv\u00e5rt sjuk \ud83d\udc95 H\u00e5ller tummarna h\u00e5rt! \ud83d\ude4f\ud83c\udf40", "Lisa \u00e4lskar att s\u00e4tta guldkant p\u00e5 vardagen! Hon uppm\u00e4rksammar sina kurskamrater och ger g\u00e4rna komplimanger. Hon njuter ocks\u00e5 av lyxigt te till studierna, och ibland en biskvi p\u00e5 en tisdag. De d\u00e4r sm\u00e5 sakerna som f\u00f6rgyller var dag \u2764\ufe0f", "Trotte Alvestorm s\u00e4tter guldkant p\u00e5 min och sin , v\u00e5r <3 vardag ! G\u00f6r det lilla extra , som \u00f6verraskar med en kopp nybryggt kaffe n\u00e4r jag beh\u00f6ver det som b\u00e4st. Fixar dammsugning och dammar h\u00e4rhemma medans jag f\u00e5r plugga <3 G\u00e5r l\u00e5nga promenader med mig n\u00e4r jag beh\u00f6ver rensa mina tankar !  <3", "Min son som pluggar och k\u00e4mpar sitt liv hade en s3 som han tappade och gick s\u00f6nder.Nu han samlar varje krona i sin piggi bag hoppas jag kan s\u00e4tta guld kant med hj\u00e4lp av Telia och \u00f6verraska med s6  h\u00e5ller tummarna  h\u00e5rt.", "Min syster Lilian Katto :) Hon vill alltid ha det d\u00e4r lilla extra f\u00f6r att hon \u00e4r alldeles n\u00e5got extra :)", "Andr\u00e9z Fuenzalida som tar vara p\u00e5 varje minut och som alltid finns d\u00e4r f\u00f6r alla, familj och v\u00e4nner och som alltid peppar en fram\u00e5t p\u00e5 r\u00e4tt s\u00e4tt och p\u00e5 ett roligt s\u00e4tt som g\u00f6r att man vill och lyckas! Fler s\u00e5na beh\u00f6vs i denna v\u00e4rld och det \u00e4r p\u00e5 dessa s\u00e4tt han s\u00e4tter guldkant i tillvaron f\u00f6r alla, \u00e4ven f\u00f6r fr\u00e4mmande m\u00e4nniskor som s\u00e5 ofta kommer fram till honom och faktiskt tackar honom f\u00f6r att de \"k\u00e4nt\" hans k\u00e4rlek och att de blivit \"varma och glada\" det \u00e4r ju att sprida guldkant om n\u00e5got \ud83d\udc4d", "", "Nu har du chansen att vinna en Samsung Galaxy S6 Edge Madeleine L\u00f6vkvist. G\u00e5 inte och snegla p\u00e5 en ny iPHONE  utan hoppas att det \u00e4r du som f\u00e5r vinna en cool ny Samsung mobil.", "Peter Lindqvist \u00e4lskar att s\u00e4tta guldkant p\u00e5 vardagen! Med musik! \nGillat och delat s\u00e5 fler hittar hit till Tele2 Sverige.\n\nTips p\u00e5 vardagslyx i januari eller andra fattiga m\u00e5nader: \n\nIst\u00e4llet f\u00f6r h\u00e4mtpizza, baka god, egen\nroligare, nyttigare och en f\u00f6rdel f\u00f6r \"degen\".\nDyrt med bio och d\u00e4rtill filmfantast? \nGratis biblioteksfilm roar \u00e4ven en cineast! \nS\u00f6k upp ett konstmus\u00e9um, konsthall, ett galleri \nhar du tur p\u00e5 vernissaget \u00e4r champagnen fri! \nBest\u00e4ll en provprenumeration p\u00e5 ett magasin \nbilligare \u00e4n hel\u00e5rs - ger d\u00e5 och d\u00e5 r\u00e4tta energin! \nIst\u00e4llet f\u00f6r lyxkrog: trer\u00e4tters lunch p\u00e5 restaurangskola\nm\u00e4tt, n\u00f6jd och lite rikare kan du hem\u00e5t g\u00e5 och gnola :-)  \nUtbildningar med studentbehandlingar till halva priset \nh\u00e4rlig massage och spa men p\u00e5 det billigare viset. \nAnnars: duka ett vackert middagsbord med servetter, t\u00e4nda ljus\neller ta dig ned till stranden om du inte vill stanna inomhus! :-) \n\nVackra underkl\u00e4der och att g\u00f6ra (och vinna) t\u00e4vlingar \u00e4r ocks\u00e5 vardagslyx! \n\nMin telefon \u00e4r kass \nen Samsung \u00e4r vass.\nHelt enkelt v\u00e4rldsklass.\nKommer v\u00e4l till pass \nf\u00f6r surf i stora lass!", "Jerker Nilsson \u00e4r mannen som s\u00e4tter guldkant p\u00e5 mitt liv. Trots att han har varit sjuk senaste 1\u00bd \u00e5ret s\u00e5 har han \u00e4nd\u00e5 alltid funnits d\u00e4r f\u00f6r mig och varit v\u00e4rldens b\u00e4sta v\u00e4n och make! <3", "Matilda Engstr\u00f6m \u00e4r tjejen som s\u00e4tter guldkant p\u00e5 min vardag! har aldrig tidigare tr\u00e4ffat en person som \u00e4r mer st\u00f6ttande \u00e4n denna tjej! st\u00f6ttat mig i s\u00e5 sjukt m\u00e5nga moment i mitt liv s\u00e5 dom knappt g\u00e5r att r\u00e4kna! en tjej som alltid f\u00e5r mig glad oavsett vad! hon \u00e4r min extra mamma, min psykolog som aldrig tvekar p\u00e5 att l\u00e5na ut ett \u00f6ra och framf\u00f6rallt min b\u00e4sta v\u00e4n! <3", "Du var underbar som liten helt fantastisk nu som stor, och jag \u00e4r s\u00e5 stolt och tacksam att just jag fick bli din mor. Elin Maria du ger mig s\u00e5 mycket gl\u00e4dje och skratt och s\u00e4tter extra guldkant i vardagen. D\u00e4rf\u00f6r tycker jag att du mitt enda barn och dotter \u00e4r v\u00e4rd denna Samsung Galaxy S6 Edge som verkar vara smidig och l\u00e4tt. <3 <3", "Enisa Bajric Mundzic min mamma f\u00f6r att hon \u00e4r en underbar person. Hon \u00e4r 66 \u00e5r och beh\u00f6ver en ny tel hon ska hj\u00e4lpa ensamkommande barn , bli godman \u2764\ufe0f", "Alfred S Mikhael \nBeh\u00f6ver en telefon d\u00e4r jag kan ringa och sms;a samt mms;a vore kul att ha en lite h\u00f6gteknologisk telefon.\n\nMvh Louis", "Andreas Lindfors vill jag vinna \u00e5t f\u00f6r att han \u00e4r v\u00e4rldens b\u00e4sta bror som st\u00e4ller upp i alla l\u00e4gen <3 betyder mycket <3", "Efter sk\u00e4rmen sm\u00e4lte s\u00f6nder p\u00e5 gamla telefonen och ljudet endast fungerade p\u00e5 mikrofonen. Besvikelsen av en utlovad kvalit\u00e9 s\u00e5 stor  n\u00e4r den inte h\u00f6ll m\u00e5ttet den i soporna for.   H\u00e4r \u00e4r hon den v\u00e4rdiga vinnaren att utse h\u00e5ller tummarna att detta i slutskedet ska ske. Efter denna upplevelsen s\u00e5 dyster det \u00e4r just d\u00e4rf\u00f6r jag nominerar min lillasyster Johanna Strutsen Sj\u00f6gren", "Min son Oliver Nilsson skulle beh\u00f6va en ny.", "Jag har redan en men skulle inte tacka nej till skorna p\u00e5 bilden \ud83d\ude09\ud83d\udc4d\u2764", "Skulle egentligen vilja tagga alla mina v\u00e4nner d\u00e5 jag redan har S6 och kan varmt rekommendera den ;)  K\u00f6pt av er p\u00e5 Tele2 ;)", "Samer Al-nisery\nF\u00f6r att han \u00e4r duktig elev p\u00e5 v\u00e5r skola! Han \u00e4r s\u00e5 duktig s\u00e5 att l\u00e4raren kallar honom f\u00f6r guldpojken vid tentatillf\u00e4llena! Varje tenta s\u00e4tter han full pott! Men han \u00e4r duktig f\u00f6r han pluggar ihj\u00e4l sig 2 veckor innan tentorna! Det \u00e4r en person jag b\u00e5de ser upp till och f\u00f6rs\u00f6ker str\u00e4va efter att vara, och det g\u00f6r honom till den som s\u00e4tter guldkant p\u00e5 min vardag iallafall!", "n\u00e4r kommer Huawei Mate 8 ?", "maroun El maroun\nTack dtelekommunikationsf\u00f6retaget i Sverige och vackraste display \u0627\u062d\u0644\u0627 \u0634\u0631\u0643\u0629  \u0645\u0628\u0631\u0648\u0643 \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f in", "Malin Andersson ! \n\u00c4ven jag \u00e4lskar att s\u00e4tta guldkant p\u00e5 tillvaron och d\u00e5 hade det passat ypperligt bra med en ny telefon fr\u00e5n b\u00e4sta m\u00e4rket samsung \ud83d\ude0a", "Patrik Johansson s\u00e4tter guldkant p\u00e5 hela MIN tillvaro. Utan honom s\u00e5 \u00e4r allt bara gr\u00e5tt och trist.. En samsung galaxy S6 Edge skulle jag verkligen vilja vinna d\u00e5 min S3:a h\u00e5ller p\u00e5 att ge upp och verkar vilja ta sitt eget liv. Och det vid helt fel tidpunkt d\u00e5 jag \u00e4r h\u00f6ggravid, beh\u00f6ver juh en telefon f\u00f6r att kunna ringa f\u00f6rlossningen och f\u00f6r att kunna ta supers\u00f6ta bebisbilder sen juh ;-) Sn\u00e4lla Tele2, g\u00f6r s\u00e5 att min gamla S3:a i pension kan g\u00e5.", "Min man Patrik Lundkvist. Han \u00e4lskar att \u00f6verraska med sm\u00e5 ting. Kan vara en blomsterbukett, en god middag, ett litet kort eller  bara en enkel kram ja han s\u00e4tter guldkant i tillvaron f\u00f6r alla i sin n\u00e4rhet b\u00e5de sin familj, sina v\u00e4nner och \u00e4ven de gamla som han jobbar med inom hemtj\u00e4nsten.", "Den b\u00e4sta v\u00e4nnen man kan ha, Christine \u00c5str\u00f6m tycker jag s\u00e4tter guldkant p\u00e5 vardagen, hon \u00e4r spontan och stressar inte igenom vardagarna som jag sj\u00e4lv g\u00f6r! Hon vet direkt vilket hum\u00f6r jag \u00e4r p\u00e5 n\u00e4r vi pratar och muntrar alltid upp mig p\u00e5 gr\u00e5a dagar!", "Min sambo J-e Ottosson s\u00e4tter en guldkant p\u00e5 min vardag <3 St\u00e4ller alltid upp, tr\u00f6star, st\u00f6ttar och f\u00e5r mig att le. Han f\u00f6rtj\u00e4nar inget mindre \u00e4n det b\u00e4sta tillbaka!", "Min k\u00e4re sambo Fredrik Vonhell f\u00f6rgyller mitt liv....\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "Min ton\u00e5rsdotter Jasmine Elmgren <3 Hon \u00e4lskar att \u00f6verraska, det kan vara matlagning, st\u00e4dning, en kram eller hoppa fram och skr\u00e4mmas eller som senast ig\u00e5r n\u00e4r hon satt och lekte med sin mobil och n\u00e5gon app p\u00e5 mobilen d\u00e4r hon tog kort p\u00e5 ansiktet och helt pl\u00f6tsligt ser man sitt ansikte med gummi\u00f6gon. Hon \u00e4r glad och lockar alltid till skratt  <3\n\nS\u00e5 varf\u00f6r vill jag vinna denna mobil? Min egen mobil \u00e4r tr\u00f6g och tr\u00e5kig och sl\u00e5r konstant bakut s\u00e5 att vinna en ny skulle definitivt ge ett gl\u00e4djetjut :D", "jag vill ge det till min mamma Reem Ashour", "Kicki Alvhult \u00e4r personen som helt enkelt s\u00e4tter Guldkant p\u00e5 livet f\u00f6r alla personer i sin omgivning och \u00e4ven alla djur ocks\u00e5.\nFr\u00e5gar n\u00e5gon henne om hj\u00e4lp s\u00e5 sj\u00e4lvklart st\u00e4ller hon upp i v\u00e5tt och torrt. Hon arbetar som vaktm\u00e4stare och alla i bost\u00e4derna \u00e4r s\u00e5 lyckliga sen hon b\u00f6rjade arbeta d\u00e4r f\u00f6r dom kan f\u00e5 hj\u00e4lp med allt och d\u00e5 menar jag allt. Det som inte ing\u00e5r i det \"vanliga\" arbetet hj\u00e4lper hon dom med efter arbetet :-) Det bor m\u00e5nga \u00e4ldre d\u00e4r som inte har n\u00e5gon n\u00e4rst\u00e5ende att fr\u00e5ga, men nu vet dom att dom kan fr\u00e5ga Kicki och det ger dom verkligen Guldkant p\u00e5 livets sista \u00e5r <3\nOch beh\u00f6ver n\u00e5gon hj\u00e4lp med tex sitt djur till veterin\u00e4ren s\u00e5 finns hon ALLTID d\u00e4r :-)\nJa hon \u00e4r en person som utan tvekan s\u00e4tter Guldkant p\u00e5 livet f\u00f6r allt och alla. Fr\u00e5ga vem som helst som vet vem hon \u00e4r och dom skulle s\u00e4ga detsamma.\nOch hon \u00e4r en trogen Tele2-anv\u00e4ndare sedan jag introducerade er f\u00f6r henne. Tack Tele2 och Christina \"Kicki\" Alvhult f\u00f6r att ni finns <3", "Min k\u00e4re v\u00e4n Annzo Einarsson s\u00e4tter guldkant i mitt liv, hon hj\u00e4lper och st\u00f6ttar, hon \u00e4r en s\u00e5n himla fin v\u00e4n <3 Den b\u00e4sta man kan ha :D", "Lenard Lawrence Daoud  Min bro vill alltid ha det d\u00e4r lilla extra f\u00f6r att han \u00e4r alldeles n\u00e5got extra", "****\nMin sambo Mats blev arbetsl\u00f6s p\u00e5 grund av arbetsbrist\noch i b\u00f6rjan tyckte han det var trist\nSen b\u00f6rjade han spana in Per \nni vet han som stoppar fingrarna i b\u00e5de varmr\u00e4tt och dessert\n\nNumera \u00e4r han en vass amat\u00f6rkock\noch sj\u00e4lv har jag blivit ganska tjock\nMen guldkant p\u00e5 fatet s\u00e4tter han varje dag\noch jag \u00e4r lycklig, rund och glad\n\nAtt l\u00e4cker mat \u00e4r det b\u00e4sta jag vet\n\u00e4r inte l\u00e4ngre n\u00e5gon hemlighet \nNu m\u00e5ste jag tyv\u00e4rr sluta motivera\nf\u00f6r Mats h\u00e5ller p\u00e5 att en saftig biff flambera", "Gillar <3 Delar <3 Min \u00e4lskade dotter Madelene Eva Abrahamsson <3 som k\u00e4mpat s\u00e5 med mycket sv\u00e5r cancer <3 och \u00e4r s\u00e5 tacksam \u00f6ver livet nu <3 Med mobilen hon n\u00e5r sina n\u00e4ra och k\u00e4ra, trots att vi kanske inte \u00e4r henne s\u00e5 n\u00e4ra. Sms samtal och internet, allting funkar ju s\u00e5 himla l\u00e4tt. Nu hoppas jag med detta rim om en lur, kommer att ha lite tur <3", "Hej! \n\nT\u00e4vlingen \u00e4r nu avslutad, och v\u00e5r jury har utsett April Troberg till vinnare. S\u00e5 April \u00e4r v\u00e4lkommen att skicka in personnummer och adress i ett PM till oss, s\u00e5 kommer vi att skicka ut din nya Samsung Galaxy S6 Edge till dig. Stort grattis! \n\nMed v\u00e4nlig h\u00e4lsning, \nEmma Andersson", "Men wow!! TACK!! Jag skickar PM p\u00e5 en g\u00e5ng!", "Kom igen.vill ha", "Grattis \ud83d\udc4c\ud83c\udf89", "Sara Rehnlund \ud83d\udca5\ud83d\udca5\ud83d\udca5\ud83d\udca5\u2764\ufe0f", "Snow is back, kill that little bastard that conspired against him. \ud83d\udcaa\ud83c\udffd\ud83d\ude35\ud83d\ude08", "\ud83d\udc4f\ud83c\udffe\ud83d\ude2e\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d", "\u00c4r sj\u00e4lv en VIKINGS tjej!", "Tele2 Sverige hur f\u00e5r man tillg\u00e5ng till de tv\u00e5 fria m\u00e5naderna? :)", "Ni \u00e4r b\u00e4st! \u2764", "Han har den r\u00e4tta intensiva hipster-blicken, men skulle nog bli lite besviken p\u00e5 att redigeraren har skrivit bildtexten rakt \u00f6ver hans fejs. \ud83d\ude04", "Imponerande"]