["Det var d\u00e5 nu \u00e4r Iphone bara skit precis dom ni Telia", "\"It's not the customer's job to know what they want\" / Steve Jobs", "Han fick aldrig mig att v\u00e4nda bakochfram p\u00e5 allting men tydligen m\u00e5nga andra. Grattis i efterskott. \u2604\ufe0f", "Inte f\u00f6r\u00e4ndrat v\u00e4rlden.", "Vem \u00e4r killen", "Nej", "nej.", "Ja", "nej.", "Det h\u00e4r \u00e4r s\u00e5 j\u00e4vla coolt! Jag best\u00e4llde en i f\u00f6rrg\u00e5r och \u00e4r sjukt sugen p\u00e5 att testa och se vad man kan g\u00f6ra f\u00f6r andra coola f\u00f6rl\u00e4ngningar med den. Om man vill jobba med utveckling f\u00f6r produkten; hur g\u00e5r man d\u00e5 b\u00e4st tillv\u00e4ga?", "Varf\u00f6r telia skickar aldrig en sms d\u00e4r man \u00f6nskar sina kunder: god jul,god p\u00e5sk..ni har ju plattformen..det enda jag f\u00e5r en p\u00e5minnelse att betala n\u00e4sta r\u00e4kning..efter november blir inget kund hos er..ni ger inget v\u00e4rde..", "Om man tecknar ett abbo med 12gig i m\u00e5naden, byggs det p\u00e5 om man ej f\u00f6rbrukar detta en m\u00e5nad? Kan man tanka p\u00e5 mera gig?  G\u00e4ller det ox\u00e5 kontantkort ?", "Installerat o klart sen n\u00e5gra dagar sen , funkar toppen", "Inte nog med all str\u00e5lning fr\u00e5n alla routers hos grannarna, mikrov\u00e5gsugnen, mobilens mikrov\u00e5gssignaler och diverse master runt om boendet; nu ska du f\u00e5 str\u00e5lning i bilen ocks\u00e5. L\u00e5ter mycket h\u00e4lsosamt.\n\nF\u00f6r er som s\u00e4ger att det \u00e4r ofarligt med Wi-Fi f\u00e5r t\u00e4nka p\u00e5 att det \u00e4r en relativt ny uppfinning och har d\u00e4rf\u00f6r ingen l\u00e5ngsiktsforskning p\u00e5 hur det p\u00e5verkar kroppen. Om ni tror str\u00e5lning \u00e4r ofarlig f\u00e5r ni v\u00e4l t\u00e4lta under en radiomast.\n\nIngen slump att folk f\u00e5r huvudv\u00e4rk s\u00e5 ofta och sover d\u00e5ligt n\u00e4r de har sina telefoner p\u00e5 nattduksbordet bredvid huvudet. Ett tips \u00e4r att ha p\u00e5 flygplansl\u00e4get vid l\u00e4ggdags och ha mobilen minst 2-3 meter ifr\u00e5n dig annars; samt att sl\u00e5 av routern under natten. Jag upplever att jag sovit b\u00e4ttre och vaknat f\u00e4rre g\u00e5nger p\u00e5 natten under detta halv\u00e5r d\u00e5 jag testat att minska str\u00e5lningsexponeringen i min vardag.\n\nPlacebo eller ej; jag m\u00e5r b\u00e4ttre och kommer d\u00e4rf\u00f6r att forts\u00e4tta ha det s\u00e5 - testa sj\u00e4lva och se om ni upplever n\u00e5gon skillnad under 2-3 veckors tid.", "Tips till er som har b\u00e5de mobilabonnemang och bredband hos Telia: ni f\u00e5r mobilt bredband med 20gb/m\u00e5n gratis hos Telia just nu :)", "Synd att man best\u00e4llde f\u00f6r tv\u00e5 veckor sedan. K\u00e4nner sig lite lurad.... D\u00e5 var det fullt pris.", "Ge ungarna en bok eller serietidning ist\u00e4llet.", "\u00c4r ju bara att dela ut wifi fr\u00e5n mobiltelefonen...", "nej.", "Dennis Liane Karlsson", "Sasa Pilipovic", "nej.", "Vilket ansvar tar ni vid en eventuell attack mot Telia Sense?\nKan ni tillhandah\u00e5lla en lista p\u00e5 vilka bilmodeller den \u00e4r godk\u00e4nd att anv\u00e4ndas med, dvs de modeller d\u00e4r biltillverkarna godk\u00e4nt att man har n\u00e5got internetanslutet inkopplat i ODB-porten under f\u00e4rd.", "Ni gl\u00f6mmer v\u00e4l inte att s\u00e4lja Playplus tillsammans med Telia Sense?", "Installerat och klart :) klockrent", "K\u00f6pte Telia sense f\u00f6rra veckan. Fick den efter en dag. Lite kr\u00e5ngel med att f\u00e5 upp och h\u00e5rdvara/telia att fungera. Bra support och det visade sig att felet var mer systemfel. Nu har vi testat den i 5h och jag \u00e4r heln\u00f6jd. Bra tanke ocks\u00e5, jag beh\u00f6ver ju bara betala n\u00e4r jag vill anv\u00e4nda detta s\u00e5, blir nog sportlov, semester och annan l\u00e5ngtur. M\u00e5nga skriver att dom f\u00e5r surfzone fr\u00e5n sin mobil, men t\u00e4nk p\u00e5 att mobilens batteri tar stryk d\u00e5 det drar mycket str\u00f6m och troligtvis m\u00e5ste laddas konstant", "Tala om i reklamen f\u00f6r Sense att bilens motor m\u00e5ste vara ig\u00e5ng annars bryts wifi efter 3 minuter om ni stannar f\u00f6r att handla, rasta eller annat stopp och barnen inte vill f\u00f6lja med. Hur milj\u00f6v\u00e4nligt \u00e4r detta med ev tomg\u00e5ngsk\u00f6rning i s\u00e5 fall?", "D\u00e5 \u00e4r det ju ingen utmaning f\u00e5r barnen att vara tysta. Det \u00e4r ju det som \u00e4r hela meningen med tysta leken. Men tyv\u00e4rr \u00e4r det ju s\u00e5 idag, att internet har blivit v\u00e5r \"barnvakt\" f\u00f6r att vi sj\u00e4lva inte orkar ta tag i problemet med barnen.", "Jag delar ut wifi med telefonen - alla n\u00f6jda och glada \u00e5 kostar inget extra \ud83d\udc4d", "Kass l\u00f6sning om man har flera olika bilar, och inte heller obd2, bara obd1 som nyast.\nEnklare och smidigare att dela wifi fr\u00e5n mobilen.", "Om vi har tur s\u00e5 kanske inom l\u00e5t s\u00e4ga tio \u00e5r, slipper vi uppfostra v\u00e5ra barn sj\u00e4lva ocks\u00e5! Vi l\u00e5ter internet ta hand om det...", "Jan Sleman du borde ta en kik p\u00e5 detta! \ud83d\ude1c", "Vad kostar p\u00e5fyllnad?", "\u00c4ven hemma = lata f\u00f6r\u00e4ldrar", "nej.", "Peter Olausson v\u00e4rt att testa? \ud83d\ude1c", "Jon Lindgren s\u00e4lj Kalle Bending-S\u00f6rling s\u00e4lj", "Maria Olsson", "46 minuter i k\u00f6 f\u00f6r att fr\u00e5ga om fakturer, VILKET J\u00c4VLA SK\u00c4MT NI \u00c4R.", "Stackars Fredrik som m\u00e5ste f\u00f6rs\u00f6ka f\u00f6rsvara detta korrupta,", "Detta korrupta, skandalomsusade Telia. Skulle det vara", "nej.", "Kontakta er, det g\u00e5r ju inte komma fram?", "Har f\u00f6r d\u00e5lig t\u00e4ckning men jag bor p\u00e5 landet och v\u00e4ljer jag n\u00e5gon annan operat\u00f6r s\u00e5 blir det \u00e4nd\u00e5 s\u00e4mre s\u00e5 det blir nog via r\u00f6ksignaler imorgon om det inte \u00e4r dimmigt", "Dock mina telia aktier lyckades ni f\u00f6rlora v\u00e4rdet p\u00e5 med 80-90% just sayin ;) :P :D kul att h\u00f6ra att de g\u00e5r retroaktivt till bris iaf :P", "nej.", "https://www.facebook.com/thesvenmelander/videos/1929554163942494/", "nej.", "", "nej.", "Kati Blom!!!!!", "Telia Sense har jag med fler ifr\u00e5gasatt i omg\u00e5ngar pga potentiella s\u00e4kerhetsrisker vid anv\u00e4ndandet av OBD-uttaget i bilen under f\u00e4rd - att Telia sedan missar en detalj i form av att barnet i videon ovan inte har synligt s\u00e4kerhetsb\u00e4lte \u00e4r ju bara tragiskt p\u00e5 s\u00e5 m\u00e5nga plan. Volvo uppfann 3-punktsb\u00e4ltet, det ska sverige vara stolta \u00f6ver och Telia skiter i att anv\u00e4nda det, det \u00e4r inget man \u00e4r stolt \u00f6ver direkt!", "Telia: var \u00e4r s\u00e4kerhetsb\u00e4ltet p\u00e5 killen? Snygg film men inte helt genomt\u00e4nkt eller?", "Varf\u00f6r inte bara anv\u00e4nda mobilen som hot spot \u00e5t passagerare?\nVi som har en Volvo med Volvo on Call har redan allt det andra och lite till dessutom....", "Funkar klockrent! Mycket prisv\u00e4rd :)", "Tack f\u00f6r det Telia, tur att jag betalade fullpris f\u00f6r en produkt som stort s\u00e4tt \u00e4r oanv\u00e4ndbar!", "Bilb\u00e4lte p\u00e5 era klantar nu tycker mina barn att det \u00e4r okey att titta p\u00e5 film utan b\u00e4lte.", "Telia plockar ner kopparn\u00e4tet till f\u00f6rm\u00e5n f\u00f6r \"b\u00e4ttre\" teknik. \u00c4r det nu vi kommer ha mottagning p\u00e5 mobiltelefonerna hemma?", "Supern\u00f6jd med Telia Sense \ud83d\udc4d\u270c", "Grattis Hans!!! Fantastiskt teamwork!!!", "nej.", "Tack", "Niklas \ud83d\ude0a", "Stefan Lundgren", "Kan ni inte t\u00e4nka er att fira segern med att ge oss b\u00e4ttre t\u00e4ckning p\u00e5 era mobilamaster innan ni mister kunder", "D\u00e5 kan Ni v\u00e4l f\u00f6lja upp med \u00c5rets Icke-Bonf\u00e5ngeri-f\u00f6retag och ta v\u00e4ck ROAMINGAVGIFTERNA!!!!", "Inte d\u00e5ligt att f\u00e5 pris n\u00e4r man bara f\u00f6rs\u00e4mrar f\u00f6r dom som r\u00e5kar bo p\u00e5 landsbygden.. H\u00e4r st\u00e4nger dom ner ett fullt fungerande kopparn\u00e4t i september utan att erbjuda ett fungerande alternativ..", "Varf\u00f6r st\u00e4nger ni d\u00e5 abonnemang, d\u00e4r ni inte tror att kund kan betala?", "Bravo! Telia Sverige, det enda r\u00e4tta!", "Lite dyrare, mkt b\u00e4ttre!\n\n// N\u00f6jd kund!", "Grattis H\u00e9l\u00e8ne, bra jobbat och tack f\u00f6r ett entusiasmerande ledarskap", "B\u00e4sta H\u00e9l\u00e8ne \ud83d\udc4f\u2764\ufe0f", "Stolt Telian! Grattis Helene!", "nej.", "H\u00e4rligt!, Grattis!  Och d\u00e4r har man tur att f\u00e5 jobba! :)", "", "Grattis \ud83d\ude00", "f\u00e5r man billigare mobil kampanjer nu fr\u00e5n er??", "Grattis Hel\u00e9ne \ud83d\udc4d", "The way to go girl!\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d", "Grattis H\u00e9l\u00e8ne!", "Grattis!", "Mitt fiber bredband slutade pl\u00f6tsligt fungera.. testat starta om allt men inget hj\u00e4lpte", "Tittande p\u00e5 UG, bekl\u00e4mmande.", "Den  \u00e4r  d\u00e5lig", "nej.", "Betala skatt d\u00e4r pengarna tj\u00e4nas.", "nej.", "Betala skatt d\u00e4r pengarna tj\u00e4nas in.", "nej.", "Tittade p\u00e5 UG om aff\u00e4rerna i Nepal. Nu l\u00e4mnar jag Telia.", "Fortfarande denna cirkul\u00e4ra tankeg\u00e5ng. Hatar man hat s\u00e5 hatar man sig sj\u00e4lv. Man kan ogilla hat, avsky hat ist\u00e4llet! :P", "Hatar man hat s\u00e5 hatar man fortfarande. Paradoxalt t\u00e4nk ^^", "pk-trams l\u00e5ter detta som..  tror jag forts\u00e4tter lyssna p\u00e5 Ultima Thule (Official)", "nej.", "Jennie St\u00e9ns s\u00e5n har vi inte\ud83d\ude09", "nej.", "F\u00f6rst\u00f6r ju alla animerade filmer med att l\u00e4gga p\u00e5 svenskt tal. V\u00e4rdel\u00f6st!", "", "\u02da\u2727\u208a\u204e\u275d\u1dc0\u0ebb\u0f7d\u2240\u02cd\u032e \u275d\u1dc0\u0ebb\u0f7d\u204e\u207a\u02f3\u2727\u0f1a", "nej.", "Jag har inte en I-enhet", "Kan t\u00e4nka mig hj\u00e4lpa till med det. De d\u00e4r \u00f6ronpluggarna i glada f\u00e4rger. Finns de idag till en Iphone 7 +?", "Synd att den inte finns till iPhone 7+", "nej.", "kommer ni komma med fler l\u00f6sningar inom \"smartv\u00e4rlden\" jag menar chromecast och apple-tv har lite olika prisbild, hade varit kul att se tex nvidia shield som ligger i samma prisklass som en apple-tv ocks\u00e5 :)", "N\u00f6jer mig med Chromecast.", "Testade p\u00e5 b\u00e5de Chromecast och Apple TV, var lite imponerad till en b\u00f6rjan men sen ins\u00e5g jag att det finns billigare och b\u00e4ttre l\u00f6sningar :)", "Segt att jag sparar ungef\u00e4r 300:- genom att k\u00f6pa via Netonnet \u00e4n er. Vad \u00e4r det lilla extra ni ger f\u00f6r det h\u00f6gre priset?", "Nej", "nej.", "https://www.youtube.com/watch?v=KNXe02LzpsM", "", "https://www.youtube.com/watch?v=KNXe02LzpsM", "H\u00e5ller med, varf\u00f6r inte till iPhone 5/5SE. Jag vill ju ha ett!", "Varf\u00f6r finns inte till Galaxy S7?", "D\u00e5ligt att det inte fanns till iPhone 5 :(", "nej.", "https://www.youtube.com/watch?v=KNXe02LzpsM", "Har vart helt v\u00e4rdel\u00f6st i n\u00e5n m\u00e5nad nu med avbrott i s\u00e4ndningar och hackande i program s\u00e5 man f\u00e5r starta om och kr\u00e5ngla... betalar inte n\u00e4stan 1000sp\u00e4nn i m\u00e5naden f\u00f6r s\u00e5nt! Sk\u00e4rpning annars f\u00f6rlorar ni kunder!!!!", "Har samma problem som Anton och Lucas.", "har samma problem som lucas.", "Inte direkt d\u00e5 Telia levererar landets s\u00e4msta ping", "Era falska sopor har f\u00e5tt en till r\u00e4kning p\u00e5 ett nummer som jag inte k\u00e4nner igen och ALDRIG ANV\u00c4NTS OCH EJ \u00c4R AKTIVT. Har BESTRIDIT Tidigare r\u00e4kning men ni forts\u00e4tter skicka flera.  ska posta hundratals inl\u00e4gg online till ni tar bort skiten", "nej.", "https://www.youtube.com/watch?v=KNXe02LzpsM", "Era falska sopor har f\u00e5tt en till r\u00e4kning p\u00e5 ett nummer som jag inte k\u00e4nner igen och ALDRIG ANV\u00c4NTS OCH EJ \u00c4R AKTIVT. Har BESTRIDIT Tidigare r\u00e4kning men ni forts\u00e4tter skicka flera.  ska posta hundratals inl\u00e4gg online till ni tar bort skiten", "Va d\u00e5 nej ?", "nej.", "https://www.youtube.com/watch?v=KNXe02LzpsM", "Hade ju varit kul att kunna k\u00f6pa ett fodral/skal. Tyv\u00e4rr finns de ju bara till IPhone... s\u00e5 vi som har andra mobiler, Sony f\u00f6r mig, hamnar utanf\u00f6r. \nD\u00e5ligt!!!", "Sarah Staaf kolla vad fina \ud83d\ude0d", "Era falska sopor har f\u00e5tt en till r\u00e4kning p\u00e5 ett nummer som jag inte k\u00e4nner igen och ALDRIG ANV\u00c4NTS OCH EJ \u00c4R AKTIVT. Har BESTRIDIT Tidigare r\u00e4kning men ni forts\u00e4tter skicka flera.  ska posta hundratals inl\u00e4gg online till ni tar bort skiten", "nej.", "Susanne Tirziu Matschiner", "Louisa Blomstrand", "https://www.youtube.com/watch?v=KNXe02LzpsM", "", "nej.", "https://vimla.se/?201612312330406434", "https://www.youtube.com/watch?v=KNXe02LzpsM", "nej.", "https://www.youtube.com/watch?v=KNXe02LzpsM", "nej.", "https://www.youtube.com/watch?v=KNXe02LzpsM", "h\u00e5ller med hbo tj\u00e4nsten som telia bidrar med \u00e4r alltid efter flera dagar.", "Varf\u00f6r uppdaterar ni inte p\u00e5 HBO nordic Taboo avsnitt tv\u00e5 som s\u00e4ndes i l\u00f6rdags?? Har Telia Play", "nej.", "varf\u00f6r kan jag inte se avsnittt tre nu f\u00f6r. den fins inte i appen", "\u00c4lskar att ni tar bort Paramount utan att s\u00e4ga n\u00e5t eller \u00e4ndra priset. Antar att det kommer h\u00e4nda med Comedy Central och Discovery kanalerna ocks\u00e5, s\u00e5 har man inget man kan kolla p\u00e5 l\u00e4ngre. Yay", "nej.", "Kan ju ocks\u00e5 bero p\u00e5 att de stora bolagen (tre, Telenor, Telia, Tele 2 osv) har en likriktning i vad de s\u00e4ljer.  Vill du ha ett \"mindre\" m\u00e4rke beh\u00f6ver du jobba mer f\u00f6r det. Det g\u00f6r att m\u00e5nga v\u00e4ljer just de som finns.", "Samsung ensam s\u00e4ljer fler mobiler \u00e4n Apple g\u00f6r...", "St\u00e4mmer inte...Samsung s\u00e4ljer betydligt fler lurar \u00e4n Apple o \u00e4r ohotade bland smartphones", "Jag v\u00e4ljer teknik efter kvalitet och d\u00e5 k\u00f6per jag Apples produkter \ud83d\ude09", "nej.", "Daniel Jakobsson ang\u00e5ende ditt inl\u00e4gg", "nej.", "Praktisk fr\u00e5ga: N\u00e4r jag har en mobil anslutning som har l\u00e4nge bindningstid \u00e4n huvudabonnemanget, hur ska jag g\u00f6ra d\u00e5 vid portering till annan operat\u00f6r? Ska det andra numret g\u00f6ras om till huvudnummer f\u00f6rst?\n\nV\u00e5r familj har redan b\u00f6rjat med att byta det f\u00f6rsta av 5 abonnemang till en operat\u00f6r som respekterar n\u00e4tneutraliteten. Tack f\u00f6r mina 20 \u00e5r som mobilkund, sedan augusti 1996.", "Kan vi inte b\u00f6rja med att ni fixar mobilt\u00e4ckningen s\u00e5 man kan surfa p\u00e5 mobilen \u00f6verhuvudtaget?", "Era falska sopor har f\u00e5tt en till r\u00e4kning p\u00e5 ett nummer som jag inte k\u00e4nner igen och ALDRIG ANV\u00c4NTS OCH EJ \u00c4R AKTIVT. Har BESTRIDIT Tidigare r\u00e4kning men ni forts\u00e4tter skicka flera.  ska posta hundratals inl\u00e4gg online till ni tar bort skiten", "L\u00e5t inte Telia best\u00e4mma vilka sociala medier ni ska anv\u00e4nda, eller Tre best\u00e4mma vilka musiktj\u00e4nster. Det h\u00e4r \u00e4r f\u00f6rsta steget mot pay-per-view-internet. \n\nhttp://digital.di.se/artikel/kommentar-darfor-sagar-alla-med-ratta-telias-kampanj-om-fri-surf", "\"F\u00f6rs\u00e4mra inte m\u00e4nniskors m\u00f6jlighet till att kommunicera med n\u00e4ra och k\u00e4ra!\" Telias l\u00f6sning: st\u00e4ng  ner kopparn\u00e4tet, ers\u00e4tt det med en underm\u00e5lig mobil bredbandstj\u00e4nst, ta betalt f\u00f6r ingenting och b\u00f6rja h\u00e5va in kosingen!", "Diskussionen mellan PTS och telia \u00e4r ointressant f\u00f6r mig som kund, den \u00e4r mellan PTS och Telia. Tecknade precis ett mobilt bredband hos tele2 och fick mer \u00e4n dubbelt mot telia (100 GByte ist\u00e4llet f\u00f6r 40 Gbyte). Men teke2 ger Inte fritt p\u00e5 sociala medier. Att l\u00e4sa ert gn\u00e4ll om PTS \u00e4r dumt, telia tar s\u00e5 mycket betalt som de kan.", "Kommunicera f\u00e5r jag g\u00f6ra via Telenors n\u00e4t eftersom mitt fasta bredband aldrig funkar.", "Men vem ska best\u00e4mma vad termen \"sociala medier\" inneb\u00e4r, och varf\u00f6r skall de som inte faller under den flaggan hamna i skymundan?", "Har sv\u00e5rt att f\u00e5 ihop det 87% var f\u00e5r ni det ifr\u00e5n? 1 mille \u00e5lderspension\u00e4rer och ett stort antal barn under 5 \u00e5r ??", "N\u00e4r b\u00f6rjar ni med att ha samma kostnad f\u00f6r surf i EU som i Sverige alla Telenor?", "Ja  hoppas att   ni  inte  tar  bort  detta  nu", "J\u00e4ttebra!!\ud83d\udc4d\ud83d\udc4c", "Va bra...f\u00e5 ig\u00e5ng internet d\u00e5", "nej.", "Nu har ni gjort det igen och h\u00f6jt priset och \u00e4ndrat om i era tj\u00e4nster s\u00e5 att ni kan tj\u00e4na mer p\u00e5 oss.. Jag och min familj var n\u00f6jda med era tj\u00e4nster p\u00e5 bredband, tv, telefoni men inte idag. Senaste h\u00f6jningen var p\u00e5 antivirusskyddet som ingick i bredbandet fr\u00e5n f-secure. Nu m\u00e5ste man k\u00f6pa tj\u00e4nsten fr\u00e5n er f\u00f6r 49kr/m\u00e5nad och d\u00e5 f\u00f6r 3 datorer. Javisst ja i b\u00f6rjan ingick det fria m\u00e5nader men f\u00f6r mig \u00e4r det inget att komma med d\u00e5 man sedan kommer att f\u00e5 ta sm\u00e4llen med ordinariepriset sen att man m\u00e5ste sitta ner och avinstallera gamla antivirus och pilla med s\u00e5nt en bra stund.Digital tv: Mixa utbudet har varit samma tr\u00e5kiga utbud sedan ni lanserade tj\u00e4nsten, d\u00e5 hette mixa 8, vad g\u00f6r ni d\u00e5? Jo ni ut\u00f6kar s\u00e5 att man kan v\u00e4lja 16 kanaler och h\u00f6jer priset men faktum \u00e4r att ni k\u00f6r med samma filmkanaler sedan mixa 8..Ni har m\u00e5nga utfyllnadskanaler fr\u00e5n mellan\u00f6ster och andra uddakanaler fr\u00e5n diverse l\u00e4nder som man kan f\u00e5 in gratis p\u00e5 parabolen, Jag bor i Sk\u00e5ne s\u00e5 de de Danska kanalerna f\u00e5r jag in genom vanlig tv antenn.. F\u00f6rr s\u00e5 ingick tv boxen i abonnemanget, idag s\u00e5 f\u00e5r man k\u00f6pa den. Ni envisas med att ta ut kortavgift p\u00e5 r\u00e4kningen d\u00e5 tvboxen \u00e4r kortl\u00f6s. Vi betalar \u00f6ver 20tusen om \u00e5ret idag f\u00f6r era tj\u00e4nster. Vi har haft era tj\u00e4nster sedan 2006 och \u00e4r beredda p\u00e5 att s\u00e4ga upp rubbet d\u00e5 jag inte har bundit mig!", "VAD och VAR k\u00f6r ni? Inte h\u00e4r iaf. Trots att man betalar n\u00e4rmare tusenkronor i m\u00e5nade. SK\u00c4MS!!!!!", "nej.", "Tack s\u00e5 mycket Jonas Samuelsson!", "telia \u00e4r j\u00e4vla bedragare som skickar fakturor p\u00e5 nummer som man inte k\u00e4nner igen o v\u00e4grar ringa tillbaka o h\u00e4nvisar till inkasso som h\u00e4nvisar till telia.", "Fredrik M\u00e5nsson", "Keyvan Taghipour", "Delavar Tina", "telia \u00e4r j\u00e4vla bedragare som skickar fakturor p\u00e5 nummer som man inte k\u00e4nner igen o v\u00e4grar ringa tillbaka o h\u00e4nvisar till inkasso som h\u00e4nvisar till telia.", "If i have mobil is lock by telia ,how I can open it to other operator", "Hade g\u00e4rna ringt n\u00e5n men ni har ingen service som fungerar!", "telia \u00e4r j\u00e4vla bedragare som skickar fakturor p\u00e5 nummer som man inte k\u00e4nner igen o v\u00e4grar ringa tillbaka o h\u00e4nvisar till inkasso som h\u00e4nvisar till telia.", "telia \u00e4r j\u00e4vla bedragare som skickar fakturor p\u00e5 nummer som man inte k\u00e4nner igen o v\u00e4grar ringa tillbaka o h\u00e4nvisar till inkasso som h\u00e4nvisar till telia.", "En underbar j\u00e4vla jul =}", "telia \u00e4r j\u00e4vla bedragare som skickar fakturor p\u00e5 nummer som man inte k\u00e4nner igen o v\u00e4grar ringa tillbaka o h\u00e4nvisar till inkasso som h\u00e4nvisar till telia.", "telia \u00e4r j\u00e4vla bedragare som skickar fakturor p\u00e5 nummer som man inte k\u00e4nner igen o v\u00e4grar ringa tillbaka o h\u00e4nvisar till inkasso som h\u00e4nvisar till telia.", "telia \u00e4r j\u00e4vla bedragare som skickar fakturor p\u00e5 nummer som man inte k\u00e4nner igen o v\u00e4grar ringa tillbaka o h\u00e4nvisar till inkasso som h\u00e4nvisar till telia.", "telia \u00e4r j\u00e4vla bedragare som skickar fakturor p\u00e5 nummer som man inte k\u00e4nner igen o v\u00e4grar ringa tillbaka o h\u00e4nvisar till inkasso som h\u00e4nvisar till telia.", "Michaela Larsson Michelle Larsson\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "telia \u00e4r j\u00e4vla bedragare som skickar fakturor p\u00e5 nummer som man inte k\u00e4nner igen o v\u00e4grar ringa tillbaka o h\u00e4nvisar till inkasso som h\u00e4nvisar till telia.", "Linda", "Richard Jordberg", "telia \u00e4r j\u00e4vla bedragare som skickar fakturor p\u00e5 nummer som man inte k\u00e4nner igen o v\u00e4grar ringa tillbaka o h\u00e4nvisar till inkasso som h\u00e4nvisar till telia.", "telia \u00e4r j\u00e4vla bedragare som skickar fakturor p\u00e5 nummer som man inte k\u00e4nner igen o v\u00e4grar ringa tillbaka o h\u00e4nvisar till inkasso som h\u00e4nvisar till telia.", "\u00c5h vilken h\u00e4rlig film med viktigt budskap , God Jul p\u00e5 er Telia \ud83c\udf85\ud83c\udffc\ud83e\udd36\ud83c\udffb", "Tack Telia f\u00f6r fin service och bra budskap. God Jul till er alla.", "God jul fr\u00e5n en ur\u00e5ldrig adsl kund!", "Tack Telia f\u00f6r att ni slopa kopar linan s\u00e5 vi har sv\u00e5rt att ringa", "Kan inte bry mig mindre fixa erat j\u00e4vla f\u00f6retag och behandla kvinnor med respekt", "P\u00e5g\u00e5r fullt av n\u00e4that.. s\u00e5 har det varit \u00f6ver ett \u00e5r. .fruktansv\u00e4rt jobbigt. \u00c5 ledsamt", "Ni vill att n\u00e4tet ska vara en plats utan hat och d\u00e4rf\u00f6r heter kampanjen hatahat? Ni s\u00e4ger emot er sj\u00e4lva.\n\nI s\u00e5na h\u00e4r kampanjer ska man arbete f\u00f6r saker, d\u00e5 blir fokus p\u00e5 det t.ex. att alla ska f\u00e5 g\u00f6ra sin r\u00f6st h\u00f6rd. Arbetar ni emot saker, d\u00e5 blir fokus p\u00e5 det ist\u00e4llet.\nTa st\u00e4llning f\u00f6r saker ni vill uppn\u00e5, inte saker ni \u00e4r emot.", "Era falska sopor har f\u00e5tt en till r\u00e4kning p\u00e5 ett nummer som jag inte k\u00e4nner igen och ALDRIG ANV\u00c4NTS OCH EJ \u00c4R AKTIVT. Har BESTRIDIT Tidigare r\u00e4kning men ni forts\u00e4tter skicka flera.  ska posta hundratals inl\u00e4gg online till ni tar bort skiten", "Heja dig Olle! \ud83d\udc4d\ud83c\udffc\ud83d\ude03", "\"Kundhat\" verkar dock vara HELT i sin ordning.... \ud83d\ude09", "Jag kan f\u00f6r lite och m\u00e5ste repetera info det \u00e4r mycket att komma ih\u00e5g vilket jag tycker \u00e4r tids\u00f6dande och jobbigt jag \u00e4r f\u00f6r enkelhet genv\u00e4gar och facit men jag t\u00e4nker engagera mig mer f\u00f6r att f\u00e5 nytta av min mobil 2017.\ud83c\udf39", "Vad betyder \"kundbesatthet\"?\nDet l\u00e5ter som ett Twitter troll f\u00f6r mig.", "Era falska sopor har f\u00e5tt en till r\u00e4kning p\u00e5 ett nummer som jag inte k\u00e4nner igen och ALDRIG ANV\u00c4NTS OCH EJ \u00c4R AKTIVT. Har BESTRIDIT Tidigare r\u00e4kning men ni forts\u00e4tter skicka flera.  ska posta hundratals inl\u00e4gg online till ni tar bort skiten", "Grattis Helene Barnekow, du \u00e4r fantastisk.", "Halleluja det \u00e4r s\u00e5 r\u00e4tt!", "Heja, heja!!!", "Ni beh\u00f6ver det h\u00e4r,och ett gott n\u00e4sta \u00e5r.", "Lycka till Helene!", "Lycka till Hel\u00e9ne! H\u00e5ller tummarna \u270a\u270a", "Ha det sk\u00f6nt i Azerbajdzjan!", "Tjena Jeppe! \n\nJag f\u00f6rst\u00e5r att du \u00e4r missn\u00f6jd. Men precis som min kollega Sara informerade om s\u00e5 beh\u00f6ver vi ha mer information samt ditt kund- eller personnummer f\u00f6r att kunna hj\u00e4lpa dig att l\u00f6sa problemet! \n\n\u00c5terkom g\u00e4rna i ett PM s\u00e5 slipper du sitta i k\u00f6 :) \n\nHa en go kv\u00e4ll nu! \n\n//Jocke", "Hur vore det om skiten funkar med? Sprittny router som m\u00e5ste startas om flera ggr om dagen o resetfunktionen funkar inte... underbart o betala f\u00f6r n\u00e5 som bara funkar ibland....", "hej, telia ni \u00e4r bra i det stora hela tycker jag. trevlig personal n\u00e4r man ringer. dock tycker jag att vi som har telia fiber med tv  bredband och telefon och tre mobilabonnemang skulle f\u00e5 mer surf p\u00e5 mobilen f\u00f6r att kunna jobba n\u00e4r n\u00e4tet ligger nere f\u00f6r det g\u00f6r det ju hos oss ibland. Sist det l\u00e5g nere s\u00e5 fick jag surf p\u00e5 mobilen men man ska inte beh\u00f6va ringa om det tycker jag. :)", "Varf\u00f6r meddelar ni inte folk som har f\u00e5tt bekr\u00e4ftelse p\u00e5 en order att ni inte kan fullf\u00f6lja utan bara l\u00e5ter den ligga d\u00e4r utan och s\u00e4ga n\u00e5tt..  Utan vi f\u00e5r kontakta er...  Riktigt d\u00e5ligt...  Kunde iaf meddelat och gett alla en chans att s\u00f6ka ett annat alternativ.. S\u00e5 tack f\u00f6r absolut ingenting", "Grattis Telia! N\u00e4r t\u00e4nker ni erbjuda samma pris f\u00f6r surf i EU som i Sverige alla Telenor?", "Har ni familjeabonnemangsrabatt?", "Synd att ni \u00e4r s\u00e5 sn\u00e5la med surfm\u00e4ngden i era mobila abonnemang!", "B\u00e4st i Sverige !!!! Till\u00e5t mig sm\u00e5le..23 timmars fr\u00e5nvaro i Str\u00f6msunds kommun !!! Tycker ni att det \u00e4r att vara b\u00e4st..Hoppas ingen har f\u00e5tt s\u00e4tta livet till under dessa timmar...Men h\u00e4r tar vi v\u00e4l sparken ner till brandstation och trycker p\u00e5 knappen s\u00e5 \u00e4r allt l\u00f6st..\u00c5tminstone f\u00f6r Telia..!!!!", "Anki Lindholm: \u00c5terkom i ett pm med ditt kundnummer eller personnummer s\u00e5 ska jag hj\u00e4lpa dig med r\u00e4tt prisavdrag f\u00f6r perioden som det inte fungerade hos dig. //Linda", "Helt galet! Varje g\u00e5ng jag ska ringa till er f\u00f6r en felanm\u00e4lan blir jag alltid p\u00e5 galet d\u00e5ligt hum\u00f6r. Det \u00e4r alltid SJUKA k\u00f6er och det tar alltid galet l\u00e5ngtid innan felen blir avhj\u00e4lpta. M\u00e5ste kolla p\u00e5 en annan l\u00f6sning - jag blir galen! Ni \u00e4r en otrolig energitjuv!", "Hahhaha Tycker man att Telias oerh\u00f6rt snabba service 6 mil utanf\u00f6r Stockholm p\u00e5 landet med minimum 4 till 6 veckor innan \u00e5tg\u00e4rd \u00e4r bra, d\u00e5 vete fan vad service \u00e4r f\u00f6r n\u00e5got!", "synd att det fungerar s\u00e4mre och s\u00e4mre hemma hos mig d\u00e5 jag altid vart trogen er men \u00f6ver v\u00e4ger bytta NU", "Hur fan kan ni va nominerade fixa er j\u00e4vla n\u00e4t p\u00e5 telefonerna ist\u00e4llet", "Era tj\u00e4nster \u00e4r b\u00e4st, det \u00e4r d\u00e4rf\u00f6r jag anv\u00e4nder mig av er som mobil och fiverleverant\u00f6r. Men under \u00e5ren som kund tycker jag att er kundservice varit mycket d\u00e5lig, man blir ofta lovad att man ska bli kontaktad men ingen h\u00f6r av sig och liknande. Jag betalade en g\u00e5ng n\u00e4stan 2 m\u00e5nader p\u00e5 mitt mobilabonnemang utan att ha f\u00e5tt en telefon, f\u00f6r man kom p\u00e5 efter\u00e5t att den inte fanns i lager t.ex", "Och varf\u00f6r tar ni upprepade g\u00e5nger bort mitt inl\u00e4gg?", "L\u00e4tt att ni e den s\u00e4msta operat\u00f6ren i Sverig.", "Telia \u00e4r en trygg leverant\u00f6r med framkantsteknologi inom alla teknikomr\u00e5den och bra kundservice. Bara b\u00e4st!", "hepp d\u00e4r ser man telia \u00e4r b\u00e4ttre \u00e4n comhem och halebop!! det har ni f\u00f6rtj\u00e4nat!!!!!!!! <3", "Telia \u00e4r b\u00e4st kommer alltid att vara b\u00e4st s\u00e5 \u00e4r det", "Telia ni \u00e4r b\u00e4st och kommer alltid att ha \u00e4r tack", "B\u00e4st blir b\u00e4ttre! :-)", "Bra jobbat Telia ni \u00e4r grymma!! Visst \u00e4r vi konkurrenter (jag jobbar p\u00e5 Bredbandsbolaget) men konkurrens \u00e4r bra och det \u00e4r det som f\u00e5r oss b\u00e5da att v\u00e4xa och bli \u00e4nnu b\u00e4ttre leverant\u00f6rer :)", "B\u00e4st hade ni varit om ni kunde svara p\u00e5 min simpla fr\u00e5ga som r\u00f6r min integritet och s\u00e4kerhet som kund, men nej, man f\u00e5r inte veta om man sitter s\u00e4kert hos Telia, eller om vem som helst kan kapa ens nummer.", "B\u00e4sta operat\u00f6ren syftar man p\u00e5 snittet f\u00f6r hela produktutbudet d\u00e5? R\u00e4knas hela koncernen eller endast varum\u00e4rket som definieras som en Tj\u00e4nsteleverant\u00f6r? Skulle vara intressant att veta kriterierna och motiveringen i annat fall s\u00e5 \u00e4r det inte n\u00e5got som slutkunder riktigt kan utg\u00e5 ifr\u00e5n. #K\u00e4llkritisk", "Synd att ni \u00e4r s\u00e5 fruktansv\u00e4rt dyra j\u00e4mf\u00f6rt med andra.... :/", "Vad \u00e4r Telia vad \u00e4r det ny operat\u00f6r eller ??", "Hur gick det till \nEller \u00e4r det till s\u00e4msta  operat\u00f6r", "Tobias Hellman", "Hur fan kan man Hata Hat n\u00e4r man sj\u00e4lv Hatar, iq 0...", "Det eldste mennesket i mitt liv er  nesten d\u00f8v, men elsker fortsatt emails og postkort.\n\nOg det sender jeg iblant :)", "Kund \u00f6ver 6 \u00e5r. Halebop b\u00e4st n\u00e4t och priser.", "Jag har efter m\u00e5nga \u00e5r som kund valt bort halebop. Mest f\u00f6r att man inte kan PRATA mes n\u00e5n och att de som jobbar i chatten verkar tro att man \u00f6r en total idiot om man pratar med dem. Om n\u00e5t \u00e4r fel p\u00e5 en telefon man k\u00f6pt genom dem \u00e4r det ett rent helvete att f\u00e5 hj\u00e4lp.", "Har varit med och trogen fr\u00e5n b\u00f6rjan i miten p\u00e5 90-talet d\u00e5 Halebop sl\u00e4ppte f\u00f6rsta kontantkortet..Numera abonnemang.. :)", "F\u00e5r 5/10", "", "F\u00f6rdelar?\nKnappast s\u00e5 l\u00e4nge som den fungerar s\u00e5 otroligt d\u00e5ligt!\nIngen support, ingen feedback!\nSom den \u00e4r nu avr\u00e5der jag alla att skaffa Sense!", "vad f\u00f6rsvann min telefon ?? bullar", "\"\u00d6r\" inte alltid s\u00e5 l\u00e4tt?\n\nTydligen inte stavningen heller....", "Ni har PM", "Hejsan Ulrika! \n\nJo, vi har f\u00e5tt en hel del synpunkter p\u00e5 den senaste uppdateringen. Jag kommer givetvis att ta vidare dina synpunkter till r\u00e4tt avdelning, f\u00f6rhoppningsvis kan ta fram en layout som passar de flesta :) \n\nHa en h\u00e4rlig kv\u00e4ll nu! \n\n//Jocke", "har f\u00f6r mig att man kan v\u00e4lja fritt mellan operat\u00f6rer h\u00e4r i sverige eller har jag fel ? gillar man inte \"fri surf\" inom vissa appar s\u00e5 \u00e4r det bara att byta abbonemang eller operat\u00f6r ?", "Jag har en fr\u00e5ga g\u00e4llande detta. Sonera \"Telia\" i Finland har frisurf till allt. Och nu 1 Jan 2017 kommer Telia i Norge ocks\u00e5 f\u00e5 frisurf. Varf\u00f6r har inte Sverige detta utbud?", "Kommer v\u00e5ra abonnemang att bli s\u00e4mre nu, Telia eller kommer ni erbjuda mer gener\u00f6s datapott ist\u00e4llet ? Eller varf\u00f6r inte helt fri surf ?", "Lyssna p\u00e5 PTS. Skamligt nog att ni inte lyssnade n\u00e4r vi redan p\u00e5pekat detta hundra g\u00e5nger h\u00e4r f\u00f6r er. Kunden har alltid r\u00e4tt!", "Ni kanske skulle ta \u00e5t er ist\u00e4llet och sluta f\u00f6rsvara n\u00e5got som av en bra anledning \u00e4r olagligt och kort sagt puckat i det l\u00e5nga loppet f\u00f6r internet i stort, bara f\u00f6r att ni tj\u00e4nar p\u00e5 det i det korta loppet. Bara f\u00f6r att ni f\u00e5tt \"positiv respons\" fr\u00e5n era kunder g\u00f6r det inte r\u00e4tt, vilket jag bakom allt det trams era media-personer skriver tror ni vet.", "Det var tyv\u00e4rr tr\u00e5kigt att det kr\u00e4vdes att PTS beh\u00f6vde gripa in f\u00f6r att ni skulle f\u00f6rst\u00e5 varf\u00f6r konceptet \u00e4r direkt skadligt f\u00f6r n\u00e4tneutraliteten. Ta till er bed\u00f6mningen fr\u00e5n PTS nu och l\u00e5t bli allt som har med positiv s\u00e4rbehandling av data i framtiden.\n\nNi borde f\u00f6rst\u00e5ss \u00e4ven l\u00e4nkat uttalandet\nhttps://www.pts.se/sv/Nyheter/Internet/2016/Operatorer-ska-behandla-internettrafik-likvardigt-enligt-beslutsforslag-fran-PTS/", "Jag kan komma undan med v\u00e4ldigt mycket regelr\u00e4tt hat i mitt egna fl\u00f6de. Men hur g\u00f6r ni om ni vill ha hj\u00e4lp mot mig?\n\nOm n\u00e5gon f\u00f6rtalar dig vill du ha hj\u00e4lp. Representationen av facebook-administrat\u00f6rer \u00e4r under all kritik och det \u00e4r i princip om\u00f6jligt att f\u00e5 tag i en enskild administrat\u00f6r som hj\u00e4lper just dig. Facebook \u00e4r ett exempel p\u00e5 plattform som faktiskt st\u00e4rker n\u00e4thatet, i brist p\u00e5 handlingskraft fr\u00e5n de som driver sidan. \n\nP\u00e5 exempelvis den h\u00e4r sidan har telia ganska bra kontroll, de administrerar den. Men jag kan utan problem hoppa in i en handfull grupper och f\u00f6rtala samtliga som deltagit i tr\u00e5den. \n\nIronin blir fullst\u00e4ndig n\u00e4r Telia aktivt s\u00e4rbehandlar data fr\u00e5n facebook och \u00f6vriga st\u00f6rre plattformar och samtidigt h\u00e4vdar sin vilja att motverka n\u00e4thatet. Det senare \u00e4r bra, det f\u00f6rra \u00e4r katastrofalt.", "Senaste uppdateringen av tv-boxen \u00e4r fruktansv\u00e4rt D\u00c5LIG!! \nTillbaka med listor under Play!!!! \nTar hundra \u00e5r att leta reda p\u00e5 r\u00e4tt program.", "Hade ett annat bolag i ett annat land i Europa genomf\u00f6rt n\u00e5got liknande hade det aldrig blivit s\u00e5h\u00e4r stort. V\u00e4lkommen till pk Sverige. Gud f\u00f6rbjude om n\u00e5gon tj\u00e4nst lyfts fram mot n\u00e5gon annan tj\u00e4nst. I mitt tycke var det fr\u00e4mst de st\u00f6rsta tj\u00e4nsterna som \u00e4r fria.  Var lite tacksam ist\u00e4llet", "Inte f\u00f6rv\u00e5nad, men v\u00e4ldigt glad \u00f6ver denna nyhet. Hoppas det kostar er v\u00e4ldigt mycket pengar s\u00e5 att b\u00e5de Telia och andra operat\u00f6rer h\u00e5ller sig p\u00e5 mattan fram\u00f6ver.", "Synd att PTS inte f\u00f6ljer sina egna stadgar ang. n\u00e4tneutraliteten :/\n\"Skyldighet f\u00f6r operat\u00f6rerna att hantera all trafik likv\u00e4rdigt \u00f6ver internet\"\nUndrar om de ska sl\u00e4nga andra delar under bussen ocks\u00e5, som t.ex; \"Slutanv\u00e4ndares r\u00e4tt till ett \u00f6ppet internet\"?", "\"Fri\" surf i EU som Telenor har \u00e4r n\u00e5got att t\u00e4nka p\u00e5 Telia", "Erbjud fri surf ist\u00e4llet..", "Hahaha, fan vad s\u00e4mst ni \u00e4r.", "HAHAHAHAH vad var det jag och s\u00e5 m\u00e5nga andra sa f\u00f6r flera m\u00e5nader sen? Det \u00e4r uppenbart att erbjudandet bryter mot n\u00e4tneutraliteten, ni envisades med att det inte gjorde det och nu har PTS l\u00e4mnat besked att ni hade fel.\nVarf\u00f6r f\u00f6reg\u00e5r ni inte med gott exempel ist\u00e4llet och sl\u00e4nger ut denna verklighetsfr\u00e5nv\u00e4nda prismodell som bygger p\u00e5 data genom f\u00f6nstret och g\u00f6r som alla fasta operat\u00f6rer som priss\u00e4tter sina abonnemang efter hastighet? Girighet s\u00e5klart.\nLikv\u00e4l som vissa i mitt anseende r\u00e4tt naiva kunder blivit n\u00f6jda, s\u00e5 har andra som t.ex jag som var kund genom Halebop lessnat. Jag bytte till Tele2 f\u00f6r n\u00e5gra m\u00e5nader sen och har inga som helst planer p\u00e5 att byta tillbaka.\n\nEtt riktigt magplask fr\u00e5n er sida d\u00e4r alla blev besvikna - b\u00e5de vi som \u00e4r emot det, och de som utnyttjade det som nu kommer se det dras tillbaka. Sj\u00e4lv sitter jag h\u00e4r med ett brett flin n\u00e4rt av skadegl\u00e4dje p\u00e5 l\u00e4pparna.", "\ud83d\udc4e\ud83d\udc4e\ud83d\udc4e\ud83d\udc4e", "Sitter och v\u00e4ntar p\u00e5 min iPhone 7+  och abonnemang. Kommer ni g\u00f6ra prisskjusteringar om detta \u00e4ndras?", "Hej telia \u00e4r b\u00e4st s\u00e5 \u00e4r det bara Johnny", "Hata telia som aldrig funkar varf\u00f6r inte k\u00f6ra en s\u00e5n reklamkanpanj?", "Er det noe uvanlig?!", "Vem FORD ?", "Hahaha! Klockrent!", ",,, Jag vet inte om jag ska vara f\u00f6rol\u00e4mpad eller om jag bara ska sucka och komma ih\u00e5g att det \u00e4r ungef\u00e4r det min masteruppsats sa...", "", "N\u00e4, det \u00e4r bara massa reklam.", "\u00c5 fan.", "?", "Ny funktion i iPhone 7 ?", "Rasmus Lundgren Emil Kalmelid  Daniel Pettersson  ja jag s\u00e4ger d\u00e5 det \ud83d\udc4d\ud83c\udffb", "Era falska sopor har f\u00e5tt en till r\u00e4kning p\u00e5 ett nummer som jag inte k\u00e4nner igen och ALDRIG ANV\u00c4NTS OCH EJ \u00c4R AKTIVT. Har BESTRIDIT Tidigare r\u00e4kning men ni forts\u00e4tter skicka flera.  ska posta hundratals inl\u00e4gg online till ni tar bort skiten", "", "Inga bra erbjudande p\u00e5 f\u00f6delsedagen?", "Men de \u00e4r ju badhuset i Enk\u00f6ping! \ud83d\ude1c\ud83d\ude31", "Kylsk\u00e5pet kanske talar om f\u00f6r dig vad Du skall \u00e4ta denna dag?", "Frida vi beh\u00f6ver ett s\u00e5nt h\u00e4r kylsk\u00e5p", "Vem av alla dessa \u00e4r det som skall ha ett samtal om mitt N\u00c4T HAT emot er nu?\n\n\u00c4r en betalande kund som skall ha 24/7 internet...\n\nNu ligger skiten nere va inne o spelade poker och d\u00e4r f\u00f6rsvann min vinst?\n\nSt\u00e5r ni f\u00f6r f\u00f6rlorade pengar eller vem v\u00e4nder jag mig till?", "ang\u00e5ende Telias mobila bredband dom s\u00e4ger att det \u00e4r ett kanon bra mobilt bredband jag bara s\u00e4ger att det \u00e4r bara prat i natt m\u00f6ssan funkar inte alls d\u00e4r jag bor ,har testat detta. dom borde kolla vad som funkar innan dom tar ner ledningarna men det verkar som dom inte vill \u00e5ka ut o testa routerna som dom pratar om dom borde s\u00e4tta upp en st\u00f6rre mast d\u00e4r det inte finns t\u00e4ckning men kanske dom l\u00e4gger sina pengar p\u00e5 h\u00f6ga l\u00f6ner ist\u00e4llet", "L\u00e4gg inte energin p\u00e5 eran j\u00e4vla blackfriday l\u00e4gg den ist p\u00e5 att f\u00e5 erat piss internet att fungera !", "Synd Playstation endast g\u00e4ller Sony... n\u00e4r kommer liknande erbjudande med samsung?", "Fungerar inte f\u00e5r inte upp n\u00e5gra erbjudande", "Drygt 2 m\u00e5nader utan bredband och telefon. Det skulle fungera idag, det g\u00f6r det inte, och inte ens ett sms p\u00e5 ett nytt datum n\u00e4r det \u00e4r t\u00e4nkt att vara klart. Sitta i telefonk\u00f6 med 40 samtal eller mer f\u00f6re varje g\u00e5ng, och det har blivit m\u00e5nga g\u00e5nger de h\u00e4r m\u00e5naderna. :(", ".", "J\u00e4kligt irriterande,  skit bra serie och s\u00e5 kan man inte se forts\u00e4ttningen.  Varf\u00f6r s\u00e4nds den inte p\u00e5 samma kanal nu som 1:a s\u00e4songen  ??????", "Varf\u00f6r s\u00e4nda p\u00e5 kanaler som inte \u00e4r s\u00e5 vanliga? Riktigt irriterande d\u00e5 serien \u00e4r riktigt bra.", "Ja det vore ju kul om man hade kanalen, det borde ju s\u00e4nts i n\u00e5n av de \"vanliga\" kanalerna.", "Niklas Sundberg", "Pernilla Persson \ud83d\ude31", "Emil M\u00e4nd", "Rebecca Chong \ud83d\ude0a", "Theres Israelsson", "Telia Sverige Such a Company a company does not have full content english version of its web site. That is Werid because Sweden is a country promiment in the world stage...", "Hej Telia\nF\u00f6r en tid sedan, september, bytte vi till snabbare fiber. Tidigare hade vi ca 10 Mbit ned och 0,8 upp. Detta med dyr fiber... Fr\u00e5n september k\u00f6pte vi upp oss till 250 Mbit fiber. Vi bytte \u00e4ven till en snabbare router. Vid en kontroll som d\u00e5 gjordes hade vi hela 311 Mbit ned och 124 Mbit upp. Bra.\nNu \u00e4r v\u00e5r dyrare fiber, 250 Mbit, \u00e5terigen l\u00e5ngsam! Enligt Bredbanskollen har vi nu endast knappt 50 Mbit ned och 19 Mbit upp.\n\nHur kommer det sig att det i b\u00f6rjan, precis vid k\u00f6pet, \u00e4r snabbt. Och att det nu blir l\u00e5ngsamt igen?\n\nSer fram emot att f\u00e5 detta \u00e5tg\u00e4rdat.\n\nMvh\nRoger Albrecht", "I f\u00f6rra veckan beg\u00e4rde jag nytt l\u00f6senord fr\u00e5n Telia. Och nog kom det l\u00f6senord alltid. N\u00e5r jag i slutet p\u00e5 veckan tog in Posten s\u00e5 var d\u00e4r 10 brev fr\u00e5n Telia med ett nytt l\u00f6senord i varje brev. N\u00e5gon/n\u00e5gra p\u00e5 Telia m\u00e5ste ha f\u00e5tt hj\u00e4rnsl\u00e4pp. Till historien h\u00f6r att jag redan hade f\u00e5tt ett nytt l\u00f6sen via supporten. En mycket trevlig och kunnig kille hj\u00e4lpte mig med detta. S\u00e5 nu fr\u00e5gar jag Telia: Vad ska jag g\u00f6ra med alla l\u00f6senorden? Sten Jonsson M\u00e5ng\u00e5rig kund hos Telia", "\"Musik \u00e4r fantastisk. Den kan aldrig vara o\u00e4rlig\"\nFredrik Wadling", "Respekt", "J\u00e4tte bra tjej", "Bra", "Axel Gustavsson", "Andreas Thoren", "\"Musik \u00e4r min uttrycksform\" \nGet in line, get in line, get in line boy tvittitvuttetspsromtom \ud83d\ude42 EEmma Ingeson", "Elvis Majdanac", "Telia, har f\u00f6rs\u00f6kt ringa er i flera dagar men typ 50 minuters k\u00f6 varje g\u00e5ng o n\u00e4r 50 minuter har g\u00e5tt har jag fortf 20 f\u00f6re mig i k\u00f6n... finns det n\u00e5t snabbare s\u00e4tt att n\u00e5 er? Vill bara f\u00e5 avslutat mitt abonnemang ...", "Vilket spr\u00e5k. Ska mina barn beh\u00f6va h\u00f6ra s\u00e5dant spr\u00e5k n\u00e4r man sitter och ser tv en s\u00f6ndag em? Ni beh\u00e5ller inte mig som kund pg a detta.", "S\u00e4msta reklamen som Telia gjort n\u00e5nsin Swipa h\u00f6ger och f\u00e5r ligga!!!!!", "\u00e4r en mycket n\u00f6jd kund och gillar min nya samsung galaxy j5 2016!!! kommer vi ses i dhw?? kaaaanske.", "Idag \u00e4r det om\u00f6jligt och vara online, vad \u00e4r det som h\u00e4nder i ving\u00e5ker/hampetorp? \ud83d\ude20", "vansinnigt bra ! Annorlunda, modernt och helt i tiden, kaxigt !", "Jag swipa h\u00f6ger - inte fan fick jag ligga f\u00f6r det :(", "Om jag k\u00f6per 4 GB f\u00e5r jag 100 GB extra d\u00e5?", "Grymt bra reklam Telia Sverige! Nu snackar vi . . .", "Kan  man  f\u00e5  100 Gb extra", "Vad sjutton. En halv miljon f\u00e5r ligga om man swipar h\u00f6ger. Ska ni inte ta upp hur m\u00e5nga pedofiler som hittar sina offer d\u00e5 ocks\u00e5? Narkomaner som f\u00e5r tag i droger? Helt otroligt att ni blandar in sex och att \"f\u00e5 ligga\" i en reklam. L\u00e5gvattenm\u00e4rke Telia!!! \u00c4r detta ngt som ska f\u00f6rknippas med ert varum\u00e4rke?\n\u00c4r er produkt s\u00e5 vansinnigt d\u00e5lig att ni m\u00e5ste s\u00e4lja den med sex f\u00f6r att pr\u00e5ngla ut den??\nS\u00e5 glad jag bytt till Tele2.", "Hej Telia! Jag har haft en diskussion om fiber i villor med en gammal kompis. Han bor i villa och betalar 397kr per m\u00e5nad f\u00f6r fiber i sitt hus. Jag undrar vad som ing\u00e5r i denna avgift? Han har endast en dator inkopplad p\u00e5 fibern. \u00c4r det allt som ni levererar d\u00e4r? Ing\u00e5r ingen tv och telefon i detta dyra m\u00e5nadspris? Och om nu inget av detta ing\u00e5r vad f\u00e5r han d\u00e5 betala er f\u00f6r att f\u00e5 tillg\u00e5ng till ert tv-utbud? Jag som bor i Bostadsr\u00e4tt har avgiften inbakad i min hyra. D\u00e4r ing\u00e5r datoruppkoppling, tv cirka 20 kanaler telefon via fiber. Och f\u00f6r det betalar jag 257 kr per m\u00e5nad. Mvh Sten Jonsson r\u00e4tt s\u00e5 n\u00f6jd teliakund", "F\u00f6r v\u00e5r del har det varit en ovanligt d\u00e5lig dag att vara online!! Telia har varit hos v\u00e5rt f\u00f6retag och kopplat in en ny router f\u00f6r att v\u00e5rt bredband skulle bli stabilare, men det resulterade ist\u00e4llet i att man inte kan ringa oss. Nu har telefonerna varit \"d\u00f6da\" i 6,5 timmar och det beskedet jag fick fr\u00e5n Telia var att det skulle ta uppemot 30 minuter innan telefonerna skulle fungera. HUR SV\u00c5RT KAN DET VA?", "En halv miljon f\u00e5r ligga....mm, som om det inte skulle finnas nog mycke skit p\u00e5 n\u00e4tet \u00e4nd\u00e5..??", "Emil Nordin Jansson se p\u00e5 denna, det finns en chans f\u00f6r dig med \ud83d\ude04", "Pontus Rombe spola fram till h\u00e4lften o kika till slutet", "Glenn Nyg\u00e5rds M\u00f6ller slutet", "Sebastian Ojari Anthony Rolfson \ud83d\ude02", "Claudia Begic", "Frida Andersson \ud83d\ude05\ud83d\ude09", "Daniel Hagelberg", "Daniel Tjernstr\u00f6m Victor Berglund Mattias Segerljung", "Michael Edstedt", "Mobilanslutning \u00e4r det sj\u00e4lvklara valet om barnen inte \u00e4r i ton\u00e5rs\u00e5ldern :)", "Barn ska inte ha mobiltelefon.", "Erik Olsson", "Varf\u00f6r har erat n\u00e4t varit s\u00e5 otroligt l\u00e5ngsamt de senaste tv\u00e5 veckorna?", "Beg\u00e4rt portering av nr nu 3 g\u00e5ngen i rad :-(  Ringde t o m ig\u00e5r o dubbelkollade o det skulle ske inatt kl 1. Erat 3 f\u00f6rs\u00f6k nu!!!  Pr\u00f6var ringa er 25 min k\u00f6 n\u00e4r man kopplas fram bryts samtalet!", "Daniele Guglielmin liknar inte hon din tjej?? Fast din tjej \u00e4r vackrare p\u00e5 ngt s\u00e4tt", "Robin Johansson gl\u00f6m inte att stanna upp och kolla Dig i spegeln", "Philip Manne! Det var hon jag menade !", "korkad blond brud! XD \nD ser inte bra ut -.-", "Hampus Kungen Dungmark hoppas du k\u00e4nner igen dig", "Daniel Eriksson", "Josefin Hansson", "Marie Sophie Maira Liefl\u00e4nder", "Hej igen Bengt!\nOm det \u00e4r en helt ny bil s\u00e5 tar det att tag innan bilen registrerats i registret och innan dess fungerar inte Telia Sense. S\u00e5 det g\u00e4ller inte alla nya bilar utan nya bilmodeller. S\u00e5 Telia Sense kommer att fungera \u00e4ven i Volkswagen Tiguan 2017 s\u00e5 fort bilen registrerats i registret. //Linda", "Bengt: Bilregistrerat, jag ber om urs\u00e4kt om det var oklart. //Linda", "Varf\u00f6r fungerar inte tj\u00e4nsten n\u00e4r man st\u00e5r still med bilen? Varf\u00f6r m\u00e5ste den vara i r\u00f6relse?", "I demol\u00e4get visas br\u00e4nsleniv\u00e5. \u00c4r den funktionen med fr\u00e5n start eller kommer senare?", "Hej, varf\u00f6r funkar inte detta med min Lexus som \u00e4r hybrid?", "Sugen, men vill inte h ett 4g abonnemang, har redan surf s\u00e5 man klarar sig p\u00e5 mobilen", "\u00c4r sim-kortet installerat s\u00e5 det bara \u00e4r att koppla in eller ska man v\u00e4nta p\u00e5 att det kommer ocks\u00e5?", "Hej!\nLite input fvb. till utvecklarna av Telia Sense:  \nHur vore det med vidareutvecklad funktion som till\u00e5ter att jag via appen sl\u00e5r p\u00e5 bilens dieselv\u00e4rmare hemifr\u00e5n istf. att beh\u00f6va g\u00e5 ut till bilen. Vore ett lyft och skulle motivera k\u00f6p/abonnemang\nTekniskt sett borde det vara helt m\u00f6jligt.", "Jag \u00e4r gotl\u00e4nning bosatt i Finland och h\u00e4r \u00e4r man som vanligt tr\u00f6ga. S\u00e4g till era kollegor p\u00e5 Teliasonera h\u00e4r att rycka upp sig lite s\u00e5 det blir tillg\u00e4ngligt h\u00e4r ocks\u00e5. Please!", "M\u00e5nga f\u00f6retagare skulle nog uppskatta om man \u00e4ven kunde anv\u00e4nda enheten och tj\u00e4nsten f\u00f6r att automatiskt f\u00f6ra k\u00f6rjournal.", "Varf\u00f6r kan jag inte f\u00e5 positionslarmet aktiverat automatiskt varje g\u00e5ng jag parkerar bilen?\nVarf\u00f6r inte kunna skicka ett mail n\u00e4r jag n\u00e4rmar/l\u00e4mnar hemmet/(valfri plats)\nF\u00f6r t.ex aktivera belysning osv.", "Varf\u00f6r finns det ingen funktion d\u00e4r jag kan se bilen live, p\u00e5 en webbsida, inte i en app!", "Hej kan man som f\u00f6retag anv\u00e4nda tj\u00e4nsten eller \u00e4r den bara f\u00f6r privatpersoner? Mvh Fredrik", "M\u00e5nga goda tankar och id\u00e9er finns runt Telia Sense - Men ni v\u00e4nder er \u00e5t fel h\u00e5ll tyv\u00e4rr. V\u00e4nd er \u00e5t f\u00f6rs\u00e4kringsbolagen och koka ihop en l\u00f6sning d\u00e4r f\u00f6rs\u00e4kringsbolagen kan erbjuda bilf\u00f6rs\u00e4kringar p\u00e5 mer \u00e4rliga grunder. Dvs att man kan ge f\u00f6rs\u00e4kringstagarna premie efter k\u00f6rstil. Hur ett s\u00e5nt samarbete skulle se ut \u00e4r jag inte erfaren nog att sia om. Men ur ett f\u00f6rs\u00e4kringsbolags perspektiv s\u00e5 finns det ju v\u00e4ldigt mycket pengar att spara p\u00e5 f\u00f6rs\u00e4krings\u00e4renden. D\u00e5 m\u00f6rkertalet f\u00f6r vad som kan anses vara f\u00f6rs\u00e4kringsbedr\u00e4geri \u00e4r t\u00e4mligen stort. Vilket i slut\u00e4ndan skulle kunna g\u00f6ra att Telia kanske kan vara navet som h\u00f6jer trafiks\u00e4kerheten p\u00e5 svenska v\u00e4ger och i slut\u00e4ndan r\u00e4ddar liv?\nIngen vill v\u00e4l betala f\u00f6r h\u00f6g premie bara f\u00f6r att man pressar p\u00e5 gasen?\nT\u00e4nkv\u00e4rt?", "", "Ge oss en e-postadress direkt till dem som h\u00e5ller p\u00e5 med produkten!", "Klarar det h\u00e4r sig p\u00e5 mobilen dator eller surfplatta? :-/", "Fungerar sense i nya Volkswagen Tiguan 2017", "funger tyv\u00e4rr inte med windows phone", "O inte hybrid\ud83d\udc4e\ud83c\udffb", "Men inte flexifuel.    :--/", "Hej! Lite otydligt med information om vad som fungerar och inte fungerar. Jag f\u00e5r ingen som helst information fr\u00e5n min bil. Har sett batteriniv\u00e5er, d\u00f6rrstatus/l\u00e5sning m.m. p\u00e5 era bilder som visat Sense men som sagt s\u00e5 visas ingen info om min bil f\u00f6rutom det jag kan l\u00e4sa mig till i instruktionsboken. Jag har en Volvo V50 D5 \u00e5rsmodell 2010.", ".", "Kevin Gracia", "Hej Roland! \n\nJa, det var ju tur att du uppt\u00e4ckte att problemet kvarstod n\u00e4r du var kvar i butiken. \n\nAtt den 1,5 m\u00e5nad gammal telefon redan ska vara s\u00e5 trasig att det kr\u00e4vs reparation l\u00e5ter ju m\u00e4rkligt, det h\u00e5ller jag med om. \n\nVill du \u00e5terkomma i ett personligt meddelande med ditt mobilnummer samt \u00e4rendenummer f\u00f6r reparationen s\u00e5 ska jag kontrollera vad man faktiskt gjort med telefonen. \n\nJag hoppas att vi kan hitta en smidig l\u00f6sning p\u00e5 detta!\n\n//Jocke", "\u00c5h vilka underbara ungar och ett fint projekt\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0ftillsammans med Molly\ud83d\ude0a\ud83d\udc4d\ud83d\udc96\ud83d\udc96", "Underbara ungar!! ,,#tullingebergskolan", "\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c", "V\u00e4rldens b\u00e4sta elever och vilken h\u00e4rlig st\u00e4mning det var! Heja Tullingebergskolan\ud83d\ude0a\u2764\ufe0f", "Staying alive!", "Hj\u00e4ltar i hela salen \u2764", "GO Jonas!", "\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d", "Woow stort,vilket underbart projekt i mina ungar gamla skola \ud83d\udc93", "H\u00e4rligt Jonas och Telia! #hatahat", "Jonas for president \ud83d\udc4d\ud83c\udffc\ud83d\ude0a", "Underbart \u2764\ufe0f", "Vackert och fint projekt\ud83d\ude1a\ud83d\ude1a\ud83d\ude1a\ud83d\ude1a", "S\u00e5 otroligt fint gjort \u2764\ufe0f", "\ud83d\udc9c\ud83d\udc4d", "\ud83d\udc4d", "Hoppas hon kan koma till v\u00e5r skola ign", "Heja Tullingebergsskolan!", "#teamtelia", "Hoppas", "\u2764\ufe0f", "\u2764\u2764\u2764", "Vasse Pitra Avela Zdralic Stevan Mihajlovic \ud83d\ude0d", "Keshia Barbour", "Bra l\u00e5t \ud83d\udd92\ud83d\udc4c", "Fantastiska elever\u2764\ufe0fs\u00e5\u00e5\u00e5\u00e5 kul och s\u00e5 otroligt viktigt att jobba vidare med! Schysst p\u00e5 n\u00e4tet\u2764\ufe0f", "Bra gjort!\ud83d\udc4d\ud83d\udc95\u2600\ufe0f", "Fantastiskt!!  \ud83d\ude0d", "Det var kul hoppad dom slutar hata #tullingebergskolan", "Tack Felia! Ni sl\u00f6sade bort ytterliggare en timme av mitt liv, l\u00e4mnar in 1,5m\u00e5n gammal mobil som returneras med SAMMA fel (vilket uppt\u00e4cks i butik innan jag hann g\u00e5 som tur va)... Och ni v\u00e4grar byta ut den mot en ny, trotts att det enligt servicekvitto bytts ut i princip hela telefonen.... Utan ni m\u00e5ste skicka in den igen. F\u00f6r ni f\u00f6ljer alltid era rutiner \u00e4ven n\u00e4r ni s\u00e4ljer defekta varor.", "och gamla telefoner\ud83d\ude02", "Fattigt med bilder!", "Kan f\u00f6rst\u00e5 att ni m\u00e5ste spara pengar n\u00e4r ni bygger s\u00e5d\u00e4r fint \ud83d\ude09", "S\u00e5\u00e5 braaaa\ud83d\udca5\ud83d\udc8b", "Simona Araya tycker att ni \u00e4r s\u00e5 lika", "B\u00e4sta Amanda \ud83d\udc96", "Kolla d\u00e4r \u00e4r du Sofia Spetz \ud83d\ude48", "Joakim Nilsson grattis pojke, #hatahat \u2764 ses sen !", "Fahed Abdullah", "Nina Kronenberg Gorgis HJ\u00c4LP MIG", "Andreas Ingrids \ud83d\ude02\ud83d\ude02", "Filip Eckerborn", "Rebecca Jonsson", "Lydia Katrin", "Mike Newstream", "Jag har allts\u00e5 varit in p\u00e5 Er butik p\u00e5 Odenplan d\u00e4r blev jag informerad om att Ni inte s\u00e4ger upp ett gammalt abonnemang \nutan jag ska g\u00f6ra det sj\u00e4lv sen beg\u00e4r portering av nr hos Er.\nGjorde det med god marginal eftersom upps\u00e4gningstid var en m\u00e5nad d\u00e4refter har jag beg\u00e4rt flytt av numret som ni informerat mej. Beg\u00e4ran om flytt av nr blev gjort 19 oct Mitt gamla abonnemang skulle g\u00e5 ut 2 nov.  En vanlig portering tar 5 dagar s\u00e5 ni hade d\u00e5 3 veckor p\u00e5 er att fixa detta.\nAbbonemangsaktivering blir sedan styrt av v\u00e4ntetid ni har f\u00f6r Iphone 7 .  Varf\u00f6r ska en portering ta fr\u00e5n 19 oct till 14 nov  Man kan ju anv\u00e4nda simkortet i en annan telefon t ex. nu har jag inget abonnemang sedan ig\u00e5r och ska v\u00e4nta p\u00e5 aktivering hos Er till 14 nov. Helt sjukt o Er support s\u00e4ger saker som inte st\u00e4mmer att numret \u00e4r borta osv fast Telenor s\u00e4ger allt e kvar men ni beg\u00e4rt portering den 14 nov. Ett hittep\u00e5datum pg a av era sena leveranser av telefonen.\nNu vill jag ni ordnar upp detta \u00e5t mej f\u00f6r ni har gjort fel.\n\nFixar ni inte detta \u00e5t mej nu kan ni r\u00e4kna med att jag kommer byta alla mina tj\u00e4nster till en annn operat\u00f6r!", "Sveriges i s\u00e4rklass s\u00e4msta kundservice. Inkompetens, halvsanningar och direkta l\u00f6gner \u00e4r vad man f\u00e5r om man g\u00f6r misstaget att vara trogen kund hos Telia.", "Jag tappat i intresse f\u00f6r s\u00e5 kallade smartphons.stressande.vill ha enklare mobil utan  internet.ja bara mail.sms och telefon.inte massa skraffs  i mobilen.inga appar.gud s\u00e5 jobbigt", "S\u00e5klart!\ud83d\udc4d\ud83d\ude0a\ud83d\udc4c", "", "", "Douglas Andersson", "Hur kan ni skriva att ni satser mest av alla bolag. Ni skriver bland annat att ni satser 12 miljarder under \u00e5ren 2015 och 2018.\nHur kan det d\u00e5 komma sig att jag skal betala 19,500 kr f\u00f6r att f\u00e5 bredband i gatan och ytterligare 3,500 kr f\u00f6r att f\u00e5 lagt ca. 10m kabel in till huset?\nNi lura redan r\u00f6ven av eran kunder med \u00f6verpriser och falska l\u00f6ften.", "Blir nog bra sen om n\u00e5gra \u00e5r n\u00e4r 5G lanseras och kommer i bruk men risken \u00e4r att det kan ta 10-15 \u00e5r innan det kommer funka p\u00e5 landsbygden", "Synd att Telia inte har en aning vad de h\u00e5ller p\u00e5 med... \"Framtidens n\u00e4t\" - jo tjena...", "Jo, visst. Och s\u00e5 f\u00e5r man sen veta efter att det dragits in s\u00e5 skjuts inkopplingen upp pga orsaker som man inte r\u00e5der \u00f6ver. Men att g\u00e5 ut och s\u00e4lja provabonnemang g\u00e5r bra. Sen skjuts starten upp g\u00e5ng p\u00e5 g\u00e5ng. Nytt datum f\u00f6r mitt fiber \u00e4r den 7:e, ska bli sp\u00e4nnande att se. Kanske ska man g\u00f6ra klart p\u00e5 ett st\u00e4lle innan man drar vidare mot nya kunder.", "I dagens milj\u00f6t\u00e4nkande vore det v\u00e4l b\u00e4ttre att Telia tog reda p\u00e5 vilka dom kan erbjuda fiber, och skicka ut intresseanm\u00e4lan till dessa och inte skicka ut till adresser d\u00e4r dom inte klarar av att erbjuda den tj\u00e4nsten \ud83d\ude15", "Hos oss p\u00e5 Skogstorpsv\u00e4gen i Uddevalla gr\u00e4vde de ner plastr\u00f6ret i b\u00f6rjan av sommaren. F\u00f6re semestern kostaterade de att det inte gick att f\u00e5 fram fibern genom r\u00f6ren. Under h\u00f6sten pratar de om saknade plintar. I september asfalterar de igen alla h\u00e5l i gatan. I oktober ringer de och s\u00e4ger att det \u00e4r dags f\u00f6r installation. Dagen d\u00e4rp\u00e5 kommer ett SMS att de inte kan f\u00e5 fram fibern, vilket de redan visste. S\u00e4ger att det skall komma gr\u00e4vare, men ingen kommer. Nu skall de inventera l\u00e4get n\u00e5gra veckor. Mitt kontrakt med dem g\u00e5r ut vid \u00e5rsskiftet. Jag undrar om de hinner med?.", "Vi v\u00e4ntar fortfarande p\u00e5 att f\u00e5 anv\u00e4nda v\u00e5rt fiber som installerades i juli. Ni installerade inte r\u00e4tt och n\u00e4r jag upprepade g\u00e5nger i 2,5 m\u00e5nad p\u00e5pekat detta, sa ni bara att jag hade fel och att det inte va n\u00e5got fel p\u00e5 det tills den dag jag utmanade er och best\u00e4llde 1000 mbits, d\u00e5 vaknade ni till. Mer \u00e4n tre m\u00e5nader senare har vi ingen fiber och jag v\u00e4ntar fortfarande p\u00e5 \u00e5terkoppling p\u00e5 en \u00f6verordnad av fibersupporten som jag blivit lovad ska \u00e5terkomma (i b\u00f6rjan av f\u00f6rra veckan). \n\nHoppas f\u00e5 h\u00f6ra fr\u00e5n er imorgon.\n\nPS. Ni va lika klantiga n\u00e4r ni installerade adsl hos oss.......", "Vi har h\u00e4r p\u00e5 Gotland kanske det b\u00e4sta utbyggda fibern\u00e4tet i hela landet, men tyv\u00e4rr \u00e4r Telia helt under isen om man vill dra in fiber till sitt f\u00f6retag. Jag har under snart en veckas tid f\u00f6rs\u00f6kt att f\u00e5 fram priser p\u00e5 vad det skulle kosta att f\u00e5 fiber installerat. Men varje g\u00e5ng jag ringt till Telia f\u00f6retagsf\u00f6rs\u00e4ljning av bredband s\u00e4ger dom att det inte g\u00e5r att ansluta fiber till denna fastigheten. Det lustiga \u00e4r att fiber redan finns indraget till andra i samma fastighet och det \u00e4r Telia som gjort detta. Det finns till och med en avst\u00e4mningspunkt korridoren utanf\u00f6r v\u00e5r lokal enligt Telias underleverant\u00f6r. Hur sv\u00e5rt kan det d\u00e5 vara att f\u00e5 det indragit i lokalen och hur sv\u00e5rt kan det vara att f\u00e5 tag p\u00e5 n\u00e5gon vettig person p\u00e5 Telia som kan ge mig hj\u00e4lp?", "Men hur \u00f6ppet \u00e4r det egentligen? \nVisst, det finns flertalet operat\u00f6rer att v\u00e4lja p\u00e5, men alla h\u00e5ller i stort sett  samma pris f\u00f6r motsvarande tj\u00e4nst. P\u00e5minner om ADSL n\u00e4r alla var tvungna att k\u00f6pa tj\u00e4nsten av Telia/skanova. F\u00f6rst n\u00e4r telestationerna \u00e4ven blev anslutna av konkurrenter s\u00e5 sj\u00f6nk priset hos vissa operat\u00f6rer. \nKan ju hoppas att n\u00e5gon kommer sticka ut ordentligt med priset...", "Jag har flera g\u00e5nger f\u00f6rs\u00f6kt att f\u00e5 Telia att dra fram fiber, intresset har varit noll fr\u00e5n Telias sida och \u00e4r det fortfarande, nu verkar det som andra akt\u00f6rer g\u00f6r det ist\u00e4llet. Det m\u00e4rkliga \u00e4r att fiber fr\u00e5n Telia finns sen tv\u00e5 \u00e5r framdraget precis utanf\u00f6r v\u00e5rt bostadsomr\u00e5de men d\u00e4r tog det visst stopp.", "Vi vill g\u00e4rna ha Telia \u00f6ppen fiber ist\u00e4llet f\u00f6r GavleNet som inte \u00e4r ett \u00f6ppet n\u00e4t.\n\nHur ser utbyggnadsplanerna ut i G\u00e4vle ?", "Bor ca 100 meter fr\u00e5n fibern men \u00e4r fel riktnummer f\u00f6r att kunna f\u00e5. Bra d\u00e4r!", "Men n\u00e4r kommer vi faktiskt kunna uppgradera till h\u00f6gre hastigheter? Bredbandsutrustningen byttes ut hos oss i m\u00e5ndags men ingen kan svara p\u00e5 hur l\u00e5ng tid det kommer att ta innan vi faktiskt kan dra nytta av det.", "T\u00e4nk om ni hade gjort det hos oss. D\u00e5 hade vi varit mycket gladare \u00e4n med det vi har nu. \ud83d\ude1e", "Hej Telia..hur g\u00e5r det med mitt \u00e4rende?n\u00e4r k\u00f6r ni ig\u00e5ng det?", "Konstigt hur dom kan godk\u00e4nna en instalation men inte kopplat in det s\u00e5 att n\u00e4r man nu f\u00e5r sin j\u00e4lva router s\u00e5 har den inte n\u00e5got j\u00e4lva internet.", "Jo tjena! Haft en driftst\u00f6rning i \u00f6ver tre veckor nu i/p\u00e5 Idrottsgatan 53, 603 63 Norrk\u00f6ping. Det \u00e4r absolut INTE DRIFTS\u00c4KERT! P\u00e5 G att ringa er tekniska support. Blir nog att s\u00e4ga upp skiten! Men finns v\u00e4l inga alternativ f\u00f6rutom parabol.....???? Har ni tips p\u00e5 andra f\u00f6retag som \u00e4r b\u00e4ttre \u00e4n er som vi kan anlita ist\u00e4llet, som ej kommer med bortf\u00f6rklaringar hela tiden? :( \ud83d\ude21\ud83d\udca9", "Det \u00e4r v\u00e4l utm\u00e4rkt att man satsar p\u00e5 utbyggnad ist\u00e4llet f\u00f6r dryga b\u00f6ter utomlands.\nI den del av Sverige d\u00e4r jag bor NORRLAND d\u00e4r sl\u00e4cker man ner. Inte aff\u00e4rsm\u00e4ssigt. Sv\u00e5rt att f\u00f6rst\u00e5 vad man menar med storsatsning. St\u00f6rsta satsningen \u00e4r v\u00e4l b\u00f6ter o skadest\u00e5nd.", "Telia drar bara in fiber d\u00e4r det i princip inte beh\u00f6vs just nu, det vill s\u00e4ga inte d\u00e4r dom t\u00e4nker st\u00e4nga ner kopparn f\u00f6rst...", "B\u00e5de jag och sambon n\u00f6jer oss med v\u00e5ra mobila bredband (Telenor) v\u00e4ldigt snabbt f\u00f6r att vara 4G (Y)", "Mitt \u00e4nda alt till fast bredband \u00e4r adsl men detta l\u00e4ggs ner, finns nackdelar bo p\u00e5 landet. Hoppars det blir st\u00f6rre spridning p\u00e5 fibern s\u00e5 man f\u00e5r m\u00f6jlighet slippa surfa p\u00e5 telefoner och mobilt", "Haft fiber sedan 4 \u00e5r ungef\u00e4r och \u00e4r supern\u00f6jd ;)", "", "Hahahahaha ovanligt att inte norrland \u00e4r med \ud83d\udc4e\ud83d\udc4e\ud83d\udc4e\ud83d\udc4e\ud83d\udc4e\ud83d\udc4e\ud83d\udc4e\ud83d\udc4e", "600 meter till fiber station....men att bli inkopplad verkar inte vara aktuellt....\ud83d\ude14", "Synd bara att ni inte l\u00e4gger fiber d\u00e4r ni drar in kopparn\u00e4tet...", "Om man best\u00e4ller bredband fiber 100/ 100 vilken router f\u00e5r man d\u00e5 ?", "Innanf\u00f6r 50 skyltarna satsas de rej\u00e4lt ser ja", "Hur kan 15 000 hush\u00e5ll vara en storsatsning?? \ud83e\udd14", "Men inte p\u00e5 landsbygden som vanligt?", "<-- vill ha fiber..", "Christian vill g\u00e4rna ha fiber", "H\u00e4r h\u00e4nder det inget med fibern iaf! Skulle ha varit f\u00e4rdigt f\u00f6rra m\u00e5naden var slutdatumet. I 3m\u00e5nader har det varit klart bara eran tekniker som ska koppla in det. Inga svar fr\u00e5n telia \u00f6ppen fiber varf\u00f6r det inte \u00e4r f\u00e4rdigt. Ringt telia bredband dom vet inte heller varf\u00f6r det inte \u00e4r installerat? Ska det verkligen ta mer \u00e4n 3m\u00e5nader f\u00f6r en tekniker att g\u00f6ra sitt jobb? Vet fortfarande inte n\u00e4r det blir f\u00e4rdigt! Vet inte om man ska ta erat fiber efter detta. Solringen 23 Barnarp", "", "M\u00e4rkligt att Telia kan erbjuda v\u00e5ra n\u00e4rmaste grannar, som inte bor l\u00e4ngre bort \u00e4n 60 meter, men inte oss??!! Konstigt - kan n\u00e5gon v\u00e4nlig sj\u00e4l f\u00f6rklara varf\u00f6r??", "Och visst \u00e4r det kul att Telia st\u00e4nger av adsl INNAN fibern \u00e4r installerad i tex val\u00f6,Gimo?\nJ\u00e4ttekul!", "Har fiber men stadsn\u00e4tet och verkar som hela brf m\u00e5ste med......\ud83d\ude25", "Ni \u00e4r lite sent ute\ud83d\ude1e", "Vi har samlat all information om Telia Sense p\u00e5 en sida. Kika g\u00e4rna om du f\u00e5r svar p\u00e5 din fundering d\u00e4r. \u00c5terkom g\u00e4rna annars s\u00e5 ska vi ta reda p\u00e5 svaret. :)\n\nhttps://www.telia.se/privat/bredband/tjanster/teliasense\n\n//Anna", "N\u00e4r blir det klart med Folksam och deras 'k\u00f6ra s\u00e4kert' med upp till 20% extra rabatt p\u00e5 bilf\u00f6rs\u00e4kringen?", "Uppdateringen till Telia Sense-appen till iPhone fungerar inte alls. Appen kraschar direkt vid uppstart. Hj\u00e4lpte inte att radera appen och installera p\u00e5 nytt. \nHoppas ni fixar det snabbt. Just nu kan jag inte anv\u00e4nda tj\u00e4nsten.", "Har fick hem enheten i slutet av veckan och gjorde som det stod. Tyv\u00e4rr fungerar det inte som det ska. Efter hj\u00e4lp fr\u00e5n er support fick jag information att jag skulle \u00e5ka till n\u00e4rmaste Telia-butik och l\u00e4mna in den, men dom visste inte vad man skulle g\u00f6ra. Var i kontakt med supporten idag igen och efter n\u00e5gra timmar v\u00e4ntan verkar det nu som att jag kommer att f\u00e5 en ny enhet skickad till mig n\u00e4r det kommer in. Tycker att det \u00e4r konstigt att verkar inte finnas n\u00e5gra rutiner hur man ska g\u00e5 till v\u00e4ga om det \u00e4r n\u00e5got strul. Inte bra reklam alls", "H\u00e5rdvaran, som pluggas in i OBD-porten p\u00e5 bilen, \u00e4r s\u00e5 pass stor att den sticker ut ca 7 cm i kn\u00e4h\u00f6jd och luckan framf\u00f6r porten g\u00e5r inte att st\u00e4nga och sticker d\u00e4rmed ut \u00e4nnu mer. \u00c4r det meningen att det ska vara s\u00e5? Det \u00e4r uppenbart trafikfarligt eftersom kn\u00e4t skulle krossas vid minsta krock. \u00c4r det t\u00e4nkt att h\u00e5rvaran ska sitta p\u00e5 annat s\u00e4tt? Om det inte g\u00e5r att s\u00e4tta h\u00e5rdvaran p\u00e5 annat s\u00e4tt \u00e4r tyv\u00e4rr produkten oanv\u00e4ndbar. Min bil \u00e4r en Ford S-Max, en ganska vanlig bil.", "Ist\u00e4llet f\u00f6r att bara fixa mer skit, vad s\u00e4gs som att fixa era bredband? Seri\u00f6st. \u00c4r s\u00e5 tr\u00f6tt p\u00e5 att ha 200-40000 Ping. Reset och allt \u00e4r redan testat men inte funkar det. Detta \u00e4r i Soten\u00e4s. B\u00f6rjar bli m\u00e5ttligt irriterad p\u00e5 detta. Detta g\u00e4ller ADSL. Men om detta \u00e4ven h\u00e4nder n\u00e4r fiber installeras s\u00e5 finns de inte en chans att n\u00e5gonsin stanna kvar hos er.", "Det st\u00e5r att det inte fungerar med hybrid, men n\u00e4r jag knappar in mitt registreringsnummer s\u00e5 f\u00e5r jag en gr\u00f6n bock (outlander phev 2015).. det jag mest \u00e4r intresserad av \u00e4r k\u00f6rjournal och wifi i bilen, fungerar det \u00e4nd\u00e5 eller inte alls?", "Redan best\u00e4llt min men \u00e4r oerh\u00f6rt besviken p\u00e5 att det \u00e4r 1 veckas leverans till lager. Hur kan man lansera en ny tj\u00e4nst utan att ha h\u00e5rdvaran p\u00e5 lager?", "Haha d\u00e5 vore det ju bra om det finns mottagning ocks\u00e5\ud83d\ude21Telia \u00e4r den s\u00e4msta operat\u00f6ren n\u00e4r det g\u00e4ller mobiln\u00e4tet\ud83d\udc4e\ud83c\udffbDet har blivit s\u00e5 d\u00e5ligt sista \u00e5ren s\u00e5 det \u00e4r bedr\u00f6vligt\ud83d\ude48", "Det finns ett antal olika fall av s\u00e4kerhetsproblem kopplade till styrning av funktioner i bilen via ODBII porten. Hur kan jag vara s\u00e4ker p\u00e5 att Telia Sense inte har m\u00f6jlighet att skicka n\u00e5gra s\u00e5dana kommandon till min bil om Telia Sense blir angripet p\u00e5 liknande s\u00e4tt som andra ODBII styrsystem har blivit?", "Jag har ingen bil men ser g\u00e4rna att ni vidareutvecklar detta till motorcyklar ocks\u00e5!", "I information st\u00e5r det att \"Telia Sense ger nytt liv \u00e5t bensinbilar fr\u00e5n 2001 och fram\u00e5t samt dieselbilar fr\u00e5n 2004 och fram\u00e5t. (Fungerar ej i elbilar, hybrider, gas- eller flexifuel-bilar.)\"\nI bilar som st\u00e5r som undantag - \u00e4r det s\u00e5 att alla funktioner inte fungerar - eller \u00e4r det s\u00e5 att vissa funktioner fungerar och andra inte?", "Telia, vad s\u00e4ger ni om att folk \u00e4r oroliga \u00f6ver att liknande l\u00f6sningar fr\u00e5n andra f\u00f6retag har haft s\u00e4kerhetsproblem; har ni n\u00e5gra garantier som g\u00f6r att jag som kund blir ersatt om er pryl/tj\u00e4nst blir hackad?", "Skulle vara glad om Telia f\u00f6rs\u00f6kte hj\u00e4lpa mig med mobilen innan ni river kopparen och s\u00e4ljer p\u00e5 mig bredband... eller faktiskt kontaktar mig p\u00e5 fasta d\u00e5 jag l\u00e4mnat mitt hemnummer. Med lite vilja g\u00e5r det ju att kolla upp kundernas telefonnummer.\nS\u00e5, hur kan man ta betalt f\u00f6r tj\u00e4nster man inte kan leverera... och vara n\u00f6jd med det?", "Har ni lagt ner utvecklingen av Sense?\nSom den \u00e4r nu s\u00e5 \u00e4r den ju v\u00e4rdel\u00f6s!", "Telia  kan dra dit peppar'n v\u00e4xer", "\u00c4nnu en flopp fr\u00e5n telia!\nSnabb leverans av h\u00e5rdvaran, jag kopplade in den och b\u00f6rjade med anslutning till appen.\nD\u00e5 f\u00e5r jag ett meddelande att min bil inte \u00e4r kompatibel med telia sense.\nJag har en Mercedes Vito sk\u00e5pbil 2012 diesel s\u00e5 jag ringer kundtj\u00e4nst och f\u00e5r tala med en trevlig kille som s\u00e4ger att den inte fungerar med sk\u00e5pbilar!\nVilken flopp av Telia att inte skriva n\u00e5t om det i reklamen.\nDet st\u00e5r inget om det d\u00e4r!\nS\u00e5 nu l\u00e4mnar jag in den i Teliabutiken p\u00e5 m\u00e5ndag och byter \u00e4ven ut v\u00e5ra abonnemang till 3.", "Den d\u00e4r videon gav ju noll info om vad sense kopplar upp bilen med.\n\nKan man koppla in det i en gammal bil utan dator som t forden ni hade i reklamen eller vad?\n\nEller vad \u00e4r sense? Gps? Fj\u00e4rdstyrd motorv\u00e4rmare? Tr\u00e5dl\u00f6s telefon? Tjuvlarm som l\u00e5ser bilen och k\u00f6r tjuven direkt ill h\u00e4ktet?", "Jag tycker det \u00e4r tr\u00e5kigt att det \u00e4r s\u00e5 lite funktioner, eller har jag missat n\u00e5got?\n\nHade varit roligt att kunna starta v\u00e4rmare, t\u00e4nda belysning/test av lampor (s\u00e5 man kunde se vilka som \u00e4r trasiga), se temp i bilen med mera...\n\nBoka bes, boka service k\u00e4ndes s\u00e5 tr\u00e5kigt (det \u00e4r ju redan l\u00e4tt att g\u00f6ra det i dagens l\u00e4ge) sedan kunna se vart bilen \u00e4r har v\u00e4l f\u00f6rdelar men \u00e4r folk s\u00e5 gl\u00f6mska p\u00e5 vart man parkerar?", "Vilken grej! Har du sett Marcus Haglund", "Min bil fr\u00e5n 2005 har redan simkort och telefon inbyggt... Ibland g\u00e5r inte utvecklingen speciellt fort...", "Golf Sportscombi (bensinvarianten \u00e5rsmodell-16) \u00e4r tydligen inte kompatibel??? M\u00e4rkligt.....", "verkar va en liten sm\u00e5kul grej, men den \u00e4r ganska stor och on\u00f6digt dyr d\u00e5 liknande h\u00e5rdvara kostar n\u00e5gon 100ing , dock f\u00f6rst\u00e5r jag att ni kanske vill ha betalt f\u00f6r utveckling av appen", "\ud83d\ude02 Telia suger haha s\u00e4krare?? G\u00e5 i konkurs ist\u00e4llet bara vilket ni \u00e4r p\u00e5 v\u00e4g att g\u00f6ra.", "De h\u00e4r skulle man haft s\u00e5 ungarna hade h\u00e5llt tyst!!", "Kan man fj\u00e4rrstyra dieselv\u00e4rmaren s\u00e5 har vi en deal!", "Med eller utan att muta n\u00e5gon?", "", "SKYNET", "Kent Johansson, tror du det h\u00e4r funkar?", "Samantha Juya Rebecca Jessica Lipschutz John Leidvik Denice Petersson Leo Knutsson Joel Knutsson Kevin Hani Henrik Kubista Carl Jacobsson", "HAHAHA. Nu kan ju inte ens f\u00e5r erat bredband att fungera.", "U\u016b", "Anette Hedberg Bj\u00f6rn Arvelin t\u00e4nkte p\u00e5 er nu ja \ud83d\ude02", "Martin Carlstedt Bra video Bernst!", "Marcus Adrian detta \u00e4r Thomas Hansson jag vill ha 20kr \ud83d\ude02", "Bernd Lindemann", "Erik Norlund", "Fredrik Gulliden", "Stefan Andersson", "Jag \u00e4r ocks\u00e5 j\u00e4tten\u00f6jd s\u00e5 det k\u00e4nns tr\u00e5kigt att beh\u00f6va s\u00e4ga upp mitt abonnemang nu n\u00e4r jag f\u00e5tt fiber indraget och ni inte levererar i IP-Onlys fibern\u00e4t.", "Otroligt att Telia kan ha denna utm\u00e4rkelse!!?? Att leverera TV utan HD p\u00e5 tv\u00e5 av fem popul\u00e4raste (TV3 o TV4) samt har digitalboxar (alternativt uts\u00e4ndningar) som saknar Dolby Digital ljud, n\u00e5got som m\u00e5nga ofta finns i filmer som Telia skalar bort. B\u00e4ttring Telia! Ni tappar kunder p\u00e5 detta s\u00e4tt! Folk k\u00f6per stora dyra TV apparater och hemmabio, men kan inte anv\u00e4ndas till sin fulla r\u00e4tt!", "\u00c4r det inte b\u00e4ttre ni satsar p\u00e5 eran hemsida s\u00e5 den fungerar ordentligt. Har f\u00f6rs\u00f6kt logga in f\u00f6r att ev skaffa tvillingkort men kommer bara till att man ska logga in, loggar in g\u00e5r en liten stund sen kommer startsidan igen.", "Funderar p\u00e5 att s\u00e4ga upp b\u00e5de tv och telefoni d\u00e5 vi f\u00f6r 8 dagar sedan uppt\u00e4ckte att telia bytt ut v\u00e5rat hemtelefonnummer till n\u00e5gon annans. N\u00e4r vi felanm\u00e4lde det uppt\u00e4ckte vi att b\u00e5de telefon och tv st\u00e4ngts av. D\u00e5 vi i fredags felanm\u00e4lde ytterligare en g\u00e5ng sa de att f\u00f6rsta felanm\u00e4lan var ogiltig och de har 3 arbetsdagar p\u00e5 sig att ordna detta. Nu felanm\u00e4ler vi \u00e4nnu en g\u00e5ng d\u00e5 inget \u00e4r fixat. Vi har nu v\u00e4ntat en timme f\u00f6r att f\u00e5 svar p\u00e5 vad som sker och hur de ers\u00e4tter detta. KATASTROF  hanterat s\u00e4ger jag bara!", "D\u00e5 vill jag g\u00e4rna veta varf\u00f6r det kommer upp meddelande om f\u00f6r\u00e4ldrakontroll, d\u00e4r man ska skriva in en kod som inte finns, lite n\u00e4r som helst, oavsett program. :)", "Comedy central f\u00f6rsvann ig\u00e5r. En av de f\u00e5 kanaler jag tittade p\u00e5 regelbundet. Precis lagom till den Amerikansk valvakan dessutom. :-(", "Tv ja. Men n\u00e4r det g\u00e4ller mobil n\u00e4tet \u00e4r det skamligt d\u00e5ligt!  N\u00e5gon km in i skogen (grusv\u00e4g)  s\u00e5 \u00e4r det i princip om\u00f6jligt att ringa.  Dock har blivit betydligt b\u00e4ttre. Men l\u00e5ngt ifr\u00e5n bra!  \u00c4r ju i skogen man beh\u00f6ver en mobil! Det \u00e4r snart 2017 fast mobiln\u00e4tet har i princip st\u00e5tt Still sen \u00e5 \u00e5r 1745!", "Play+ fungerar inte \nProvade att ringa, men kommer inte fram. Ok, testar att skicka ett mejl eller chatta.\nM\u00f6ts av detta!", "Detta kan ju inte vara sant, Telia och tv borde aldrig f\u00e5 n\u00e4mnas i samma mening, skitkass tycker jag, bara fel och struntprat, lovar en massa som sen bara blir bajs\ud83d\ude08", "Som mina barn sa i dag, som vanligt fungerar inte internet\ud83d\ude14 det \u00e4r v\u00e5r erfarenhet sen vi l\u00e4t dra in fiber o blev kunder till er\ud83d\udc4e\ud83c\udffc", "Inte n\u00f6jd med boxen efter sista uppdateringen... seg o beh\u00f6ver l\u00e5\u00e5\u00e5\u00e5ng tid f\u00f6r \u00f6ppna p\u00e5 play..o sen dessa stora rutor...vill ha tillbaka listan som var b\u00e4ttre att hitta i.", "Helt r\u00e4tt! Haft telia abonnemang p\u00e5 telefon & bredband nu i 7 \u00e5r typ.. kunde inte va n\u00f6jdare (Y)", "Skulle ringa Er kundtj\u00e4nst...igen p\u00e5 ganska kort tid...38 minuters v\u00e4ntetid... Att Ni fan inte sk\u00e4ms! Ni \u00e4r ett telebolag som inte kan svara i telefon hur idiotiskt \u00e4r inte det? Varje g\u00e5ng man s\u00e4ger till om det s\u00e5 kommer kommentaren att \"vi har lite mycket just nu\" det \u00e4r kvalificerat skitsnack!!! Det \u00e4r s\u00e5 j\u00e4mt ! Nu ska jag g\u00e5 ut p\u00e5 n\u00e4tet och kolla vad det finns f\u00f6r alternativ till Er f\u00f6r det \u00e4r ju helt klart att Ni skiter i Era kunder...", "Ja, om ni tar med alla HD-kanaler och barnkanaler i Stor f\u00f6r 299kr s\u00e5 byter jag tillbaka fr\u00e5n parabol. \nSkamligt att beh\u00f6va betala extra f\u00f6r HD idag. \nJag p\u00e5talade detta f\u00f6r Telia innan jag best\u00e4llde parabol, men de var inte intresserade s\u00e5 blev Canal Digital ist\u00e4llet", "Har allt...tror v\u00e4l inte det \u00e4r Telias fel direkt men 60-70 procent av utbudet \u00e4r repriser som g\u00e5r om och om igen..och play plus \u00e4r ett sk\u00e4mt och f\u00e5 fungera n\u00e4r det inte \u00e4r kompatibelt med vissa operativsystem typ edge...silverlight \u00e4r pase.", "Ett tips n\u00e4r ni ringer till Telia: vid uppringning, v\u00e4lj teckna nytt abbonemang. De svarar bums! Samma personer som svarar fast annan prio\ud83d\ude1c", "Fick v\u00e4nta en timme i telefonk\u00f6 f\u00f6r att s\u00e4ga upp mitt abonnemang, det tycker jag \u00e4r under all kritik. Varf\u00f6r g\u00e5r det inte att s\u00e4ga upp direkt p\u00e5 webben med mobilt bank-id?", "Kanske kan ni fira med att lansera TV4 HD? :-)", "exakt min \u00e5sikt boxen klarar bara 720p", "Varf\u00f6r  \u00e4r  ni   s\u00e5 dyra", "Daniel Hagelberg", "Jag har redan 4G Wi-Fi i bilen med Telia, 20 GB f\u00f6r 99 kr/m\u00e5naden.\nDet har jag haft i \u00f6ver 1 \u00e5r, det g\u00e4ller att ligga i framkant :-)", "kommer man kunna l\u00e5sa och l\u00e5sa upp bilen eller starta dieselv\u00e4rmaren med telia sense?", "Hittar ingen info om det g\u00e5r att starta v\u00e4rmaren via Telia sense ? G\u00e5r det?", "Och varf\u00f6r fungerar den inte p\u00e5 en Golf \u00e5rsmodell -16?", "Har ni f\u00e5tt leverans fr\u00e5n APPLE ?????", "Denise Linder vad tror du om detta? Riktigt smidigt f\u00f6r barnen.", "Varf\u00f6r finns den inte f\u00f6r Window phone?", "Hur ser rapporterna ut fr\u00e5n k\u00f6rjournalen? Danne", "Idiotiskt....", "Carola Oskarsson det skulle vi ha <3", "Funkar  det  f\u00f6r  mig  d\u00e5", "Om alla bara kunde leva som Leo, t\u00e4nk vad mycket b\u00e4ttre milj\u00f6n skulle m\u00e5 :)", "Anton, nu har ni n\u00e5got att kolla p\u00e5 p\u00e5 s\u00f6ndag! \u2764\ufe0f", "Vore ju intressant att veta HUR Leo har rest till jordens alla h\u00f6rn de senaste tv\u00e5 \u00e5ren f\u00f6r att ta reda p\u00e5 farorna med klimatf\u00f6r\u00e4ndringarna. Nu gissar jag vilt men jag antar farkosten har tv\u00e5 vingar och tv\u00e5 eller fyra saftiga Rolls Roycemotorer och suger i sig en och annan liter soppa.", "\u00c5tminstone g\u00f6r Leo n\u00e5got, mera \u00e4n de flesta av oss kan s\u00e4ga. Och han g\u00f6r det bra, heja Leo!", "Har han fallit f\u00f6r fantasin att vi kan p\u00e5verka klimatet?", "O d\u00e4r kom Leonardo upp p\u00e5 min lista \u00f6ver personer som  man kan h\u00f6gakta.", "Ernest Gara", "Haha j\u00e4vla hycklare. \n\nhttp://www.aftonbladet.se/nojesbladet/klick/article22860303.ab", "Caroline Elisabeth Pettersson", "N\u00e4r ni uppdaterar boxen f\u00e5r ni g\u00e4rna skriva om h\u00e4r vad uppdateringen inneh\u00e5ller :-)", "Testade h\u00e4r tidigare, men f\u00e5 inte riktigt plats bland all reklam och sj\u00e4lvber\u00f6mmelse Telia inte har t\u00e4ckning f\u00f6r. Kan efter n\u00e5gra dagars pladdrande med d\u00e5ligt informerade handl\u00e4ggare konstatera att missn\u00f6jda kunder hamnar i periferin h\u00e4r. \u00c5terigen: Telia river sitt fasta n\u00e4t innan ers\u00e4ttningar \u00e4r klara. Jag har allt framf\u00f6r mig men Telia nekar. Nekar till att de kan bidra med med hj\u00e4lp eller utrustning som man faktiskt tar upp p\u00e5 sin sida. Enligt den ena handl\u00e4ggaren \u00e4r ers\u00e4ttningsutrustning kostnadsfri, enligt den andra inte kostnadsfri... St\u00e5r h\u00e4r utan l\u00f6sning men det \u00e4r tydligen okej. Kanske effektivare att starta en egen sida f\u00f6r att p\u00e5visa hur ful och girig Telias ledning \u00e4r. :D", "Hur kan ni vara stolta \u00f6ver reklam f\u00f6r en produkt som inte fungerar??? S\u00e4ger lite om era v\u00e4rderingar......", "Vad upplever du f\u00f6r problem med din Box Anna? \n\nDu f\u00e5r g\u00e4rna \u00e5terkomma i ett privat meddelande med lite mer information om hur du upplever problemet, jag vill g\u00e4rna ha det kund- eller personnummer som abonnemanget st\u00e5r p\u00e5 ocks\u00e5! \n\n\u00c5terkom med detta s\u00e5 ska vi se till att reda ut vad som h\u00e4nder med din Box :) \n\n//Jocke", "Jag \u00e5ker varje dag mellan \u00c4lvsj\u00f6 och centralen i stockholm och m\u00e5ste st\u00e5 ut med att sakna t\u00e4ckning fr\u00e5n och till hela v\u00e4gen. Det \u00e4r v\u00e4ldigt frustrerande f\u00f6r det funkar varken med samtal eller datatrafik. S\u00e5 har det varit i snart 5 m\u00e5nader. Kan ni g\u00f6ra n\u00e5got \u00e5t eran d\u00e5liga t\u00e4ckning p\u00e5 denna str\u00e4cka. Hade 3 innan er och det funkade v\u00e4l. Tack", "Skaffa Chromecast f\u00f6r 390 sp\u00e4nn s\u00e5 k\u00f6r du p\u00e5 TV:n fr\u00e5n netflixappen p\u00e5 paddan eller telefonen. Enkelt och billigt. Funkar klockrent.", "Varenda kv\u00e4ll n\u00e4r jag ska se tv \u00e4r det en massa felkoder. Ikv\u00e4ll felkod 602. Kan inte anv\u00e4nda forts\u00e4tt titta....kan inte anv\u00e4nda play. Varf\u00f6r ska allt vara fel fel fel varenda kv\u00e4ll. J\u00e4kla skittv", "Jag har den boxen men inte Netflix n\u00e5gonstans i den m\u00e5ste den uppdateras eller ??\nOch hur g\u00f6r man det?\nHar provat tipsen fr\u00e5n er hemsida men utan framg\u00e5ng .", "Skriver h\u00e4r eftersom det inte publiceras i vanliga fl\u00f6det: Telia liksom. Jag f\u00f6rs\u00f6ker \u00e5terigen felanm\u00e4la bredbandet, som strulat i sex m\u00e5nader (utan \u00e5tg\u00e4rd). Chatten har v\u00e4ntetid. Mail tar dom inte emot. Och hemsidans fels\u00f6kningen funkar inte pga svajjig anslutning. S\u00e5 jag ringer. \"Vi har tyv\u00e4rr problem med v\u00e5r interna telefoni vilket g\u00f6r att vi inte kan besvara ditt samtal. Var v\u00e4nlig och kontakta oss via v\u00e5r chat\".", "Vad \u00e4r det f\u00f6r skillnad p\u00e5 denna TV-BOX ARRIS VIP 4302 och INSPELNINGSBAR TV-BOX ARRIS VIP 2853? Best\u00e4llde precis en 2853 f\u00f6r min gamla inspelningsbara h\u00e5ller p\u00e5 att somna f\u00f6r gott...", "N\u00e4r kommer det en box med inspelningsfunktion och Netflix/YouTube? \nEller Telia Play+ till Apple TV 4...", "Vi har ofta problem med d\u00e5lig bild och buffring n\u00e4r vi kollar netflix! ?", "\u00c4r det b\u00e4ttre gr\u00e4nssnitt p\u00e5 den nya boxen? K\u00f6pte nyligen Telias Box med inspelning. Gr\u00e4nssnittet \u00e4r bedr\u00f6vligt. K\u00e4nner mig lurad.", "Enda problemet med telia \u00e4r att ni \u00e4r s\u00e5 dyra p\u00e5 era tv packet. Vi hade Box i 2 \u00e5r men nu k\u00f6r vi endast Netflix / TV4 Premium och saknar ej alla skr\u00e4p kanaler och program vi hade innan. Plus sparar runt 700kr i m\u00e5naden och d\u00e5 \u00e4r en ny Apple TV inr\u00e4knad i besparingen.", "Om den har Bluetooth, kan man anv\u00e4nda mobilen som fj\u00e4rrkontroll till boxen d\u00e5 och tex s\u00f6k i netflix ist f\u00f6r att sitta och trycka p\u00e5 fj\u00e4rrkontrollen?", "S\u00e5 om man vill ha netflix i boxen s\u00e5 m\u00e5ste man k\u00f6pa arris 4302 plus att man mister inspelnings funktionen?", "Om man k\u00f6per en inspelningsbar box, kan man byta ut den gamla? Kan man \u00e4ven f\u00e5 k\u00f6pa den nya kontant?", "\u00c4r det bara med den digitalboxen det funkar?", "Inneb\u00e4r det att vi Teliakunder f\u00e5r Netflix billigare ?", "Synd att dom har s\u00e5 d\u00e5ligt utbud bara", "Grymt bra!! De h\u00e4r har vi l\u00e4ngtat efter!!", "Hade j\u00e4tteg\u00e4rna k\u00f6pt TV-utbud av er om ni inte haft ert dumma krav att man m\u00e5ste ha internet fr\u00e5n er f\u00f6r att kunna ha det! V\u00e5r fiberleverant\u00f6r har n\u00e4mligen inget samarbete med er, men i mina \u00f6gon borde det bara vara en server p\u00e5 internet att autentisera er tv-box mot, oavsett ISP.", "ja det skulle ju ha varit bra om den funktionen hade fungerat i en inspelningsbar box .F\u00f6r den vill man ju inte ta bort och man vill ju inte bara ha Netflix i sovrummet.", "S\u00e5, man f\u00e5r tydligen inte Netflix till ett billigare pris genom er. D\u00e4remot m\u00e5ste man betala 1300 kr f\u00f6r att f\u00e5 tillg\u00e5ng till det. Grym deal!", "Synd att vi la ut dom pengarna p\u00e5 ett modem i v\u00e5ras n\u00e4r v\u00e5rat gamla modem tv\u00e4rdog \ud83d\ude2b", "K\u00f6p en Apple tv ist\u00e4llet!", "G\u00e4rna Viaplay i boxen ist\u00e4llet :-)", "Skit i Netflix viaplay 100 % b\u00e4ttre", "Tyv\u00e4rr funkar inte v\u00e5r Box som den ska sedan en dryg m\u00e5nad tillbaka \ud83d\ude15", "Synd att ni inte erbjuder tv tj\u00e4nster i stadsn\u00e4tet", "\u00c4ntligen", "Gammalt skit", "1300. Humor!", "", "Synd att den \u00e4r s\u00e5 dyr bara ;)", "Leo Knutsson", "Therese", "Lars Joakim Westman", "Krille", "Angelica B\u00f6rjesson Karl Englund var beredda", "Hmm\u2026 problemet mer er box \u00e4r att man som jag har HBO via eran strul box s\u00e5 f\u00e5r man inget konto som g\u00e5r att anv\u00e4nda i HBO egna app, som \u00e4r tusen g\u00e5nger mer anv\u00e4ndarv\u00e4nlig \u00e4n er. Kommer Netflix funka lika s\u00e5 \u00e4r det att rekommenderar att  inte ha Netflix via er.", "Roger", "Linda M\u00e5nsson", "Per Henriksen", "Gabriel TopuzTomas AksoyMurat Buyuksal", "AnnaKarin Nilsson", "Hej Jan!\n\nDet l\u00e5ter inte alls bra och jag ber om urs\u00e4kt f\u00f6r att du inte blivit kontaktad. Vi hj\u00e4lper dig g\u00e4rna h\u00e4r igenom, hur kan vi st\u00e5 till tj\u00e4nst?\n\n// John", "Telia \u00e4r det bolag som s\u00e4ger att dom ska ringa upp snarast men h\u00f6r aldrig av sig.\n\nSeri\u00f6st bolag....", "", "Hoppas hon har inflytande inom organisationen ocks\u00e5 s\u00e5 ni kan f\u00e5 in Kundservice och Kundn\u00f6jdhet i arbetsbeskrivningen. Inte som nu, Lurendrejeri och Kundf\u00f6rakt!", "ja och snart f\u00e5r hon et fet klagom\u00e5l fr\u00e5n Post och telestyrelsen ang\u00e5ende otrevliga medarbetare", "Grattis H\u00e9l\u00e8ne \ud83d\udc4f", "B\u00e4ttra att kvala in 2-3 nya ordrar med iPhone 7 plus leveranser p\u00e5 jet black som alla v\u00e4ntar p\u00e5\nF\u00f6r folk b\u00f6rjar bli irriterade som har v\u00e4ntat \u00f6ver 1 m\u00e5nad", "Internet of Things, eller Internet of Trouble ...", "IoT?", "J\u00e4ttebra\ud83d\ude42", "Kanonfilm. S\u00e5g den ig\u00e5r", "Hej Marianne! \n\nJag f\u00e5r be om urs\u00e4kt f\u00f6r det sena svaret. Att du har s\u00e5 d\u00e5lig t\u00e4ckning var inte alls roligt att h\u00f6ra. \n\nOm du \u00e5terkommer i ett privat meddelande med ditt mobil- eller personnummer s\u00e5 kikar jag g\u00e4rna p\u00e5 vad vi kan g\u00f6ra \u00e5t detta. \n\n//Jocke", "3g, 4g, 5g, just names on standards defined by technical specifications through organisations like 3GPP. The real news here is the advancement of technology, which is very exciting. The problem, however, is that we are all being bound to limitations in the  (sometimes) prehistoric infrastructure that the operators continue to rely on. Keeping this outdated and costly infrastructure alive, means they need to recoup through data caps and \"top ups\" meaning, yeas, it's exciting that 5g field trials are 40 times faster, but when will I see my cap being 40 times higher for the same monthly cost? What will happen if I roam abroad? The advancement in technology is far in excess of of the advancements in global telecom regulation meaning we are always a step behind as a consumer. Bring back all-you-can-eat, discard roaming where it makes sense, and let this technology really drive the potential it strives to.", "Blir det b\u00e4ttre mottagning s\u00e5 man kan ringa n\u00e4r man \u00e4r ute i skogen och fiskar?", "M\u00e5ste ju vara du Erik som \u00e4r moviestar p\u00e5 denna film.", "M\u00e5ste nog finnas mottagning s\u00e5 det g\u00e5r att ringa och ta emot samtal f\u00f6rst,utan att beh\u00f6va leta en prick s\u00e5 man blir n\u00e5dd.", "V\u00e4rdel\u00f6st om ingen operat\u00f6r v\u00e5gar erbjuda fri data..", "Ja ni har ju inte klarat av 3G \u00e4nnu.", "Refererar till No:40 av tidningen NyTeknik.....", "Milad Kalaf 5g", "Bor inte i Kalix, men ska det se ut s\u00e5 h\u00e4r, n\u00e4r man kommer hem fr\u00e5n jobbet, bara f\u00f6r att jag INTE vill ha fiber?  Skamligt!", "Blir kul att komma hem nu och se om Internet fungerar i Stockholm.", "Hola :D necesito saber si podr\u00edan liberar un iphone 4s que es de su compa\u00f1\u00eda. gracias", "Charley Hansjons", "Joina oss? Sk\u00e4rpning!", "Hej igen Thomas! Vi informerar om att datam\u00e4ngden \u00e4r giltig i 31 dagar fr\u00e5n att du har laddat p\u00e5 det, p\u00e5 ditt kontantkort eller abonnemang. /Fredrik", "Varf\u00f6r stj\u00e4l ni pengar? Varf\u00f6r hatar ni era kunder? Varf\u00f6r finns ni? Betalar jag f\u00f6r surf eller vad fan som helst ska ni fan inte ha r\u00e4tt att s\u00e4tta tidsbegr\u00e4nsade perioder p\u00e5 det! Skulle ni vilja ha det s\u00e5? \ud83d\ude21\ud83d\ude21 NI STJ\u00c4L pengar av era kunder! Fy fan! \u00d6nskar jag kunde byta bolag men \u00e4r ju l\u00e5st pga ert j\u00e4vla n\u00e4t! Stj\u00e4l mer av mig! G\u00f6r det d\u00e5!!!?????", "", "Fint! \u00c4r den redo f\u00f6r universal search eller \u00e4r det n\u00e5t ni beh\u00f6ver jobba p\u00e5?", "varf\u00f6r m\u00e5ste jag v\u00e4nta till 8/11/16 f\u00f6r en iphone 7 plus???? jag har best\u00e4llt i 29/9/16", "\u00d6nskv\u00e4rt \u00e4r program f\u00f6r inspelningsbart TV Play+ direkt i datorn", "Kommer man kunna se tv4 kanaler n\u00e5gon g\u00e5ng p\u00e5 apple tv", "N\u00e4r anpassar ni Android appen till Android TV?", "S\u00e4nder ni i HD?", "Bara till Apple tv 4 ?", "Om man efter omstart inte ser Telia+ p\u00e5 Apple tv betyder det att man har en gammal Box?  Hittar inte Apple tv beteckningen f\u00f6r \"4\"", "Grymt att ni har uppdaterat s\u00e5 man kan se tv\u00e5 st samtidigt i appen, nu snackar vi! Hejd\u00e5 alla dotterkort, extraboxar och TVILLINGABONNEMANG! \ud83d\udc4d", "Play+ blandat med 47 kanaler f\u00f6r 149kr i m\u00e5naden \u00e4r ju sjukt billigt med tanke p\u00e5 att man kan nyttja det p\u00e5 mobil, platta, dator, Apple tv och ha det med sig \u00f6verallt. Dessutom slippa betala tv licens f\u00f6r det \ud83d\udc4d\ud83c\udffb\ud83d\udc4d\ud83c\udffb", "En liten sak som ni g\u00e4rna f\u00e5r f\u00f6rb\u00e4ttra g\u00e4llande Play+ hemsidan. I nul\u00e4get g\u00e5r det inte ens att logga in om man inte har Silverlight. \u00c4r inte intresserad av att se film p\u00e5 datorn, men eftersom det inte g\u00e5r att hyra via apparna, m\u00e5ste man g\u00e5 till hemsidan f\u00f6r det. F\u00f6rst\u00e5r att ni beh\u00f6ver det f\u00f6r att visa era kopieringsskyddade filmer (egentligen inte, eftersom det finns HTML5 l\u00f6sningar idag), men att inte ens kunna logga in \u00e4r lite f\u00e5nigt.", "Kan man skicka fakturan p\u00e5 en Apple Tv till facisterna p\u00e5 copyswede. Trots allt deras fel att man m\u00e5ste k\u00f6pa en Box till trots attt man skulle kunna kolla p\u00e5 play i IP-TV boxen.", "Gr\u00e4nssnittet p\u00e5 Play+ \u00e4r fruktansv\u00e4rt d\u00e5ligt. F\u00e5r typ allergi av att anv\u00e4nda den...", "Ok en bra b\u00f6rjan men ni m\u00e5ste se till att det \u00e4r HD. F\u00f6r det ser inte bra ut om man har 55\" och upp\u00e5t i storlek p\u00e5 tv'n", "Milan Yazdanfarnu kan du anv\u00e4nda din Apple TV f\u00f6r att titta p\u00e5 Telias kanaler och slippa telia l\u00e5dan", "*G\u00f6r det enkelt f\u00f6r dig genom att ha helt svart bild n\u00e4r andra halvlek ska b\u00f6rja av Sverige - Bulgarien. Fast i och f\u00f6r sig. Jag har ju trots allt ljud ibland. Det kan ni anser r\u00e4cka? :)", "Blir det aktuellt med Netflix i Telia-boxen?", "", "dyra tv abonemang", "Jag har redan det... Toppen...", "Snyggt! \ud83d\ude04", "Xbox one n\u00e4sta d\u00e5?", "Bra, men som vanligt saknas alltid n\u00e5got. Varf\u00f6r inte tv 4?", "Perra Persson", "Gryyymt Leo Knutsson", "Emmi N\u00f6t Persson", "Magnus Mannesson! \ud83d\ude0e", "Kenny Green \ud83d\udc4c\ud83c\udffb\u263a\ufe0f", "Stina Sk\u00f6ld", "Susanne Jacobsson", "Jag kunde inte kontakta er, jag har provat allt men det gick inte. Det h\u00e4r g\u00e4llande Mitt-Telia och min PUK kod. Tack", "4 produkter? Antingen \u00e4r det jag som har f\u00e5tt synsl\u00e4pp, annars \u00e4r det ni som har f\u00e5tt hj\u00e4rnsl\u00e4pp.", "Det \u00e4r nog l\u00f6gn o f\u00f6rbannad dikt. Det f\u00f6retaget vill bara luras o okunnigheten lyser som 1000 watts lampor. Mej bedrog dom o snodde pengar .", "Ja den va ju inte mycket att komma med, de m\u00e5ste finnas en massa gamla prylar ni har p\u00e5 lager.", "S\u00e4lj av alla gamla avlagda selfiepinnar\ud83d\ude02 tar bara plats", "Har inte Telia alltid haft galna priser ? \u00c5t fel h\u00e5ll allts\u00e5..", "", "", "Sweet :)", "Tjusigt \ud83d\ude0a\u270b", "Kul!", "Vart \u00e4r fynden? tyckte det s\u00e5 ut som priserna var h\u00f6gre \u00e4n ink\u00f6ps priserna  sen \u00e4r det lite kul att ni skriver fynd med endast fyra varor som ni \"rea\"ar ut men g\u00f6r man en s\u00f6kning p\u00e5 Google inser man att det ni kallar rea \u00e4r ord pris hos andra butiker s\u00e5 rea k\u00e4nns inte s\u00e5 relevant eller s\u00e5 kan man bara konstatera att ni \u00e4r dyra och har \u00f6verpris p\u00e5 allt ni s\u00e4ljer", "Telia \u00e4r GALET. Ljug o fiffel samt beslag av surfpengar verkar vara en aff\u00e4rs ide`.", "Driftst\u00f6rningar i \u00d6rebro?", "Vart p\u00e5 Telia visas den serien???", "Den e riktigt bra", "Remake p\u00e5 en gammal klassiker", "Hoppas att n\u00e4sta avsnitt blir b\u00e4ttre. F\u00f6rsta saknade djupet.", "Superbra \ud83d\ude00\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c", "Den verkar v\u00e4ldigt lovande.", "Kristoffer Bohman", "Pierre Stark", "Lotta", "Hej Rickard! Jag har svarat p\u00e5 ditt PM s\u00e5 vi forts\u00e4tter samtalet d\u00e4r :) /Anna", "Haters gonna hate", "Har ni h\u00f6rt talas om \"safe zones\"? \u00c4r detta n\u00e5got som Telia skulle kunna inf\u00f6ra, s\u00e5 att man hela tiden filtrerar bort saker som k\u00e4nns obehagliga, kr\u00e4nkande och bara f\u00e5r medh\u00e5ll och ber\u00f6m? Det k\u00e4nns som att det vore sunt att aldrig ifr\u00e5gas\u00e4ttas eller uts\u00e4ttas f\u00f6r n\u00e5got som tar en ur sin bekv\u00e4mlighet.", "Vi har 22 Telia kort i familjen med \u00e5rskort surf, men endast ETT \u00e4r p\u00e5laddat med surf sedan m\u00e5nadsskiftet!! N\u00e4r skall ni f\u00e5 ordning p\u00e5 ert j\u00e4vla skr\u00e4p??!!", "Hur vore det om ni skippade skrytet och fick ordning p\u00e5 er usla kundservice ist\u00e4llet? Nu har jag v\u00e4ntat i 30 minuter (utan svar) efter en idiotisk konversation med er f\u00f6rbannade robotsvarare (internet som inte fungerar). H\u00f6r av er!!", "Well, l\u00e4ser man kommentarsfl\u00f6det h\u00e4r s\u00e5 har stackars Ellen mycket kvar att g\u00f6ra.. :/", "5k va la lite sn\u00e5lt :/", "Har aldrig sett eller h\u00f6rt talas om m\u00e4nniskan.", "5 lax fan va sn\u00e5lt f\u00f6r ett s\u00e5nt stort f\u00f6retag som Telia", "Jag hade gjort mig b\u00e4ttre f\u00f6rtj\u00e4nt till det priset.", "Hatahat xD lite komiskt.", "Hatahat, dubbelmoral?", "5000 pinsamt....", "Vilken pingla! \ud83d\ude09\ud83d\ude01", "Stort grattis till Ellen :)", "Edvin Quist jaha ;)", ",Anton S\u00e4len Erik Eriksson", "Daniel Hannu", "Har missat detta helt, n\u00e4r \u00e4gde arrangemanget rum?", "Go telia", "\u064a\u0627\u062c\u0645\u0627\u0639\u0629 \u0627\u0642\u0633\u0645 \u0628\u0627\u0644\u0644\u0647 \u0627\u0646\u0627 \u062f\u062e\u0644\u062a \u0645\u0648\u0642\u0639 rb7na :) \u0627\u0646\u0627 \u0631\u0628\u062d\u062a \u0647\u0627\u062a\u0641 \u0627\u064a\u0641\u0648\u0646 7 \u06484 \u0645\u0646 \u0627\u0635\u062f\u0642\u0627\u0626\u064a \u0631\u0628\u062d\u0648 \u0644\u062a\u0631\u0628\u062d \u0647\u0627\u062a\u0641 \u0627\u0646\u062a \u0627\u064a\u0636\u0627 \u0627\u0643\u062a\u0628 \u0641\u064a \u062c\u0648\u062c\u0644 rb7na \u0648\u0627\u062f\u062e\u0644 \u0644\u0644\u0645\u0648\u0642\u0639 \u0627\u0644\u0627\u0648\u0644 \u0627\u0644\u0645\u0648\u0642\u0639 \u0644\u0647 \u0645\u0635\u062f\u0642\u064a\u0629 \u0645\u0646 \u062c\u0648\u062c\u0644 \u0648\u0646\u0633\u0628\u0629 \u0627\u0644\u0631\u0628\u062d \u0643\u0628\u064a\u0631\u0629 \u0623\u0627\u0646\u0627 \u062d\u0628\u064a\u062a \u0627\u0641\u064a\u062f\u0643\u0645 \u0627\u0643\u062a\u0628\u0648 \u0641\u064a \u062c\u0648\u062c\u0644 rb7na \u0648\u0627\u062f\u062e\u0644\u0648 \u0627\u0648\u0644 \u0645\u0648\u0642\u0639 ;) \u0627\u0644\u0647\u0627\u062a\u0641 \u064a\u0635\u0644\u0643 \u0645\u062c\u0627\u0646\u0627 \u062d\u062a\u0649 \u0627\u0644\u0645\u0646\u0632\u0644", "Stort Telia fan \ud83d\udc4d\ud83d\udc4d", "Var kan man se bilderna som togs h\u00e4r vid fotov\u00e4ggen? De sa att alla bilder skulle komma upp n\u00e5gonstans?", "Den er super bra", "Den \u00e4r s\u00e5\u00e5\u00e5 bra!!!", "N\u00e4r kommer captain america civil war ut som hyrfilm!", "Elin Bergstr\u00f6m", "Anna Wahlqvist", "Andre Thelin", "Johan Persson", "Kan man jobba hemma fr\u00e5n ?", "\u00e5\u00e5\u00e5\u00e5h Rodi", "Okej, vad tr\u00e5kigt.. Om du \u00e5ngrar dig eller har n\u00e5gra fler funderingar s\u00e5 vet du vart vi finns! \n\nHa en go helg.\n\n//Jocke", "Nu h\u00e4nger jag inte riktigt med, jag sitter ju h\u00e4r och v\u00e4ntar p\u00e5 ditt meddelande :) \n\n//Jocke", "Nu har jag tyv\u00e4rr ingen information om vad det \u00e4r som har h\u00e4nt. Men att folk sitter och ljuger f\u00f6r dig gillar jag inte! \n\nVill du \u00e5terkomma i ett privat meddelande med ditt kund- eller personnummer samt lite mer information om ditt \u00e4rende? \n\nJag kikar g\u00e4rna vidare p\u00e5 detta.\n\n//Jocke", "Nej, det hoppas jag verkligen inte Lucas! \n\nVad har vi gjort f\u00f6r att f\u00f6rtj\u00e4na ditt hat? :( \n\n//Jocke", "Tv\u00e5 av tre svenskar f\u00f6rs\u00f6ker spela Pokemon Go idag (29/9), men har man Telia g\u00e5r det inte. Hur l\u00e5ngt bort \u00e4r l\u00f6sningen ?", "Och hos Telia \u00e4r det gratis :D", "Hatar Telia", "Kan man k\u00f6pa detta p\u00e5 n\u00e4tet?", "Om man nu hatar hat varf\u00f6r g\u00f6r man d\u00e5 en limiterad kollektion? :D", "Aplace Norrlandsgatan", "Oj vilket mingel! :)", "Vart ?", "Kul se dej lite, Paula Norman", "Gillar inta telia h\u00e4r ska de ta bort teleledningen", "Har ni f\u00e5tt problem med textning? P\u00e5 kanal 1-10 \u00e4r det \"fin\" textning d\u00e4r \u00e4r textremsorna kvar - men d\u00e4r det \u00e4r \"ful\" textning dvs text tv format fulare teckensnitt g\u00e5r jag in p\u00e5 tex cmore eller viasat ser man texten 2 sekunder sen f\u00f6rsvinner det?", "dax \u00e5 ladda med godsaker =)", "Om man ska f\u00e5 starwars andan fullt ut s\u00e5 \u00e4r 1,2,3,4,5,6,7 som g\u00e4ller  Men ska man f\u00e5 en mera t\u00e4t story line blir det 4,5,6,7. eftersom de fyra h\u00f6r mera ihop med varandra \u00e4n ep 1,2 och 3", "Machete-ordning 4,5,2,3,6,7\n\nhttp://www.nomachetejuggling.com/2011/11/11/the-star-wars-saga-suggested-viewing-order/", "F\u00f6r b\u00e4sta upplevelse b\u00f6r de ses i ordningen: 4, 5, 6, 7.", "Man skiter i 1,2,3 & forts\u00e4tter med resten", "Lukes gamla ljussabel ser ovanligt l\u00e5ng ut", "4,5,6,7", "4,5,6. Punkt.", "Innan dom blev digitalt redigerade", "Jag har fortfarande 4,5,6 p\u00e5 vhs :-)", "4,5,2,3,6,7", "4,5,1,2,3,6,7", "4,5,2,3,6. 7an \u00e4r f\u00f6r d\u00e5lig f\u00f6r att va l\u00f6nt att se.", "1,2.3.Rogue One, 4, 5, 6, 7", "4,5,2,3,6,7", "4,5 ,6 och 7  1,2och 3 ska man helst undvika att se alls", "varf\u00f6r har era surf priser blivit dyrare? 'F\u00f6rut fick man betala 49kr f\u00f6r 1gb nu f\u00e5r man betala 49kr f\u00f6r 0.5gb och d\u00e5 undrar jag hur kan det bli b\u00e4ttre f\u00f6r oss kunder som ni h\u00e4vdar? Tyv\u00e4rr blir jag nu tvungen att g\u00e5 \u00f6ver till comviq f\u00f6r jag tycker era kontant kort blivit f\u00f6r dyra att anv\u00e4nda jag ringer v\u00e4ldigt lite p\u00e5 min mobil surfar mest och d\u00e5 blir det oh\u00e5llerbart att betala 100kr f\u00f6r att f\u00e5 en 1gb data hutl\u00f6sa priser helt enklet Hoppas ni \u00e4r n\u00f6jda nu med era priser f\u00f6r nu \u00e4r ni helt enkelt f\u00f6r dyr f\u00f6r oss som vill surfa med kontant kort . hejd\u00e5 telia", "Ja jag hatar Telia iaf, ladda surf till kontantkort, f\u00f6rr 49kr f\u00f6r 1gig nu 0.5 gig f\u00f6r 49 kr. Vad tycks om den h\u00f6jningen p\u00e5 100%?", "Mycket d\u00e5lig reklam f\u00f6r Telia varf\u00f6r denna tr\u00f6ja d\u00e5ligt genomt\u00e4nkt byt reklam byr\u00e5 till n\u00e5gon som kan det h\u00e4r s\u00e4msta jag sett n\u00e5gonsin", "N\u00e4that bla bla bla....", "Liten filosofisk fundering.    Blir man av med hat, om man hatar?", "Hej jag \u00e4r en kille \nJag f\u00e5r h\u00f6ra hela tiden om hur jag ser ut och jag blev mobbad i skolan d\u00e5 fick jag h\u00f6ra att hade fula kl\u00e4der och glas\u00f6gon en tjej sa ut p\u00e5 gatan utan skor sen J\u00e4vla unge jag f\u00e5r h\u00f6ra mina sociala medier om hur jag ser ut", "TELIA ni \u00e4r ett bolag som VILSELEDER era kunder och dessutom n\u00e4r en mobil \u00e4r st\u00f6ldanm\u00e4ld s\u00e5 sp\u00e4rrar nu mobilen men inte numret! Hur f** kan man vara s\u00e5 TOM i huvudet SIM-kortet med mobilnumret\nskall v\u00e4l ocks\u00e5 sp\u00e4rras inte bara mobilen och imei numret utan \u00e4ven mobilens telefonnumret Hur TOM i huvudet kan man vara som kundansvarig! \nPolisanm\u00e4lan gjordes p\u00e5 er uppmaning och d\u00e4r stod numret trots detta ger ni bort telefon numret !!!\nSka man inte sp\u00e4rra mobilnumret samtidigt som ni sp\u00e4rrade mobilen!!! Det \u00e4r tekniska OKUNNIG ICKE UTBILDADE ungar ni anst\u00e4ller utan kunskaper men att g\u00f6ra svarta aff\u00e4rer i Nepal, Kazakstan och Azerbajdzjan,det \u00e4r ok men att vara serviceminded hos Telia G\u00f6teborg g\u00e5r tydligen inte!! HEJA Te****r SOM P\u00c5 5 MINUTER FIXADE ATT F\u00c5 TILLBAKA MITT NUMMER som vid samma tidpunkt blev stulet!", "Tv?? HAH! Fan s\u00e5 retro! :D", "Jag \u00e4r riktigt besviken med er, att k\u00f6pa en mobil ska vara kull med ni g\u00f6r det v\u00e4rsta \u00e4n att bes\u00f6ka tandl\u00e4karen och det handlar inte ens om en IPhone. Ni gjorde bort er och det \u00e4r jag som \u00e4r bestraffas att v\u00e4nta mer \u00e4n en vecka innan jag f\u00e5r telefonen. Ni gjorde 3 fel och nu \u00e4r jag inte n\u00f6jd med er alls. Jag betalar flera thousand per m\u00e5nad till er med familjen mobiler, tv, fast telefoni och h\u00f6ghastighetsinternet. Just nu vill jag flytta allt till ett annat f\u00f6retag. Ni \u00e4r oseri\u00f6sa och vill bara k\u00e4nner pengar...", "N\u00e4r vill ni leverera best\u00e4llningar ?? Ni kan bara f\u00f6rl\u00e4nga leveranstiden till l\u00e4ngre \ud83d\udc4e\ud83c\udffb\ud83d\udc4e\ud83c\udffb\ud83d\udc4e\ud83c\udffb\ud83d\udc4e\ud83c\udffb", "Vore trevligt om ni t\u00e4vlade ut en telefon  till oss som inte bor i n\u00e5n st\u00f6rre stad eller som inte har m\u00f6jlighet att springa omkring. Tycker man fokuserar mycket p\u00e5 ungdomar vilket inte st\u00f6r mig p\u00e5 n\u00e5got s\u00e4tt men k\u00e4nner \u00e4nd\u00e5 av en slags \u00e5ldersdiskriminering i ert s\u00e4tt att n\u00e4rma er edra kunder.jag \u00e4r 58 \u00e5r  och \u00e4ger 3 iPhones 2 ipads samt bredband fr\u00e5n Telia men tycker att ni gl\u00f6mmer bort en  stor kundgrupp som faktiskt \u00e4r oerh\u00f6rt trogna mot er.", "Spontan tanke: t\u00e4vla ut f\u00e4rre telefoner, leverera mer till oss som f\u00f6rbest\u00e4llde den 9e men inte sett r\u00f6ken av dem \u00e4n?", "Grymt chappe! \ud83d\ude4c\ud83c\udffc\ud83d\udcaf", "Snyggaste vinnaren ever:)", "Buba Suleiman", "N\u00e4r jag f\u00f6rs\u00f6ker KRITISERA det genomusla Telia s\u00e5 f\u00f6rsvinner mitt inl\u00e4gg p\u00e5 denna sida..Varf\u00f6r??", "Telia \u00e4r en dyr underm\u00e5lig produkt utan n\u00e5gon som helst f\u00f6rst\u00e5else f\u00f6r kritik.\nHar tyv\u00e4rr varit kund i alltf\u00f6r m\u00e5nga \u00e5r med olika sorters abbonemang och produkter. Den hj\u00e4lp/ers\u00e4ttning man f\u00e5r \u00e4r som att ge en flaska vatten som pl\u00e5ster p\u00e5 s\u00e5ren till lokafabriken.", "F\u00f6r  dyrt", "N\u00e4r jag f\u00f6rs\u00f6ker KRITISERA det genomusla Telia s\u00e5 f\u00f6rsvinner mitt inl\u00e4gg p\u00e5 denna sida..Varf\u00f6r??", "Keanu Rivs... f\u00f6r att han \u00e4r katt... med klor. L\u00e5ter som Reeves... som sk\u00e5despelaren. *Mamma kom! Jag gjorde ett sk\u00e4mt p\u00e5 int\u00e5rnet!*", "Key and Peele \u00e4r fantastiska men filmen \u00e4r total miss :(", "Var tvungen att byta upp mig i f\u00f6rtid i mars, fr\u00e5n iPhone 5 till 6S,  (dottern beh\u00f6vde pl\u00f6tsligt en fungerande iPhone...) annars hade jag v\u00e4ntat ut denna. Men den l\u00e4r v\u00e4l g\u00e5 att hitta till bra pris lite varstans fram\u00e5t jul... :-)", "Om n\u00e5gon ser honom kan ni inte ta en bild och posta p\u00e5 instagram? Typ #telia vore kul att se", "Ja skulle gjort en stopp v\u00e4ndning med en vattenskoter. Sk\u00f6lja av kanotisten s\u00e5 han inte f\u00e5r solsting :)", "Syftade inte p\u00e5 m\u00e4rket \ud83d\ude48 Alla telefoner \u00e4r \u00e4ckliga, dom f\u00e5r ju \u00e5ka med \u00f6verallt och typ aldrig bli tv\u00e4ttade \ud83d\ude09", "Hahahahahahaha kan ni inte p\u00e5 telia b\u00f6rja med s\u00e5n h\u00e4ra detta e ju roligt", "K\u00e4ra Telia! Hur t\u00e4nkte ni nu? lives\u00e4ndningen verkar kr\u00e4va Flash som inte finns varken i iPhone eller iPad...", "MAN M\u00c5STE STOPPA HONOM!! VILKET BETYDER ATT MAN M\u00c5STE HOPPA I OCH TA DEN!!!!!", "Finns b\u00e5tar att hyra med motor p\u00e5 Strandv\u00e4gen ;-) litet tips bara min \u00e4r redan best\u00e4ld och kommer snart ;-)", "Bluff! Vi som har f\u00f6rbokade fick ingen iPhone! S\u00e5 hur kan du ha en t\u00e4vling?", "Kommer 100 pers hoppa p\u00e5 honom. Hur ska han avg\u00f6ra vem som f\u00e5r telefonen?", "uberb\u00e5t", "Vilken b\u00f6g jao jag simmar 10 meter ifr\u00e5n han han b\u00f6rjar paddla snabbare\u00e5", "S\u00e5 stelt om n\u00e5gon hoppar i f\u00f6r att h\u00e4mta den och sen drunknar", "Inf\u00f6r konserten ?", "Thank you", "Vi har honom :)", "Krist", "Hej Pernilla", "Grattis!", "Nu ringer mobilen", "Kastelholmen", "Gr\u00f6nalund", "g\u00f6r detta med note 7 d\u00e5 e jag p\u00e5 :P", "LTE-A wow!", "\ud83d\ude44", "Hi.", "\ud83d\ude02", "\ud83e\udd14", "Varf\u00f6r v\u00e5gar ingen i Stockholm bada?", "Ska man hoppa i vattnet f\u00f6r att ta den?", "HAHAHHAHAHA ska folk simma till er eller", "HALL\u00c5 forts\u00e4tt ro s\u00e5 hoppar jag", "N\u00e5gon som \u00e4r singel och s\u00f6kande?", "Paddla iv\u00e4g \nifr\u00e5n alla som kommer n\u00e4ra", "jag swishar \u00f6ver 200kr om du hoppar i nicole.", "Haha folk skriker men han bara dissar \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "H\u00d6R EN KILLE SNACLA LUR OM VART HAN SKA \u00c5KA", "On\u00f6digt. Han drar ju bara. \u00c4r p\u00e5v\u00e4g fr\u00e5n \u00d6rebro \ud83d\udc4d\ud83c\udffc\ud83d\ude05", "Om alla lajkar s\u00e5 hoppar Nicole o", "Kl\u00e4der", "Ut o simma :D", "Akta s\u00e5 inte Birka k\u00f6r \u00f6ver dig", "Simma \ud83c\udfca\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f", "Nicole, telefonen du h\u00e5ller i \u00e4r \u00e4ckligare, bara s\u00e5 du vet \ud83d\ude09", "Kan n\u00e5gon ta fram en handduk till Nicole ?", "Grymt av Telia att g\u00f6ra dessa grejerna !", "Ta med ett sjukhus till unga fr\u00f6ken!", "Funkar fint i iPhone mats", "F\u00f6r att vinna skall man k\u00f6pa en h\u00f6na", "\u00c5k till Nicole d\u00e5", "Sett*", "spring till waldermarsudde", "SIMMA", "Philip, nej st\u00e5 bara p\u00e5 land och skrik iPhone 7", "Om jag hoppar i.. Kan ngn bjuda donken o nya kl\u00e4fer", "SA JU NYBROKAJEN", "Ska MAN dra t gr\u00f6nan nu d\u00e5 elr", "Paddla kvar d\u00e4r \u00e5ker fr\u00e5n \u00d6rebro. S\u00e5 paddla i 2 timmar till s\u00e5 ses vi \ud83d\ude00", "HAHA \"nu tar vi dig\"", "VINNARE!!!!", "S\u00e5 f\u00e5r ni se bl\u00f6t tjej", "Alla som \u00e4lskar Nicole likear!", "Tkr synd om killen som paddlar. Kan Inte han ba ta luren", "\u00c4ntligen!", "Nicole \ud83d\ude00\ud83d\ude00\ud83d\ude00\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "Folk skriker efter telefonen!", "\u00c4r vid skeppsholmen", "Jag har vattenskoter", "Gr\u00f6na Lund!!", "Kul om han \u00e5ker t nybroplan \nNybroplan", "Pierre skoja f\u00f6r att g\u00f6ra folk oroliga :P", "Jimmy, i Stockholm.", "Swishar", "Nej Nicole stanna hemma", "Han l\u00e5ter s\u00f6t", "Precis :)", "Jag ser dig!! Till h\u00f6ger", "Jag ser mitt hus", "Han ser inte ens sk\u00e4rmen bruh.", "Moln \u2764\u2764\u2764\u2764", "Vart ligger de", "Jag ser dig!", "Oh vilken diss", "JAG VET", "Be honom komma till dig ist\u00e4llet, det verkar enklare", "F\u00f6rsta var 17min andra var 11min denna verkar ju bli riktigt l\u00e5ng :)", "Vart tror ni han stannar?", "Lite l\u00e5ngt till allm\u00e4nna gr\u00e4nd fr\u00e5n Ume\u00e5.", "Folk vill ha saker min inte k\u00e4mpa f\u00f6r dom", "Det kommer en b\u00e5t Akta dig, det kan vara pirater", "Ni f\u00e5r hyra en eka vid Djurg\u00e5rd s bron", "Jag tror att han b\u00f6rjar bli tr\u00f6tt nu, vill nog in till land \ud83d\ude00", "Nu f\u00f6r folk faktiskt engagera sig lite och simma \ud83d\ude08", "NU!!!!", "hoppa och simma fr\u00e5n djurg\u00e5rden eller saltsj\u00f6qvarn", "Synd Nicole! \ud83d\ude00", "S\u00e5 gjorde han inte det :p:P:ppPPpPpp", "Skrik d\u00e5 Alva", "Jag \u00e4r med", "Swishar ocks\u00e5", "SIMMA D\u00c5", "Ja!! \ud83d\udc4c\ud83c\udffd hoppa hoppa", "Hahaha vad folk skriker", "Nicole spring till Nybro. Ser ut att vara p\u00e5 v\u00e4g dit", "Hejd\u00e5 Nicole", "GRATTIS", "Svara i telefon n\u00e4r jag ringer d\u00e5", "Hej lian <3", "Jag hoppas det \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d", "\u00c4r det flyktingf\u00f6rl\u00e4ggningar till h\u00f6ger?\ud83d\ude03", "Nicole!!!! Go go go!", "Jimmy s\u00e4g vart du befinner dig och skrik!", "Go Nicole!", "N\u00e4 \u00e4r i NYBROKAJEN v\u00e4ntar p\u00e5 min nya lur u know", "fler borde kunna erbjuda en slant till nicole", "Juuuump!", "Simma!!!", "Nicole du m\u00e5ste hoppa i!", "F\u00d6R ATT VINNA DKA MAN SKRIKA TELIA S\u00c5 KOMMER HAN...", "Vacker dag?", "F\u00e5r MAN hoppa i du som paddlar s\u00e4g ngt H\u00d6H\u00d6H\u00d6HLH", "G\u00f6r det Philip", "F\u00e5r tex vi fr\u00e5n \u00d6rebro en chans att vinna en iPhone 7?", "Akta s\u00e5 du inte tappar luren i vattnet haha", "En dygnsur simmare \u00e4r v\u00e4l inget ovanligt eller", "Bajs ocks\u00e5", "Vart ngn", "\u00c4r i vattnet har vattent\u00e5lig mobil", "Killen i b\u00e5ten \u00e4r en kung!", "Jag v\u00e5gar", "De kallt", "Stor de ngn d\u00e4r 0.0", "Sony haha", "Bes\u00f6ka *", "S\u00e5 beh\u00f6ver beh\u00f6va sjukhus ocks\u00e5", "De bajsvatten", "F\u00e5r MAN hoppar i", "N\u00e5n sa de", "H\u00f6rde att han skulle t slussen", "Nej tack. Skittelefon", "Hej jonas", "HAHAHAHA n\u00e5gon ropade och han k\u00f6rde ifr\u00e5n HAHHAHAH", "Ass\u00e5 har ingen problem med att samma", "Nej man m\u00e5ste nudda kanoten", "Kajen", "Senare", "Man borde kunna hoppa i och ta den \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d", "\u00c4r  Nicole i vartnet?", "Hade l\u00e4tt hoppat i om man inte va 45 mil ifr\u00e5n", "Man kan hyra b\u00e5tar vid kajen??", "Hahaha", "Nicole \u00e4r du l\u00e5ngt ifr\u00e5n?", "Kaza hur kan du simma med mobilen?", "Sanel \ud83d\ude02\ud83d\ude02", "Akta f\u00e4rjorna", "\u00c5k t skeppsholmen", "HAAHHAA", "Vill ha kl\u00e4der Inte mobil men ah", "Men visst", "pizza", "Vasa", "Man beh\u00f6ver bara skrika TELIA s\u00e5 kommer han", "Grattis!", "Nybrokajen!!!!", "Pernilla skrik!", "Alexander ok deal", "Berfin ja", "Jag hade tyckt det varit grymt om n\u00e5gon hitta det tidigt", "Eller skrika Telia \u00e4r b\u00e4st eller n\u00e5got", "Nej Carina", "Han paddlar ju ifr\u00e5n dom d\u00e5 \ud83d\ude02\ud83d\ude02", "HAha dla", "JAG VILL VILL VINNA EN IPHONE 7, MIN IPHONE 6S GICK S\u00d6NDER :(", "N\u00e5gon/N\u00e5gra har s\u00e4tt honom!", "Tror n\u00e5gon f\u00e5tt napp kanske??", "Hoppas vikingen kan paddla i 2 timmar till bara", "kefft", "Vem vann?", "Jag e p\u00e5", "Nicole!!!!", "Robban", "Napp!", "\u00c5k in till land s\u00e5 man kan f\u00e5 tag p\u00e5 den!!", "Kaza skrik TELIA", "Hoppa n\u00e5n i?", "B\u00e4ttre \u00e4n tv", "Hysteri", "Var \u00e4r det? Nybro?", "Waldermarsudde", "Hej Calle!", "Pokemon GO 2.0 \"iPhone 7 GO\"", "N\u00e5gon skriker i bakrunden!", "Martin! Vi drar dit", "Ja! Nu ser jag!", "S\u00e5\u00e5\u00e5\u00e5\u00e5 fett", "Nicole \u00e4r hemma", "Kan ingen komma med en vattenskoter till han?", "Skrik TELIA", "Han teasar ju bara", "Skoja :P", "F\u00e5r MAN samma ut?", "Hur m\u00e5nga letar ens", "S\u00f6ker iphone 7 plus", "Skrik d\u00e5 Kristoffer", "D\u00f6r uppe vid huset", "Ska f\u00f6rs\u00f6ka avg\u00f6ra positionen med hj\u00e4lp av stj\u00e4rnorna", "KOMIGEN!!! Heja Nicole", "Varf\u00f6r filma himlen?", "M\u00e5ste man hoppa i", "Vill mer \u00e4n g\u00e4rna ha en iPhone 7", "Folk \u00e4r s\u00e5h\u00e4r galna p\u00e5 att f\u00e5 ny lur", "Ner me huvet", "Event avsatt f\u00f6r endast stockholmare ?", "K\u00d6R TILL GR\u00d6NA LUND :)", "N\u00e5n m\u00e5ste hoppa i", "Vi tog den yesssss", "N\u00e5gon skrek kom hit", "Omg \u00e4r d\u00e4r nu", "Letar", "Jag \u00e4r vid gr\u00f6nan nu", "N\u00e5n som letar den nu", "Nu beh\u00f6ver n\u00e5n hoppa i", "Philip k\u00f6r", "Nu \u00e4r han n\u00e4ra", "\u00c4r det i st", "SER UT SOM VID DJURG\u00c5RDEN", "Hej Carl", "Nej d\u00e5", "Viktor ok", "St\u00e5r p\u00e5 land bredvid", "Tja daniel", "Waldermarsudden d\u00e4r Slussen b\u00e5tarna stannar", "Hall\u00e5 jag ser dig tror jag!", "Jag har absolut ingen j\u00e4vla aning vart personen \u00e4r..?", "Haha kom \u00e5t samma h\u00e5ll", "Ska man simma efter eller?", "Han bara iggar allt ljud", "De ljuger t\u00e4vlingen \u00e4r falsk", "Ser nog en Lax d\u00e4r i vattnet", "Vet vart okej hejd\u00e5 ska springa", "Hyr en b\u00e5t nu!!", "Gr\u00f6nan", "En halv", "Shell e vi p\u00e5", "Hej Jonas \ud83d\udc4b\ud83c\udffc", "Ta ner s\u00e5 att man ser", "Kan de va Leffe", "Ha ha", "Jorma", "H\u00e4r m\u00e5ste man v\u00e4nta tills han kommer i land. #bruh", "Jag \u00e4r i st eriksplan haha", "euw..", "Ror till Slussen..?", "Han paddlar iv\u00e4g hahaha", "Han kmr till gr\u00f6nan?", "hilarious", "Hej", "Gotta catch 'em all!", "1%", "Vann", "Hahaha", "U jump I jump :D", "Jag \u00e4r vid slussen!!", "Mom! I'm on tv!", "Hej Jennifer", "Liljeholmen??!", "\u2728\u2728", "Ja", "HAHAAHAHAHAHA", "HAHAAHHAAHAHAHAH", "HAHAH", "Hahaha", "Hahahaha", "Ok", "Vart", "Tja", "Aa", "Hej", "Kul", "Aa", "\u00d6\u00f6", "Han \u00e4r vid Waldermarsudde p\u00e5v\u00e4g mot gr\u00f6nan/beckholmen", "Kan inte n\u00e5gon bara simma ut ist\u00e4llet? \ud83d\ude02", "Varf\u00f6r funkar inte live s\u00e4ndningen", "Tungt o komma ut dit", "Kajen", "L\u00e4tt v\u00f6rt", "Hoppa i vattnet", "Gr\u00f6na lund", "Ser honom", "Varf\u00f6r hoppar ingen i?", "Fullt med folk p\u00e5 Gr\u00f6nan", "Simmar ni s\u00e5 f\u00e5r ni den", "Tror han vill att ni ska simma ;)", "Hej Jennifer \ud83d\udc4b\ud83c\udffb", "Prins Eugens Waldermarsudde", "Jobbigt f\u00f6r dom b\u00e5tl\u00f6sa", "Hej pappa", "Benny", "Leffe", "S\u00f6der!!", "st?", "\u0646", "\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "Hahahah", "\u00d6l", "Hi", "HAHAHAHAH", "Ni \u00e4r i st", "\u00c4r ni i st", "Han bara ljuger", "HAHAHAHA", "B\u00e4sta At Night \u270c\ud83c\udffb\ufe0f", "M\u00e5ste man hoppa i f\u00f6r att ta den???", "Kan ingen komma med vattenskoter till han?", "Mattias Leinonen Ta fast honom", "Gr\u00f6na Lund!", "LIVE I STOCKHOLM: VINN IPHONE 7 med Telia\n\n\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47Nedanf\u00f6r kan du f\u00f6lja en lives\u00e4ndning fr\u00e5n en sprillans ny iPhone. Om du kan lista ut varifr\u00e5n den s\u00e4nder live, tar dig till platsen och stoppar personen som b\u00e4r den - \u00e4r den din! \n\u2757\ufe0fVIKTIG INFORMTION: \u2757\ufe0f\nF\u00f6r att delta i t\u00e4vlingen m\u00e5ste du trycka p\u00e5 \"dela\" h\u00e4r nere till h\u00f6ger. Sedan \u00e4r det bara att b\u00f6rja jaga! \ud83d\udc49\ud83d\udc47\n\nHappy hunting Stockholm! \ud83d\udcf1\ud83c\udfec\ud83c\udfe2\ud83c\udfe1\u26ea\ufe0f\ud83c\udfe0\n\nP\u00e5 Telia.se hittar du mer information om iPhone 7.", "\u00c4r ni i st", "Freyr Flodgren", "Axel", "Philip S\u00f6derman", "Mattias Leinonen", "Calle Sv\u00e4rding klipp han!", "Julia Simonson", "mariannelund", "Tror fan det", "S\u00f6dra sidan av djurg\u00e5rden", "s\u00e5 j\u00e4vla bra", "I g\u00f6teborg var man tvungen att springa efter ett g\u00e4ng i Hisingen.", "Fan.", "Fungerar bra i iPad ocks\u00e5.", "Sluta skrik och simma ut ist\u00e4llet! \ud83d\ude02\ud83d\udc4f\ud83c\udffc", "Som vanligt stora st\u00e4der, leta er ut till B\u00e5lsta, anv\u00e4nd GPS s\u00e5 hittar ni \ud83d\ude00", "Vore kul om ni hade en t\u00e4vling f\u00f6r oss som inte bor i storst\u00e4der eller inte har ork eller m\u00f6jlighet att ta oss ut \ud83d\ude09", "Hampus W\u00fcrtz ska man ut \u00e5 leta eller?\ud83d\ude02", "Memo", "Hej, b\u00e4st\u00e4llde min iphone 7+ 128gb gagat svart i mitten av september och han i butiken sa att det skulle ta 2-3 veckor att f\u00e5 den men jag har inte h\u00f6rt n\u00e5nting fr\u00e5n er sedan det och p\u00e5 l\u00e4nken d\u00e4r jag kan f\u00f6lja ordern s\u00e5 ser jag hur datumet bara \u00f6kar och \u00e4r nu uppe i 6 december. Vad f*n \u00e4r det som tar s\u00e5n J*vla tid??? urs\u00e4kta men jag b\u00f6rjar bli tr\u00f6tt p\u00e5 att v\u00e4nta, s\u00e4rskilt n\u00e4r jag inte h\u00f6r n\u00e5nting fr\u00e5n er.", "N\u00e4r kommer den i lager?", "Jag \u00e4r mer inne p\u00e5 guld. Allt har varit space grey p\u00e5 jobbet i flera \u00e5r, s\u00e5 n\u00e4r man handlar till sig sj\u00e4lv s\u00e5.... \ud83d\ude05", "Skojar ni med folk eller. Jag k\u00f6pte iPhone 7 fr\u00e5n er d\u00e5 ni sa att jag borde ha den innan 26:e Septemper. S\u00e5 f\u00e5r jag sms idag att den ber\u00e4knas komma den 3:de oktober. \u00c4r ni helt seri\u00f6sa, lockar folk sen \u00e4ndrar info. Falsk Marknadsf\u00f6ring", "N\u00e4r kommer de t Sk\u00e4rholmen el Kungens Kurva?", "Varf\u00f6r har den silverf\u00e4rgade en annan kamera \u00e4n den som \u00e4r rosa?", "Fick inte ens min idag trots f\u00f6rbest\u00e4llning \ud83d\ude24", "Har slutat hoppas p\u00e5 en iphone, har slitit flera \u00e5r utan framg\u00e5ng", "Den som streamar detta kan du svara p\u00e5 ifall det finns plus modeller i butiken? :)", "Kan man k\u00f6pa in i butik imorgon va ?", "H\u00e4rligt", "F\u00f6rbest\u00e4ller, f\u00e5r ingen...bra jobbat Telia, om ni inte kan garantera att ni f\u00e5r in tillr\u00e4ckligt med telefoner, varf\u00f6r ens ha f\u00f6rbokning?", "F\u00f6rst m\u00e5ste ni leverera f\u00f6r dom som best\u00e4llde redan \ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21 ni har l\u00e5ng leveranstid \ud83d\udc4e\ud83c\udffb\ud83d\udc4e\ud83c\udffb\ud83d\udc4e\ud83c\udffb\ud83d\udc4e\ud83c\udffb\ud83d\udc4e\ud83c\udffb", "Hela butiken \u00e4r proppfull ju ! L\u00f6jligt att f\u00e5 till en s\u00e5dan k\u00f6 n\u00e4r det knappt finns n\u00e5gon i butiken. Typ att de g\u00e5r och h\u00e4mtar en person i taget hahahaha V.I.P \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "Haha s\u00e5 h\u00e4r tidigt ska man k\u00f6pa mobil n\u00f6jer mej med iPhone 6s plus", "Zeniab Hassouna, iPhone 7 har nyss sl\u00e4ppts i Sverige. Det \u00e4r det som p\u00e5g\u00e5r.", "N\u00e5got m\u00e4rkligt att det finns telefoner i lager n\u00e4r det inte finns n\u00e4r man f\u00f6rbest\u00e4llt... klart jag var v\u00e4l sent ute ... sl\u00e4pptes f\u00f6rra fredag 09.01 och jag fick bekr\u00e4ftelsen 09.04", "F\u00f6rst i k\u00f6n f\u00f6r att \u00e5ka tillbaka till forntiden", "Kan man vara mer galen \u00e4n s\u00e5...", "V\u00e4sta f\u00f6retag \ud83d\udc4a\ud83c\udffb L\u00e5ngleverans alltid och inget svar", "\ud83d\ude33", "What the give in gifts?\ud83d\ude04", "\u00e4ntligen", "Uts\u00e4ljning av iPhone 7 antar jag", "Nej, dom k\u00f6per nya iphone. Ingen gratis telefon", "Vad ska ni g\u00f6ra", "Alt \u00e4r gratis haha", "Plus kommer v\u00e4l inte f\u00f6rr\u00e4n 23:e september?", "Hata iPhone borde det st\u00e5", "Iphone 7?", "Va delar dom i Telia posar", "F\u00e5r man Grattis telefon", "Er det en polsk suppek\u00f8?", "F\u00e5r man en gratis mobil ?? \ud83d\ude01", "piiin", "Laggar en aning ?", "(y)", "\ud83d\udc4d\ud83c\udffc\ud83d\udc4d\ud83c\udffc", "\u00c4r de gratis eller", "L\u00e5t oss \u00e5terf\u00f6rs\u00e4ljare ta hand om f\u00f6rs\u00e4ljningen....", "F\u00e5r man nogot", "Vad h\u00e4nder?", "\u00c5h jag \u00e4r med ocks\u00e5!", "Q", "Privat Privat g\u00e5 dit!", "Mihee Jeon", "Sjukt. K\u00f6a f\u00f6r en skittelefon.", "iPhone fanatiker \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "Skaffa ett liv f\u00f6r fan!", "Carina Svantesson n\u00e4\u00e4 va vid apple butiken i t\u00e4by c", "N\u00e4r kommer iPhone 7 ut", "H\u00e4r skulle du ju vara Mats Nystr\u00f6m...", "Var det h\u00e4r du var Ludwig Carlsson Samuelsson ?", "Eric Fr\u00e5nlund", "En bild s\u00e4ger mer \u00e4n tusen ord", "Gl\u00f6m inte att ni m\u00e5ste dela streamen och hitta telefonen f\u00f6r att vinna :)", "\u00c4r man smart s\u00e5 s\u00e4ljer man den f\u00f6r vem \u00e4r dum nog att anv\u00e4nda en iPhone 7? :D", "Hej wille ;)", "Hur kan ni redan ge bort sjuan om den sl\u00e4pps imorgon?", "Ska till cykelhuset d\u00e4r precis och h\u00e4mta ut min cykel..\ud83d\ude02 otur", "Hej Kaj", "Telia = kings", "Jag tror jag vet var dom \u00e4r fabbe! Problemet \u00e4r att jag \u00e4r hemma\ud83d\ude05", "Tjena max", "vet ocks\u00e5 vart det \u00e4r :D", "Backa 3", "vet var det \u00e4r men orkar inte \u00e5ka dit", "grattis", "Dud\u00e5? \ud83d\ude02", "Hej Sandra \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "Vet ocks\u00e5 vart det e", "Hahaha vad g\u00f6r du h\u00e4r Nora", "Haha kimmy legend", "gg", "Deh\u00e4r va ju lite b\u00e4ttre \u00e4n g\u00e5rdagens \ud83d\ude02", "Hola Vega!", "Hall\u00e5 b\u00f6rje", "F\u00f6lj @kaistampede p\u00e5 instagram och snapchat", "Blir det i fler storst\u00e4der ?", "3 min ifr\u00e5n", "Grymt!", "Kul att f\u00e5 vara med och bjuda p\u00e5 Sjysta volter\u2764\ufe0f", "hahaha", "hisingen island :)", "Ellen Karlbom!!!!!!", "Yesenia Espinoza Romero", "Christian Spotniccvslaika Olsson", "Kimmy Bergman k\u00e4ndis nu!", "Amila Arma\u011fan", "vad fan de kan ju inte redan vara tr\u00f6tta :)", "fan blir ju sj\u00f6sjuk av detta :)", "Fan vet jag, kollar vem som hitta typ hahaha", "Tack som fan Telia <3", "G\u00e4ller samma som i Malm\u00f6, att inl\u00e4gget ska delas f\u00f6r att vara med i t\u00e4vlingen?? Bra om ni skriver ut det is\u00e5fall.", "Ronja ska vi \u00e5ka hem till mig lite senare\ud83d\ude0f\ud83d\ude0f\ud83d\ude0f", "Grattis till vinsten", "Blir de inget i j\u00f6nk\u00f6ping? (:", "Yesenia HUR kunde du missa? :(((", "Avslutar ni i huvudstaden med kanske 2-3 telefoner ;)", "Mitar Marjanovic kan vara n\u00e5got !", "Anton Berglund", "Grattis Andr\u00e9as Frohm", "Simon \u00c5gren", "Linus", "Gl\u00f6m inte att ni m\u00e5ste dela s\u00e4ndningen, och hitta telefonen IRL! :) //Marcus", "Ja @philiphovensj\u00f6 f\u00f6r att vinna m\u00e5ste du dela streamen och hitta telefonen f\u00f6rst!", "Man ser ju hur m\u00e5nga beg\u00e5vade m\u00e4nniskor som l\u00e4ser texten, ni m\u00e5ste allts\u00e5 HITTA DEN IRL. Och vad \u00e4r det med alla arga miner? Sk\u00e4ms!", "D n\u00e4stan 300 pers som kollar, fler inom kort... Va ska han filma?? Karta o v\u00e4gbeskrivning?? J\u00e4vla krasch ass\u00e5.. Folk har v\u00e4xt upp med silverfat h\u00e4r", "Waaaw as\u00e5 Malm\u00f6 e Sveriges tredje st\u00f6rsta stad d finns gr\u00e4s \u00d6VVVVERRRALLt", "Men det \u00e4r ju ingen gissningslek. Ni m\u00e5ste fysiskt vara d\u00e4r och hitta telefonen f\u00f6rst", "Dom som sitter d\u00e4r aningsl\u00f6sa skulle bara veta hur n\u00e4ra dom \u00e4r den h\u00e4ngande telefonen\ud83d\ude2e", "Inte lika fint gr\u00e4s som det jag r\u00f6kte ig\u00e5r", "n\u00e5nstans n\u00e4ra s\u00f6derv\u00e4rn eller v\u00e4rnhem", "Jag bor i Markaryd!\ud83d\ude01\ud83d\ude01\ud83d\ude01", "Vaaaaa!!!! var e den??", "m\u00e5ste ju \u00e5ka dit s\u00e5 bor man inte i malm\u00f6 \u00e4r r\u00e4tt meningsl\u00f6st att gissa :)", "Look for the drone Elena!", "Vad g\u00f6r du?", "Kanon, vi som inte bor i Malm\u00f6 d\u00e5? Nu blir jag kr\u00e4nkt och kommer ringa Aftonbladet och gr\u00e5ta ut \ud83d\ude2c\ud83d\ude2c\ud83d\ude2c", "Emporia top!", "R\u00e5lis", "Friends arena", "Sibbarb?", "Malm\u00f6 beach", "Hyllie", "Kom till Stockholm!", "I think maybe it is In Folkets park \ud83d\ude0a", "Den verkar ju definitivt vara p\u00e5 lite h\u00f6gre h\u00f6jd iaf", "Det ser ut som att ngn \u00e4r h\u00f6g p\u00e5 droger", "Grattis", "Det finns ocks\u00e5 gr\u00e4s i min g\u00e5rd", "Waiting for gtbg", "Folkpark", "Marcus, information st\u00e5r TYDLIGT. \u00c4r man lite efter s\u00e5 \u00e4r det deras fel", "Gr\u00e4s", "Mycket gr\u00e4s...Lite sv\u00e5rt som enda ledtr\u00e5d... Finns ju en del gr\u00e4sbelagda omr\u00e5den i Malm\u00f6 :-)", "Visa lite mer", "Jalla Filip vi h\u00e4mtish den sen vi becknish den! Vi beh\u00f6ver para l\u00e4n!!", "Gotta catch them all!", "Malm\u00f6", "Spring!!", "M\u00e5ste man dela f\u00f6r att kunna vinna?", "Park!!!!", "Folketpark??", "H\u00e4nger telefonen?", "Visa luren?", "visa lite mer", "Visa mer ni filmar bara gr\u00e4s hur ska vi veta", "Slottsparken", "Nour det \u00e4r i Malm\u00f6", "Pildammsparken", "OMG han har vunnit", "Vissa runt lite", "Vissa mer", "Visa mer", "Cool! Tror jag vet var den \u00e4r. Jag drar ut!", "Bara b\u00f6rja leta i alla parker som finns i n\u00e4rheten", "Tallriken", "Kallbadhuset ribberzborg", "Kallbadhuset ribb", "nyklippt", "fint gr\u00e4s", "Flaggst\u00e5ng typ", "Ni ar besta operator", "Gr\u00f6na Lund", "Bunkeflostrand", "Sibarp camping", "B\u00f6rja leta ist\u00e4llet! Ut och spring", "dom sl\u00e4pper ledtr\u00e5dar!!!!!!", "trodde alla kunde va med o inte bara dom som bor d\u00e4r...", "Grattis!!!", "margistratsparken", "DJURG\u00c5RN DJURG\u00c5RN DJURG\u00c5RN", "Det \u00e4r uppe i luften.", "Spriiiiing XD", "Limhamn", "Sibbarb", "BETONGEN", "G\u00e4rdet", "Liseberg", "Park for sure!", "Ut i skogen!", "Min gr\u00e4smatta", "L\u00e5nga skuggor???", "Aa jag s\u00e5lde den till Telia", "Vart va d", "Fuuuuuck s\u00e5 j\u00e4vla planerat", "Synd i", "L\u00f6v\u00e4ngen?", "Hej var \u00e4r h\u00e4r?", "Kan ni visa lite mer ??!?!?!??", "Det finns gr\u00e4s \u00f6verallt", "Eller den \u00e4r nog inte hittad", "Dela den nyss", "Tack boo", "Filma upp\u00e5t", "Roseng\u00e5rd", "Ribersborg", "Ribersborg", "Ribersborg", "Kungsparken", "Pilldammsparken", "Begagnad?", "Visa lite mer", "Visa mer", "Japp grattis", "E d malm\u00f6", "filma upp", "Lekplats", "Folketspark", "Hermodsdalsparken", "Segeparken", "Segerplaner", "Hermodsdalsparken", "roseng\u00e5rd", "Turning Torso", "\u00c4r ute och letar", "Gl\u00f6m inte att dela liven!", "Grattis", "Grattis mannen", "Woho!", "bjuu telefon", "Och hitta den", "Hahaha folk \u00e4r dumma", "Jag tror det", "Du m\u00e5ste dela liven", "Visa lite mer, tack!", "Bulltoftaparken?", "E de i folkan", "Var e den", "Ngn vann", "Vsg booo", "Hall\u00e5 Nour dela den", "E de folkan", "Kan ni ge ledtr\u00e5dar", "De e Live med mobilen", "Kan de va folketspark", "Ribersborg", "Tallriken", "Rinkebyparken", "Hammars park", "Gr\u00f6ningen", "Daniaparken", "Daniaparken", "Do soga min kok", "Daniaparken", "Beijers park", "Beijers park?", "pildammsparken", "Stadsbiblioteket", "Folkets park", "Hyllie", "Ankarparken?", "Visa lite mer", "Visa lite mer", "Gr\u00e4s \u00f6verallt, du h\u00f6r barn leka, vatten", "Roseng\u00e5rds badet", "Grattis\ud83d\ude00\ud83d\ude00\ud83d\ude00", "Utomhusbad", "Badhus", "Ribbersborg sibbarps camping", "Segev\u00e5ngsbadet", "Lind\u00e4ngsbadet", "Kallbadhuset ribbersborg", "Tallriken", "T-bryggan lekplatsen", "Lekplatsen ribban", "T-bryggan ribbers borg", "Ribbersborg", "Bo01", "Aha", "Hej", "Vad \u00e4r po\u00e4ngen med att gissa h\u00e4r? Vill ni inte vara f\u00f6rst?", "Hmmmm", "Park", "park", "Ja har delat inget har \u00e4ndrats", "Jo men jag vet inte vad den \u00e4r", "s\u00e5 man m\u00e5ste bo d\u00e4r??", "Filma n\u00e5got annat", "man m\u00e5ste man va d\u00e4r??", "Grattis", "Har hitat den", "Malm\u00f6", "Ribersborg strand", "Hyllie", "Ribersborgsstrand", "Tack Telia ni \u00e4r s\u00e4mst", "Slottskogen", "B-Ryd???", "Visa mer", "Visa mer", "pildammsparken", "Ni ska ju ta er dit inte bara skriva", "Kungstr\u00e4dg\u00e5rden", "G\u00e5rden", "Fotbollsplan", "Orten", "fotbollsplan?", "Pildammsparken", "Malm\u00f6 \u00e4r det", "Om\u00f6jligt att vet", "Stockholm", "l\u00e5ter som en park typ", "Haha", "Sfi", "Ej e d i Malm\u00f6", "Telia \u00e4r b\u00e4st!", "Tallriken, Pildammsparken", "Men den \u00e4r ju uppe i luften, leta uppe i luften!!!!", "F\u00e5 se himlen? Kanske k\u00e4nner igen n\u00e5tt m\u00e5len", "Kan n\u00e5gon ringa \u00e5 fr\u00e5ga vart han \u00e4", "Nour det \u00e4r en dr\u00f6nare", "\u00e4r v\u00e4l malm\u00f6", "Har n\u00e5gon j\u00e4vel hittat den?", "Har telefonen ens sl\u00e4ppts?", "Begagnad", "V\u00e4stra hamnen", "Hissas upp i en flaggst\u00e5ng...?", "Malm\u00f6", "Tackar a", "Den \u00e4r i malm\u00f6", "Hoppas jag kommer vinna f\u00f6r att jag har aldrigt vunnit t\u00e4vling", "Dem \u00e4r I turning torso", "Strax norr om sibbarps camping", "\u00c4r den hittad?", "Kan ni visa mer", "Omg", "Manal e d i Malm\u00f6", "Visa mer", "Visa mer", "Visa mer", "Visa mer", "Visa mer", "Visa mer", "Nicolina Orell", "Aleksandar Mataruga", "iPhone 7 Features !\nhttps://www.youtube.com/watch?v=-cvTbigWiic", "Anna Andr\u00e9asson", "Fan, jag \u00e4r f\u00f6r l\u00e5ngt bort!!! \ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31", "Telia g\u00f6r n\u00e5tt s\u00e5nt h\u00e4r i lule\u00e5 vore kul\ud83d\ude00", "fun radio avsl\u00f6jade precis Ett stort slag!", "Centrum", "Ok bra", "vem fan vill ha en iphone? :p", "We'd like to \"see more\" but after 3 failed attempts at getting a refund for terrible stream quality or even a REPLY from you guys I've classed you into the \" rip off merchants\" bracket. \n\nBad bad customer service\n\nBy all means buy their product but don't expect much quality \n\nAnyone going to reply now ???", "Har lagom paketet. Vad kostar det om jag vill se hockey ocks\u00e5?", "Grattis Anders.....finns igen b\u00e4ttre \u00e4n du som kan visa att allt g\u00e5r om man bara vill....forts\u00e4tt s\u00e5.....hos mig \u00e4r du B\u00c4ST :-)", "", "Men man kan inte se alla matcher", "Ska kolla alla VIK:s matcher!", "N\u00e4r kommer uppdateringen? Vilket tid?", "Hur kan det ta s\u00e5 l\u00e5ngt tid att f\u00e5 en iPhone n\u00e4r man kan f\u00e5 en likadan fr\u00e5n tele2 p\u00e5 2-3 dagar? Och kom inte o s\u00e4g att ni har haft mer best\u00e4llningar, f\u00f6r det ska man veta o va f\u00f6rbered", "Ofta ni skulle s\u00e4nda live fr\u00e5n en ort i landsbygden i detta fall.....men men annan f\u00e5r v\u00e4l v\u00e4nta till den 24 oktoooobeeer tydligen tills nya ankommer man best\u00e4llt \ud83d\ude1d", "Ahmad Alahmad h\u00e4mta hela hbg bror vi ska ut o leta \ud83d\ude02\ud83d\ude02", "Tomor Lillebror Mulolli hitta iPhone \u00e5t mig s\u00e5 jag ox\u00e5 har en ny \u2620\ufe0f\u2620\ufe0f", "Malm\u00f6. PM f\u00f6r min adress.", "G\u00f6teborg!", "skriver ni om n\u00e5gon har r\u00e4tt?", "Stureplan", "Jag har den redan", "Sj\u00e4lvklart Norrk\u00f6ping", "Helsingborg :O", "G\u00f6teborg", "Amir Mustafic nu beh\u00f6ver du inte k\u00f6pa en", "Kajsa Larsson gissa vad jag ska g\u00f6ra", "Martin Najdovski\nRobin Trifunovski\nSebastian Lloyd\nLudwig Lloyd\nArmin Barakovic\nEdin Fild\u017eo Suljanovic\nVedad Suljanovi\u0107\nRobert Colomer\nD\u017eenan Hajdarovi\u0107\nAllen Dalagija", "Sumpan", "Stockholm PM mig", "Detta borde du l\u00f6sa Mattias Olofsson", "Ali Nadeem Sajjad Yousef Alazawy och mer ska vi wallah kom", "Prince Hahaha", "Christian Andersson", "Helle Lindberg, idag kl 16:00", "Dheya Albu", "Jalal Nader Khalid Bashir Ali Azawi p\u00e5 gud kom", "Patrik :)", "Simon Elofsson \ud83d\ude48", "Sofia Larsson \ud83d\ude18", "Yasin Saboor Luis Vera", "Sofia So-yo Stevanovic, Rebecka Nordling, Amanda Eriksson, Olivia Juni Alvekrans, Mikaela Olsson", "Nour Messa", "Manal Kalefa", "Hugo Wiberg", "Jerker Nilsson", "Milorad Torreto Morosan\ud83d\ude09", "Sebastian Winter S\u00f6derberg", "Sofie Dahlberg", "Sofia Laifa-hansson", "Hampus Olander", "D\u017eemila Kadrija", "Yasmin El-Hassan", "Amanda Svedin", "Viktor Norman Bondesson Viktor Nylander", "Kolla p\u00e5 iPhone 7  Mohamed Sattar", "Christoffer Lundberg", "Jessica Wernberg", "Kevin Shi", "Jakob Skoglund", "Sn\u00e4lla... Har inte Telia r\u00e5d att anst\u00e4lla skribenter som kan skriva korrekt och med flyt i spr\u00e5ket?\n\nT\u00e4nker inte r\u00e4tta hela texten, men ett tips \u00e4r att det heter \"att ladda ner\", inte \"och ladda ner\".", "Har h\u00f6rt att nya uppdateringen g\u00f6r din telefon vattent\u00e4t!", "St\u00f6rsta uppdateringen n\u00e5gonsin? Fr\u00e5n vad jag fattade det s\u00e5 l\u00e4gger dom till n\u00e5gra bilder som man kan skicka p\u00e5 meddelanden och sen sl\u00e4ngde dom bara in massa appar in i OSet som redan finns i appstore?", "Det b\u00e4sta med iPhone 7 \u00e4r ju att man f\u00e5r ha den med sig p\u00e5 flyget. Den exploderar ju inte som andra nyligen lanserade sjuor... \ud83d\ude02", "jag har h\u00f6rt har att man kan ta bort de appar som har varit inbyggda med iso nu", "Har haft nya iOS 10 i ett tag. Du som iPhone anv\u00e4ndare kommer knappt m\u00e4rka av den \"stora f\u00f6r\u00e4ndringen\". \u00c4r i princip ingen skillnad s\u00e5 ingen mening med att hypa det.", "Wow var det allt? Att n\u00e5tt \u00e4r enkelt \u00e4r v\u00e4l upp till var och en att tycka?", "Har iOS 10 redan, ingen st\u00f6rre f\u00f6r\u00e4ndring", "N\u00e4r kommer uppdateringen? Vilket tid?", "", "H\u00e5ller med Marredi Dimoo", "okej.", "nej.", "Efter ca 10 \u00e5r som kund hos Telia s\u00e5 har jag nu f\u00e5tt nog av er och kommer att g\u00e5 vidare till n\u00e5gon av era konkurrenter. I samtycke med er kundtj\u00e4nst tidigare i veckan s\u00e5 \u00e4ndrade jag mitt abbonemang och skulle d\u00e5 f\u00e5 beh\u00e5lla min surfpott. N\u00e4r jag nu kollade idag s\u00e5 fanns det ingen surfpott kvar, jag ringer kundtj\u00e4nst och f\u00e5r svaret: jaha d\u00e5 har det blivit n\u00e5got fel men det \u00e4r inget som jag kan g\u00f6ra n\u00e5tt \u00e5t nu. N\u00e4r jag p\u00e5talar att nu byter jag till n\u00e5gon annan akt\u00f6r s\u00e5 blir svaret jaha, ja ja s\u00e5 \u00e4r det. Bra jobbat Telia.", "Nu \u00e4r det 01:08:12 sen jag ringde upp kundtj\u00e4nst p\u00e5 90200. Undrar om \u00e4r det n\u00e5gon, n\u00e5gonsin som kommer att svara...... K\u00e4nner mej lite sm\u00e5irriterad. :(((", "Har haft problem med mitt internet. Har haft tekniker hos mig som bytte routern och kablar.    Och idag hyrde jag filmen Tarzan och t\u00e4nkte se den nu p\u00e5 kv\u00e4llen.  Sj\u00e4lvklart har jag ingen internet nu. Har bara haft problem med ert internet. Kan \u00e4ven inte se p\u00e5 tv f\u00f6r att jag har digitalbox via routern  \ud83d\ude22", "Och hur ska jag kunna streama filmer n\u00e4r ni drar in kopparn\u00e4tet och ers\u00e4tter det med tr\u00e5dl\u00f6st n\u00e4r jag oftast inte ens har 3g? Dessutom ers\u00e4tter ni det med surfbegr\u00e4nsning. Tack f\u00f6r inget. Hoppas allt g\u00e5r bra f\u00f6r er i Uzbekistan.", "En undran, varf\u00f6r ringer det s\u00e5 m\u00e5nga och ni som ett stor f\u00f6retag borde v\u00e4l ha denna kontroll och se till att \u00e5tg\u00e4rda problemen, s\u00e5 att incidenterna f\u00f6rsvinner. Hmm, kanske borde hj\u00e4lpa till h\u00e4r!\ud83d\ude00", "N\u00e4r kommer tazan d\u00e5? Det \u00e4r ju synd att ska ta tid innan nya filmer visa p\u00e5 dem lagliga stremningarna", "S\u00e5g den ig\u00e5r. Bra film", "Hej! Jag har best\u00e4llt en iPhone 7 plus utan abonnemang eftersom mitt inte g\u00e5r ut f\u00f6rr\u00e4n 170130. F\u00e5r jag \u00e4nd\u00e5 100 gb surf eftersom jag redan \u00e4r kund?", "Synd att man m\u00e5ste v\u00e4nta till december innan man kan f\u00f6rl\u00e4nga abonnemanget...", "\u00c4r det 100GB oavsett version och abonnemang? Jag fr\u00e5gar f\u00f6r i rubriken p\u00e5 er hemsida st\u00e5r det \"upp till 100GB\"", "Jag bokade att min telefon skulle skickas till G\u00f6teborg City. Detta i hopp om att ni ska ha ett event natten mellan tors/fredag n\u00e4sta vecka. N\u00e4r kommer ni meddela om detta sker. Samt kan jag i s\u00e5 fall byta butik som jag vill ha min telefon skickad till?", "Har f\u00f6rs\u00f6kt best\u00e4lla tre ggr nu men det \u00e4r tekniskt fel hela tiden. Inte ok f\u00f6r ett miljardbolag som Telia", "Har bokat min iPhone 7 plus till butik, Kungsgatan i Stockholm. Jag undrar om det \u00e4r f\u00f6rst till kvarn som g\u00e4ller d\u00e5 ni alltid har natt\u00f6ppet d\u00e4r. \n\nJag t\u00e4nker s\u00e5 i k\u00f6, ni brukar ha l\u00f6sa \"icke-bokade\" telefoner som man kan k\u00f6pa p\u00e5 plats. \u00c4r s\u00e5 fallet i \u00e5r ocks\u00e5? \n\nV\u00e4grar v\u00e4nta till november och st\u00e5r hellre i k\u00f6 24 timmar f\u00f6r att f\u00e5 den nu den 16:e.", "F\u00f6ljande kom nyss p\u00e5 sms fr\u00e5n Telia \ud83d\ude01\n\n\"Hej! Idag blev det fel med tekniken och vissa som best\u00e4llde iPhone 7 eller iPhone 7 Plus fick ett l\u00e4gre pris utan moms. Misstaget \u00e4r v\u00e5rt och de som fick det l\u00e4gre priset kommer inte beh\u00f6va betala n\u00e5got mer. Priset som st\u00e5r i bekr\u00e4ftelsen \u00e4r det som g\u00e4ller. Vi \u00f6nskar dig en sp\u00e4nnande v\u00e4ntan p\u00e5 din nya iPhone!\r\nH\u00e4lsningar Telia\"", "H\u00f6rde 16sep f\u00f6rst i telen n\u00e4r jag best\u00e4llde....nu vettefan \u00e4r de ju prelimin\u00e4rt i okt???", "F\u00f6rs\u00f6ker boka f\u00f6r tredje g\u00e5ngen. Varukorgsfunktionen \"skicka till mail\" fungerar inte riktigt som man f\u00f6rv\u00e4ntar sig heller...", "\u00c4r det ett sk\u00e4mt? Stod i k\u00f6 sedan 7, klickade i alla uppgifter och den var sluts\u00e5ld. Hur m\u00e5nga 7plus hade ni?", "Hej, best\u00e4llde en iphone 7 ig\u00e5r men undrar om man kan \u00e5ngra sig och byta f\u00e4rg?", "har best\u00e4llt en i Iphone 7 ig\u00e5r men har nog skrivit in fel email adress men r\u00e4tt tele nr spelar det n\u00e5n roll ?? eller r\u00e4cker det med r\u00e4tt tele nr har f\u00e5tt bekr\u00e4ftelse att iphonen ligger i k\u00f6 f\u00f6r leverans.", "Varf\u00f6r \u00e4r leveransen nu i slutet av oktober??", "G\u00e4ller det \u00e4ven f\u00f6r komplett ungdom?", "Jag bokade precis min som jag skulle h\u00e4mta i min lokala Telia-butik men jag m\u00e4rker nu att n\u00e4r man bokar p\u00e5 sidan samt n\u00e4r man f\u00e5r mailet med bekr\u00e4ftelsen s\u00e5 st\u00e5r eng\u00e5ngskostnaden exklusive moms, allts\u00e5 5992 kr f\u00f6r 32GB iPhone 7. Det st\u00e5r dock ingenstans att det \u00e4r exkl moms s\u00e5 f\u00f6r att inte det ska bli missf\u00f6rst\u00e5nd med vissa kunden s\u00e5 b\u00f6r ni kanske vara lite mer tydliga :) Kan spara er en massa huvudv\u00e4rk i framtiden med kunder som kr\u00e4ver ett l\u00e4gre pris :)", "R\u00e4tt d\u00e5ligt att man m\u00e5ste trycka sig in i k\u00f6 f\u00f6r att se vad de kostar hos er.. Skriv priserna ist\u00e4llet!\nKonstigt att ni \u00e4r de enda n\u00e4stan som inte kan upp ge pris utan att man m\u00e5ste sitta i en k\u00f6! 3, telenor , halebop f\u00e5r man Veta priset !", "Ringde och skulle boka en iPhone 7plus men d\u00e5 hade ert system lagt av s\u00e5 han skulle \u00e5terkomma men fick ett sms att skulle sj\u00e4lv boka p\u00e5 n\u00e4tet men d\u00e4r fungerar de ej heller \ud83d\udc4d", "\u00c4r det sant att iPhone 7, 32 Svart kostar 5992kr utan abonnemang? (St\u00e5r i mitt mail)\nP\u00e5 apple och \u00f6verallt st\u00e5r priset p\u00e5 7495kr f\u00f6r samma modell?", "Jag tyckte v\u00e4l att det var ett ovanligt bra pris n\u00e4r jag bokade telefonen. Var det s\u00e5 sv\u00e5rt att l\u00e4gga in pris med moms i bokningsformul\u00e4ret? :(", "Eran sida m\u00e5ste ju vara ett sk\u00e4mt. Varf\u00f6r ska jag st\u00e5 i k\u00f6  om jag inte ens \u00e4r intresserad av iphone 7?", "N\u00e4r dyker bekr\u00e4ftelsen upp i mail eller sms? Kom s\u00e5 h\u00e4r l\u00e5ngt i bokningen. S\u00e5 jag gissar att jag lyckats f\u00f6rhandsboka en telefon :)", "Blev utkastad fr\u00e5n best\u00e4llningen efter tekniskt fel. S\u00e5 nu \u00e4r jag i k\u00f6 igen......", "Hejsan mitt abonnemang g\u00e5r ut i okt och om jag vill f\u00f6rl\u00e4nga med en iPhone 7 hur g\u00e5r jag tillv\u00e4ga ??", "Skall man inte f\u00e5 ett SMS n\u00e4r n\u00e5got f\u00f6r\u00e4ndras g\u00e4llande leveranstiden? Senaste leverans\u00e4ndrings-SMS var fr\u00e5n 26 sep till 3 okt. Alla f\u00f6r\u00e4ndringar d\u00e4refter har inte dykt upp p\u00e5 SMS?", "Kommer telefonen att finnas i butiken 00.01 16/9 om man v\u00e4ljer att h\u00e4mta den?", "Varf\u00f6r f\u00e5r jag olika m\u00e5nadspriser n\u00e4r jag v\u00e4ljer mellan reservera och f\u00f6rk\u00f6pa med leverans? Skiljde ca 150kr/m\u00e5naden med samma konfiguration?!", "Kommer till att bekr\u00e4fta best\u00e4llningen och f\u00e5r d\u00e5 meddelandet \"Tekniskt fel\". Vad g\u00f6ra?", "Mycket m\u00e4rkliga priser allt fr\u00e5n 500kr till 159 kr i m\u00e5naden n\u00e4r man v\u00e4ljer. Vad g\u00e4ller? Sv\u00e5rt att f\u00e5 reda p\u00e5 om det \u00e4r totalpris eller bara abonnemangs priset?", "Kommer det finnas telefoner i butiken s\u00e5 man kan k\u00f6pa kontant direkt imorgon och f\u00e5 den i hand?", "blev lovad att ni skulle ringa mig kl 8:30 ni ringer kl 10 p\u00e5 fel nr jag har uppget ett nr ni skulle ringa", "Nu m\u00e5ste ni ju veta priset p\u00e5 telefonen??", "M\u00e5nga n\u00f6tter h\u00e4r! \ud83d\ude02", "Nu har siten kraschat...", "Vart ser jag k\u00f6nummret?", "Adel Alasde Amer Abed Al Rahman Momo Sam 100 gb shabab", "http://www.sweclockers.com/nyhet/22621-telia-doms-till-att-lamna-ut-uppgifter-om-black-sails-pirater?ref=newsletter", "https://www.apple.com/iphone-7/?cid=CDM-US-DM-P0017454-362964&cp=em-P0017454-362964&sr=em#film-product&Email_PageName=P0017454-362964&Email_OID=4de00125a7f48943edeb8ac012b93221a5dbfbafc5345cdf650fe353069207be", "Hej.Hur kommer det sig att man f\u00e5r meddelande om att man kan kolla mms p\u00e5 eran hemsida n\u00e4r man redan f\u00e5tt det?", "Kanske \u00e4r n\u00e5got ni borde ta efter? Nej just det, era kunders integritet \u00e4r ju inget ni bryr er om och tar v\u00e4ldigt l\u00e4tt p\u00e5 om det g\u00e5r att tj\u00e4na pengar... https://www.facebook.com/100171626779075/videos/vb.100171626779075/942986922497537/?type=2&theater", "http://www.sweclockers.com/nyhet/22621-telia-doms-till-att-lamna-ut-uppgifter-om-black-sails-pirater?ref=newsletter", "Jag idag en iPhone 4S och funderar p\u00e5 att uppgradera. Tror ni det \u00e4r n\u00e5gon st\u00f6rre id\u00e9? K\u00e4nns inte som det \u00e4r stor skillnad men jag kan heller inte s\u00e5 mycket om telefoner.", "F\u00e5r nog bli vanlig svart. Allergisk mot fingeravtryck :p", "Jet black ska jag best\u00e4lla 256 gig minne \ud83d\ude0d", "Roseguld\ud83d\ude00", "Det lutar mot jet black", "Lilla Jet black", "Iphone 7 ska klara 1 meters djup i 30 minuter, ip67, men ta inte bilder under vatten, den \u00e4r nog inte speciellt vattent\u00e4t om n\u00e5gon knapp trycks in.", "Den har klassen IP67\nVilket betyder dammskyddas och vattent\u00e4t.", "Betyder de att man ex kan ha den i poolen oh ta bilder med och skulle de komma vatten p\u00e5 s\u00e5 funkar den \u00e4nd\u00e5? ( iphone7)", "Ni skriver att man kan st\u00e4lla sig i k\u00f6 fr\u00e5n kl 07.00, vad inneb\u00e4r det egentligen?", "Rosa guld", "Ingen", "Varf\u00f6r ska man st\u00e5 i k\u00f6 f\u00f6r alla iPhones f\u00f6r?", "Jet Black", "Guld \ud83d\ude0a \u00c4r den vattent\u00e4tt ?", "Majdi guld \ud83c\udf1e\ud83d\ude09", "1kr", "Emil Olsson?", "Johnny Molander", "Wow! \ud83d\udc4dJag vill ha Iphone 7! F\u00e5r nog bli en i roseguld tror jag!! \ud83d\udc4d\ud83d\udc4c", "Stod att man kunde st\u00e4lla sig i k\u00f6 ifr\u00e5n 07.00 men hittar d\u00e5 ingenstans att g\u00f6ra det????? @telia sverige", "Om man vill f\u00f6rl\u00e4nga ett abonnemang samtidigt, bokar man p\u00e5 n\u00e4tet och g\u00f6r upp f\u00f6rl\u00e4ngning av abonnemang n\u00e4r man h\u00e4mtar i butik? Lr hur g\u00f6r man\ud83d\ude0a", "Vid f\u00f6rhandsbokning, kan jag d\u00e5 h\u00e4mta mitt exemplar samma dag som den sl\u00e4pps i Sverige?", "Kommer man kunna f\u00f6rboka iPhone 7 p\u00e5 telia.se - och sen h\u00e4mta ut den i butik fredag den 16e? (som n\u00e4r iphone 6 sl\u00e4pptes)\nKommer man \u00e4ven kunna k\u00f6pa den ol\u00e5st som tidigare?\nEller \u00e4r det bara online orders som g\u00e4ller?", "Om man f\u00f6rbokar och sen tycker att priset \u00e4r f\u00f6r h\u00f6gt, kan man d\u00e5 h\u00e4va k\u00f6pet?", "Vad kostar den??", "vad kostar en?", "(F\u00e5r g\u00f6ra s\u00e5 h\u00e4r ist\u00e4llet f\u00f6r g\u00e5r inte att maila) Varf\u00f6r kan inte spelbutiker och kiosker s\u00e4lja era produkter exempelvis Telia Komplett  (fri surf sms samtal) 6 m\u00e5nader f\u00f6r 999kr ? Beh\u00f6ver k\u00f6pa ett s\u00e5nt i spelbutiken d\u00e4r jag bor INNAN 19 och dom s\u00e4ger att dom inte kan s\u00e4lja. D\u00e5 \u00e4r fr\u00e5gan varf\u00f6r och \u00e4r det bara tillf\u00e4lligt????", "Alla tycks vara lite v\u00e4l hyped \u00f6ver 7:an. Det enda man har gjort \u00e4r att \u00f6ka batteritiden lite och spacklat igen 3.5mm's uttaget. Och som med \u00f6vriga Apple produkter s\u00e5 \u00e4r det \u00f6verpris p\u00e5't o_O", "Jag antar att referens priset som Apple givit kommer g\u00e4lla \u00e4ven i Sverige?", "Men iPhone 7 har inget h\u00f6rlursuttag? Vad jag s\u00e5g ig\u00e5r s\u00e5 kommer iPhone 6s i ny tappning med mer minne ocks\u00e5? N\u00e4r sl\u00e4pps den? F\u00f6r den har h\u00f6rlursuttag?", "Rent skr\u00e4p", "Kommer man kunna k\u00f6pa den i butik samma dag som den sl\u00e4pps, som man har kunnat g\u00f6ra tidigare?", "Bort med det ruttna \u00e4pplet och in med HTC igen tack", "Leif Holm, nu f\u00e5r mamma va beredd!!!! \ud83d\ude01", "Hej, hur g\u00e5r samarbetet med er partner Spridningskollen?", "Hur vet man vilka som \u00e4r vita o vilka som \u00e4r svarta p\u00e5 framsidan?", "K\u00f6r ni med operat\u00f6rl\u00e5sta Iphone?", "\ud83d\ude03\ud83d\udc4d\ud83c\udffb", "1kr", "iPhone 7 vs galaxy s7! https://youtu.be/tUx1RMSSarI", "L\u00e5ng leverans tid\ud83d\udc4e\ud83d\ude3f", "Se upp, s\u00e5 den inte exploderar!!!!", "Alexandra Andersson", "Gustav J\u00f6nsson", "David Kristoffersson", "Ida Lahtinen", "Conny Larsson du lova", "Tony \ud83d\ude07", "Izabella Odenmarck \ud83d\ude0d", "Vendela", "Jonny Str\u00f6mberg", "David Bengtsson", "Glenn Lind\u00e9n", "Simon Nilsson", "Lotta Glantz", "Emma \u00c5str\u00f6m", "\"10) Nya processorn A10 Fusion kommer att ge f\u00f6rb\u00e4ttrad prestanda vilket f\u00f6r med sig b\u00e4ttre batteritid.\" \n\nProcessorn i sig kanske drar mindre men total batteri tid \u00e4r juh alltid s\u00e4mre f\u00f6rutom n\u00e4r du j\u00e4mnf\u00f6r 6s mot 7 plus?", "Trist att mitt abonnemang \u00e4r bundet till november :( Kan man f\u00f6rnya tidigare? :p", "N\u00e4r kommer dom svenska priserna? Med abonnemang givetvis", "Men \u00e4r det 09.01 via telia.se som man kan f\u00f6rbest\u00e4lla? Eller \u00e4r det via n\u00e5gon butik eller b\u00e5de och?", "Vilken \u00e4r skillnaden mellan 7 o 7s?", "\u00c4r det midnatt till den 9:e som g\u00e4ller?", "F\u00f6rnya inte ditt abonnemang hos Telia dom l\u00e4mnar ut dina uppgifter https://www.bahnhof.se/press/press-releases/2016/04/21/bahnhof-varnar-fildelare-kan-hamna-i-domstol-stamda-av-mystiskt-foretag", "09:01 p\u00e5 fredag? Hejhej kaos \ud83e\udd13", "\ud83e\udd18\ud83e\udd18\ud83e\udd18 tur abonnemanget g\u00e5r ur s\u00e5 precis", "Skit  mobil", "Fr\u00e5n 7495kr", "iPhone 7 vs galaxy note 7! https://youtu.be/r4oLLqEEjzM", "Hur m\u00e5nga teraflops har den????", "Ola Kalenius blir d\u00e4?", "Nicklas Nilsson vill ha\ud83d\ude0d", "Pettson Greven Magnus", "Salar Azizi \ud83d\ude0f\ud83d\ude0f", "Anna Forst\u00e9n\ud83e\udd14\ud83d\ude18", "Ljubavi Veronicka", "Mariah", "Celine Eriksson", "Andr\u00e9 Henriksson", "Andreas Gustavsson", "Nicklas Lillis Nilsson", "Mats Lundin", "Hilda Thalin Christoffer Norberg", "Erik Fisk", "Telia.se eller n\u00e4rmaste Teliabutik?", "Kan man ta ut en telefon d\u00e5 jag kan f\u00f6rnya mitt abonumang f\u00f6r jag vill ha en ny iPhone 7 plus\nKan man f\u00f6rhandsboka d\u00e5 ??", "Jag vill boka en iPhone 7+ tack!!!", "N\u00e4r kan man b\u00f6rja boka IPhone 7?", "okej.", "1kr", "iPhone 7 vs galaxy note 7! https://youtu.be/r4oLLqEEjzM", "nej.", "Josefine Solvang n\u00e5got att kolla p\u00e5? :)", "okej.", "nej.", "okej.", "nej.", "Skitbra grej!!! R\u00e4ntefri delbetalning och bra avkastning p\u00e5 en ny! 2400kr p\u00e5 min gamla iPhone 6s blir ett bra s\u00e4tt att fixa en iPhone 7 till release! :)", "Kan man l\u00e4mna in gamla mobiler fast man inte beh\u00f6ver n\u00e5gon ny mobil och \u00e4nd\u00e5 f\u00e5 typ s\u00e4nkningen p\u00e5 mobilr\u00e4kningen eller n\u00e5got liknande?", "Ingen id\u00e9 att k\u00f6pa ny mobil,  kan \u00e4nd\u00e5 inte ringa fr\u00e5n skogen med erat n\u00e4t! Vilket \u00e4r ett stort sk\u00e4mt det \u00e4r 2016 och \u00e5ker man n\u00e5gra km in skogen s\u00e5 \u00e4r det noll pluppar p\u00e5 m\u00e5nga st\u00e4llen.", "Hur l\u00e4nge har ni detta erbjudande?  \u00c4r l\u00e5st till jan och skulle g\u00e4rna passa p\u00e5 och l\u00e4mna in telefonen d\u00e5 jag kmr k\u00f6pa en ny i samband med nytt abonomang.", "Kan man \u00e4ven k\u00f6pa begagnad mobil till bra pris av er?", "play + nere igen", "LG G4 H815 i grymt bra skick \"Har inget andrahandsv\u00e4rde\".. Kul, med en telefon som sl\u00e4pptes i juni 2015..", "1780kr?! Jag kan l\u00e4tt f\u00e5 s\u00e5lt den f\u00f6r n\u00e4rmare 6000! (iPhone 6 Plus 128Gb)", "iPhone 6s 64GB i perfekt skick, betalade 8500kr f\u00f6r knappt ett \u00e5r sedan, v\u00e4rderas nu till 2400kr. Tjeeeeena! ;-(", "Vad h\u00e4nder med en telefon som man l\u00e4mnar in? Ni s\u00e4ger nedan att ni inte s\u00e4ljer begagnade telefoner s\u00e5 vad g\u00f6r ni med alla ni f\u00e5r in?", "http://www.sydsvenskan.se/2016-09-07/lagar-riktade-mot-terrorister--nu-vands-de-mot-fildelare", "nej.", "okej.", "Johanna Ekelund", "Olivia Hammarberg Folkesdotter", "H\u00e4r funkar det perfekt. Har varit kund hos de andra stora, Telia \u00e4r b\u00e4st hittills \ud83d\udc4d", "\u00c4r v\u00e4ldigt n\u00f6jd med min tv fr\u00e5n Telia!", "Blir nog att byta fr\u00e5n 100mbit/s \u00e5 skit telia till bredbandsbolaget \u00e5 24mbit/s som ni h\u00e5ller p\u00e5 och ger ut kunduppgifter till privata bolag ,haft er mindre \u00e4n 1 \u00e5r \u00e5 p\u00e5 den tiden har tv \u00e5 internet vart borta s\u00e4kert 2 m\u00e5nader totalt \u00e5 det laggar fan minst flera timmar varje dag!sjukt d\u00e5ligt f\u00f6retag!", "Hoppas ni k\u00e4nner av upps\u00e4gningarna n\u00e4r ni ger ut kunduppgifter till privata bolag. Sk\u00e4ms p\u00e5 er.", "okej.", "Jenny Andersson", "Will Telia ever offer the iPhone upgrade program in Sweden? You're doing it in Denmark... https://www.telia.dk/privat/underholdning/upgrade/", "Iphone 7 gissar jag \ud83d\ude00", "okej.", "Direkts\u00e4nder de sin betalning av skatteskulden?", "Utan internet igen!!!! Tredje g\u00e5ngen p\u00e5 en m\u00e5nad... Och sen n\u00e4r man ringer s\u00e5 har ni st\u00e4ngt !!!??", "Vad tycker ni om spridningskollen?", "\u00e4lskar maggie smith!", "Har just sett denn film, den var v\u00e4l s\u00e5d\u00e4r.", "okej.", "nej.", "Jag har h\u00f6rt att ni nu har l\u00e4mnat ut 8000 st IP-nummer till spridningskollen och att ni tj\u00e4nar 300 kr per IP-nummer. St\u00e4mmer detta? 300 x 8000 = 2 400 000 kr.", "Jag tycker att era svar \u00e4r politikersvar p\u00e5 enkla fr\u00e5gor om hur ni ser p\u00e5 spridningskollens beteende och dessutom har ni m\u00e4rkliga \u00e5sikter om n\u00e4tneutralitet. Det \u00e4r inte n\u00e5got jag som presumtiv kund gillar.\n\nD\u00e4rf\u00f6r kommer jag uppmana alla jag k\u00e4nner att v\u00e4lja den fantastiska leverant\u00f6ren https://www.bahnhof.se/ framf\u00f6r Telia.\n\nNi skiljer er markant i viktiga fr\u00e5gor som:\n\n1. Bahnhof tar st\u00e4llning i fr\u00e5gor om upphovsr\u00e4tt.\n2. Bahnhof  tar st\u00e4llning i fr\u00e5gor om upphovsr\u00e4ttsmaffians framfart.\n3. Bahnhof  tar st\u00e4llning f\u00f6r n\u00e4tneutralitet och ger inte storf\u00f6retag en gr\u00e4ddfil i sina abonnemang.\n\nFr\u00e5n Telia f\u00e5r man politikersvar p\u00e5 samtliga fr\u00e5gor ovan.", "Tack Telia, det var just denna knuff jag beh\u00f6vde f\u00f6r att bryta med er! Ni f\u00f6rs\u00f6ker inte ens backa upp era kunder mot f\u00f6retag som spridningskollen n\u00e4r de utpressar dessa.", "Hej Telia Sverige Har ni f\u00e5tt ett domstolsbeslut om att l\u00e4mna ut informationen till Spridningskollen/Gothia Inkasso?", "Tack f\u00f6r att ni \u00e4r s\u00e5 f\u00f6rst\u00e5ndiga och kompenserar alla era 7000 ber\u00f6rda kunder i str\u00f6mstad-tanum-grebbestad-lysekil. F\u00f6r att era tj\u00e4nster som vi \u00e4r lovade efter v\u00e5ran betalning", "okej.", "nej.", "Varf\u00f6r \u00e4r ni inte raka och \u00e4rliga mot era kunder nu n\u00e4r folk svettas \u00f6ver risken med att just deras personuppgifter sprids av ER till utpressningsf\u00f6retag. D\u00e4r ni dessutom (\u00e5terigen) f\u00e5r betalt flera miljoner f\u00f6r att ge ut dem?\n\nHar ni ingen etik alls?", "Jag  tycker ni ska st\u00e5 upp f\u00f6r integriteten och skriva p\u00e5 er sida att ni tycker att det \u00e4r orimligt att ni l\u00e4mnar ut surfinformation.  Om ni redan g\u00f6r detta, v\u00e4nligen l\u00e4nka till det. F\u00f6r mig \u00e4r det en principfr\u00e5ga och kommer att avg\u00f6ra om jag \u00e4r kvar som bredband/TV kund hos Telia.", "Hej hej  Johan Helld\u00e9n!! \ud83d\ude00\ud83d\udd90\ud83c\udffc", "inte f\u00f6r \u00e5 va s\u00e5n men de kanske finns en anledning till att de inte \u00e4r k\u00f6? :) tyv\u00e4rr m\u00e5ste jag s\u00e4ga att  teliabutiken i karlstad centrum var v\u00e4ldigt d\u00e5liga s\u00e5 hoppas verkligen denna kommer va b\u00e4ttre nu n\u00e4r man skaffat abonnemang hos er", "okej.", "nej.", "nej.", "Ni har viktigt PM", "okej.", "nej.", "K\u00f6per b\u00e5da p\u00e5 eBay f\u00f6r en 50-lapp.", "okej.", "nej.", "Kan man se alla nya Simpsons avsnitt fr\u00e5n FOX ocks\u00e5?", "okej.", "nej.", "Teckna fler s\u00e5dana avtal med fiberleverant\u00f6rer i landet. Idag m\u00e5ste vi p\u00e5 v\u00e5r ort v\u00e4lja mellan fiber med byte av leverant\u00f6r och bredband med Telia.", "Telia, ni har ett PM med en fr\u00e5ga", "Kan rekommendera att ni g\u00e5r in p\u00e5 Telia.se och kollar vilka kanalpaket dom har. Jag \u00e4r heln\u00f6jd.", "N\u00e4r f\u00e5r vi hos Gavleg\u00e5rdarna i G\u00e4vle kommun tillg\u00e5ng till Telias utbud i fibern\u00e4tet ? Jag vill ha Telia som ISP.", "Och n\u00e4r kommer ni till Landskrona stadsn\u00e4t?", "okej.", "nej.", "Ingen priss\u00e4nkning p\u00e5 Spotifys tj\u00e4nst har gjorts, detta till trots s\u00e5 p\u00e5st\u00e5r ni att ni s\u00e4nkt avgiften? \u00c4r detta inte ett typ exempel p\u00e5 vilseledande marknadsf\u00f6ring? KO kanske borde ta en titt p\u00e5 Telias Facebook och se \u00f6ver marknadsf\u00f6ringen", "Finns ingen prisskillnad till tj\u00e4nsten man k\u00f6per direkt fr\u00e5n Spotify.", "B\u00e4sta \u00e4r n\u00e4r man joggar att ha Spotify helt klart annars hade jag gett upp alldeles f\u00f6r l\u00e4tt\ud83d\ude00", "Tycker att ni kan s\u00e4nka priset p\u00e5 vanlig Spotify med vafer bara familj", "okej.", "nej.", "Det \u00e4r ju trevligt med nya filmer om inte bilden fryser cirka var 15 minut. P\u00e5 supporten f\u00e5r jag besked att Telia egentligen inte kan leverera hit. Det inneb\u00e4r att utvecklingen har g\u00e5tt bak\u00e5t hos er eftersom jag har varit kund i \u00f6ver 10 \u00e5r och ni har ett avtal att leverera och tar bra betalt. Problemen b\u00f6rjade efter en p\u00e5tvingad uppdatering till Bredband 10 och en ny kass router.", "Hade Bredband8 men Telia tvingade p\u00e5 oss Bredband10, betalar nu n\u00e4rmare 500 kr/m\u00e5n f\u00f6r det. H\u00e4r bild p\u00e5 verklig hastighet m\u00e4tt p\u00e5 Bredbandskollen - skamligt Telia!", "Fr\u00e5gan i dag n\u00e4r make \u00f6ppnade sin mobil korts telefon var skriven att sim kort \u00e4r ogiltigt 27/8 vad skall han g\u00f6ra? Varf\u00f6r \u00e4r sim kort ogiltigt? han hade 500 kronor p\u00e5 de. \u00c4r pengarna borta ?", "ja om de hade funkat. och ingen hj\u00e4lp f\u00e5r jag.", "ang. Telia s reklam film...jag har alldrig gillat telias reklamfilmer.altt \u00e4r konstgjord,inget naturligt,man blir alldrig imponerad av..om  det \u00e4r reklam som s\u00e4ljer produkten: tyv\u00e4rr,TELIA", "Kajsa Wennblom, det var denna jag n\u00e4mnde ig\u00e5r!  \ud83c\udfa5", "\u0627\u0634\u062a\u0626\u0646\u0627\u0644\u0643 \u064a\u0627\u063a\u0627\u0644\u064a", "okej.", "nej.", "Have you fixed the issue you caused my 98 year old grandmother?", "Fattade det, men fattar inte \ud83d\ude09", "Emelie dags f\u00f6r oss att visa framf\u00f6tterna. \ud83d\ude4b\ud83c\udffc\ud83d\ude46\ud83c\udffc\ud83d\ude45\ud83c\udffc", "Benjamin Axelsson n\u00e5got f\u00f6r dig! Du levererar alltid\ud83d\ude04", "Love Rask N\u00e4men hall\u00e5 lilla fr\u00f6ken", "Jennie Bj\u00f6rn, Carolina Larsson Paulina Aronsson Emilie Koel haha vi borde fan kn\u00e5pa ihop en video tillsammans, \ud83d\ude0d", "DO YOU SEE THE BLOOD DIAMOND ON ME Mattias Ebba Jonathan Kevin Jonathan", "Rebecca Wulfert Johansson vi borde g\u00f6ra det h\u00e4r!!!!", "Sara Delor\u00e9n\n\nYlva Hansson", "George Chaho", "Fatima Kassim David Nzinga Nisrin Dawn", "Pritam Ahmed", "Felix Martinsson", "Kevin Gr\u00e4hs", "Nikoletta Norrby", "Timmy Tessmo", "Svindlere p\u00e5 h\u00f8yt plan !", "Big fraud company ! Do not use !", "Gustav Blomberg", "okej.", "nej.", "okej.", "nej.", "Min 98 ariga mormor Birgitta Tobe som bor i Gavle - telefonen ar hennes anda satt att komunicera med folk for hon bor alldeles sjalv. Hur kan ni behandla folk sa har. Jag tar kontakt med pressen. Jag bor i Australien sa ursakt min svenska but telia you REALLY suck! #teliaarskit", "Hata hat? Ni hatar allts\u00e5 er egen kampanj?", "Dom koplade av min 98 ariga mormors telefon sa ingen kan na henne - och det ar derras fel #skamspaertelia", "#teliasucks", "okej.", "nej.", "Erica Kihlberg", "Louise Flink", "Jag har f\u00e5tt mail fr\u00e5n document@telia.com som anger ett fakturanr. Har f\u00f6rst\u00e5s inte \u00f6ppnat n\u00e5n bilaga. Margareta.", "Hej, jag fick idag tv\u00e5 mejl fr\u00e5n \"voicemail@telia.com\". I texten st\u00e5r det att jag f\u00e5tt ett meddelande fr\u00e5n (telefonnummer). Det st\u00e5r p\u00e5 engelska. Bluff?!, Thomas.", "F\u00e5r bli s\u00e5 h\u00e4r @ Cecilia Larsson \ud83d\ude01", "okej.", "nej.", "okej.", "nej.", "Andra s\u00e4songen visades v\u00e4l 2014 p\u00e5 SVT? S\u00e5 ny \u00e4r den v\u00e4l knappast eller?", "Jag har bara sett en s\u00e4song. Hur har jag kunnat missa s\u00e4song tv\u00e5? Och ing\u00e5r cirkus i grundutbudet?", "okej.", "nej.", "Marga Sundkvist Klasson & Julia Fogelman \ud83d\ude04", "N\u00e4r jag slutade jobba f\u00f6r er, den g\u00e5ngen log jag.", "Att jag kan anv\u00e4nda min surfpott i HELA EU", "nej.", "b\u00e4ttre internet av er", "Barn som skrattar \u2764\ufe0f", "Mina \u00e4lsklingar", "\u263a", "okej.", "nej.", "", "okej.", "Ska se i helgen", "Om inte Gerard Butler \u00f6verspelat s\u00e5 j*vligt... Hade den kunnat bli bra. Scenariot k\u00e4nns inte helt v\u00e4rldsomv\u00e4nt 2016 (tyv\u00e4rr)", "H\u00e5ller med Ralf den e kass d\u00e5 \u00e4r f\u00f6reg\u00e5ngaren mycket b\u00e4ttre.. Olympus has fallen..", "Mycket action och h\u00f6gt tempo. Grundid\u00e9n till filmen k\u00e4nns aktuell i dagens Europa. Handlingen blir tyv\u00e4rr bortprioriterad och ersatt av Butlers enmansshow.", "Denna \u00e4r d\u00e5lig. Butler \u00e4r livvakten som slaktar allt i sin v\u00e4g vilket g\u00f6r hela filmen b\u00e5de ointressant men ocks\u00e5 \u00f6verdriven och l\u00f6jlig. Underk\u00e4nd film", "Sandra Karlsson Robin Bostr\u00f6m s\u00e5g den ig\u00e5r, sjukt bra! (5,9 p\u00e5 imdb s\u00e5 n\u00e4stan 6 Robin!!)", "okej.", "nej.", "S\u00e5 bra \ud83d\udc4c\ud83c\udffb", "S\u00e5g Olympus has fallen ig\u00e5r och den var kanonbra!!!!", "S\u00e5 bra \ud83d\udc4d \ud83d\udc4d", "Se den inte. V\u00e4rsta. Filmen. N\u00e5gonsin.", "Den \u00e4r riktigt bra s\u00e5g den f\u00f6r minst 3 veckor sen", "Den \u00e4r riktigt bra :)", "Oki \u00e4r den bra eller d\u00e5ligt \ud83d\ude04", "Helt klart roande film. Men genomt\u00e4nkt kanske den inte var. \ud83d\ude02", "Skulle kunna vara en true story som v\u00e4rlden \u00e4r idag \ud83d\ude15", "med adsl kan man ej se det!!!!", "Jag v\u00e4grar l\u00e4gga ut pengar p\u00e5 denna j\u00e4vla m\u00f6gfilmen", "Vilket J\u00e4vla skr\u00e4p \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "Helt ok", "Den  \u00e4r  d\u00e5lig", "Anders Hultman denna i kv\u00e4ll kanske??", "Ikv\u00e4ll Tanja", "Peter Viktorsson en film att se \ud83d\ude0a\ud83d\udc4d\ud83c\udffc", "Sjukt kass", "Telia, ni suger s\u00e5 ini helvete!!! 4veckor utan bredband nu!!! Eran support \u00e4r under all kritik s\u00e5 dra \u00e5t helvete fr\u00e5n min facebook nu!!!", "Telia! Ni skriver \"MINDRE HAT,MER K\u00c4RLEK!\" Och sen vill ni att vi skall hastagga HATAHAT? D\u00e5 hatar man ju? Va det inge k\u00e4rlek vi skulle sprida? Nu sprider vi ju trotsallt hat genom att hata hat?", "Hmmm d\u00e5 om jag blir Telias kund d\u00e5 blir jag lesbisk eller \ud83d\ude48", "K\u00e4rlek betyder allt f\u00f6r mig! K\u00e4rlek till min sambo, till min sl\u00e4kt och mina v\u00e4nner. Alla borde f\u00e5 k\u00e4nna k\u00e4rlek till den man vill utan att tryckas ner.. Vinner jag en tr\u00f6ja s\u00e5 vill jag att Elin Englund ocks\u00e5 f\u00e5r en! \ud83d\udc95 #hatahat", "...dom blir aldrig normala...det \u00e4r uppenbart...", "Shadnaz Razavi haha vi hade helt fel", "F\u00f6r mig \u00e4r k\u00e4rlek n\u00e4r du skulle kunna d\u00f6 f\u00f6r n\u00e5gon . N\u00e4r du blir helt pirrig av att titta p\u00e5 personen/djuret. All k\u00e4rlek \u00e4r underbar spelar ingen roll vad den \u00e4r till . K\u00e4rlek till n\u00e5gon \u00e4r n\u00e5got du aldrig vill mista .  Lina Nilsson vill jag ge en tr\u00f6ja hon \u00e4r full av k\u00e4rlek den bruden :)", "okej.", "nej.", "Comviq", "\u0648", "Mathias Jacobsson", "Samuel Jiton", "Helt r\u00e4tt, 2007 var \u00e5ret :)", "2007", "Jag minns att jag ville signa upp p\u00e5 Abbonemanget p\u00e5 dreamhack summer 2008 men det var s\u00e5 dyyyyrt :'( minns inte exakt men tror de var typ 599kr i 24 m\u00e5nader. \ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31", "29 juni 2007", "2017", "okej.", "nej.", "David Do", "3-veckor utan bredband det \u00e4r igenting jag variy utan i 8-veckor!!!!!!", "Hanna Alm", "okej.", "nej.", "Jag blev ofta sj\u00e4lv p\u00e5 rasterna, det var hemskt.", "OCH DET HAR INTE BLIVIT B\u00c4TTRE P\u00c5 50 \u00c5R TRAGISK", "Sorligt", "okej.", "nej.", "Men det faktum att ni g\u00e5r i motsatt riktning mot ett fritt och \u00f6ppet internet d\u00e4r alla hemsidor appar m.m. behandlas likv\u00e4rdigt d\u00e5?\nDet \u00e4r hela diskussionen om Net Neutrality i syftar p\u00e5.\nOch det har till och med gjort b\u00e5de en och annan video i \u00e4mnet.\nhttps://www.youtube.com/watch?v=k-xSP_T0VqU", "", "okej.", "nej.", "okej.", "nej.", "okej.", "nej.", "okej.", "nej.", "Filmen f\u00e5r en 6-a av mig \ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d", "Hur skulle det vara om ni fick ordning p\u00e5 er Telia sida s\u00e5 man kan komma in p\u00e5 sitt bredbands abonnemang, har f\u00f6rs\u00f6kt nu i mer \u00e4n 2 dagar och d\u00e4r st\u00e5r bara f\u00f6rs\u00f6k igen om en stund!!!!", "Smaken \u00e4r som baken.. Delad", "B\u00f6rjade kolla p\u00e5 den ig\u00e5r \u00e5terkommer med betyg", "Ove ikv\u00e4ll. L\u00e4st boken och filmen lika bra. Trevlig helg Telia.", "Kalkonrulle. 2 av 10 f\u00f6r effekter. Story 0 av 10. Sk\u00e5despelare 1 av 10. (Po\u00e4ng allts\u00e5).", "Filmen var knappt okej. :/", "Urkass film", "", "okej.", "Telia, \u00e4r det stora kanalpaket som erbjuds via Utsikt samma som ni erbjuder via er hemsida? Vilka boxar finns att v\u00e4lja p\u00e5? G\u00e4ller 199 kr/m\u00e5n i tre m\u00e5n \u00e4ven via Utsikt?", "Hej Telia fick ett mail precis Telia.se\nHej,\n\n\u00c5tkomst till ditt konto \u00e4r begr\u00e4nsat eftersom vi har m\u00e4rkt att du har betalat din faktura tva ganger p\u00e5 samma g\u00e5ng,\n\nN\u00e4r du bekr\u00e4ftar informationen p\u00e5 kortet, kommer vi att \u00e5terbetala till ditt konto\n\nG\u00e5 till sidan p\u00e5 \n\nMed v\u00e4nlig h\u00e4lsning,\ntelia.se\n\u00a9Telia 556430-0142 Box 50077, 973 22 Lule\u00e5 S\u00e4te: Polisen Stockholm - djurskydd\n\nDet m\u00e5ste vara spam eller ja det \u00e4r klart det \u00e4r.", "Tack, tack, j\u00e4ttemycket tack!  L\u00e4mnade in min Xperia Z 3 h\u00e4rom dagen i en av era butiker h\u00e4r i Nyk\u00f6ping. Snabb service, bra l\u00e5nemobil under tiden jag v\u00e4ntade, bra personal - och inte nog med det - en helt ny mobil som ers\u00e4ttning f\u00f6r min bara 1 \u00e5r gamla Xperia som f\u00e5tt en del fel. Tack \u2764", "N\u00e4r f\u00e5r vi som bor hos Gavleg\u00e5rdarna Telia i bredbandsutbudet ? Fibern\u00e4tet \u00e4r Zitius och n\u00e5r ut till ca 15 000 l\u00e4genheter och lokaler.", "Va fan har ja med link\u00f6ping att g\u00f6ra? \ud83d\ude02", "Grattis Mattias Nylen!!", "okej.", "v\u00e4ldigt fint med tanke p\u00e5 att telia tidigare haft monopol(diktatur) p\u00e5 telefonn\u00e4tet :)", "okej.", "Hej! Jag \u00e4r v\u00e4ldigt f\u00f6rv\u00e5nad \u00f6ver att ni, som \u00e4r Telia (!) inte har den tillbaka-uppringningsfunktion till det nummer jag ringer fr\u00e5n n\u00e4r det blir min tur och \u00e4r l\u00e5ng telefonk\u00f6. N\u00e4stan alla andra f\u00f6retag och \u00e4ven myndigheter erbjuder detta f\u00f6r att jag ska kunna g\u00f6ra annat med min tid \u00e4n sitta l\u00e5st med telefonen i \u00f6rat och lyssna efter min tur samt tjatas halvt ihj\u00e4l av er \"k\u00f6-r\u00f6st\"... Som sagt - NI \u00c4R TELIA - fixa detta. Ni tar bra betalt f\u00f6r era tj\u00e4nster s\u00e5 detta \u00e4r det minsta jag tycker att jag kan beg\u00e4ra i geng\u00e4ld. Lotten S\u00e4fstr\u00f6m", "Ulrika Tscharnke Holster", "Josefine Moberg", "Telia Sverige b\u00e4stav\u00e4n <3", "era konkurenter, s\u00e5 man \u00e4ntligen slapp Televerket och monopolet :)", "Kan inte Telia \u00e4lska p\u00e5 svenska?", "Telia \u00e4r inte ni \u00e4ven n\u00e4thatare d\u00e5 ni hatar hat p\u00e5 n\u00e4tet?", "Elin Af Kleen som just idag 12augusti fyller 40\u00e5r och dessutom firar vi 10\u00e5rig br\u00f6llopsdag!\ud83d\udc8f\ud83d\ude0d", "Lilla gr\u00e5a Buffy l\u00e4ngtar efter dig Sonny. Om Telia bara hade teleportering i sitt sortiment...", "telia \u00e4r de st\u00f6rsta hatarna p\u00e5 n\u00e4tet med en budget.", "#MelissaPersson #CharlotteTidholm #AndersTidholm #ThomasTidholm #JanneTrim\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "Michell Estaban Ravello Bravo\nKarla Salas\nAmir Paranloo\nMimosa Champagne\nLena Mousavi\nIrene Pe\u00f1a\nAngela Ravello\nMariajose Vasquez Pe\u00f1a\nMaria Jose Escobar Galdames\nFrancisca Veliz\nDavid Escobar\nJulianna Ravello\nKarima Torrejon\nAlejandro Edu Vasquez\nNina Patrizia\nLeftraru Care Loco Veliz\nIkran Isse\nJohanna Granqvist\nAtena Syed\nFatima Aberkan\nWangeci Bengtsson\nSavannah Nestani\n\ud83d\ude18\ud83d\ude18\ud83d\ude18\ud83d\ude18\ud83d\ude18\ud83d\ude18", "Tack  s\u00f6ta fina Gerd \ud83d\udc95", "Gerd!", "Tror du gammal blir r\u00e4tt eller \u00e4r de l\u00e4mpligt? Nathalie St\u00e5hl", "Te amo", "Ilove you", "Jonas\ud83d\udc95\ud83d\udc95\u00e4lskar dig \ud83d\udc95", "#LennartAndreassen#", "\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d", "Birthe Lundblad", "", "Therese H\u00f6gman Kevin Kevin Isgren Angelica H\u00f6gman Charlie Hans Leopold Nilson \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "Martin\u2764\ufe0f", "Elkiz Senadovic \ud83d\ude0d\ud83d\ude19", "Pernilla Landstr\u00f6m \u2764", "Sandra Bj\u00f6rck\ud83d\udc9e", "Lisa Berglund Sara Hero Filip Berglund", "Bea \ud83d\udc95\u2764\ufe0f", "Jesper.\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "Adina", "Andreas", "Lena Zettersten", "Olivia Wirne", "Catarina T\u00f6rngren.Min k\u00e4ra hustru", "Gary Smallwood my BFF! \u2661\u2661\u2661", "Cecilia Carlsson\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "Michael \u2764\ufe0f", "S\u00f6t Joel Prado", "Martin Milosevic <inf", "Moa H\u00e4gglund\u2764\ufe0f\ud83d\ude18", "Daniel Elg <3", "Ricki Ek\u2764\ufe0f", "Erik \u00d6string \u2764\ufe0f", "Salah Bkt \ud83d\ude18\ud83d\ude18", "Nicklas Klumpen Eliasson \u2764\ufe0f\ud83d\ude0d\ud83d\ude18", "Brian, Erica Sj\u00f6lin, Therese Jonsson <3", "Andreas Bergstr\u00f6m \u2764\ufe0f", "Peter Falk \u2764", "Isabelle & Alicia", "Ellinor Svensson \u2764\ufe0f", "Moa Andersson Maja Andersson Magnus Andersson Beata Dahlen", "Martina Oliver Johanna", "Ingela Holmgren, Matilda Jansson Norderheim, Emelie Widlund, Erica Fordell", "Emma Ljunggren\u2764\ufe0f", "Anna H\u00e5kansson Wester\ud83d\ude09\ud83d\ude18", "Eva Jangarve", "Mats Andre", "Jessica Olsson", "Mikaela Bengtsson Melker Bengtsson", "Mathias Bergstrand", "Anders Wagler", "Ronja \u00d6wre Anna Ivarson", "Anders Petersson", "Kiaja Corpuz Riggo", "Mia-Fia Johansson", "Madeleine Forsberg", "Pasi Riihim\u00e4ki", "Johan Andersson Malin Carlsson Gunilla Strand-Lindahl", "Anna Danielsson", "Patricia Jacobsen", "Philip Nordqvist", "Jennifer Evelina Mikkil\u00e4\nAngelica Mikkil\u00e4", "Tomas Axelin", "Henrik Jansson", "Anki Andersson", "Charlotta", "Magnus Kj\u00e4rrman", "Maria Landegren", "Gabriel", "Emmis Bygdemark", "Leif Andersson", "Ludvig Joelsson", "Eleonor Sundvall", "Janne Karlsson", "Jim Velander", "Anneli Hedin", "Patricia Goncalves", "Dick Fr\u00f6berg", "Maria Andre Fd Jangarve", "Stefan Olsson", "Linus Warnholtz", "Robert Olsson", "Evelina Hjalmarsson", "Marina Sandberg", "Elin Hall", "Hanna Fr\u00f6lander", "Katarina Beckius", "Magnus L\u00f6fman", "Magnus H\u00f6stner", "Linda \u00c5berg Tell", "Daniel Rooseveltsson", "Katja Hentil\u00e4", "Fredrik Sundqvist", "Sofie Oldmar", "Helena Janzon", "Johanna Persenius Svensk", "Victor Tony Adam Spindel", "Farahnaz Achreshnejad", "Jennie Andersson", "Emelie Brodin", "Ola Sj\u00f6gren", "Dofs Simon Ottosson", "Lena Nilsson", "Lena Nilsson", "Christian Dunderklumpen Sundstr\u00f6m", "Linda B\u00e4ck Vilhelmsson", "Anna Holm", "Helena Bergsten", "Misan Jonasson", "Agnieszka Kosk \u2764\ufe0f", "Martin, Linn\u00e9a, Lowa  o lilla Leia \ud83d\udc95\ud83d\udc95\ud83d\udc95\ud83d\udc95", "Filip Br\u00e4nnmark\ud83d\ude0d\ud83e\udd17", "Bahnhof", "Annika M\u00e5nsson", "Sanna Svanstr\u00f6m", "Eva Pettersson", "Lamai Wilaiphom", "Birthe Lundblad", "Pontus Lindstr\u00f6m", "okej.", "Hamdi Samali", "Malin H\u00f6glund", "Susanne Sand\u00e9n", "Malin Forsstr\u00f6m", "okej.", "Jag ger 149 kr f\u00f6r killen i mitten.", "okej.", "Det ska r\u00e4cka med att starta om den en g\u00e5ng nu ikv\u00e4ll, men om ditt problem kvarst\u00e5r s\u00e5 hade jag g\u00e4rna kikat n\u00e4rmre p\u00e5 din anslutning. \n\nOm du \u00e5terkommer i ett privat meddelande med person- eller kundnummer s\u00e5 ska jag unders\u00f6ka saken vidare. \n\n//Jocke", "Hej Ulf! \n\nProblemet med v\u00e5r tv-tj\u00e4nst ska vara l\u00f6st p\u00e5 de flesta st\u00e4llen nu, om du inte redan gjort detta s\u00e5 rekommenderar jag att du startar om din tv-box. \n\nKvarst\u00e5r problemet s\u00e5 f\u00e5r du g\u00e4rna \u00e5terkomma i ett privat meddelande med kund- eller personnummer s\u00e5 kikar jag vidare p\u00e5 just din anslutning.\n\n//Jocke", "Problemet var l\u00f6st tillf\u00e4lligt och \u00e4r nu tillbaka igen. Felkod 712", "Varf\u00f6r finns det inte felmeddelande vare sig p\u00e5 Telias hemsida/respektive Fb?\nInformationen h\u00e4r p\u00e5 sidan s\u00e4ger \" ingen ber\u00e4knad klartid just nu, avvakta till senare ikv\u00e4ll\"\nTrist..", "Som Carola - helt pl\u00f6tsligt la tv-n av - men inte \u00e4r de ngt fel in i huset, konstigt - funkade ju nyss - s\u00e5 h\u00e4r \u00e4ndras inget innan korrekt info fr\u00e5n ER - Gislaved - h\u00e4r.", "Problem med \"tysta samtal\" p\u00e5 b\u00e5de mobil och fast telefon!\nBor i Smedjebacken.\nL\u00e4nken om driftst\u00f6rningen p\u00e5 hemsidan,telia.se,fungerar inte heller.", "Varf\u00f6r l\u00e4gga ut s\u00e5nt h\u00e4r ist\u00e4llet f\u00f6r info till kunderna om det stora fel ni har f\u00f6r tillf\u00e4llet???", "Hur ska kunna logga in p\u00e5 play, har varken anvnamn eller l\u00f6senord", "Ska Telia kallas \"informationsf\u00f6retag\" n\u00e4r man h\u00e4r p\u00e5 FB inte ens kan informera att en av deras tj\u00e4nster (TV) ligger nere i hela landet", "Ingen Tv sedan ett par timmar i Sval\u00f6v. Varf\u00f6r??? Kul att Aftonbladet g\u00e5r ut med info innan Telia...", "Ja, ok, men det g\u00e4llde att se p\u00e5 tv p\u00e5 min dator.....", "Tv fungerar inte i Fj\u00e4lkinge .", "Ingen tv i Skillingaryd heller", "Skickade ett pm med v\u00e5ra telefonnummer f\u00f6r att kolla upp v\u00e5ra problem med \"tysta samtal\".\nHar ni kollat p\u00e5 det?", "Nu har jag TV igen! Jag startade om boxen sen var den d\u00e4r", "Urd\u00e5lig info ang dagens avbrott! :-( \n\nDet \u00e4r ocks\u00e5 felaktig info p\u00e5 era tv-paket! P\u00e5 paket Stor st\u00e5r det att det ing\u00e5r 64 kanaler och 34 playtj\u00e4nster! Det ing\u00e5r d\u00e5 \u00e4ven tillg\u00e5ng till Play+.\nMen n\u00e4r man g\u00e5r in p\u00e5 Play+ finns inte tv3 och tv10 med, varken under TV eller Play. Det st\u00e5r att det SKA  ing\u00e5.Varf\u00f6r??\n\nAtt beh\u00f6va ta ett abonnemang p\u00e5 ViaPlay f\u00f6r att kunna se OS k\u00e4nns ju inte bra n\u00e4r jag redan betalar s\u00e5 mycket.", "kanalerna tillbaka i Tibro, men p\u00e5 play plus funkar inte en del kanaler, bland annat 3an...", "Hej! jag kan fortfarande inye se p\u00e5 tv, \u00e4r problemet inte l\u00f6st \u00e4n?", "TV fungerar inte i Vadstena.", "hur m\u00e5nga g\u00e5nger ska jag prova att starta om boxen", "Nu \u00e4r kanalerna tillbaka.", "Tv fungera inte i s\u00f6lvesborg", "Ok, tack !", "Hej!", "okej.", "nej.", "nej.", "Finns kampanj p\u00e5 telia 3 m\u00e5nader fritt utan bindningstid :) (hbo) ruggigt bra kanal!", "Just nu inte s\u00e5 bra d\u00e5 det inte alls fungerar", "Tanka", "Har ej kanalen", "okej.", "nej.", "Ska man hata hat s\u00e5 blir det ju hat \u00e4nd\u00e5! B\u00e4ttre att hylla och \u00e4lska det som man \u00e4lskar.", "Vilket sk\u00e4mt till bolag, 58min i k\u00f6 f\u00f6r att sedan snacka med en inkompetent som kopplar mig vidare, f\u00f6r att sedan v\u00e4nta ytterligare 25min f\u00f6r ni ska sedan l\u00e4gga p\u00e5.... \n\nS\u00e5 j\u00e4vla sv\u00e5rt att rekommendera en fiberinstallat\u00f6r? Sv\u00e5rt att ge paket erbjudande? Nu m\u00e5ste jag v\u00e4nta ytterligare fr\u00e5n plats 63 i k\u00f6!\n\nIdioter\n.", "Om det \u00e4r okej att #hatahat s\u00e5 m\u00e5ste det vara suver\u00e4nt att hata hatahatkampanjen. Sorry men att hata hat \u00e4r inte samma som k\u00e4rlek. Det \u00e4r att f\u00f6respr\u00e5ka hat. Det finns inget \"gott\" hat, telia. \n\nNi s\u00e4ger att det \u00e4r okej att hata n\u00e5got, bara f\u00f6r att er pr byr\u00e5 ville leka ordlekar. Det \u00e4r inget positivt budskap ni f\u00f6r ut.", "Nu har jag lagt upp 2 filmer p\u00e5 min sida som visar att Telia Sverige uppmuntrar till hat.\n\nHade jag haft n\u00e5gon form av ansvarsst\u00e4llning p\u00e5 Telia Sverige s\u00e5 hade jag sparkat ansvarige f\u00f6r de h\u00e4r filmklippen riktigt h\u00e5rt d\u00e4r bak.\n\nN\u00e5ja, jag \u00e4r inte kund hos Telia och k\u00e4nner definitivt inte f\u00f6r att bli det nu.", "Ett sv\u00e4rd? Seri\u00f6st? mot ett djur Den som gjorde denna film \u00e4r ju inte helt ok.... varken kul eller inspirerande.. trots glassen! nog m\u00e5ste de funnits b\u00e4ttre id\u00e9er ..det enda ni uppn\u00e5r \u00e4r inte hata hat.. utan hata denna film.", "Fin kisekatt. Jag passar p\u00e5 att p\u00e5minna om att det ocks\u00e5 \u00e4r internationella orgasmdagen. S\u00e5 klappa kissen fint. \ud83d\ude03", "Love it.", "Bjuder g\u00e4rna Ia Lindbladh p\u00e5 en stor glass \ud83c\udf66", "Emelie Dreyer tydligen vanligt de h\u00e4r med katt-dagen haha \ud83d\ude02", "Bj\u00f6rn Gustafson haha ass\u00e5 finns ju \u00f6verallt hall\u00e5!!", "Alistair Wookiee Elliot-Wilson messed up and probably ur cup of tea!!", "Mathias \u2764\ufe0f", "Lina Kesti", "Ella Holmberg \ud83d\ude03\ud83d\ude03\ud83d\ude03", "Fanny Broo !!", "Chanelle Coco Rupp", "Mindre hat?  Ni hatar ju sj\u00e4lva,  hat...  M\u00e4rklig kampanj.", "Belinda Persson", "Frida Jonasson", "Douglas Gustafsson", "Johanna Randin", "Mikaela Viktoria Lehr", "Oskar Valentin Johansson", "Sinan Damook\nSalwan Damouk", "okej.", "nej.", "N\u00e4r kommer loggan p\u00e5 tv? Annars tack telia. Tur man hade lite is i magen", "Hej p\u00e5 er Telia. Ing\u00e5r dessa i det vanliga Stora paketet, eller beh\u00f6ver men skaffa ett Viasat-paket? Har Telia Play +, n\u00e4r hittar jag kanalerna d\u00e4r? Stort tack f\u00f6r hj\u00e4lpen, Nanny.", "Har Viasat Sport men hittar inte den nya kanalen Premium. Hur g\u00f6ra?", "N\u00e4r f\u00f6rv\u00e4ntar ni Er att jag d\u00e5 ska kunna f\u00e5 t.ex. TV3 Sport i min TV?? Gjorde en omstart n\u00e4r jag l\u00e4ste nyheten men bara Viasat Golf vr ny h\u00e4r... kanalplats f\u00f6r TV3 Sport osv??", "Sa upp mitt Viasatsport i torsdag, haft i flera \u00e5r. Blir sp\u00e4nnande att se om ni h\u00f6r av er som jag sa ni kunde g\u00f6ra om ni kom \u00f6verrens s\u00e5 kunde vi annulera upps\u00e4gningen.", "S\u00e5 j\u00e4vla falsk marknadsf\u00f6ring! Dom utlovade nya kanalerna g\u00e4ller enligt er kundtj\u00e4nst endast f\u00f6r de som har kanalpaket stor. Viaplay kanalerna ing\u00e5r inte alls i play +, man f\u00e5r k\u00f6pa paketet f\u00f6r att f\u00e5 det.", "D\u00e5 f\u00f6rs\u00f6ker vi f\u00e5 ett svar h\u00e4r :)  fortfarande inte f\u00e5tt n\u00e5gra av dom nya sportkanalerna (premium, e-sport, 3 sport hd) och ja, har startat om boxen ett antal g\u00e5nger. Skulle varit klart nu enligt vad support sade i Tisdags d\u00e5 min \"grupp\" skulle rullas ut natten mellan Onsdag och Torsdag. D\u00e5ligt att man blir lovad och lovad men inget st\u00e4mmer eller h\u00e5lls.", "Hejsan. Har Viasat Premium HD och fick tillg\u00e5ng till Viasat Sport Premium under s\u00f6ndagen. De andra tv\u00e5 kan jag dock inte hitta i kanallistan. Ing\u00e5r de inte eller finns det n\u00e5got annat problem? Tack p\u00e5 f\u00f6rhand!", "Jag har viasat sport paketet hos er och startade om boxen idag. Jag fick in viasat sport premium men inte tv3sport och den andra kanalen. Har \u00e4ven Play+ men f\u00e5r inte in viasat kanalerna d\u00e4r ?? N\u00e4r kommer dom ??", "Hejsan! Jag sa upp mitt viasat sport f\u00f6r n\u00e5gra dagar sedan. P\u00e5 mitt Telia st\u00e5r det att det fortfarande \u00e4r aktivt till 2017. Kan jag h\u00e4va upps\u00e4gningen och kan jag se matcherna idag p\u00e5 tv alt viaplay?", "Underbart! \nMen, om man som jag redan hunnit s\u00e4ga upp sitt kanalpaket fr\u00e5n och med 1:e september, eftersom att det f\u00f6r n\u00e5gra dagar sen var helt k\u00f6rt med nya kanalerna, g\u00e5r det att h\u00e4va upps\u00e4gningen och forts\u00e4tta med sitt nuvarande paket? \ud83d\ude01", "I vilka Telia-abonnemang ing\u00e5r den nya Viasat Sport Premium? Beh\u00f6ver vi som bara har Viasat Sport ut\u00f6ka v\u00e5rt utbud?", "Jag fattar ingenting, f\u00f6rst skrev ni att ni inte hade kommit \u00f6verens med viasat men nu har ni tydligen gjort det eller?? #savedbythebell", "\u00c4r det vi som kunder eller ni som tog p\u00e5 sig att betala f\u00f6r kalaset? Gick viasat med p\u00e5 en bra deal f\u00f6r b\u00e5da parter?", "Har f\u00e5tt in Viasat Sport Premium men kommer man \u00e4ven f\u00e5 in TV3 Sport HD och eSportsTV HD som kanal i boxen?! :)", "Hejsan kommer de nya sportkanalerna ing\u00e5 i mitt??? jag hade sk STOR MED VIASAT PREMIUM HD", "Vad g\u00e4ller f\u00f6r kanalpaket Stor med Viasat Premuim?\nDet \u00e4r ju n\u00e5got som inte finns i ert nuvarande utbud.\nr\u00e4knar sj\u00e4lvklart med att de nya sportkanalerna kommer att finnas i detta pkaet.", "Hej. Har viasat sport hos er men hittar inte dem nya kanalerna samt att tex man unt matchen inte ens funkar p\u00e5 viaplay kontot?", "Hej f\u00e5r man tillg\u00e5ng till dom nya kanalerna om man har viasat guld hd", "Fick in Visat sport premium idag :)", "Jag saknar fortfarande viasatkanalerna p\u00e5 play+", "N\u00e4r letar sig dom nya kanalerna in till digitalboxarna ?", "Ska inte nya Viasat sport premium vara i HD?", "N\u00e4r kommer kanalerna ig\u00e5ng?", "Tack telia nu blev man p\u00e5 gott hum\u00f6r!!", "tv3 sport n\u00e4r i vilket nummer kommer den ha.?", "N\u00e5gon som har premium i sin box \u00e4n??", "Bra! Kommer vi att f\u00e5 dessa kanaler automatiskt eller beh\u00f6ver vi med  viasat sport paket l\u00e4gga till premium sj\u00e4lva?", "Jag  har viasats kanaler  men dom finns inte alls i play+  har kollat  google playbutiken  om det fanns n\u00e5gon uppdatering  men icke sa nicke...d\u00e4remot finns dom p\u00e5 viaplay TVtoGO   s\u00e5 det d\u00e4r med att alla viasats kanaler som man har skulle finnas play+ appen st\u00e4mmer inte alls", "Hej Telia,  har paket lagom med Viasat Guld, fortfarande inte f\u00e5tt n\u00e5gon av dom nya sportkanalerna och inga viasatkanaler p\u00e5 telia play heller   p\u00e5 g\u00e5ng? eller problem?  mvh /H\u00e5kan Larsson", "tack telia,nu kan jag se PL och Manchester City.:)", "Tack!!!!!!!!!! Kan nu andas lugnt igen\ud83d\ude03", "Bra jobbat!", "Vilken dagisniv\u00e5! Ena stunden \u00e4r allt tv\u00e4rk\u00f6rt och ett drygt dygn senare \u00e4r pl\u00f6tsligt allt l\u00f6st.. D\u00e5 kan det inte ha varit s\u00e5 j\u00e4kla om\u00f6jligt att n\u00e5 en l\u00f6sning tidigare heller och besparat er den d\u00e5liga PRn detta ger. Samt alla uppr\u00f6rda kunder.", "Kommer ni \u00e4ven f\u00e5 deras UHD kanal n\u00e4r den snart lanseras s\u00e5 det g\u00e5r att se sport i UHD?", "Tja Telia Sverige, Jag har nu ViaSat Sport Premium tack f\u00f6r det Mvh Claudio", "Ni hade tur som fixade viasat premium. Jag skulle just s\u00e4ga upp tv bredbandet och telefon och flytta till en konkurrent.", "Hej! Jag har Telia grundutbud Start och paketet Viasat sport HD, hur g\u00f6r jag f\u00f6r att komma \u00e5t Premiumkanalen och TV3 HD i boxen? Kommer de bara vara tillg\u00e4ngliga via Viaplay? Jag har en LG smart TV, hur kommer jag \u00e5t Telia Play+ i den, g\u00e5r det? G\u00e5r inte att ladda hem n\u00e5gon app iaf!", "N\u00e4r jag jag f\u00e5 en nyhetskanal utan att tvingas k\u00f6pa ert st\u00f6rsta, dyraste paket? Med paketet lagom kan du i alla fall varken k\u00f6pa extra eller se p\u00e5 nyhetskanaler.", "Det var en bra nyhet att komma \u00e5t Viasat-kanalerna via Play+, n\u00e4r b\u00f6rjar det g\u00e4lla?", "Om ni \u00e4r \u2665 Viasat s\u00e5 borde ni v\u00e4l 2016 kunna fixa TV3 HD? T\u00e4nk om OS hade visats i HD nu. N\u00e4r kommer TV4 HD som skulle komma i maj?", "Om man har viasat guld paketet ing\u00e5r dom nya kanalerna d\u00e5?", "Bra jobbat. Sitter med Viasat Sport sedan tidigare. Beh\u00f6ver man g\u00f6ra n\u00e5got f\u00f6r att f\u00e5 tillg\u00e5ng till de nya kanalerna?", "Jag skrev ju att det var enkelt att g\u00f6ra r\u00e4tt. :)", "Not long till kick off and I still haven't received the channel?", "Kommer man att kunna se Zlatans debut i United i eftermiddag?", "Hej Telia!\nJag \u00e4r viasat sport kund hos er.\nMen hur kan jag se dom i Telia Play+?\nN\u00e4r jag kollar nu s\u00e5 ser jag inte dom kanalerna.\nMvh Morgan", "Haha i fredags s\u00e5 hade ni ingen aning om hur det skulle sluta s\u00e5 jag sa upp mitt !! Typiskt", "Har en fraga angaende VIASAT SPORT abg som jag bestallde i slutet av juli, kommer det bli Viasat Sport Plus ?", "\u00c4r konflikten l\u00f6st eller!? \u00c4r detta n\u00e5got sjukt sk\u00e4mt eller!!", "\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d The one and only\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d", "Kevin Corbett l\u00f6ser du :) ?", "Min dotter klistrad framf\u00f6r sk\u00e4rm med gymnastik.", "Vilka kanalplatser kommer de ha? 474 och 475?", "N\u00e4r \u00e4r Play+ uppdaterat med Viasat och 3 ?", "F\u00e5r man dom nya kanalerna till viasat guld paketet", "Varf\u00f6r inte tv3 och 10an i play+ f\u00f6r oss som har det i vanliga stor", "F\u00e5r vi Tv6 och Tv8 i Hd med", "N\u00e4r f\u00e5r man nya sport premium kanalen", "Kommer kanalen viasat sport premium finnas i HD hos Telia?", "", "", "okej.", "Margareta Kvick", "Krya p\u00e5 dig! S\u00f6ta katter har du.", "Oj. Jag skrev tydligen p\u00e5 fel inl\u00e4gg. Sorry. \ud83d\ude2d", "okej.", "Fritt wifi....hade varit v\u00e4ldigt n\u00f6jd om tid och pengar lagts p\u00e5 att se till att man som kund sluppit v\u00e4nta 3 veckor p\u00e5 att f\u00e5 bredband/tv och fungera igen...helt utan kompensation f\u00f6r vad detta orsakat f\u00f6r kostnader. Dessutom en hel del d\u00e5ligt bem\u00f6tande efter att suttit timtals  i telefonk\u00f6er. \ud83d\udc4e\ud83d\udc4e\ud83d\udc4e", "Tycker ni kan l\u00e4gga ner lite tid och kraft p\u00e5 att l\u00f6sa situationen med viasat!!", "\"ogillar\" eller \"hata\" \u00e4r n\u00e4rbesl\u00e4ktade ord och har liknade betydelse...", "nej.", "B\u00e4st med att September n\u00e4rmar sig \u00e4r att d\u00e5 ska vi f\u00e5 fiber inkopplat i huset.   D\u00e5 slipper jag betala \u00f6ver 500kr/ m\u00e5nad f\u00f6r uppkopplingar som ger resultatet som visas p\u00e5 bilden.     Hur hanterar ni detta Teliasonera??   Ganska s\u00e5 obra och fruktansv\u00e4rt dyrt. H\u00f6r av er!", "Folk \u00e4r r\u00e4tt tr\u00f6ga tydligen! Hata - Hat inte f*n kan man \u00c4lska - Hat", "Hatfulla telia... Att hata hat \u00e4r att hata ngt! \ud83d\ude12\ud83d\ude12", "Vart \u00e4r ni? Vill ha tillbaka min power bank\ud83d\ude22", "Ni tror inte telia har typ 88tusen andra som jobbar p\u00e5 kontor ist\u00e4llet? \ud83d\ude02", "Ladd-station", "Viktor det h\u00e4r menade jag :P", "Sn\u00e4lla fixa internet \ud83d\udc4b\ud83c\udffc", "Felix Ijeh trodde det var du!", "Patricio Calderon Suarez Carlito Salvatierra Pereira Lukasz Ziemba Nadi Kassa jag har hittat Johan Ekdals twin", "Donja Rostamian", "okej.", "Simon Breime Victor Weidelid Erik Palm Farma magikarp's? \ud83d\ude0e", "Samma Abbar Ali Fili Ahmed Jeite", "Liv Ohlsson Dyrssen h\u00e4r \u00e4r de \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "Filip Ristic Robin Bahiraei Natti Habte", "Nick H\u00e4ve Hermansson Kristoffer Larsson", "Aseyyy musi hewey maerey  Anka hegoseka", "Izabell Pihlsten", "Josef Yazew", "", "Lisa Kuru hahaha, vem fan delar p\u00e5 en jordgubbe? du KANSKE hade f\u00e5tt lukta p\u00e5 den, men that's it\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "K\u00e4rlek e \u00f6verreklamerat 2000 tal nu , gifter sig f\u00f6r pengar, den fattige staten n\u00e5n e k\u00e4r i kommer f\u00e5 leva sj\u00e4lv hela livet \ud83d\ude02", "\"Hata hat\"....? \u00c4r det inte s\u00e5 att vi vill ha MINDRE hat i v\u00e4rlden?\nVarf\u00f6r uppmana till ytterligare hat?", "Om man hatar hat, d\u00e5 hatar man ju och d\u00e5 blir det sj\u00e4lvhat man sysslar med.", "Julia Ohlson haha du skulle d\u00e5 aldrig dela med dig n\u00e4r det g\u00e4ller jordgubbar, vem det \u00e4n g\u00e4llde!! \ud83d\ude05\ud83d\ude0a", "okej.", "nej.", "Ja just det", "Good \ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d", "Sparka in skallen p\u00e5 alla som hatar!", "Jordgubbar plus m\u00e4nniskor \u2764\ufe0f\ud83d\ude0d\ud83d\ude1c\ud83d\ude0e\ud83d\udc4d en som man har k\u00e4r.", "Precis som jag \u00e5 min \u00e4lskling Stefan Gustavsson\ud83d\udc4d\ud83d\ude0d", "Beror p\u00e5 vad man delar.", "Linus Hultman :P", "Ja.  Men det f\u00e5r inte vara den enda grunden f\u00f6r k\u00e4rlek.", "okej.", "nej.", "Hejsan Lars Park! Dessv\u00e4rre s\u00e5 st\u00e4mmer det att vi tappar m\u00f6jligheten att visa flera stora matcher inom Premier League och Champions League. Viasat har nu valt att ta bort stora delar av av dessa ligor fr\u00e5n dina sportkanaler och flytta det till en ny Viasat-kanal som inte finns tillg\u00e4nglig f\u00f6r Teliakunder. Vi har inte kommit \u00f6verens med Viasat kring de kommersiella villkor som Viasat har kr\u00e4vt av Telia f\u00f6r att Telia ska f\u00e5 tillhandah\u00e5lla kanalen till sina kunder. Detsamma g\u00e4ller d\u00e5 f\u00f6r ditt Viaplay som du har via oss. G\u00e4llande utbudet som finns kvar p\u00e5 dina kanaler, och mer information kring detta, s\u00e5 v\u00e4nligen ta en titt p\u00e5 telia.se/viasatinfo. D\u00e4r finner du \u00e4ven numret till den kundtj\u00e4nst som vi tillsatt just f\u00f6r att kunna hj\u00e4lpa vidare med funderingar kring detta samt dina m\u00f6jligheter f\u00f6r abonnemanget. /Camilla", "Struntar totalt i fotbollskanalen men m\u00e5ste ha hela paketet f\u00f6r att f\u00e5 Visat Motor. Jag v\u00e4ljer bort fotbollen och \u00f6nskar en ruducering p\u00e5 priset. S\u00e5 blir jag gladare n\u00e4r jag ser MotoGP, b\u00e4sta sporten alla kategorier.  :)", "Comhem och telenor har paket med viasat med de nya kanalerna . Men inte Telia som \u00e4r bl.a. Det st\u00f6rsta i Sverige ?? D\u00e5 blir det att s\u00e4ga upp om ni inte kan f\u00e5 till de . Telia !!", "Att Premier League b\u00f6rjar i mitten av m\u00e5naden. Men ja just det, det kan man ju inte se l\u00e4ngre som Telia-kund f\u00f6r att ni inte kan f\u00f6rhandla!!! Skandal. Bryr mig inte om att det kommer kosta extra f\u00f6r att f\u00e5 tillg\u00e5ng till PL och CL. Fixa bara!!!", "B\u00e4st med att September n\u00e4rmar sig \u00e4r att d\u00e5 ska vi f\u00e5 fiber inkopplat i huset.   D\u00e5 slipper jag betala \u00f6ver 500kr/ m\u00e5nad f\u00f6r uppkopplingar som ger resultatet som visas p\u00e5 bilden.     Hur hanterar ni detta Teliasonera??   Ganska s\u00e5 obra och fruktansv\u00e4rt dyrt. H\u00f6r av er!", "Telia och Viasat har nu ut\u00f6kat sitt samarbete. Det betyder att du nu f\u00e5r den nylanserade TV-kanalen Viasat Sport Premium och de tv\u00e5 nya kanalerna TV3 Sport HD och eSportsTV i ditt utbud. \n\nNu f\u00e5r du marknadens b\u00e4sta utbud och kan f\u00f6lja Zlatan under hela h\u00f6sten i Premier League. Dessutom kan vi gl\u00e4djande ber\u00e4tta den stora nyheten att alla Viasats kanaler ing\u00e5r i v\u00e5r streamingtj\u00e4nst Play+.\n\nEtt tag s\u00e5g det ut som att du som kund inte skulle f\u00e5 tillg\u00e5ng till de nylanserade sportkanalerna.  Vi ber om urs\u00e4kt f\u00f6r den ol\u00e4genhet det kan ha orsakat dig. Nu har vi marknadens b\u00e4sta och mest kompletta TV-utbud inklusive streamat s\u00e5 att du kan se det p\u00e5 de sk\u00e4rmar du vill.\n\nVi ber dig g\u00e5 in och l\u00e4sa mer om Telias nya avtal med Viasat h\u00e4r", "Blir till att avsluta viasat sport n\u00e4r abonnemanget g\u00e5r ut. Vill inte betala lika mycket men f\u00e5 mindre inneh\u00e5ll d\u00e5 jag inte kan se Premier leigue. F\u00f6r vi l\u00e4r ju inte f\u00e5 n\u00e5gon kompensation f\u00f6r att de tappar PL", "B\u00e4sta! Inte om man vill anv\u00e4nda ert telia homerun. Betalar men f\u00e5r inget wi-fi och inga pengar \u00e5ter. Urd\u00e5lig service Telia!!", "Tv\u00e5 veckor kvar av semestern! \nDessutom... OS!", "Det b\u00e4sta som \u00e4r kvar av sommaren \u00e4r semestern. Bara 2 veckor kvar till min b\u00f6rjar. \ud83d\ude0a", "Bara l\u00f6s det, Telia. N\u00e4sta helg r\u00e4knar jag med att vi har Viasat Sport Premium i v\u00e5r teve!", "Har  Tv paketet Viasatsport hos Telia har h\u00f6rt att man tappar Premier League samt Champions League-kv\u00e4ll. Tv\u00e5 fr\u00e5gor vilken fotboll finns kvar.  Samt har man viaplay kvar och kan man d\u00e4r se Premier league samt Champions League-kv\u00e4ll p\u00e5 sin dator. Tack .", "V\u00e4rmen\ud83c\udf1e", "Roam like home", "okej.", "nej.", "Att Premier League b\u00f6rjar.  Bara l\u00f6s det..", "B\u00e4st med att September n\u00e4rmar sig \u00e4r att d\u00e5 ska vi f\u00e5 fiber inkopplat i huset.   D\u00e5 slipper jag betala \u00f6ver 500kr/ m\u00e5nad f\u00f6r uppkopplingar som ger resultatet som visas p\u00e5 bilden.     Hur hanterar ni detta Teliasonera??   Ganska s\u00e5 obra och fruktansv\u00e4rt dyrt. H\u00f6r av er!", "Den h\u00e4r telekabeln blev avgr\u00e4vd den 20 Juli. \nSenaste besked jag f\u00e5tt \u00e4r att den ska bli lagad den 29 Augusti.\nFotot som \u00e4r taget idag visar att det enda man beh\u00f6ver g\u00f6ra \u00e4r att laga kabeln, ingen gr\u00e4vning eller annat. \nBara laga kabeln.", "Tycker ni kan styra upp en cykel till Kalle dussin statyn i kungsan typ nu. Har lite halv taskigt med batteri. XD", "Telia should try being loyal to their customers.", "Hur f\u00e5r man en hatar hat T-shirt?", "Grymt initiativ Telia \ud83d\udc4d\ud83d\ude00", "Thomas, hur kan du avg\u00f6ra vad som \u00e4r l\u00e4tt och inte l\u00e4tt? Att skarva kabeln kanske inte \u00e4r l\u00f6sningen? L\u00e4gga en skarv p\u00e5 en v\u00e4g d\u00e4r tex tunga fordon k\u00f6r kan skapa p\u00e5frestningar s\u00e5 kabeln eller lagningen g\u00e5r s\u00f6nder igen tex, t\u00e4nkt p\u00e5 det? Eller att dessa tekniker, i och med v\u00e4rmen, m\u00e5ste fixa annat som g\u00e5tt s\u00f6nder, eller kanske \u00e5skan eller varf\u00f6r inte l\u00e4gga till andra avgr\u00e4vda kablar, kanske till ett flerfamiljshus. Skulle ju l\u00e4tt prioritera flerfamiljshus framf\u00f6r en avgr\u00e4vd kabel ute p\u00e5 landet. H\u00e5rt men sant, sen att du f\u00e5r v\u00e4nta en m\u00e5nad med ett gratis tr\u00e5dl\u00f6st internet med halvtaskig mottagning, synd, bara bita ihop, hj\u00e4lper inte att grina p\u00e5 fb", "och d\u00e4r kom det popul\u00e4ra spelet som f\u00e5r telebolagen att tj\u00e4na storklirr i kassan... Skulle aldrig n\u00f6ta p\u00e5 min telefon f\u00f6r de d\u00e4r spelet med tanke p\u00e5 vad nya telefoner kostar.", "Ni kanske ska fundera \u00f6ver er pokemon go hashtag... kan vara bra att k\u00f6ra stor bokstav p\u00e5 go...", "Omg free batterycharging & Wifi pokemonbike in stockholm xD Joey & Monica", "Om man hatar hat... \u00c4r man sj\u00e4lvhatande d\u00e5 och tycker att man \u00e4r en d\u00e5lig m\u00e4nniska ?", "Det finns m\u00e4nniskor som har d\u00f6tt av pokimon go har ja h\u00f6rt", "Fanny Boman attans att det inte var aw-tid p\u00e5 den \ud83d\ude05", "Jag hittar inte er \ud83d\ude15", "Dessutom anm\u00e4lde du det f\u00f6r 13 dagar sen, du s\u00e4ger att inget har h\u00e4nt, du har f\u00e5tt ett modem och du har \u00e4ven f\u00e5tt prata med teknisk support, med \u00e5terkoppling, \u00e5tg\u00e4rden beh\u00f6ver inte vara klar efter 3 dagar, orimligt", "Izabelle Rosborg fett synd att man har ett jobb....", "De va s\u00e5n vi s\u00e5g ju, vi kunde laddat d\u00e4r \ud83d\ude02 Melissa \u00d6zturk", "vafan? kan inte circle k \u00e5ka runt med sm\u00e5 tank bilar till dem som f\u00e5tt soppa torsk? sverige 2k16 pok\u00e9mon edition", "Mycket fint", "Jaaaaa kommer f\u00f6rbi imorgon,  ni f\u00e5r inte gl\u00f6mma er f\u00e5 s\u00e5 jag m\u00e5ste f\u00e5nga er \ud83d\ude02\ud83d\ude02", "Andreas Brann\u00e4s akta akta glass kan g\u00f6ra dig magsjuk br\u00e4\u00e4\u00e4\u00e4\u00e4\u00e4\u00e4\u00e4\u00e4 \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "Vi hittade dom \u270c\ud83c\udffb\ufe0f", "Inte h\u00e4r ??", "#hatahat #poke #mongo \ud83d\ude02", "Smart av er :)", "Izabella Fiori cyklar du d\u00e4r s\u00e5 kommer jag", "Eat a dick dog", "KYS", "nej.", "Sunni Berg Albin Gasslander Marcus K\u00e4llstr\u00f6m Alex Blom", "Nu sju man vart d\u00e4r Samuel Haapala", "Alexander Hansson Axel Rossi", "Henric Carlsson Linnea Westin", "Fredrik Johan", "Martin Johansson n\u00e5t f\u00f6r dig", "Walid Mohammadian HAHAHAHAHA", "Simon St\u00f6ckl <telia3", "Ahsen Emre Ibbe Beshar", "Elias \u00d6zmen \ud83d\ude02\ud83d\ude02", "Michell Estaban Ravello Bravo \ud83d\udc95\ud83d\udc95\ud83d\udc95", "Peter Wigert \ud83d\ude02", "Caspar Bj\u00f6rkman Pernilla Engh Janson Marcus Lindstr\u00f6m\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "Max Wickholm Nicola Borgg\u00e5rd wow such Nice", "Jonatan G\u00f6ransson Jonathan Quanz Kastriot Berisha Gohan De Lagetau", "Siobh\u00e1n Hedvig Ravenson Aur\u00e9lie Ntotila \ud83d\ude0f", "Fredrik ArousellAlexander FrimansonAxel Andersson", "Victor Olsson\ud83d\ude02", "Noorhan SamaanHelena Elena JerjissJonathan Ulises", "Harry Ugglekvist", "Tobias Nyzell Filip G Andersson", "Jonas Hamady", "okej.", "Adam Larsson", "Sam", "Jons Josef \u00d6ist Nbou Roza Zen", "Alexander Rosenqvist", "Erik", "Holm Oliver", "Jenny Penny Le", "Lisa Sun Hee", "Simon Lindh \u00c5str\u00f6m", "Daniel Bodin", "Bahman Afsardir", "Samuel Ekholm", "Josef Yazew", "Pontus J\u00e4vermyr", "Lisa Ehrlich", "Hampus Fernstr\u00f6m", "Jesper", "Gabriel Minder", "Jens Eriksson", "Ann-Charlotte Sundstr\u00f6m", "Oscar J\u00f6nander", "Wisal Wisse Zekria", "Mattias Blomgren\ud83d\ude01", "Elina Str\u00f6mberg Samuel Schneider", "Don Adria Br\u00f6drost Lombardi", "Ronja Jansson", "Atakan Kara", "Carina Mclean", "Kom till Kungstr\u00e4dg\u00e5rden vill ha tillbaka min power bank \ud83d\ude22", "G\u00f6r g\u00e4rna detta i G\u00f6teborg! Jag och Antonio hj\u00e4lper mer \u00e4n g\u00e4rna till f\u00f6r v\u00e5rt f\u00f6retag! :) tr\u00e4dg\u00e5rdsf\u00f6reningen som ett exempel! eller andra n\u00e4rliggande parker!", "Hej! Jag tycker att ni borde komma till G\u00f6teborg ocks\u00e5! Jag och Navid \u00e4r b\u00e5da Telianer som kan hj\u00e4lpa till om ni arrangerar n\u00e5got h\u00e4r! :) <3", "Geraldine Skulle tagit semester till Pok\u00e9mon go ist\u00e4llet f\u00f6r det v\u00e4rdel\u00f6sa fotbolls em :(", "Sonen t\u00e4nkte ocks\u00e5 spela Pokemon go via ert wi-fi homrun p\u00e5 campingen. Men ni tog pengarna 400kr och inget wi-fi USELT TELIA!!", "Min son \u00f6nskar samma m\u00f6jlighet i parkernas stad - Malm\u00f6 \ud83d\udc4d\ud83c\udffc", "Kan ni inte g\u00f6ra det p\u00e5 fler st\u00e4llen som i Kungstorget Uddevalla", "Letar efter er och er vagn nu men ni \u00e4r inte h\u00e4r?", "\ud83d\ude4c\ud83c\udffb\ud83c\uddf8\ud83c\uddea", "Kom till Link\u00f6ping tr\u00e4dg\u00e5rdsf\u00f6reningen ocks\u00e5\ud83d\ude03", "Fabian Fabz Br\u00e4ttemark", "Tobias Broberg", "Michael Waltersson haha XD \ud83d\ude02", "Jimmy Kurt Nordwall \ud83d\udc4d\ud83d\udc4d", "Andreas Parck \ud83d\ude02\ud83d\ude02", "Fanny Andersson Anko Boskma", "Max Jonsson", "okej.", "K\u00e4rlek i alla former? S\u00e5 om n\u00e5gon vill \u00e4lska en katt och anv\u00e4nda som sexslav - d\u00e5 \u00e4r det k\u00e4rlek som \u00e4r accepterad utav er?", "\u2764\ufe0f\ud83d\udc9b\ud83d\udc9a\ud83d\udc99\ud83d\udc9c", "Mums p\u00e5 han", "", "\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f", "okej.", "Tack f\u00f6r excellent service. Telia Sollentuna centrum m\u00e5ste ha b\u00e4sta personalen ever", "Anders \u00d6hlund m\u00e5ste ses", "okej.", "K\u00e4rlek i alla former? S\u00e5 om n\u00e5gon vill \u00e4lska en katt och anv\u00e4nda som sexslav - d\u00e5 \u00e4r det k\u00e4rlek som \u00e4r accepterad utav er?", "\u2764\ufe0f\ud83d\udc9b\ud83d\udc9a\ud83d\udc99\ud83d\udc9c", "Mums p\u00e5 han", "", "\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f", "okej.", "Jag skulle g\u00e4rna vilja ha en s\u00e5dan tr\u00f6ja, f\u00f6r att elda upp s\u00e5klart.", "Telia, kanske borde rensa upp lite i kommentarsf\u00e4ltet? Mycket hat h\u00e4r.", "Ge mig en tr\u00f6ja som jag kan anv\u00e4nda som toalett!", "De tycker inte att hat \u00e4r okej \u00f6verhuvudtaget men hatar sj\u00e4lva hat? The irony is strong ^^", "Alexander Thell Fehiim Aloci Ta en tr\u00f6ja till mig!! \ud83d\ude0d\ud83d\ude4f\ud83d\udc4c", "\ud83d\udc4d\ud83c\udffb\ud83d\udc95", "Erik Borg \u00e4r det du nere i mitten?", "men det regnar ute s\u00e5 det \u00e4r bra f\u00f6r Pride  :D :D :D :D", "Alexander Piensoho Niklas PiensohoEmilia PiensohoHelena PiensohoJohan Piensoho Alex har blivit k\u00e4nd !!", "Smadi L\u00e4n Alsmadi", "okej.", "Nanna Blomqvist , varje sekund, minut och dag- hela \u00e5ret om och inte bara p\u00e5 semestern \ud83d\udc9b", "Har ingen semester. \u00c4r mammaledig men har frivilligt valt att arbeta som tidningsb\u00e4rare med tanke p\u00e5 d\u00e5lig mammapeng", "Dennis! \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "Jag saknar n\u00e4tneutraliteten! Den vore bra om den kom tillbaka.", "Vem ????\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude14\ud83d\ude22\ud83d\ude2d", "Sakna Jesus o Mary dem \u00e4lskar mest.", "Tisdagsgruppen\u2661 saknar alla d\u00e4r som tusan!! \ud83d\ude19", "Hatahat? Dubbelmoral", "Saknar mitt f\u00f6delsedagsbarn Malin \ud83d\udc96 #hatahat", "Mamma", "Min tjejkompis.", "143 Mamma", "Mamma", "Vilken semester??", "min hund som \u00e4r hemma i sverige medans jag \u00e4r grekland.", "Mina fruar.", "Frants kafka", "Vad vinner man d\u00e5???", "Mig sj\u00e4lv och min pappa", "Det l\u00e5ter som en bra id\u00e9", "F\u00f6relderar mest \ud83d\ude22\ud83d\ude22", "Mormor!  \u2661\u2661", "\u064a\u062f\u0648\u0646\u0647 \u0627\u064a", "Min s\u00e4ng", "Isak Hagman", "Elaine Gunnarsson, sem.. \u00c5 sem.. Saknar dej \ud83d\udc98 j\u00e4mt \ud83d\ude22", "#\u2600\ufe0f", "Elin", "Emelie kanske \ud83d\ude01\ud83d\ude18", "Nice", "Vilken semester ? Ahh", "Saknar Oscar....", "Saknar dig Fie Becker Birkner men \u00e4ven v\u00e5ra sm\u00e5 troll.\n\ud83d\udc96\ud83d\udc96\ud83d\udc96", "Jag saknar solen\ud83d\ude0c", "Saknar dig med Sabina Grewe Fd Str\u00f6m \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "Louise Hopkins, Robert Hopkins och Nathalie Hopkins! \ud83d\udc9e", "Kalle Dahlin \ud83d\udc4d", "Gabriella Riihinen Michael Robin Fox Smith Michaela Gustafsson-schlicher o Bilal Markstr\u00f6m Hamzi", "Marcus Jogling ... \"Semestern\"", "Min \u00e4lskade sambo Jocke Eberhardsson \u2764\u2764\ud83d\ude17", "Maarit Raninen", "Olivia Jones s\u00e5 man d\u00f6r", "Lina Ramkvist", "Eric Bj\u00f6rkman saknar dig", "Jag saknar Jenny L\u00f6vgren", "Sandra \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "Fabian Franck", "Johanna och Sarah \u2764\ufe0f", "Min mamma Ingamay \u00d6stlund", "Joakim Sj\u00f6blom \u2764\ufe0f massoj", "Gunilla \u00c5ding Filippa \u00c5ding och Vincent", "Emilie Winter \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "Peter \ud83d\udc96", "Jenny F\u00e4nge \u2764\ufe0f och Kenneth Larsen\ud83d\ude18", "Frida Forsberg \u2764\u2764\u2764\u2764", "Patrik Hedman \ud83d\ude01\ud83d\ude01\ud83d\ude01", "Julia\ud83d\udc97\ud83d\udc97", "Lilly Molin Norlin!!! \u2661", "David Holm Reise \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "Maria Krieg, Thomas Kroon, Sorin Botizan! \ud83d\ude0a", "Emma Kumlin \u2764\ufe0f", "Nina Brissman Lotta Persson Majsan Yngvesson \u2764\ufe0f", "Ida Andersson \u2764\ufe0f", "Elina Sj\u00f6wall! \u2764", "Julia Pettersson\u2764\ufe0f\ud83d\ude2d\ud83d\ude18", "Sofie Hjortzberg och Joakim Hed", "Mattias Gr\u00f6nberg \u263a\ufe0f\ud83d\ude48\ud83d\ude18", "Sanna Jakobsson Malin Bj\u00f6rkman Linnea Calmius \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d", "Amar Kaharevic \u2764\ufe0f", "@ Jenny Lindqvist\ud83d\ude0d", "Roberto Sk\u00e4rkarl <3", "Pernilla Bengtson \ud83d\ude09\ud83d\udc37", "Annika Sj\u00f6hem \ud83d\udc96", "Mathias Svensson ;)", "Charlotta Dahlin \u2764\ufe0f", "Rasmus Christensen \ud83d\ude0c\ud83d\udc8f", "Nico Lehvonen\u2764\ufe0f", "Mia Gustafsson\u2764\ufe0f", "Erica Sj\u00f6lin \ud83d\ude18", "Mimmi Wahlstr\u00f6m\ud83c\udf38\ud83d\udc95", "Birgitte R\u00f6rvik Nilsson Jeanette Persson  Sanna Einarsson", "Richard Farthinder Gustavsson\ud83d\ude18\u2764\ufe0f", "Angelica Severin \ud83d\ude18", "Robin Teddybj\u00f6rnen Jernberg\ud83d\ude1a", "Ulla Johansson Anette Sahlin", "Sanna", "Fredrik \u00c5str\u00f6m", "Jeanette B\u00f6rjesson", "Ida Bladin Hanna Jonsson", "Victoria Holmberg", "Emily Webb", "Stefan Flodstr\u00f6m", "Ludde Nor\u00e9n", "Oskar DotevallLinus M\u00e5nssonHenrik BergElin Norrbin", "Mikael Holmqvist", "Robin K\u00e4ller", "Adel Rasho Khalaf", "Maria Frisk", "Marie Widerberg", "Carro Forss\u00e9n", "Pernilla Victorin", "Ellen Pettersson", "Joakim Mj\u00f6lner", "Ida Larsson", "Pierre Lewenhagen", "Kristina Larsson", "Josefine Larsson", "Nettan St\u00e5hlevi", "Caroline Lindqvist", "Nathalie Lindqvist", "J\u00f6rgen Svensson", "Sara Olsson", "Andreas Olsson", "David Engqvist", "Nicklas H\u00e4gglund", "Ragna Stenmark", "Marie Ankarv\u00e4rn", "Kim Wilgot Andersson", "Ida Neiberg", "Etty Holmgren", "Monica Andersson", "Jini Andlinder", "Linus Warnholtz", "Sigrid", "Pelle Tufvesson", "Amanda Sj\u00f6\u00f6", "Jenny Landin", "Sebastian Seabi Hallin", "Niklas Nibell Johansson", "Joakim", "Gabriella Riihinen", "Mattias Nordholm", "Stefan Karlsson", "Annie St\u00e5hl", "Patrik Samman", "Rebecca Malmberg", "Kevin Puttonen", "Jessica Wilhelmsson  \ud83d\ude01", "Felicia Westlund \ud83d\udc9d", "Christer Bullen Johansson", "Daniella Sj\u00f6str\u00f6m", "Erika Fredriksson", "okej.", "nej.", "Malin St\u00e5lklint \ud83d\ude18", "Andreas Coman", "Malin Johansson \u2764\ufe0f", "Men hur sjutton g\u00f6r man det d\u00e5?", "", "okej.", "nej.", "okej.", "nej.", "K\u00e4rlek i alla former? S\u00e5 om n\u00e5gon vill \u00e4lska en katt och anv\u00e4nda som sexslav - d\u00e5 \u00e4r det k\u00e4rlek som \u00e4r accepterad utav er?", "\u2764\ufe0f\ud83d\udc9b\ud83d\udc9a\ud83d\udc99\ud83d\udc9c", "Mums p\u00e5 han", "", "\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f", "okej.", "Hur funkar egentligen \"hata hat\"? Om man hatar hat \u00e4r man ju sj\u00e4lv en som hatar.. Hatar man sig sj\u00e4lv d\u00e5?", "#hatahat \u00e4r marknadsf\u00f6ring av gratis mobilsurf p\u00e5 sociala medier. Omskrivet: Om du vill mobilsurfa p\u00e5 sidor som inte tillh\u00f6r j\u00e4ttestora amerikanska internetbolag m\u00e5ste du betala dyra penningar f\u00f6r detta. Att avskaffa n\u00e4tneutraliteten och marknadsf\u00f6ra det som #hatahat \u00e4r ironiskt med tanke p\u00e5 hur mycket hat som sprids p\u00e5 sociala medier...", "Allts\u00e5 varf\u00f6r kommer s\u00e5nt skit upp p\u00e5 min feed sluta spamma on\u00f6digt skit \ud83d\udca9 de ser mer ut som en t-shirt \u00e4n en tr\u00f6ja? sn\u00e4lla f\u00f6rklara bildens \"hatahat\"", "Konstigt hur i alla bilder ska alla flexa sina muskler... Varf\u00f6r???", "Somna om stollar.Dessa personer/f\u00f6reningar har redan visat att dom inte hatar hat d\u00e5 dom skanderarde mot J\u00e4rva Pride idag.J\u00e4vla hycklare...", "S\u00e5g honom tv\u00e5 g\u00e5nger p\u00e5 stan och fattade inte vad det var om! Men byxorna var fantastiska.", "Pehr Marcus Eriksson & Katarina Dahl mission f\u00f6r er idag, en s\u00e5n h\u00e4r T-shirt vill jag ha! \ud83d\ude01", "Kan f\u00f6retag sluta tj\u00e4na pengar p\u00e5 v\u00e5r kamp s\u00e5 skulle det vara j\u00e4ttebra. Mina v\u00e4nner d\u00f6r fortfarande p\u00e5 gatorna och h\u00e4r tj\u00e4nar ni pengar. Tack f\u00f6r den.", "Ther\u00e9se Holmgren om du springer p\u00e5 Bike boy s\u00e5 vill jag ha en herr M \ud83d\ude18", "Ironin i den hashtagen...", "Hade ju varit kul... men \u00e4r \u00f6ver 50 mil bort.", "Vill hellre ha en \n\u00c4lskak\u00e4rlek tr\u00f6ja", "Jag ville hellre ha biker boy'n ;-)", "Hata hat va, v\u00e4ldigt mycke dubelmoral h\u00e4r.", "Vart e shuno? Haffa Vivi Perez Alexandra Hernandez", "Daniel Sandelin pass upp!", "Ninau Ernstr\u00f6m", "okej.", "Erika Jonsson", "nej.", "Kristian Krille Johansson", "Martina Eriksson", "K\u00e4rlek i alla former? S\u00e5 om n\u00e5gon vill \u00e4lska en katt och anv\u00e4nda som sexslav - d\u00e5 \u00e4r det k\u00e4rlek som \u00e4r accepterad utav er?", "\u2764\ufe0f\ud83d\udc9b\ud83d\udc9a\ud83d\udc99\ud83d\udc9c", "Mums p\u00e5 han", "", "\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f", "okej.", "\ud83c\udf2d\ud83c\udf54", "\ud83d\ude0d", "\ud83d\ude0d", "\ud83d\udeb7", "\ud83d\ude18", "\ud83d\ude18", "\ud83d\ude1a", "", "", "okej.", "nej.", "okej.", "nej.", "V\u00e4ldigt konstigt att ett f\u00f6retag som \u00e4r s\u00e5 stort som Telia tycker att det \u00e4r ok med att folk tar ut sina barn och g\u00e5r i leden med killar som har koppel och en stor dildo i munnen med en massa l\u00e4der och kedjor ! Inte helt normalt !", "Hur har s\u00e5 m\u00e5nga lyckats stanna upp i utvecklingen och inte f\u00f6ljt med in i 2000-talet? \nAnyway, h\u00e4rligt att se att k\u00e4rleken \u00e4r st\u00f6rre \u00e4n hatet och homofobin i kommentarerna.", "Share the Love \ud83d\ude4c\ud83c\udffc sjukt att det finns s\u00e5 m\u00e5nga homofober..", "", "Som alla extrema v\u00e4nstergrupper m\u00e5ste man \u00e4lska , inst\u00e4mma med deras \u00e5sikter  annars \u00e4r det hat, fobi, rasism etc.\ud83d\ude11. Dvs massa k\u00e4nslostyrda subjektiva ad hominem ord.", "Dom guldiga shortsen \u00e4r ju \" to die for\"", "Straighta medel\u00e5ldersm\u00e4n som k\u00e4nner sig hotade och os\u00e4kra p\u00e5 paraden \u00e4r en av anledningarna till varf\u00f6r Pride finns. Ju l\u00e4ngre ni existerar desto viktigare blir det med ett Pride-t\u00e5g f\u00f6r att krossa era tr\u00e5ngsynta och korkade tankar kring k\u00e4rlek och dess former. \ud83c\udf08", "Robert Gr\u00f6nberg bara att s\u00e4ga \u00e5t alla man k\u00e4nner, att bojkotta Telia d\u00e5.", "Skitfestival, vart fan har vi hamnat...", "Kan man inte vinna n\u00e5gon utav dessa tre ist\u00e4llet?", "N\u00e4r ska vi ha en hetrofestival d\u00e5?.\nVarf\u00f6r alltid skylta med deras homosexualitet?.\nVi som \u00e4r hetro g\u00f6r det inte. \nLarvigt, finns annat att l\u00e4ga ner energi f\u00f6r i samh\u00e4llet. Som v\u00e5rat missn\u00f6je hur l\u00f6fven 'sk\u00f6ter' detta land.", "N\u00e4r f\u00e5r man veta om man lyckades vinna en?\nAnnars kan ni ju \u00e4nd\u00e5 l\u00e4mna en tr\u00f6ja till mig d\u00e5 jag har b\u00e5de hemtelefon och internet hos er \ud83d\ude09\ud83c\udf08", "Jag hatar isis som fan men ja ser hellre den flaggan \u00e4n j\u00e4vla skit som detta o som st\u00f6r mig mer att s\u00e5nt skit \ud83d\udca9 kommer upp p\u00e5 min feed dags o blockers smuts", "V\u00e4ldigt vad yttrandefriheten spelade in n\u00e4r ni tog bort min kommentar.", "#\u00c4lskaK\u00e4rlek \u00e4r mycket b\u00e4ttre", "Fy fan", "Kolla guldiga shortsen Jonathan, s\u00e5na skull man haft!\ud83d\ude0d", "Tr\u00f6ttsamt som satan....", "Hur hatar man hat utan att hata?!", "Alex Alamos Cardenas \u00e4r det du till v\u00e4nster\ud83d\ude00", "Vidrigt.", "", "Fyfan. Putin lever", "Kan man k\u00f6pa n\u00e5nstans?", "\u00c5t helvete med er j\u00e4vla pisshomofober", "People with close minds should have a close mouth too!", "#\u00c4lskaK\u00e4rlek", "\u2764\ud83d\udc99\ud83d\udc9a\ud83d\udc9b\ud83d\udc9c", "Men jag vill ha ocks\u00e5 Orsa.", "\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\ud83d\ude0d", "Anna Johansson vi skulle vart d\u00e4r i Sthlm nu", "\ud83e\udd12\ud83e\udd12", "\u2764\ufe0f\ud83d\udc4c", "Pridefilerna !!", "Tja", "", "", "Mikael Ber\u010di\u010d", "", "Alex H\u00e5kan #tmt \ud83d\udc4f\ud83d\udc50", "Fadi Azar Wael Isaac \ud83d\ude00", "okej.", "nej.", "H\u00e4r ska spridas k\u00e4rlek och hat! I massor!", "#hatapride", "Yaaay! \ud83d\ude19", "Nice women", "okej.", "nej.", "Sv\u00e5rt att sprida k\u00e4rlek och hat p\u00e5 samma g\u00e5ng. S\u00e5 jag v\u00e4ljer k\u00e4rlek och struntar i uppmaningen att hata.\nF\u00f6r mig \u00e4r all typ hat av ondo. Oavsett vad man hatar.", "Synd att tr\u00f6jorna var minst tv\u00e5 storlekar f\u00f6r sm\u00e5....", "Toppen :D  kram krille i \u00f6rnsk\u00f6ldsviks folkh\u00f6gskola :D", "okej.", "K\u00e4rlek i alla former? S\u00e5 om n\u00e5gon vill \u00e4lska en katt och anv\u00e4nda som sexslav - d\u00e5 \u00e4r det k\u00e4rlek som \u00e4r accepterad utav er?", "\u2764\ufe0f\ud83d\udc9b\ud83d\udc9a\ud83d\udc99\ud83d\udc9c", "Mums p\u00e5 han", "", "\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f", "okej.", "Hej kan man fortfarande f\u00e5 tag p\u00e5 /k\u00f6pa #Hatahat tr\u00f6jan (Pride Edtion) eller var de bara tillg\u00e4ngliga under Pride ? :)", "Jag fattar inte er slogan #hatahat. Ogillar ni hat s\u00e5 borde ni v\u00e4l vilja bli av med det helt ist\u00e4llet f\u00f6r att hata \u00e4nnu mer? S\u00e5 fruktansv\u00e4rt kort t\u00e4nkt d\u00e4r. Rent av korkat.", "P\u00e5 Onsdag den 20 Juli kl 9:30 gr\u00e4vde den h\u00e4r maskinen av v\u00e5r telefonledning. Vi har ADSL s\u00e5 telefon och internet slutade fungera. Vid fyratiden p\u00e5 eftermiddagen gr\u00e4vde han av el-ledningen, det blev lagat p\u00e5 mindre \u00e4n tv\u00e5 timmar. Nu har jag bara internet via mobiltelefon och i mitt abonnemang ing\u00e5r inte datatrafik s\u00e5 varje databite jag anv\u00e4nder kostar skjortan.\nB\u00e5de jag och gr\u00e4vmaskinisten anm\u00e4lde den avgr\u00e4vda teleledningen till Telia, det tog ca en kvart att komma fram till felanm\u00e4lan. \nJag fick besked att dom har tre dagar p\u00e5 sig att laga en telefonledning s\u00e5 senast fredag skulle den lagas. Telia har gett \u00e4rendet referensnummer 30931939.\nP\u00e5 fredag var den inte lagad s\u00e5 jag ringde till Telia. D\u00e5 sa dom att den skulle lagas den 1 Augusti. Jag fr\u00e5gade varf\u00f6r det och d\u00e5 sa Telia att detta \u00e4r ett \"problemomr\u00e5de\". P\u00e5 fr\u00e5gan p\u00e5 vilket s\u00e4tt detta \u00e4r ett \"problemomr\u00e5de\" fick jag inget svar, han mumlade om mycket jobb men n\u00e4r jag p\u00e5pekade att det tog 2 timmar att laga den avgr\u00e4vda el-ledningen svarade han ingenting. Jag har sett telearbetare laga avgr\u00e4vda ledningar, det tar ett par timmar om alla tr\u00e5dar ska skarvas, det \u00e4r ca 30 st i ledningen. H\u00e4r \u00e4r det faktiskt bara 8 som anv\u00e4nds eftersom det bara finns fyra abonnenter efter avbrottet. \nJag beg\u00e4rde att han skulle ringa installat\u00f6ren och fr\u00e5ga varf\u00f6r det tar s\u00e5 l\u00e5ng tid. D\u00e5 la han p\u00e5 luren.\nDet verkar som om Telia medvetet har s\u00e5 usel service p\u00e5 den fasta telefonin att vi ska sluta anv\u00e4nda den men det har tagit hundra \u00e5r att skapa det svenska telen\u00e4tet och jag tror att vi kommer att sakna det n\u00e4r det inte l\u00e4ngre finns.\nVad tror ni?", "Vill ha, dock inte Stockholm.. \ud83d\ude14", "Hatahat kan vara en av de dummaste taglines n\u00e5gonsin i reklamsammanhang. Fanns det ingen reklambyr\u00e5 och professionell copywriter som kunde hj\u00e4lpt Telia att undvika detta? Konstigt nog har de en annan tagline som de valde att inte anv\u00e4nda p\u00e5 tr\u00f6jan - \u00e4lska k\u00e4rlek - vilket k\u00e4ndes ljus\u00e5r b\u00e4ttre. N\u00e5gon skrev f\u00f6rslag bland tidigare kommentarer - stoppa hat - vilket hade varit en annan variant om man m\u00e5ste anv\u00e4nda ett s\u00e5 negativt ord som hat med sitt varum\u00e4rke (vilket dock inte \u00e4r att rekommendera). \u00c4r det sommartrainees  p\u00e5 marknadsavdelningen som f\u00e5tt fria h\u00e4nder?", "Ni kan ju inte Hata hat om ni sj\u00e4lva Hatar Hat ? kanske kan \u00e4ndra den till #nollHat eller #0hat", "Nu j\u00e4vlar ska det hatas. Kan inte b\u00e4gge grupperna str\u00e5la samman och hata tillsammans? :)", "V\u00e4ldigt synd att ni valde orden \"hata hat\" n\u00e4r det \u00e4r just \"hat\" man vill motverka. All You need is love, \u00e4r fortfarande den b\u00e4sta \u270c\u262e", "S\u00e5 ni k\u00f6r hatahat med tanke p\u00e5 muslimen i Orlando, eller?", "Kartan st\u00e4mmer inte, ingen cykel i sikte.", "Eh....hatahat? K\u00e4nns inte riktigt genomt\u00e4nkt... \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "Telia i ett n\u00f6tskal bra jobb namnet passar ju b\u00f6garna hata b\u00f6garna ;)", "#stoppahat hade varit \u00e4nnu b\u00e4ttre med fortfarande samma klang.", "#hatahata", "okej.", "Att hata hat leder ofr\u00e5nkomligt till sj\u00e4lvhat. \ud83d\ude1d", "okej.", "Sprida k\u00e4rlek g\u00f6r jag i massor och vet jag hur jag ska g\u00f6ra.\nMen \u00e4r lite tveksam till hur jag ska ge uttryck f\u00f6r detta hat?\nF\u00f6r mig g\u00e5r inte hat och k\u00e4rlek ihop \u00f6ht, hat \u00e4r hat, men om Telia vill jag ska in p\u00e5 forum osv och hata  (de som hatar), s\u00e5 g\u00f6r jag v\u00e4l det.\nGe igen med samma mynt helt enkelt?", "Hata hata hata hatar mera hatar och j\u00e4ttemycket hata !!! S\u00e5 mycket hat som det finns h\u00e4r i gullisnutt v\u00e4rlden !!!!", "Mycket m\u00e4rklig uppmaning till k\u00e4rlek,  antagligen den mest ogenomt\u00e4nkta tes jag tr\u00e4ffat p\u00e5... G\u00f6r om och g\u00f6r r\u00e4tt!!", "Om man hatar hat, hatar man inte d\u00e5 p\u00e5 hatarna? Blir man inte sj\u00e4lv en hatare d\u00e5? Och de var ju just de man inte skulle g\u00f6ra?", "tja... tydligen ska man bara g\u00f6ra det p\u00e5 Facebok. #n\u00e4tneutralitet hur sv\u00e5rt kan det vara? sluta mobba andra sociala n\u00e4t!", "Jag hatar v\u00e4ldigt m\u00e5nga saker och t\u00e4nker forts\u00e4tta med det. Halebop d\u00e4remot \u00e4lskar jag.", "Min l\u00f6sning \u00e4r att inte ha med m\u00e4nniskor och v\u00e4rlden att g\u00f6ra \u00f6verhuvudtaget.", "Hatahat \u00e4r det s\u00e4msta skit som ni kommit p\u00e5!", "G\u00f6r om g\u00f6r r\u00e4tt.", "Jag \u00e4lskar k\u00e4rleken, men hatar manipulation ^^", "okej.", "Jag vet hur jag ska sprida k\u00e4rlek, och vara schysst men hur menar Telia hur jag ge uttryck f\u00f6r detta hat? \nSka man ge igen med samma mynt? \nJag f\u00f6rst\u00e5r inte riktigt den biten av kampanjen?\n\nF\u00f6r mig \u00e4r hat s\u00e5 l\u00e5ngt fr\u00e5n k\u00e4rlek som det g\u00e5r. Oavsett vad man hatar.", "Synd att tr\u00f6jorna var minst tv\u00e5 storlekar f\u00f6r sm\u00e5....p\u00e5 dom vi fick!", "okej.", "Sjukt rolig! B\u00e5de barn och vuxna skrattar h\u00f6gt\ud83d\ude02", "okej.", "nej.", "Kan man f\u00e5 hj\u00e4lp med att f\u00e5 k\u00f6pa ett exemplar av #hatahat-tr\u00f6jan i regnb\u00e5gsf\u00e4rger d\u00e5 man inte bor i Stockholm?!", "Och f\u00f6r oss som inte kan ta oss till den kungliga huvudstaden?", "Sofie Gustavsson", "okej.", "nej.", "Que belleza. Gracias mi hermano.", "okej.", "nej.", "Sarah Kekonius", "Vad \u00e4r det f\u00f6r priser?", "P\u00e5 vissa st\u00e4llen(st\u00e4der) gr\u00e4ver Telia ner kabel och p\u00e5 landet plockar dom ner ledningar!!! Kabeln r\u00e4cker v\u00e4l inte till annars!! Har varit kund hela mitt liv p\u00e5 Telia men aldrig mer,ett f\u00f6retag utan m\u00e4nskliug h\u00e4nsyn. Tydligen bara dollartecken som g\u00e4ller!", "H\u00e4r i Ludvika gr\u00e4vs det fiber f\u00f6r fullt.... Lite synd bara att det \u00e4r kv\u00e4ll och barnen vill sova", "okej.", "nej.", "Kan ni satsa p\u00e5 Enk\u00f6ping ocks\u00e5 tack", "", "okej.", "Kul att ni hakar p\u00e5 trenden! Skulle nog vara bra om ni skrev med kapaciteten p\u00e5 powerbanken dock. Gissar runt 2000mAh?", "Pokemon go drar 20mb i timmen s\u00e5 100gb \u00e4r overkill", "Tror detta kan skapa kaos. Fokusen p\u00e5 omv\u00e4rlden begr\u00e4nsas och kan leda till olyckor bland annat.", "", "s\u00e5 otroligt patetiskt livet blivit f\u00f6r m\u00e5nga, man klarar inte att leva ett eget liv utan m\u00e5ste styras av en mobil", "undrar hur mycket ni betalar pkmn company f\u00f6r att ni marknadsf\u00f6r er hj\u00e4lp av deras produkt.", "100gb surf k\u00e4nns lite overkill f\u00f6r PoGo.", "Visst menar ni augmented reality egentligen va?", "100gb kostar 5000kr:-", "Ogillar!", "Bara m\u00e4rkligt", "Why?", "", "", "", "", "okej.", "Karin Gustafsson", "Mikael Brunnberg", "okej.", "nej.", "Bytte till telia nu iomed jag jobbar f\u00f6r er och har urkass t\u00e4ckning h\u00e4r..  Samtal bryts titt som t\u00e4tt i hela min l\u00e4gemhet,  trist att det ska vara s\u00e5 i ett j\u00e4\u00e4kligt stort villaomr\u00e5de i helsingborg..", "N\u00e4r ska vi teliakunder i Sverige f\u00e5 fri surf?\nI Finland f\u00e5r teliasonera kunderna surfa fritt med 4G, Small 21mbit/s = 15euro/m\u00e5nad, Medium 50mbits/ 18euro/ m\u00e5nad, Large 150mbit/s 23euro/m\u00e5nad och Xlarge 300mbit/s 50euro/m\u00e5nad...;-)", "Detta l\u00e5ter bra, men jag undrar hur ser satsningarna ut p\u00e5 det fasta n\u00e4tet j\u00e4mf\u00f6rt med det mobila? Finns nog mycket att \u00f6nska \u00e4ven d\u00e4r.", "Har ni n\u00e5gra bra surferbjudanden just nu aprop\u00e5 detta.", "Grattis Telia ni jobbar bra (not). Ni drog bredband till en plint i b\u00f6rjan av byn, men dra till kunderna det gick inte! D\u00e4remot gick det suver\u00e4nt bra att st\u00e4nga den fasta telefonin och d\u00e4rmed omintetg\u00f6ra ADSL!", "Ni har b\u00e4ttre hastighet p\u00e5 det mobila bredbandet \u00e4n p\u00e5 ADSL uppkopplingen", "Blir jag f\u00f6rv\u00e5nad\ud83d\ude09", "Inte s\u00e5 f\u00f6rv\u00e5nande \ud83d\udc4d\ud83d\udc4d", "Det vet alla redan och vissa f\u00f6rnekar det\ud83d\ude09", "Grattis!!", "Telia har blivit s\u00e5 satans d\u00e5ligt\ud83d\ude48Det g\u00e5r ju fan inte \u00e5 ringa n\u00e5nstans snart\ud83d\ude21Andra operat\u00f6rer dom utvecklar sin mottagning men Telia verkar avveckla sin ist\u00e4llet\ud83d\udc4e\ud83c\udffbKommer att byta operat\u00f6r s\u00e5 fort min bindningstid g\u00e5r ut\ud83d\ude1cAldrig mer n\u00e5t Telia i min telefon kan jag s\u00e4ga\ud83d\ude48", "Inte snabbt i Ronneby iallafall", "Vissa platser har ni nog gl\u00f6mt \ud83d\ude43", "mobilsurfen \u00e4r under all kritik i v\u00e4xj\u00f6 med telia \ud83d\ude02", "Daniel Hagelberg", "okej.", "nej.", "Kolla l\u00e4nk \nhttps://kauppa.sonera.fi/yksityisille/tarjooma/nettiliittyma.aspx?Plan=nettiL&ScrollTop=923&intcmp=BB-tarjoussivu-MBB-L", "Vilken enormt d\u00e5lig propaganda f\u00f6r Telia att beh\u00f6va sitta i k\u00f6 i timmar f\u00f6r att beg\u00e4ra kompensation f\u00f6r utebliven telefon i veckor! Ett telefonbolag!! menar jag \u00e5 det best\u00e4mdaste,Karin Lentz", "okej.", "okej.", "nej.", "F\u00f6r att erat n\u00e4t \u00e4r s\u00e5 d\u00e5ligt att GPSen g\u00e5r bananas i stadsparken i Arvika s\u00e5 man inte kan spela Pok\u00e9mon Go. :(", "", "P\u00e5 jobbet! \ud83d\ude28", "\ud83d\udc78\ud83c\udffb Feeling royal!", ":P", "\ud83d\ude34", "", "", "", "", "okej.", "nej.", "N\u00e4r kommer Mitt stora feta grekiska br\u00f6llop nr2 ?", "Juli \u00e4r redan \u00f6ver", "Vore kul med lite nya titlar n\u00e5ng\u00e5ng mest bara gamla filmer", "Tomas Hellstr\u00f6m vill du ha soffdejt med din fru senare ? \ud83d\ude18", "Gratis", "Jag gillar  telia", "okej.", "nej.", "har tr\u00f6jan p\u00e5 mej i dag!! ska ut p\u00e5 stan h\u00e4r i \u00f6rnsk\u00f6ldsvik", "Jag som funktionshindrad sj\u00e4lv blir alldeles tagen r\u00e4tt in i hj\u00e4rtas rot. S\u00e5 klok video och s\u00e5 bra ord och meningar p\u00e5 s\u00e5 kort tid. Bara \u00c4LSKAR de. Det \u00e4r fruktansv\u00e4rt hur vi som offer med funktionshindrad blir drabbade och \u00e4ven mobbning. Jag tkr de \u00e4r s\u00e5 hemskt att de \u00e4r f\u00f6rekommer. Det s\u00e4tter sig sina sp\u00e5r hela livet. Nu idag \u00e4r jag 23 \u00e5r gammal och jag vet idag att de \u00e4r inte mobbaren som jag tkr var v\u00e4rst mot mig utan de var den tystnaden alla mina klasskompisar som stod bredvid \u00e5 s\u00e5g \"mobbledaren \" tala och bara s\u00e5g p\u00e5 att ingen brydde sig elee fr\u00e5ge satte det. \n\nIdag \u00e4r jag 23 \u00e5r gammal och jag har och kommer alltid f\u00e5 k\u00e4mpa dubbelt s\u00e5 mkt en mina kompisar. Det \u00e4r inte alltid l\u00e4tt men jag ger inte upp !! Jag har dr\u00f6mmar och m\u00e5l om att f\u00f6rel\u00e4sa om min resa om hur allt startade f\u00f6r mig n\u00e4r jag fick min diagnos f\u00f6r hj\u00e4lpa andra och anh\u00f6riga!", "Fantastiskt viktig film och budskap. En stor eloge till dig och Kulturskaparna, Kristina! Ni \u00e4r underbara! \u2764\ufe0f", "\u00c5h s\u00e5 h\u00e4rlig film. Man blir varm \u00e4nda in i hj\u00e4rteroten. \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "\ud83d\udc95v\u00e5ra p\u00e4rlor\ud83d\udc95", "Lysande \u00d6viks Folkh\u00f6gskola bra video \ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\ude09", "tack ska du ha john den var en bra film detta", "S\u00e5 H\u00e4rligt\ud83d\udc4c\ud83d\udc9e", "S\u00e5 r\u00e4tt\ud83d\udc4f", "Kristina St\u00e5lnacke s\u00e5 bra pratat och \u00f6rnsk\u00f6ldsviks fhsk s\u00e5 fin och bra video! \ud83d\udc95\ud83d\udc95", "Anna-Karin H\u00e4ggstr\u00f6m", "okej.", "nej.", "Ja, om man hade TV..  Blev lovad tv - internet - iptelefoni.. Tv\u00e5 av tre \u00e4r inte ok, till svar har jag f\u00e5tt att det \u00e4r bl a; fullt i stationen, bor f\u00f6r l\u00e5ngt ifr\u00e5n - ledningarna r\u00e4cker inte, f\u00f6r m\u00e5nga IP-adresser.... Men mina grannar har b\u00e5de bredband o tv o en del har som tur \u00e4r kvar gamla hederliga kopparledningar....  :-( :-(   F\u00e5r nog ta kontakt med Viasat eller Comhem eller n\u00e5gon annan leverant\u00f6r som kan leva upp till sina l\u00f6ften.! :-/", "Tycker det vore b\u00e4ttre ni ers\u00e4tte vi som var utan all kontakt med omv\u00e4rlden tisdag-onsdag! Och INTE n\u00e5gra gratisfilmer! Vi vill ha ekonomisk ers\u00e4ttning!", "Och n\u00e4r ska ni f\u00e5 ett betydligt b\u00e4ttre utbud p\u00e5 anime?? 5-7 filmer \u00e4r ett sk\u00e4mt \ud83d\ude33\ud83d\ude33", "Super bra film hyrde den ikv\u00e4ll", "", "N\u00e5got f\u00f6r Jamie Antonio Tony Rodrigues", "okej.", "nej.", "Som jag skrev tidigare till er. Varf\u00f6r gjorde ni inte samma sak n\u00e4r d\u00e5det i Istanbul var. D\u00e5 g\u00e4llde det bara omr\u00e5det kring Istanbul. Jag var d\u00e4r med familjen p\u00e5 annan ort och hade m\u00e5nga oroliga anh\u00f6riga d\u00e4rhemma d\u00e5. Det \u00e4r tydligen skillnad p\u00e5 folk och folk, eller land och land. Tack f\u00f6r mig.\ud83d\ude20", "Snyggt, d\u00e4remot kan jag tycka att 24 timmar \u00e4r lite kort f\u00f6r de som eventuellt \u00e4r allvarligt skadade eller chockade....\nNi borde kunna bjuda p\u00e5 minst 72 timmar", "Turkiet d\u00e5?", "<3", "okej.", "Detta g\u00e4ller DOCK bara nya abbonemang p\u00e5 telia. Inte de kunder som anv\u00e4nder \u00e4ldre abbonemang!!", "Att man f\u00e5r lyssna p\u00e5 musik, Spotify och radio utan att surfm\u00e4ngden p\u00e5verkas.", "Till alla som skriver Spotify: Premium \u00e4r inte galet dyrt och g\u00f6r att ni kan ladda ner spellistor offline och lyssna p\u00e5 dem utan att surfm\u00e4ngden p\u00e5verkas.", "Inte f\u00f6r att jag st\u00f6djer att ni har gjort det h\u00e4r, ni kunde ha lagt till n\u00e5gra gig extra surf i potten ist\u00e4llet f\u00f6r att det skulle vara r\u00e4ttvist f\u00f6r hela internet. Men n\u00e4r ni \u00e4nd\u00e5 g\u00f6r det s\u00e5 borde ni seri\u00f6st \u00f6verv\u00e4ga Pokemon Go vilket stimulerar folk att r\u00f6ra p\u00e5 sig. Samt att det \u00e4r multiplayer vilket g\u00f6r att det \u00e4r socialt till en viss del.", "Ni borde definitivt fixa ert ADSL innan ni kommer med massa nya saker. Sen ni h\u00f6jde era bredbandspriser har min uppkoppling varit s\u00e5 l\u00e5ngsam. Och jag ljuger om jag s\u00e4ger att er support har varit till hj\u00e4lp", "Snapchat och Telegram", "Jag s\u00e4ger Spotify som m\u00e5nga andra gjort. Fixar ni det telia s\u00e5 blir det \ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d", "Spotify, och olika spelappar som typ wordfeud", "https://techcrunch.com/2016/07/14/t-mobile-is-giving-its-customers-unlimited-data-so-they-can-play-pokemon-go-an-unlimited-amount/", "L\u00e4gg till Spotify, Deezer, TuneIn radio (app).\n\nL\u00e4gg g\u00e4rna till Netflix ocks\u00e5.", "Missvisande reklam! Det g\u00e4ller bara vid vissa (dyra) abonnemang. Fult, Telia.", "Fri obegr\u00e4nsad surf i hela v\u00e4rlden", "Youtube..", "Snapchat och periscope", "Ang .Abonnemang Mobiltelefon \n\u00c4r det 90 200.?", "Spotify och liknande musiktj\u00e4nster vore trevligt!", "Snapchat", "Spotify", "Spotify premium \ud83d\ude09", "snapchat och fri roaming i europa som era danska och norska kunder har", "Spotify", "Spotify, SVT play, Netflix.", "Storytel  \ud83d\ude0a", "Spotify", "Musically, Spotify,", "Youtube", "Spotify", "Tycker ni kan l\u00e4gga till Pokemon GO ocks\u00e5 :)", "Youtube\ud83d\ude0a", "Spotify.", "Spotify,Netflix", "Netflix", "Telia play+", "Youtube!!", "Spotify", "Snapchat!", "Snapchat", "LinkedIn", "okej.", "nej.", "Hej Bj\u00f6rn! \n\nDet h\u00e4r l\u00e5ter inte alls roligt. Om du \u00e5terkommer med dina kunduppgifter i ett personligt meddelande s\u00e5 ska jag ta och kika p\u00e5 vad som g\u00e4ller.\n\n//Jocke", "Petter \ud83d\udc4a", "Vill se p\u00e5 tv som utlovat, men tydligen s\u00e5 s\u00e4gs det nu att jag inte kan f\u00e5 tv, fast\u00e4n jag har b\u00e5de bredband och ip-telefoni och er \"kunniga\" personal s\u00e4ger olika vart man \u00e4n v\u00e4nder sig.", "\u00c4r all\u00e4tare s\u00e5 det varierar! \ud83d\udc4d", "Tystnad......", "Musik", "Bo Kaspers Semester", "Vanhelgd - Temple of Phobos", "Okej.\b\b\b\b\b", "Volbeat", "Eric Amarillo", "Kraftwerk", "Nej.", "okej.", "nej.", "#hat\u00e4rhat", "okej.", "nej.", "Inte telia, HBO!!!", "Mycket sev\u00e4rd", "S\u00e5g introt p\u00e5 f\u00f6rsta avsnittet. H\u00f6ll p\u00e5 att spy...", "okej.", "okej.", "#hatahat \u00e4r nog det sjukaste \"hashtaggen\"  i en kampanj mot hat? Hur? Huuuur t\u00e4nkte ni?  Ni kan ju inte vara emot en \"anti\"  mentalitet med en \"anti\"  mentalitet... Ni f\u00e5r va pro k\u00e4rlek men ni kan inte vara anti hat.. F\u00f6r d\u00e5 \u00e4r ni hatare.", "Det d\u00e4r skulle tas upp med Dan Eliasson. Han kanske kan fixa lite armband: #slutamobba   :P", "okej.", "nej.", "N\u00e4r man vill best\u00e4lla ett play-abonnemang f\u00f6r att se kv\u00e4llens em-final st\u00e5r det att tj\u00e4nsten levereras imorrn. St\u00e4mmer det?", "", "okej.", "nej.", "okej.", "nej.", "Ett stort problem som jag ser det \u00e4r att m\u00e5nga under 13 skaffar facebook eller \u00e4nnu mer instagram f\u00f6r att f\u00f6lja diverse k\u00e4nda personer osv....", "okej.", "nej.", "Varf\u00f6r \u00e4r tj\u00e4nsten nere i London?", "Min bok \ud83d\ude0a", "nej.", "Grattis!", "Grattis tjejen.", "nej.", "nej.", "Hata hat \u00e4r ett v\u00e4ldigt skadligt budskap. Det leder bara till att skapa mer hat och fler otrevliga m\u00e4nniskor. \nHat \u00e4r en m\u00e4nsklig k\u00e4nsla. Alla k\u00e4nslor m\u00e5ste f\u00e5 finnas. F\u00f6r det \u00e4r f\u00f6rst n\u00e4r vi k\u00e4nner dom som dom g\u00e5r \u00f6ver. N\u00e4r barn f\u00e5r l\u00e4ra sig att vissa k\u00e4nslor \u00e4r fel, sk\u00e4ms dom n\u00e4r de k\u00e4nner dessa k\u00e4nslor och trycker undan dom. N\u00e4r man trycker undan k\u00e4nslor finns dom kvar och samlas p\u00e5 h\u00f6g. Och vi kan nog alla r\u00e4kna ut hur giftiga m\u00e4nniskor som samlar p\u00e5 hat blir.\nDet sunda \u00e4r att k\u00e4nna k\u00e4rlek f\u00f6r alla k\u00e4nslor. Det \u00e4r d\u00e5 man kan se vad de grundar sig i, och laga det eventuella s\u00e5ret och g\u00e5 vidare, hatfri.\nNi l\u00e4r barn hata en m\u00e4nsklig k\u00e4nsla, och hata m\u00e4nniskor som ger uttryck f\u00f6r den. Hat \u00e4r emotionella s\u00e5r/os\u00e4kerhet/otrygghet, hur sunt tycker ni det \u00e4r att l\u00e4ra barn hata s\u00e5nt?\n\nG\u00e5 en kurs i psykologi innan ni v\u00e4ljer att sprida en massa skadliga budskap.\n#\u00e4lskanegativak\u00e4nslorf\u00f6rd\u00e5l\u00e4kss\u00e5rensomskapatdom", "Gud vad tr\u00e5kiga med alla m\u00e4nniskor \u00e4r som sitter och m\u00e4rker ord ist\u00e4llet f\u00f6r att supporta ett positivt budskap.\nNi kan v\u00e4l l\u00e4sa mellan raderna och f\u00f6rst\u00e5 vad som menas?", "Sen m\u00e5ste jag nog \u00e5t alla musikers och musikl\u00e4rares v\u00e4gnar inflita att det inte skadar att l\u00e4ra sig lite musik ocks\u00e5.", "Hata hat? Tr\u00e5ngsynt! Vad \u00e4r detta? Sn\u00e4lla l\u00e4s det igen.. Jag citerar \"Mindre hat, mera k\u00e4rlek. Hata hat...?!?!  I don't even.. \n\ud83d\ude25", "Fast om du hatar hat s\u00e5 sprider du ju bara mer hat. Hat f\u00f6der hat,h\u00f6rt talats om det?", "Det m\u00e5ste ju vara ett sk\u00e4mt!?", "Varf\u00f6r hata hat n\u00e4r hat leder till mer hat?\nVarf\u00f6r inte \u00e4lska k\u00e4rlek n\u00e4r k\u00e4rlek leder till mer k\u00e4rlek?\nP.L.U.R.", "", "J\u00e4vla trams,  varf\u00f6r hata?", "", "Varf\u00f6r inte bara st\u00e4nga av kranen?", "G\u00f6r om g\u00f6r r\u00e4tt Telia!", "Hata hat?!?! What?!?!", "Pappa tycker h\u00e5ller med", "Liselotte Vigren visa Ella.", "Anita Drewsen", "okej.", "Lena Tikkanen", "nej.", "Kul id\u00e9! T\u00e4nk vad Sollefte\u00e5 kan!", "okej.", "nej.", "nej.", "okej.", "nej.", "Vore ju j\u00e4ttebra om det fungerade, men man f\u00e5r inte den hj\u00e4lp man har f\u00f6rv\u00e4ntat sig. D\u00c5LIGT", "S\u00e5 bra att d\u00e5 fungerar det mobilabredbandet som sitter i husbilen \u00e4ven i hela Europa utan extra kostnad....", "B\u00e4st", "nej.", "okej.", "nej.", "B\u00e4sta Miriam!", "Ha det gott min v\u00e4n\nMassa med kramar \ud83d\udc96\ud83d\udc96\ud83d\udc96\ud83d\udc96", "\u0634\u0643\u0631\u064b\u0627 \u0639\u0644\u0649 \u0647\u0627\u0644\u063a\u0645\u0632\u0647", "Sandra Lindfors \u270c\ufe0f\ud83d\ude04", "okej.", "nej.", "Vad bra att du skriver till oss om det h\u00e4r! Vi \u00e4r j\u00e4tteglada \u00f6ver att fler och fler har m\u00f6jlighet att v\u00e4lja fiber fr\u00e5n Telia, men lika trist \u00e4r det att vi inte kan leverera fiber till alla. \nDet finns flera anledningar till att vi inte kan leverera bredband - b\u00e5de fiber och bredband via kopparn\u00e4tet. I slut\u00e4ndan handlar det ofta om att det m\u00e5ste vara l\u00f6nsamt f\u00f6r oss och prisv\u00e4rt f\u00f6r er. Ibland kostar det helt enkelt f\u00f6r mycket f\u00f6r att underh\u00e5lla eller bygga ut det gamla kopparn\u00e4tet.\nDet l\u00e5ter d\u00e4remot inte alls bra att vi inte st\u00e4nger ner kopparn\u00e4tet p\u00e5 er adress utan att erbjuda en schysst mobil l\u00f6sning. \u00c5terkom g\u00e4rna till mig i ett personligt meddelande s\u00e5 kikar vi n\u00e4rmare p\u00e5 detta. F\u00f6rhoppningsvis borde vi kunna erbjuda en bra l\u00f6sning :) /Mattias", "Detta kan ju naturligtvis vara f\u00f6rklaringen! Den del av er personal som inte har semester \u00e4r i Almedalen. Uppenbarligen har ni i alla fall inte tid att svara p\u00e5 mail, och telefonnummer till n\u00e5gon ansvarig person finns inte att f\u00e5 (ironi?). Har nu sedan den 21/6 f\u00f6rs\u00f6kt f\u00e5 en bekr\u00e4ftelse p\u00e5 att ni mottagit ett mail med en avbest\u00e4llning (\u00d6ppen Fiber). Allts\u00e5; inget komplicerat \u00e4rende eller n\u00e5got tekniskt som ska l\u00f6sas, utan endast blott ett mail med en liten text: \"Vi har mottagit din avbest\u00e4llning\". Men det \u00e4r tydligen er en \u00f6verm\u00e4ktig uppgift. Hoppas att ros\u00e9vinet smakar.", "Vad\u00e5 \"UPPKOPPLAD FRAMTID\"?!?\nH\u00e4r p\u00e5 landet blir vi bara NEDKOPPLAD fr Telia. Kopparn\u00e4tet som fungerar och \u00e4r den ENDA fasta linan f\u00f6r telefon \u00e5 adsl st\u00e4ngs ner. Detta INNAN annan akt\u00f6r hinner eventuellt bygga fiber hos oss, f\u00f6r de t\u00e4nker NI INTE g\u00f6ra. Och \u00e4ven INNAN NI b\u00e4ttrar p\u00e5 det mobila n\u00e4tet som \u00e4r under all kritik hos oss. \u00c5ka n\u00e5gon km bort f\u00f6r kunna ens ringa till eran kundtj\u00e4nst f\u00f6r att slippa h\u00f6ra er p\u00e5 Telia ska klaga p\u00e5 den kassa mottagningen... Som levereras av ER!!!\nBorde st\u00e5 NERKOPPLAD FRAMTID. F\u00f6r bor man inte i st\u00e4der eller i sommarstugsomr\u00e5den s\u00e5 bryr ni er inte..", "okej.", "nej.", "@Telia vi gl\u00f6mmer detta s\u00e5 tar vi nya tag i n\u00e4sta vecka. All heder \u00e5t Sanna och Camilla som g\u00f6r ett gediget arbete med bra svar till en fr\u00e5gande publik.. #\u00e4lskamer", "Jag tycker kanske ocks\u00e5 det \u00e4r lite olyckligt ordval, men ingen id\u00e9 att klyva h\u00e5r. Alla fattar ju po\u00e4ngen. Och f\u00f6rresten tycker jag nog det kan vara OK att hata hat. Hatar man n\u00e4that eller mobbning g\u00f6r man f\u00f6rhoppningsvis n\u00e5got \u00e5t saken. N\u00e5got positivt och inte n\u00e5got som leder till mer hat s\u00e5klart.", "En LITEN fr\u00e5ga bara.\nHur fan f\u00e5r man bukt med hat n\u00e4r ni vill att m\u00e4nniskor ska hata mer?", "Ja det var ju genomt\u00e4nkt. Idioter. \nBarn f\u00e5r skylta med vuxnas dumhet i v\u00e4rdel\u00f6st spr\u00e5kbruk.", "L\u00e4s p\u00e5 lite om vad moder Teresa sa om att vara mot krig vs f\u00f6r fred. Mycket m\u00e4rklig kampanj som kanske om \u00e4n of\u00f6rtj\u00e4nt k\u00e4nns vara i n\u00e4ra f\u00f6rbund med det till\u00e5tna hatet som r\u00e5der nu, t\u00e4nker p\u00e5 tex Zara Larsson.", "Mindre hat ska det v\u00e4l vara? Varf\u00f6r \"hata hat\"...? Tycker det beh\u00f6vs mer k\u00e4rlek, omtanke och empati..", "Reklam med att l\u00e4ra barn hata! Fy fan f\u00f6r er \ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21 aldrig mer telia", "Hur kommer man i kontakt med er per mail??", "Ogillar Telias ordval f\u00f6r denna kampanj. B\u00e4ttre vara en f\u00f6rebild. #merk\u00e4rlek", "Hatahat, vilket otroligt dumt p\u00e5hitt... stackars j\u00e4vel som m\u00e5ste sitta och f\u00f6rtydliga vad ni menar...", "Ni kanske skulle k\u00f6ra denna reklam p\u00e5 andra spr\u00e5k !", "Synd att ni satsar p\u00e5 fotboll. .. d\u00e4r blomstrar hatet", "K\u00e4rlek och respekt e allt vi beh\u00f6ver", "Hata inte hade l\u00e5tit b\u00e4ttre....", "Hmm.. \u00c4lska k\u00e4rlek? N\u00e4stan samma budskap men betydligt positivare\u2764\ufe0f.", "\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d \u00d6RBY-IS", "Hatahat \u00e4r ocks\u00e5 hat", "Om man hatar hat s\u00e5 hatar man v\u00e4l sig sj\u00e4lv!", "Emanuel Lindgren hur f\u00e5r.man tag p\u00e5 tr\u00f6jan #hatahat ?", "\u270c\u270c\u270c", "Fail", "Viktor \u00c4ngmo David Andr\u00e9n Patrik Andreasson riktigt tuff uppv\u00e4xt f\u00f6r \u00c4ngmo (Norrby klass)", "Niklas Ahlstr\u00f6m jag spyr.", "Elisabeth Moldstad Hatahat\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "Fredrik Eriksson\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d", "Sofie Hagf\u00e4lt", "Gabriella", "okej.", "N\u00e4r kommer Telia att \u00e5tg\u00e4rda sitt n\u00e4t fr\u00e5n st\u00e4ndiga avbrott i Vindelns kommun H\u00e4lln\u00e4s ????", "", "", "okej.", "okej.", "nej.", "Goda nyheter f\u00f6r nybliven t\u00e5gpendlare! \ud83d\udc4d", "Hoppas detta \u00e4ven g\u00e4ller pendelt\u00e5get i Stockholm. Som det \u00e4r idag (ja, \u00e4ven idag den 1/7) s\u00e5 tappar man b\u00e5de samtal och datatrafik 4-5 g\u00e5nger p\u00e5 str\u00e4ckan Solna-Huddinge.", "Eller s\u00e5 kan man ju ta med en bok.", "\u00c4ntligen kommer vi kunna meddela att vi kommer sent, redan under resans g\u00e5ng!", "\u00c4ntligen \ud83d\ude0a", "\u00c4ntligen.", "Simon \u00c5gren", "Roger Norin Wiik", "okej.", "nej.", "okej.", "nej.", "G\u00e4ller det bara Istanbulomr\u00e5det eller hela Turkiet?Vad g\u00e4ller f\u00f6r oss som rest via Istanbul och nu \u00e4r kvar i Turkiet?", "P\u00e5verkar detta andra l\u00e4nder? Jag \u00e4r i tyskland o mobilt internet fungerar inte, trots att jag k\u00f6pte till 1gb Europa ig\u00e5r. Anv\u00e4nt ca 180 mb. hittills.", "Vi som befinner p\u00e5 andra orter d\u00e5. Vi har ocks\u00e5 oroliga anh\u00f6riga som undrar hur det \u00e4r med oss.", "Ni kunde har sommar erbjudande och har gratis samtal och sms och surf inom eu.", "G\u00e4ller det Turkiet som hos tele2 eller bara fr\u00e5n Istanbul omr\u00e5det.", "Det st\u00e5r ju olika p\u00e5 era sidor.. Tele2 skriver att det g\u00e4ller samtal o data b\u00e5de till och fr\u00e5n Turkiet, men h\u00e4r \u00e4r det bara fr\u00e5n Turkiet till Sverige. Vilket st\u00e4mmer eller har ni olika?", "B\u00e4sta operat\u00f6r i Sverige  Stor Tack Telia \u2764\ufe0f", "Underbart", "Toppen \ud83d\udc4d", "\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\u2764\ufe0f", "V\u00e4ldigt m\u00e5nga svenskar som \u00e4r i Istanbul nu, med tanke p\u00e5 alla d\u00e5d ? L\u00e5ter fint de ni g\u00f6r, men l\u00e4r inte va s\u00e5 m\u00e5nga som utnyttjar det. Men kanske det som \u00e4r tanken ? F\u00f6r det l\u00e5ter ju fint iaf..", "Ett litet framsteg fr\u00e5n f\u00f6rra g\u00e5ngen i Frankrike,  Telia d\u00e5 endast ing\u00e5ende samtal var fria, man l\u00e4r sig, om \u00e4n senf\u00e4rdigt...", "N\u00e4r tar ni bort Roaming inom EU som Telenor gjort?", "Elvin Borde g\u00e4lla hallon ocks\u00e5. MAXA SURFEEEEN", "Elin!", "okej.", "nej.", "Hej Bengt!\n\nJag kan absolut f\u00f6rst\u00e5 att det k\u00e4nns snopet med reklam n\u00e4r uppkopplingen inte fungerar.\n\nN\u00e4r det g\u00e4ller reklamen p\u00e5 Facebook \u00e4r det s\u00e5 att alla som f\u00f6ljer oss d\u00e4r f\u00e5r denna reklam.\n\nJag tror inte att det g\u00e5r rikta reklamen till n\u00e5gon s\u00e4rskild grupp i dagsl\u00e4get, men det \u00e4r inte helt om\u00f6jligt.\n\nI dagsl\u00e4get \u00e4r jag dock r\u00e4dd att om du vill slippa reklam fr\u00e5n Telia s\u00e5 beh\u00f6ver du \u00e5tminstone tillf\u00e4lligt sluta f\u00f6lja oss.\n\nVarje inl\u00e4gg har dock en liten pil l\u00e4ngst upp till h\u00f6ger d\u00e4r du kan g\u00f6ra inst\u00e4llningar f\u00f6r vad du vill ta emot om jag inte minns helt fel. Testa det i s\u00e5 fall.\n\n//Anna", "Varf\u00f6r m\u00e5ste jag kr\u00e5ngla med inloggning p\u00e5 mina sidor f\u00f6r att se vad det kostar? Blir sur s\u00e5 jag skiter i det \ud83d\ude20", "Det f\u00f6ruts\u00e4tter att antingen kopparkabeln \u00e4r kvar eller att det finns mobilt\u00e4ckning, b\u00e5da dessa saker \u00e4r det ont om p\u00e5 lands- och glesbygden h\u00e4r i Sverige.", "Det l\u00e5ter ju bra att ta med sej bredbandet p\u00e5 semestern. Hur funkar det om man \u00e5ker ut i Europa? Det \u00e4r ju svindyrt om jag \u00e5ker utanf\u00f6r Sveriges gr\u00e4nser.", "Det \u00e4r ju en sak att vara utan eller med bristf\u00e4llig uppkoppling under semestern men hur \u00e4r det d\u00e5 f\u00f6r oss stackare som \u00e4r lovad uppkoppling men har problem 12 m\u00e5nader om \u00e5ret?", "Hur funkar det \u00e4r det det fasta bredbandet man har i jacket???? Jag vet man beh\u00f6ver en rautor men sen d\u00e5, f\u00f6rklara.", "Verkar ju vara bra att kunna k\u00f6pa extra surf en m\u00e5nad, men varf\u00f6r st\u00e5r det inte vad det kostar?", "Vi har ingen t\u00e4ckning inomhus med telia, fick som svar vid felanm\u00e4lan: K\u00f6p nya telefoner s\u00e5 kommer ni att uppleva att ni har b\u00e4ttre mottagning.   Jag bad om att f\u00e5 skriftligt p\u00e5 det, men nej. Sedan kom: Enligt v\u00e5rt avtal beh\u00f6ver inte vi ha t\u00e4ckning \u00f6verallt. S\u00e5 efter att ha varit kunder hos telia sedan NMT- tiden blev blir det Tre nu efter att ha testat ett kontantkort. Sorry Telia, n\u00e4r kortsiktig vinst \u00e4r viktigare \u00e4n l\u00e5ngvariga kunder \u00e4r det dags att byta ledning.", "Det blir inte l\u00e4tt n\u00e4r vi inte har mobilt\u00e4ckning i fritidshuset.", "Jag som har adsl d\u00e5. Hur tar jag med det p\u00e5 semestern?", "Jag har telias mobila bredband, fungerar \u00f6verallt. I v\u00e5ran stuga i H\u00e4ggsj\u00f6n\u00e4s J\u00e4mtland \u00e4r det bara Telia som g\u00e4ller, upp till 10 enheter kan vara uppkopplad p\u00e5 rauten, kostar 99: - i m\u00e5naden och den \u00e4r snabb", "L\u00f6st \"Vecka Europa\" och \u00e4r i Grekland. Kombinerar med hotellets WiFi.\nFungerar bra!\n\nSka du \u00e5ka med Fritidsresor s\u00e5 ladda hem deras app innan du \u00e5ker f\u00f6r den du laddar ner i Grekland fungerar inte", "Vad \u00e4r b\u00e4sta tipset f\u00f6r uppkoppling i husbil europa? I \u00e5r blir det Danmark, Frankrike, Tyskland. Ett tips bara vore bra. Jag har en router med 4G sticka men sim-kortet beh\u00f6ver vara n\u00e5got annat.\ud83d\udc40", "Har tre telia abonnemang, inf\u00f6r resa i Europa tecknade jag ett Telenor abonnemang utan bindningstid, Telenor frihet tror jag det heter 50Gb att anv\u00e4nda i hela EU, har anv\u00e4nt i Tyskland, \u00d6sterrike, Italien och nu i Kroatien fungerar mycket bra. Om inte telia kommer med liknade kommer jag att byta operat\u00f6r n\u00e4r jag kommer hem.", "Som glesbygdsbo s\u00e5 \u00e4r det inte fr\u00e5gan om att plocka med sig bredbandet, det \u00e4r bara  fr\u00e5gan om att f\u00e5 uppleva det ni tar f\u00f6r givet.", "Eller ocks\u00e5 har man helt enkelt semester och struntar i all uppkoppling...\u2600\ufe0f", "N\u00f6rdig reklam , l\u00e4mna allt bredband hemma och njut av ledigheten i st\u00e4llet", "Det b\u00e4sta alternativet \u00e4r en billigare 4G telefon med simkort f\u00f6r mobilt bredband och internetdelning. Fungerar lika bra som en rauter plus att man f\u00e5r tillg\u00e5ng till internet p\u00e5 den telefonen ocks\u00e5.", "Vi tar med Reutern som vi annars har hemma...\ud83d\udc4d", "Har jag nyttjat i \u00f6ver 10 \u00e5r -de sista 5 med bel\u00e5tenhet.............", "Och hos oss f\u00f6rsvinner det sista oktober", "Skulle vara bra om Telia kunde se till att ALLA kunde f\u00e5 mobilt\u00e4ckning innan man g\u00e5r ut med denna falska reklam!Uruselt!", "Telia \u00e4r s\u00e4msta skiten ever. S\u00e5 d\u00e5lig service att vi tr\u00f6ttnat. Finns tydligen andra bolag.\ud83d\ude20", "Ha ha n\u00e5n k\u00f6rde ner kabeln i luften. Blaha vi har inget bredband o de e semestertider.  Vi f\u00e5r se va de blir av de. \ud83d\ude21 ja ja. P", "", "okej.", "nej.", "Synd det \u00e4r enda Grand Slam som INTE g\u00e5r p\u00e5 Eurosport som man har.... och C More \u00e4r tyv\u00e4rr uteslutet pga OS och annat i Viasatkanalerna... man kan ju inte ha allt....", "Ingen sport som jag tittar p\u00e5, tr\u00e5kigt. Liksom fotboll, \u00e5 hockey ocks\u00e5 \u00e4r.", "Titta p\u00e5 tennis 4 min i en match som p\u00e5g\u00e5r 3 timmar? Aldrig.\ud83d\udebe", "", "", "", "", "", "", "", "", "okej.", "nej.", "Varf\u00f6r ska det vara s\u00e5 kr\u00e5ngligt att f\u00e5 tillg\u00e5ng till koderna s\u00e5 jag kan f\u00e5 ig\u00e5ng tv:n? F\u00f6rst skapa ett konto. Eftersom det st\u00e5r p\u00e5 min man och han inte har bankid s\u00e5 fick jag skapa ett vanligt konto. N\u00e4r jag v\u00e4l hade gjort detta s\u00e5 var jag tvungen att aktivera kontot... och d\u00e5 fungerar det inte att f\u00e5r aktiveringskoden via sms. F\u00f6rs\u00f6ker f\u00e5 hj\u00e4lp via support men ingen av valen st\u00e4mmer med mitt problem. F\u00f6rs\u00f6ker d\u00e5 ringa kundtj\u00e4nst. L\u00e5ng k\u00f6. f\u00f6rs\u00f6ker en stund senare. ST\u00c4NGT! Ingen tv ikv\u00e4ll...:( Bara f\u00f6r att jag inte f\u00e5tt koderna!", "Fixa telia play NU! s\u00e5 man kan se fotbollen!", "Facebook, Banken, Bank-ID, Swish, Instagram, Whatsapp och Snapchat! Hahaha", "Facebook, SR Play, Soundhound, Diptic, Whatsapp, Instagram, Camera+", "Banken. Facebook. Youtube. Tv-guiden. Galleri. Google. Kalender", "okej.", "okej.", "nej.", "Hej, skulle ni kunna ringa mig p\u00e5 070-5419288 ang problr. Vi kommer inte \u00e5t hur korrigera en felaktig felanm\u00e4lan. G\u00e4ller Tor Sj\u00f6berg 073-9206062. Tack p\u00e5 f\u00f6rhand, Viveka Lidin Sj\u00f6berg", "Hej, det g\u00e4ller f\u00f6retagsabonnemang. Tack! Mvh Viveka", "okej.", "nej.", "okej.", "nej.", "P\u00e5 vilken onlinetj\u00e4nst kan man streama Sverige matchen? P\u00e5 svtplay m\u00e5ste man befinna sig i Sverige f\u00f6r att streama?", "Streama matchen p\u00e5 mobilen!? Troligtvis s\u00e4nder restaurangerna redan matcherna under detta EM event. B\u00e4ttre att is\u00e5fall spara surfen till annat.", "Nix! Gillar inte teleia. Best\u00e4llde ett nytt modem till landet. Det kom och fungerade kanon. Problemet var att samtidigt \u00e4ndrade dom telefonnumret  fr\u00e5n s\u00f6der (642....)till ett Eker\u00f6 (560....) nummer utan att jag beg\u00e4rde det.\nEfter m\u00e5nga samtal med b\u00e5de trevliga och otrevliga p\u00e5 Telia tog det en o halv vecka att f\u00e5 tillbaka mitt s\u00f6dernummer som jag haft i 50 (?)\u00e5r. Mycket jobb f\u00f6r n\u00e5got som Telia gjort fel. S\u00e5 fem \u00f6verkorsade Telia loggar.\ud83d\ude20\nAnnars \u00e4r streamingen bra.\ud83d\ude0a", "Ska man beh\u00f6va \u00e5ka till Nice f\u00f6r att streama gratis? \nJag \u00e4r i Bastutr\u00e4sk ikv\u00e4ll vilken restaurang skall jag g\u00e5 till?", "Caf\u00e9 de Turin \u00e4r Maries och min favorit skaldjursrestaurang i Nice.\nDet har blivit m\u00e5nga bes\u00f6k d\u00e4r.", "Jag \u00e4r inte d\u00e4r, men v\u00e4l v\u00e5r ber\u00f6mde statsminister. Det \u00e4r j\u00e4tteviktigt att han ser den matchen f\u00f6r Sveriges framtid.    Han har tid, kan vara ledig och \u00e5ka medan vi skattebetalare betalar hans l\u00f6n.... Och kanske en del till.", "Telia \u00e4r B\u00c4ST..!!\u2757\ufe0f", "Fortfarande inget TV4 HD i TV-paketen Lagom eller Stor! >:(", "\u00c4r inte du i Nice?", "Se upp f\u00f6r,man vet inte\ud83c\udf39", "Finns det m\u00e5nga svenskar som tycker om r\u00e5a skaldjur jag \u00e4r inte s\u00e4ker", "Heja Sverige och Glad midsommar. Kram", "Ska titta", "", "I Nice har jag varit flera g\u00e5nger....men inte nu\ud83d\ude09", "okej.", "nej.", "lita-inte p\u00e5 telia , kr\u00e5nglar-  oftast---", "Jag skulle vilja att v\u00e5rt adsl fungerar som utlovat, \"i framtiden\"...", "Jag skulle ocks\u00e5 vilja ha Telia via fiber..", "N\u00e4r kommer Telia sense?", "Brikks fungerade inte n\u00e4r Jonas Birgersson lanserade det och jag har sv\u00e5rt att se varf\u00f6r det skulle fungera nu..", "Vilka \u00e4r era \"Ledande\" partners?? \u00c4r Google med p\u00e5 t\u00e5get f\u00e5r det nog vara.", "Jag vill ha fiber ist\u00e4llet f\u00f6r mitt s\u00f6liga ADSL.", "okej.", "nej.", "okej.", "\u00c4r TOTALT V\u00c4RDEL\u00d6S... Fungerar inte...", "okej.", "nej.", "okej.", "nej.", "Skulle v\u00e4l vara bra om det internet ni s\u00e4ljer fungera...", "okej.", "nej.", "Halleluja,nu \u00e4r jag fri fr\u00e5n Telia!!!!", "N\u00e4pp! T\u00e4nkte trycka p\u00e5 \"Gilla\"knappen men Telia gillar jag inte. Best\u00e4llde ett nytt modem till landet och det kom i onsdags (15:e juni). Inte bara modemet var nytt utan vi hade f\u00e5tt ett nytt nr till fasta telefon och det tar till mitten p\u00e5 n\u00e4sta vecka f\u00f6r att byta tillbaka till gamla. T\u00e4nk om n\u00e5gon ringer som har n\u00e5got viktigt att meddela. Ok,har ju mobil men alla har inte det numret. \ud83d\ude20\ud83d\ude20\ud83d\ude20\ud83d\ude20\ud83d\ude20\n\ud83d\ude0a\ud83d\ude0a", "Rena turen att Sveriges match g\u00e5r i SVT och inte i TV4 d\u00e4r HD FORTFARANDE saknas.", "Kul fotboll n\u00e4r telia inte funkar i Ullared f\u00e5tt l\u00f6fte om att det ska fixas till tisdag. D\u00e5 \u00e4r v\u00e4l Sverige in kvar.", "H\u00e5ller tummar o t\u00e5r... Sl\u00e4pp p\u00e5 bromsarna o spela fotboll f\u00f6r fasen\ud83d\ude0e", "\u00c4r b\u00e4ttre f\u00f6r era Norska och Danska kunder som kan streama fritt i hela europa \ud83d\udc4d", "Stilig kvinna", "Inga problem, jag sitter i en husbil och f\u00f6ljer fotbollen 1-0 till Sverige..\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\udf3a\u2600\ufe0f\ud83c\udfb6\ud83d\udc4d", "Dette m\u00e5 bestemor se, Sverige - Italia, h\u00e5per en god spel\ud83d\ude01", "Oscar \u00d6hrling", "Tack som fan!", "Frida!", "Hanna Mattsson", "Claudiu-Gelu Deak Mikael Mykk\u00e4nen", "Simon \u00c5gren", "okej.", "nej.", "Heja Sverige\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea", "okej.", "nej.", "Ni skulle ju kunna n\u00e4mna att det finns \u00f6versp\u00e4nningsskydd (av varierande kvalitet f\u00f6rvisso) eller, \u00e4n b\u00e4ttre, UPS-er, f\u00f6r hemmabruk.\n\nSkyddar i b\u00e4sta fall mot det mesta som inte \u00e4r direkta nedslag. (Vilka i sin tur, som tur \u00e4r, \u00e4r relativt ovanliga.) Finns m\u00e5nga alternativ, och man slipper st\u00e4nga av sin bredbandsutrustning och dator (bra om man ex. arbetar hemma).", "Hj\u00e4lper ju inte \u00e4nd\u00e5 n\u00e4r det blir kabelbrott p\u00e5 inkommande kabel \ud83d\ude01 som Telia tagit \u00f6ver en m\u00e5nad  p\u00e5 sig att fixa grrr", "Klart vi inte gl\u00f6mmer att dra ur sladden i routern n\u00e4r det \u00e5skar!", "H\u00e4rligt tjejen!", "Snyggt Maria!", "\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d", "okej.", "nej.", "N\u00e4e, inget f\u00f6r mig....", "nej.", "okej.", "Det vore bra om ni kunde f\u00e5 ig\u00e5ng mitt bredband eller leverera ett mobilt under tiden s\u00e5 man kan se p\u00e5 fotboll!\nBetalar ju en j\u00e4kla massa pengar till er!", "Men Telia kan fortfarande inte erbjuda TV4 HD, en kanal som ing\u00e5r i flera andra leverant\u00f6rers utbud och som borde vara sj\u00e4lvklar inf\u00f6r EM.", "Den gick ju i SVT med HD - t.o.m. hos Telia.", "Men det var ju Apple WWDC16 Keynote speech samtidigt! Vad\u00e5 fotboll...? \ud83d\ude09", "okej.", "nej.", "Att hyra film utan att g\u00e5 utanf\u00f6r hemmet \u00e4r igen nyhet. Den m\u00f6jligheten har funnits i flera \u00e5r. Problemet \u00e4r att filmen man hyr via boxen kostar mer \u00e4n vad den smakar. Saknar 1080p bild samt inget 5.1/7.1 ljud. S\u00e5 varf\u00f6r ska man hyra en toppfilm f\u00f6r att f\u00f6rst\u00f6ra den med stereo ljud?", "TVn \u00e4r mycket s\u00e4mre nu , tittar bara p\u00e5 nyheter som \u00e4r reduserat p\u00e5 grund av att expo best\u00e4mmer vad som ska visas!! Sedan g\u00e4ller bara k\u00f6pkanaler.", "PK-maffian styr utbudet totalt.", "Andreas Emil", "okej.", "Ett b\u00e4ttre alternativ Telia:\n\"Telenor v\u00e4ljer nu att g\u00e5 i br\u00e4schen och slopa alla roamingavgifter inom EU och EES. Fr\u00e5n och med den 15 juni erbjuds kunderna samma priser som i Sverige i 36 l\u00e4nder och geografiska territorier.\"\n(NyTeknik)", "Fixa EM d\u00e5 :(", "Hej , Jag gillar Stockholm, \u00e4r Paris en farlig stad\ud83d\ude15 ock 80%  Franska inte gillar \"escargots\"\ud83d\ude23", "Visas \u00e4ven p\u00e5 svenska kyrkan i Paris. N\u00e4sta match fredag visas \u00e4ven p\u00e5 svenska klubben", "Eller s\u00e5 bjuder ni p\u00e5 surfen ;)", "Voir aussi les adresses \u00e9chang\u00e9es sur la page du groupe Svenskar i Paris pour assister au match entre Su\u00e9dois.", "Caf\u00e9 au lait finns visst men det blir stora koppar\nCaf\u00e9 cr\u00e8me. Lite  Mindre format\nCaf\u00e9 Noisette \u00e4r en expresso med st\u00e4nk av mj\u00f6lk\nVoil\u00e0", "allez la Su\u00e8de et allez zlatan", "\"Caf\u00e9 au lait\" finns inte i Paris. Man best\u00e4ller en \"caf\u00e9 cr\u00e9me\" f\u00f6r att f\u00e5 det.", "Tack o lov i SVT, som fortfarande har HD", "Vad best\u00e5r denna utrustning av ? En enkel 4G puck med tillh\u00f6rande WI-FI eller lite mer ordentliga grejer?", "Bra caf\u00e9 a lait. Vad kan man mer beg\u00e4ra ?\ud83d\ude02", "Gleder meg \ud83d\ude18\u26bd\ufe0f\ud83d\ude03\ud83d\udc4d", "Allez la Su\u00e8de!", "31 \u00e5r i Paris.  V\u00e4lkommen till v\u00e5r stad den \u00e4r fantastisk!", "Tittar inte p\u00e5 fotboll mm.", "Per Myllyniemi", "Emil Johansson \ud83d\udc9c", "Marcus Helmersson Emil Stam", "okej.", "nej.", "Kul att mitt tv och bredbandsabonnemang slutade fungera n\u00e4r jag uppdaterade er tj\u00e4nst!!! Lagom till EM!!!! Fy fan. Reparat\u00f6ren kommer p\u00e5 ONSDAG!!! Kan inte s\u00e4ga upp skiten heller eftersom jag har bindningstid men efter det blir det ALDRIG, ALDRIG MER TELIA!!! Eftersom jag \u00e4r handikappad s\u00e5 har jag ingen m\u00f6jlighet att ta mig n\u00e5gon annanstans f\u00f6r att se det heller. Bra service!!! Mvh Arto Valkeisenm\u00e4ki", "Har ni n\u00e5gon st\u00f6rning eller n\u00e5t fel n\u00e5nstans? Mitt internet funkar inte, har inte funkat sen imorse?!", "Att ni inte sk\u00e4ms att ha en s\u00e5 arrogant sj\u00e4lvupptagen m\u00e4nniska som dragpl\u00e5ster till erat f\u00f6retag som uppenbarligen inte fattar varf\u00f6r ni tappar kunder s\u00e5 det \u00e4r ju inte sv\u00e5rt att begripa n\u00e4r ni anv\u00e4nder denna person f\u00f6r han passar er", "Arto Valkeisenm\u00e4ki haha ja varf\u00f6r har du ens telia f\u00f6r? Xd", "Zlatan abrhamovici \ud83d\udc4d", "Kan ingen sparka smalbenen av den d\u00e4r j\u00e4vla krokn\u00e4san", "Sommarv\u00e4rmen \u00e4r inget st\u00f6rre problem h\u00e4r \ud83d\ude09\ud83d\udc4d", "Fortfarande inget TV4 HD!", "okej.", "nej.", "Ralle Wallmert !!", "Magnus Brahn", "okej.", "Natalie Kocsis vadtusan??!! Hahaha \u270c\ud83c\udffb\ufe0f\ud83d\udc4b\ud83c\udffb\ud83d\udc4c\ud83c\udffb", "nej.", "Sebastian Ojari du \u00e4r ju med", "Vi som f\u00f6reningen som best\u00e4llt n\u00e4r kan vi h\u00e4mta v\u00e5ra tr\u00f6jor inte f\u00e5tt n\u00e5got sms fr\u00e5n er?", "Fick sms om att h\u00e4mta ut tr\u00f6jorna f\u00f6r laget men n\u00e4r jag kom dit visste personalen inget om det och fick betala f\u00f6r en.! Fr\u00e5gan \u00e4r d\u00e5 om lagets tr\u00f6jor ens finns kvar?? :s", "G\u00e5r det att \"paxa\" ett exemplar i l\u00e4mplig butik ?", "Vet inte varf\u00f6r. Men jag hatar hur allt ligger oproportionerligt \ud83d\ude31.", "Tisha?", "okej.", "Hillary vet vad hon snackar om", "nej.", "Hatar ingen", "Kevin Ced ..", "Kul att mitt tv och bredbandsabonnemang slutade fungera n\u00e4r jag uppdaterade er tj\u00e4nst!!! Lagom till EM!!!! Fy fan. Reparat\u00f6ren kommer p\u00e5 ONSDAG!!! Kan inte s\u00e4ga upp skiten heller eftersom jag har bindningstid men efter det blir det ALDRIG, ALDRIG MER TELIA!!! Eftersom jag \u00e4r handikappad s\u00e5 har jag ingen m\u00f6jlighet att ta mig n\u00e5gon annanstans f\u00f6r att se det heller. Bra service!!! Mvh Arto Valkeisenm\u00e4ki", "Vad \u00e4r det fr\u00e5gan om, helt \u00e4rligt!!?? Vi lever i 2016 och ni har inte TV4 HD i ert utbud. Ett utbud som vi kunder betalar er mycket pengar f\u00f6r. Vad \u00e4r problemet? Kan skaran f\u00e5 ett rakt svar eller \u00e4r det s\u00e5 att man f\u00f6rs\u00f6ker mj\u00f6lka kunderna p\u00e5 mer pengar f\u00f6r att teckna ett s\u00e5 kallat hd-paket, ett paket som borde vare standard redan f\u00f6r ett par \u00e5r sedan. Hur l\u00e4nge ska vi beh\u00f6va betala extra f\u00f6r en \"ny\" teknik som funnits i flera \u00e5r? Svar asap please!", "Mindre \u00e4n 10 timmar kvar till avspark, men inget TV4 HD eller information om l\u00e4get", "Nu har fotbolls-EM b\u00f6rjat, men inget TV4 HD!", "TV4 HD \u00e4r fortfarande inte ig\u00e5ng!!!", "Som sagt, TV4 HD till folket imorn.", "okej.", "nej.", "Tv4HD tills imorn vore trevligt! Tack", "Men nu kan inte leverera det man betalar f\u00f6r...", "Mitt ADSL har inte fungerat p\u00e5 3dagar #nyatelia", "Fantastiskt Hel\u00e9ne vilken grej. Kan k\u00e4nna k\u00e4nslan \u00e4nda hit. All the best to you all \ud83c\udf89\ud83c\udf88", "Blir det billigare tj\u00e4nster med den \"lilla\" f\u00f6r\u00e4ndringen. T\u00e4nk att det finns s\u00e5\u00e5\u00e5\u00e5 mycket pengar i kassan att genomf\u00f6ra detta!", "Ahaa det var d\u00e4rf\u00f6r set var tv\u00e4rstopp genom stan idag \ud83d\ude03. Grattis Stockholm till ytterligare ett bolag som flyttar fr\u00e5n s\u00f6der- till norrort!", "Hade varit b\u00e4ttre att l\u00e4gga pengarna p\u00e5 att uppgradera t\u00e4ckningen f\u00f6r mobiltelefoner.", "Lycka till med flytten och hoppas hemsidan fungerar b\u00e4ttre d\u00e4r....", "Ser ut som att ni hade en bra dag ig\u00e5r p\u00e5 jobbet Anel Dedovic ;)", "Ser billigt ut! Men med tanke p\u00e5 hur dyr ni \u00e4r s\u00e5 har ni v\u00e4l r\u00e5d \ud83d\ude21", "kanske det kan fixas  snart", "Jag fick h\u00f6gre kostnad f\u00f6r internet denna m\u00e5nad, nuuuu f\u00f6rst\u00e5r jag.....", "Lucky Fahadullah appear in company documentary of 42 seconds.It's to your credit.Keep in record file.", "Ser framf\u00f6r mig h\u00f6jda r\u00e4kningar d\u00e5, Hemsidan har aldrig fungerat rent! Urusel!", "Alltid superbra service hos Telia!\ud83d\udc4d", "Wow ... det var jag @00:27 :)", "Sp\u00e4nnande! \u00d6nskar er lycka till! :)", "Koncentrera er p\u00e5 att f\u00e5 ig\u00e5ng TV4 HD", "fajnie! tylko daleko", "Blir man f\u00f6rv\u00e5nad, knappast !", "Purple move", "The place to work \ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb", "Mustafa Sumarmad Var g\u00f6mmer du dig?!?", "F\u00f6rs\u00f6kt 1 timma att logga in \ud83d\ude21", "okej.", "Aryan Ahangaran", "nej.", "Simon \u00c5sander", "Jack Dickenson", "Vi har varit utan telefon sedan januari. F\u00e5r ingen information el \u00e5terkoppling, f\u00e5r sitta i telefonk\u00f6 30 minuter varje g\u00e5ng jag ringer, f\u00e5r ber\u00e4tta samma \u00e4rende f\u00f6r nya m\u00e4nniskor, tvingas betala alla fakturor trots att telefon ej fungerar, blir lovad datum f\u00f6r uppstart som ej h\u00e5lls, har haft m\u00e5nga extra kostnader. K\u00e4nns inte riktigt som att kundfokus g\u00e4ller i detta \u00e4rende. Det g\u00e4ller telefonnummer 011-54038.  Ska det g\u00e5 till p\u00e5 detta s\u00e4tt? V\u00e4nligen kontakta mig.", "okej.", "nej.", "3001st kollegor kanske, om jag f\u00e5r chansen att visa vad jag g\u00e5r f\u00f6r som Executive Assistant hos er i framtiden. Det skulle vara sp\u00e4nnande & vi f\u00e5r se vad som h\u00e4nder. Jag filar p\u00e5 cv och \u00e5terkommer. Ha en h\u00e4rlig sommardag p\u00e5 nya kontoret mvh Petra Lindgren", "V\u00e4lkommen hit\ud83d\udc9c", "Och kunderna f\u00e5r.......h\u00f6gre priser......", "H\u00e4r p\u00e5 Telia Company i G\u00f6tet har vi haft det g\u00f6tt sedan RGWn blinkade sin f\u00f6rsta broadband", "B\u00e4ttre flytta Utanf\u00f6r pstnr 1xx xx, och halvera sina kostnader ist\u00e4llet...", "Mycket tjusigt \ud83d\udc9c\ud83d\udc9c", "Kanonfint\ud83d\ude1c", "Och aktie\u00e4garna f\u00e5r......", "Wow. Looks awesome", "Ser fint ut! Kommer snart upp och h\u00e4lsar p\u00e5!", "Vilken j\u00e4kla fin start p\u00e5 dagen! :D", "Magi.", "Fint!", "okej.", "nej.", "Ja vi vill ocks\u00e5 att telia ska bli b\u00e4ttre, s\u00e5 b\u00f6rja med att vara \u00f6dmjuka och f\u00f6rst\u00e5ende och hj\u00e4lpsamma och inte s\u00e5 fyrkantiga i ert s\u00e4tt att t\u00e4nka n\u00e4r man ber om en enkel sak till kundtj\u00e4nst. . S\u00e5 mycket pengar som vi som enkel familj l\u00e4gger i tele/tv/mobil/internet till er varje m\u00e5nad, eftersom vi bor p\u00e5 landet d\u00e4r inget fiber finns.  och en enkel sak som att g\u00f6ra om ett abonnemang, n\u00e4 det g\u00e5r inte utan att betala 1000 :- ..  trist...", "Hur gick det med TV4 HD?", "okej.", "nej.", "Hej. Vi betalar f\u00f6r 8 men f\u00e5r 0.6. S\u00e5 har det varit till och fr\u00e5n i 12 \u00e5r. Det enda som funkar riktigt bra \u00e4r faktureringen. S\u00e5 nu n\u00e4r era fakturor kom d\u00e5 ska jag skita i dom i 12 \u00e5r. P\u00e5  samma s\u00e4tt som ni har skitit i att v\u00e5rat Internet \u00e4r asa d\u00e5ligt. Kabeln \u00e4r luftburen och fr\u00e5n 50 talet, saknar maskning samt \u00e4r lagad av min son med h\u00f6gtalar kabel d\u00e5 ni inte ens s\u00e5g att den var av. Riktigt bra kundbem\u00f6tande....", "Det finns v\u00e4ldigt f\u00e5 som kan m\u00e4ta sig med Ert kundbem\u00f6tande och kanske n\u00e5gon promille som tar sig f\u00f6rbi Er.", "okej.", "nej.", "3001st kollegor kanske, om jag f\u00e5r chansen att visa vad jag g\u00e5r f\u00f6r som Executive Assistant hos er i framtiden. Det skulle vara sp\u00e4nnande & vi f\u00e5r se vad som h\u00e4nder. Jag filar p\u00e5 cv och \u00e5terkommer. Ha en h\u00e4rlig sommardag p\u00e5 nya kontoret mvh Petra Lindgren", "V\u00e4lkommen hit\ud83d\udc9c", "Och kunderna f\u00e5r.......h\u00f6gre priser......", "H\u00e4r p\u00e5 Telia Company i G\u00f6tet har vi haft det g\u00f6tt sedan RGWn blinkade sin f\u00f6rsta broadband", "B\u00e4ttre flytta Utanf\u00f6r pstnr 1xx xx, och halvera sina kostnader ist\u00e4llet...", "Mycket tjusigt \ud83d\udc9c\ud83d\udc9c", "Kanonfint\ud83d\ude1c", "Och aktie\u00e4garna f\u00e5r......", "Wow. Looks awesome", "Ser fint ut! Kommer snart upp och h\u00e4lsar p\u00e5!", "Vilken j\u00e4kla fin start p\u00e5 dagen! :D", "Magi.", "Fint!", "okej.", "nej.", "Jag vill ha fungerande TV, nu har detta p\u00e5g\u00e5tt n\u00e4stan tv\u00e5 veckor, antingen fungerar inte bredbandstelefonin eller TVn via adsl h\u00e4r i Stor\u00e5 och \u00e4ven internet nere ig\u00e5r bitvis. Ingen support f\u00e5r man heller p\u00e5 denna \"stora\" dag. B\u00e4st att g\u00e5 tillbaks till satellit tv.", "okej.", "nej.", "eran internet suger skit, man kan inte ens titta p\u00e5 youtube l\u00e4ngre och detta har vart s\u00e5 n\u00e4stan hela tiden mest p\u00e5 helgerna. Jag tror ocks\u00e5 att ni f\u00f6rs\u00f6ker ha det s\u00e5 l\u00e5gt internet hastiget som m\u00f6jligt p\u00e5 helgerna d\u00e5 de flesta inte ens anv\u00e4nder internet f\u00f6r att spara pengar. Och det jag sa f\u00f6rut om eran internet att den e skit \u00e4r bara en fakta om eran internet...", "okej.", "nej.", "Grattis Anel :)", "Olivia Holmberg \ud83d\ude48\ud83d\ude48", "okej.", "nej.", "Simon Stenlund ringade in svaret bra! Nokia 3310 toppade n\u00e5gra \u00e5r tidigare och den f\u00f6rsta modellen av iPhone lanserades ett par \u00e5r senare i Sverige. R\u00e4tt svar \u00e4r allts\u00e5 Ericsson K750 :) / Emilia", "", "Har sj\u00e4lv en 3310 fast jag bytte skalet till det vita som f\u00f6ljde med 3330 ;)", "Man l\u00e4ngtar tillbaka lite till den tiden d\u00e5 designen p\u00e5 mobiltelefonerna faktiskt var intressant. Idag - en sk\u00e4rm och en knapp 'n you're done.", "Har en SonyEricsson K550i cybershot, som jag \u00e4n i dag tycker \u00e4r den snyggaste modell som gjorts. \nFast nu, tyv\u00e4rr,  ligger den i en byr\u00e5l\u00e5da d\u00e5 den blev lite tr\u00f6tt.", "Men jag hade just denna Ericsson. Rolig, snabbskrift med tv\u00e5 tummar och egengjorda melodier.", "\u00c4ven om jag skulle ha valt Ericsson, s\u00e5 tror jag att det var Nokia 3310", "\u00c4r de ni som \u00e4r de d\u00e4ringa Tele1 fr\u00e5gentecken", "Skulle gissa p\u00e5 K750.", "Jag gissar p\u00e5 Ericson K750", "Nokia 3310 och jag har den kvar.", "2006 borde definitivt K750 s\u00e5lt mest. 3310 var aktuell 6 \u00e5r tidigare , iPhone 3G har jag f\u00f6r mig b\u00f6rjade komma ut runt 2008.", "Ericsson K750, eller r\u00e4ttare sagt SonyEricsson K750. Nokia 3310 \u00e4r fr\u00e5n \u00e5r 2000 och iPhone 3G kom 2008.", "tror att nokia 3310 s\u00e5lde mest. jag \u00e4lskade nokia tills jag k\u00f6pte en iphone", "Nokia ruled ! Sp\u00e4nnande \u00e5 ser hur Nokias f\u00f6rs\u00f6k till comeback blir", "Nokia 3310", "Nokia", "Nokian", "Nokia fuuuuul som stryk", "Lovisa Linnea Larsson \ud83d\ude00", "Nokia !", "Nokia 3310 \ud83d\udc4d\ud83d\ude00", "3310 var grym!", "Nokia till v\u00e4nster.", "Nokia 3310", "Nokia 3310!", "Ericsson", "Eriksson", "Ericsson !!!", "K750i", "3310.", "K750i. Iphone 3G lanserades inte f\u00f6rr\u00e4n 2008.", "Nokia 3310 s\u00e5ldes mest tror jag :)", "Ericsson K750 :)", "3310 s\u00e5 klart", "Oslagbart Nokia 3310", "Iphone", "Ericsson k750", "3310", "K750", "3310", "3310", "3310", "3310", "3310", "3310", "Nokia 3310", "3310\ud83d\udc9b\ud83d\udc9a\ud83d\udc9c", "3310", "Nokia 3310.", "okej.", "nej.", "Kostade den ocks\u00e5 6000 n\u00e4r den kom, lika som dagens toppmodeller? :)", "Tack", "Rauf General", "Kyrioan Bangon Hamdi", "okej.", "Adam Olofsson", "okej.", "nej.", "okej.", "Om en skolklass har  best\u00e4llt tr\u00f6jor och inte f\u00e5tt bekr\b\b\b\u00e4ftelse eller leveransbesked, betyder det att man inte f\u00e5tt? F\u00f6rst till kvarn, eller fick alla?\b\b\b\b\b\b\b\b\b", "okej.", "okej.", "Oj vad jag saknar Alanya ikv\u00e4ll \ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31", "okej.", "Tack f\u00f6r uppskattningen!Det v\u00e4rmer det \u00f6mma modershj\u00e4rtat!Kram.", "Tack. \u00c4lskar dig ocks\u00e5\ud83d\udc9e", "\u00c4lskar Dig fortfarande.Har satt en fin bukett p\u00e5 Din grav.", "B\u00e4sta mamma Leena", "B\u00e4sta mamman i v\u00e4rlden Linnea Altenborg <3", "Emino Browaldh t\u00e4nkte att du ville ha lite k\u00e4rlek", "Helga Kopparsj\u00f6 \ud83d\ude18", "Thina Wiik", "Barbro J\u00f6nsson", "okej.", "nej.", "Anita Wohlin", "Den hyrde vi ig\u00e5r, mkt trevlig film f\u00f6r hela familjen!!", "S\u00e5 rolig o s\u00e5\u00e5 s\u00f6t :-)", "Bra film ger den 8 \u26bd\ufe0f\u26bd\ufe0f\u26bd\ufe0f\u26bd\ufe0f\u26bd\ufe0f\u26bd\ufe0f\u26bd\ufe0f\u26bd\ufe0f bollar", "Vad det h\u00e4nt?", "Hyrde den, sjukt s\u00f6t film men var inte s\u00e5 f\u00f6rtjust i slutet.", "Tina Holtan Vass\u00f8y", "okej.", "nej.", "Har jag fattat r\u00e4tt nu; HD-paketet togs bort eftersom HD-kanalerna skulle ing\u00e5 i paketen, man skulle inte beh\u00f6va betala extra. Nu \u00e4r HD-paketet borta men TV4 HD, 3HD, 5HD etc finns \u00e4nd\u00e5 inte?!? Dessutom ingen info om detta och s\u00e4ljare i butik som erk\u00e4nner att de tyv\u00e4rr inte kan svara f\u00f6r de f\u00f6rst\u00e5r inte heller. Bravo Telia \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f", "Haft Telia Triple Play i n\u00e5gra m\u00e5nader nu och \u00e4r rej\u00e4lt n\u00f6jd med TV och bredbandstj\u00e4nst. Bra med Playm\u00f6jligheterna i boxen. Nu beh\u00f6vs bara lite fler HD-kanaler som 4an och 3an. F\u00f6r att senare ut\u00f6ka med 9an.", "Tyv\u00e4rr erbjuder Telia inte TV via fibra i Eskilstuna. Annars hade vi haft kvar telia", "Hur f\u00e5 kontakt med Telia f\u00f6r felanm\u00e4lan av telefoni, kan ju inte ringa?", "Har vid fler \u00e4n ett tillf\u00e4lle haft grannar som haft annan leverant\u00f6r och fr\u00e5gat om dom kan komma intill mig och se fotbollsmatch f\u00f6r deras leverant\u00f6r l\u00e5g nere. De har nu bytt till telia. :)", "Jag valde Canal digital parabol. Mycket b\u00e4ttre HD-utbud och alla barnkanaler f\u00f6r endast 20kr mer \u00e4n vad Telia tar f\u00f6r sitt stora paket. Skulle kostat betydligt mycket mer med HD paket och barn med Disney hos Telia. \nF\u00f6rs\u00f6kte p\u00e5tala skillnaderna f\u00f6r Telia innan jag valde, men de var inte intresserade av att lyssna. \nYtterligare ett plus nu \u00e4r ju att boxen inte stj\u00e4l bredband fr\u00e5n datorer/surfplattor m.m.", "Och hur ska jag kunna forts\u00e4tta med Web-TV n\u00e4r ni drar in kopparn\u00e4tet och det inte ens finns 2G-t\u00e4ckning? Tack f\u00f6r inget.", "Jag \u00e4r n\u00f6jd med min Boxer och den strular aldrig.", "Vore l\u00e4mpligt om Telia tog tag i sina bekymmer med boxarna ocks\u00e5 om man nu \u00e4r s\u00e5 duktiga! \u00c5tskilliga fabrikat av TV har bekymmer med era TV boxar \ud83d\ude21\n\nHDCP bekymmer som heter duga!", "D\u00e5 f\u00e5r man Gratulera Stefan Borgquist m.fl.!", "okej.", "nej.", "okej.", "nej.", "En kampanj f\u00f6r ett filtrerat internet d\u00e4r vissa storf\u00f6retags trafik har f\u00f6rtur. Ett internet d\u00e4r bara \"sn\u00e4lla\" f\u00e5r vara med.\n\nTelia, t\u00e4nk \u00f6ver era beslut. \u00c4r ni sn\u00e4lla, eller tror ni er bara vara det?", "Ladda skiten med laser och skjut mig f\u00f6r det h\u00e4r provet kommer g\u00e5 skit", "Max Heiman Du har oklippt, men vackert gr\u00e4s p\u00e5 din tomt", "\u00c5h underbar och vacker", "Jag tycker du \u00e4r s\u00f6t ibland Jerry Eriksson", "Du har ett m\u00e4ktigt sk\u00e4gg \u2764 Martin Andersson", "Max Sj\u00f6lander Jag tycker du har vackra n\u00e4svingar.", "Joakim \u00d6hman du har fina hundar", "Robin N\u00e4\u00e4s du har fina lundhags byxx\u00f6r", "Sluta hata. \u00c4ven att hata hat \u00e4r ett hat. Inte bra", "Anna Jacobsson du till mig kanske:-) f\u00f6rv\u00e4ntar mig inte de", "Blir ju ironiskt n\u00e4r ni har Molly Sand\u00e9n med i reklamen? Om ni hatar hat?", "Kasta sten i glashus\ud83d\ude02\n\"Mindre hat\" \u00e5 sen \"hatahat\" p\u00e5 det. Bravo Telia\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "Om det var tjockis och bamse hade tjockis skjutit en riktig kanonkula \ud83d\ude05\ud83d\ude05\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 Hanna Edler", "Telia har trevliga kundmottagare om man kommer fram...", "Gustav Johansson du \u00e4r skit ful", "Att hata hatet \u00f6kar hatet!", "Hata kat", "Sari Kallio du \u00e4 fin finsk flicka:*", "Hata hat, Hat ception. Booooaaamm.", "", "", "Fredrik #hatahat", "Jack @ kitty Eduardo Abrigo", "Anton Berglund hata mindre", "Max Johansson", "Lisa", "Linus Persson snel", "Malcom Andersson #hatahat", "Sara Ali", "Simon Johansson", "Fritiof Sehlstedt", "Michaela Elisson", "Johan Jojje Klintgren", "Kevin Karlsson", "Fredrik Mattias Karlsson", "okej.", "Andreas Fransson", "Andrea Sj\u00f6gren Karlsson", "Elin Engberg", "David Maijala", "nej.", "Ange Paradise", "Irja Forsman", "Michaela Eriksson", "Lukas Gustafsson", "okej.", "nej.", "Coolt det hade varit med en app som g\u00f6r om alla hatmess till enh\u00f6rningar och spammar avs\u00e4ndaren tillbaks :D", "Varf\u00f6r v\u00e4ljer ni isf att hata hat? #\u00e4lskahat borde det vara...", "okej.", "nej.", "Detta \u00e4r inte \"bara ett bluff mail/faktura\"!!! Mailet \u00e4r fullt av virus o slog ut fem av v\u00e5ra datorer totalt idag p\u00e5 ett f\u00f6retag! \nKommer ta m\u00e5nga dagar innan vi kan b\u00f6rja jobba igen, sa v\u00e5r datasupport.\nVi har f\u00f6rlorat massor med data o arbete, men hoppas att en del g\u00e5r att r\u00e4dda via s\u00e4kerhetskopieringar.\n\nKontaktade er idag o ni borde g\u00e5 ut mer offensivt o varna f\u00f6r detta!!! \nEr support sa idag n\u00e4r jag pratade med dom, att m\u00e5nga drabbats av detta precis som vi.", "Tycker ni l\u00e4gger denna info med p\u00e5 eran hemsida, d\u00e4r jag f\u00f6rst s\u00f6kte.", "Vad h\u00e4nder om man klickar p\u00e5 t ex \"Visa faktura\" i mailen p\u00e5 iPhone??? (Jag vet, jag \u00e4r ett pucko!)", "Fortfarande! Fick mitt mail i onsdags men la sig i \"junkmailen\" - d\u00e5 var ju i alla fall den korrekta fakturan till er betald.\nF\u00e5r ni inte stopp p\u00e5 detta snart??", "H\u00f6rde precis p\u00e5 nyhterna att ni sagt att Telia aldrig skickar fakturor via mail, st\u00e4mmer inte riktigt, vi f\u00e5r alla v\u00e5ra fakturor fr\u00e5n er via mail till v\u00e5rt f\u00f6retag.", "Varf\u00f6r skriver ni ingenting om detta p\u00e5 er hemsida? Jag fick en misst\u00e4nkt faktura nu och t\u00e4nkte snabbt kontakta er s\u00e5 ni kan varna f\u00f6r detta, men hittade ingen mejladress (?) s\u00e5 d\u00e5 gick jag in h\u00e4r och s\u00e5g detta.", "Har f\u00e5tt mail om att jag dubbelbetalt en faktura och ska l\u00e4mna mitt kontonummer f\u00f6r att f\u00e5 tillbaka pengar. Har inte ens telia.", "Men varf\u00f6r varnar ni inte om detta p\u00e5 f\u00f6rstasidan p\u00e5 er webbplats? Om ni verkligen vill hj\u00e4lpa era kunder s\u00e5 borde det enligt mig vara en sj\u00e4lvklarhet. Nu f\u00e5r man klicka sig fram till en varning...", "Det h\u00e4r har jag f\u00e5tt. Visst \u00e4r det ett \"bluff-mail\"?", "Telia g\u00e4ller de bara mail eller fakturor ox\u00e5 ?", "P\u00e5 g\u00e5ng igen \ud83d\ude20", "Fick ett idag men f\u00f6rstod direkt att det var n\u00e5t lurt", "Jag fick ett s\u00e5dant och svarade till avs\u00e4ndaren ivan.maso@prjsrl.com.", "Faktura f\u00f6r Telia S\u00e4ker lagring Extra\n\nOCR-nr:\t3884-184828\nDatum:\t2016-05-24\nBelopp:\t234 kronor\n\nF\u00f6rfallodag:\t31 maj 2016\n\nVisa Faktura\t \tBetala Faktura\n\nDin integriteit hos Telia\n\nF\u00f6r att kunna erbjuda dig den allra b\u00e4sta servicen, de b\u00e4sta tj\u00e4nsterna och f\u00f6r att kunna hj\u00e4lpa dig om du har fr\u00e5gor s\u00e5 beh\u00f6ver vi spara olika uppgifter om dig. V\u00e5rt fr\u00e4msta fokus \u00e4r alltid att skydda v\u00e5ra kunders integritet. D\u00e4rf\u00f6r sparar vi aldrig uppgifterna l\u00e4ngre \u00e4n vi beh\u00f6ver. Viss information sl\u00e4ngs direkt, annan sparas olika l\u00e5ng tid beroende p\u00e5 vad uppgifterna ska anv\u00e4ndas till och vad lagen s\u00e4ger. All information hanteras under mycket strikta regler. Inom olika omr\u00e5den anlitar vi leverant\u00f6rer f\u00f6r att kunna leverera v\u00e5ra tj\u00e4nster, vilket inneb\u00e4r att \u00e4ven de beh\u00f6ver viss information om v\u00e5ra kunder.", "Det \u00e4r andra g\u00e5gnen innom ramen av ett halv\u00e5r jag f\u00e5r ett s\u00e5dant mail. K\u00e4nns bra att ni \u00e4r snabba med att l\u00e4gga ut det h\u00e4r.\nFinns det n\u00e5got ni eller jag kan g\u00f6ra f\u00f6r att undivika dessa mail?", "Jeg fikk mail og har aldri f\u00e5tt mail fra Telia tidligere. S\u00e5 p\u00e5 avsenderadressen, og tenkte at det er ikke seri\u00f8st med den: shufen@mail.ntpu.edu.tw De hevdet det var faktura f\u00f6r Telia S\u00e4ker lagring extra, hvilket jeg ikke har og ikke engang har h\u00f6rt om.", "Jag fick ett SMS idag (2a g\u00e5ngen) fr\u00e5n dom som kallar sig Telia. Bara avs\u00e4ndaradressen \u00e4r varning 1 landsprefix SK. Loggan \u00e4r l\u00e5nad, olagligt. I texten saknas ring p\u00e5 \u00e5:et p\u00e5 2 st\u00e4llen (urd\u00e5lig svenska). Dom p\u00e5st\u00e5r att mitt konto \u00e4r begr\u00e4nsat eftersom jag betalt r\u00e4kningen 2 ggr p\u00e5 samma g\u00e5ng!! Borde ju tyda p\u00e5 att jag har pengar till det v\u00e4l.... Jag anv\u00e4nder mig av e-faktura via banken o kan s\u00e5ledes inte betala fakturan mer \u00e4n en g\u00e5ng. S\u00e5nt borde dom kanske kolla upp innan dom skickar mailet.  Klicka p\u00e5 l\u00e4nken  skulle jag, som gammal webmaster (HR-supporten p\u00e5 Telia/TeliaSonera samt utbildare av anv\u00e4ndare p\u00e5 Telias intran\u00e4t), aldrig  g\u00f6ra. \nS\u00e5 h\u00e4r ser mitt mail ut", "Inte bara kunder som f\u00e5r. Jag \u00e4r INTE kund men fick \u00e4nd\u00e5 ett mail nyss.", "Fick detta idag med faktura fr\u00e5n Telia s\u00e4ker lagring. Som jag inte l\u00e4ngre har. Se avs\u00e4ndarmail.", "Fick en bluff faktura idag med Telia som avs\u00e4ndare och har inte ens Telia!\nMailet kom fr\u00e5n info@asil1plastik.com", "Ni kan v\u00e4l \u00f6ppna ett mejlkonto s\u00e5 man kan vidarebefordra mejlet och fr\u00e5ga om det \u00e4r fr\u00e5n er eller ej.", "\u00c4r det n\u00e5gon av er som betalat och i s\u00e5 fall, l\u00f6ste det sig d\u00e5?", "Fick precis ett email till min emailadress p\u00e5 jobbet att jag skulle betala en faktura f\u00f6r s\u00e4ker lagring.  Deletade direkt!! Kollade \u00e4ven er hemsida d\u00e4r ni hade lagt en varning! !", "Fick ocks\u00e5 mail idag ,  ganska idiotiskt att skicka fr\u00e5n telia till folk som inte har n\u00e5got hos telia :D", "S\u00e5dana mejl har jag f\u00e5tt massor av g\u00e5nger. Har anm\u00e4lt som skr\u00e4ppost men det hj\u00e4lper inte.", "Om man kollar avs\u00e4ndare s\u00e5 \u00e4r det \" areatecnica@astemsrl.it  \"", "\u00c4r de enbart via mail eller kmr dem \u00e4ven p\u00e5 post? Tycker de trillar in lite v\u00e4ll m\u00e5nga fakturor fr\u00e5n er\ud83d\ude29\ud83d\udd2b", "B\u00e4sta bluffen jag f\u00e5tt hittills. Det ser tom \u00e4kta ut, f\u00f6rutom att det g\u00e5tt ut fr\u00e5n mailservrar i Turkiet och Italien. De ip-adresser vi hittills har f\u00e5tt in \u00e4r iallafall svartlistade, och vi forts\u00e4tter samla in den h\u00e4r typen av skr\u00e4p till det relativt nystartade projektet FraudBL. Tack f\u00f6r ordet.", "Fick ett jag med. S\u00e5g dock lite konstigt ut samt att summan inte var vad den brukar vara p\u00e5. S\u00e5g sedan avs\u00e4ndaradressen och drog lite p\u00e5 smilbandet", "Jag \u00e4r inte kund heller, men har f\u00e5tt ett. Avs\u00e4ndaren kommer h\u00e4r.", "Fick faktura via mejl p\u00e5 s\u00e4ker lagring idag. Kastade direkt! S\u00e5g v\u00e4ldigt \u00e4kta ut. Men ni infogar aldrig faktura direkt i texten.", "Jag har inte Telia men fick precis det h\u00e4r mailet, hur g\u00f6r man bara skita i eller anm\u00e4la, mm?", "Olika summor ocks\u00e5 p\u00e5 bluff fakturan, fast avs\u00e4ndaren var ju ett tydligen en adrian.", "fick ett s\u00e5dant bluffmejl idag, sedan min sambo anv\u00e4nde min e-mejl f\u00f6r att best\u00e4lla pizza p\u00e5 onlinepizza har det kommit flera bluffmejls till min sambo p\u00e5 min e-mejl.", "Texten som f\u00f6ljer \u00e4r, om m\u00f6jligt, \u00e4nnu mer skrattretande...", "Kom fr\u00e5n unayki@batinak.com om det \u00e4r av intresse", "Jag \u00e4r inte kund och fick precis ett idag \ud83d\ude01", "Jag fick ett och raderade direkt!", "Detta fick jag, \u00e4r inte kund hos er...", "Jag har f\u00e5tt ett n\u00e4stan likadant.", "Har f\u00e5tt en, polisanm\u00e4lan \u00e4r det ens meningsfullt?", "S\u00e5 h\u00e4r ser fakturan ut som kom via mail till firman.. \ud83d\ude20", "F\u00e5r massor med fakturor fr\u00e5n er och k\u00e4nner mig lurad varenda g\u00e5ng.", "\u00c4r inte kund hos telia", "Vi har f\u00e5tt en s\u00e5dan faktura med men s\u00e5g att det var en bluff-faktura \ud83d\ude0a", "Therese har du kollat noga p\u00e5 r\u00e4kningen?", "s\u00e5nt f\u00e5r jag en g\u00e5ng i veckan... sl\u00e4ngs...", "Fick detta mejl idag , har inte ens Telia", "Har ocks\u00e5 f\u00e5tt, fr\u00e5n cigdem@triotekstil.com.tr", "\u00c4r det \u00e4ven fakturor det g\u00e4ller?", "Jotack. Fick ett idag. Har raderat det.", "Jag fick ett s\u00e5nt idag", "Fick precis ett i min mail. \u00c4r det l\u00f6nt att polisanm\u00e4la?", "Har precis sl\u00e4ngt det\ud83d\ude21", "Tur  man  inte  har  Telia.", "Det h\u00e4r fick jag idag. :(", "Avs\u00e4ndare p\u00e5 min bluffaktura var: lucazambelli@giudicironcelli.it", "h\u00e4r \u00e4r svaret Johanna Ericsson.\nBluff bluff", "Har ocks\u00e5 f\u00e5tt ett s\u00e5nt idag.", "Tack f\u00f6r info  men fakturan kommer hem till mig d\u00e5 jag \u00e4r inte r\u00e4dd  tack \u00e4nd\u00e5", "S\u00e5 h\u00e4r s\u00e5g det ut i min mejl", "Kom ett idag. Men s\u00e5g att det var n\u00e5t lurt direkt.", "Har f\u00e5tt vad g\u00f6r man?", "Martina Tengvall Anton H\u00e4gstr\u00f6m jag fick ett s\u00e5nt mail idag. Akta er", "Med autogiro beh\u00f6ver man inte fundera \u00f6ver fakturornas \u00e4kthet.", "Har ej o har aldrig haft telia. Men fick dessa bluffakturor idag.", "", "jajamen,Telia;  jhan@jns.co.kr", "-> Skr\u00e4ppost-> Blockera!", "Fick en bluff faktura precis nu...\ud83d\ude21", "Tack f\u00f6r varningen", "Fick detta idag\ud83d\ude20\ud83d\ude33", "\u00d6ppnat inte \ud83d\ude31", "Jag fick ett idag!", "Tack f\u00f6r upplysningen! Fick ett idag \ud83d\ude33", "Japp, fick ett nyss", "@ballesol.es ! Gillar er nya dom\u00e4n", ".se???? skulle v\u00e4cka min misst\u00e4nksamhet direkt...", "Fick ocks\u00e5 ett", "Ocks\u00e5 f\u00e5tt\ud83d\ude15", "Fick denna precis.. (  insert valfri svordom)", "Fick det just. Tack f\u00f6r enkel info h\u00e4r.", "Monika Vestling, vare int detta ja \u00e5kte p\u00e5????", "Robert Forsberg \ud83d\ude01\ud83d\ude2b\ud83d\ude2b\ud83d\udc4e\ud83c\udffc\ud83d\udc4e\ud83c\udffc", "Carolina Styrman \ud83d\ude02", "Malin Lind", "Oskar Lilja", "Jennifer Tuohisto-kokko", "Daniel Nielsen", "Jeanette B\u00e4ckstr\u00f6m", "Agneta Westin", "Tobias Pettersson", "okej.", "Marianne Bornemark", "Henrik Alexandersson", "Marie Pierre", "Cathrin Danielsson", "nej.", "Jonas Nilsson", "Kim Lundin", "Pontus \u00c5berg", "Malin Gabrielsson Wiberg", "Margareta Bj\u00f6rklund Nyberg", "Laurence Lager", "Edon Qeriqi", "Andreas Hallin", "Har just f\u00e5tt en faktura fr\u00e5n n\u00e5got bluff\u00f6retag f\u00f6r s\u00e4ker lagring extra p\u00e5 488kr. Den \u00e4r utskickat i Ert namn men som jag f\u00f6rst\u00e5r \u00e4r det inte Ni som skickat den. Ser att det inte bara drabbat mig utan m\u00e5nga andra.", "Snyggt .. M", "Fyfan, mer Orvar \u00e5t folket s\u00e4ger ja bara!", "Det \u00e4r sv\u00e5rt att inte hata, n\u00e4r ens Telia-n\u00e4tverk aldrig fungerar...", "Telia m\u00e5ste ha Sveriges s\u00e4msta kundtj\u00e4nst, har provat ringa 2 g\u00e5nger, dom ber dig att prova igen, haha.....", "Hur g\u00e5r det med ut leveransen av tr\u00f6jorna man best\u00e4lt till f\u00f6reningen?", "Mer katter!\ud83d\ude03", "Mindre hat, men s\u00e5 ska man \u00e4nd\u00e5 hata hat? Ja.. Tror ni f\u00e5r t\u00e4nka om d\u00e4r lite :p", "Finns det gott hat allts\u00e5? Ja just det, det g\u00f6r det ju...r\u00e4tt \u00e5sikt = inte hat, fel \u00e5sikt = hat. Nej, den h\u00e4r kampanjen har ni t\u00e4nkt illa fel i faktiskt...", "Hmm varf\u00f6r ska katten sl\u00e5 saker med hammare d\u00e5 haha?", "Oliver M. Persson hoppas du inspireras av detta korta klipp", "Anv\u00e4nder telia och internetet dog under denna vedio s\u00e5 fick fylla p\u00e5 surfen. \ud83d\ude11", "MAN KAN INTE HATA HAT hela j\u00e4vla l\u00e5ten s\u00e4ger imot sig sj\u00e4lv", "Hata \u00e4r ett starkt ord som kan f\u00e5 oanade konsekvenser! #slutahatahat", "gullig kisse", "Hahaha...", "Sant..Och borde vara Sj\u00e4lvklart!\ud83d\udc4d\ud83d\ude03", "S\u00e5 s\u00f6t kisse", "\u0e40\u0e08\u0e19\u0e19\u0e34\u0e40\u0e1f\u0e2d\u0e23\u0e4c\u0e0a\u0e2d\u0e1a\u0e43\u0e08\u0e04\u0e48\u0e30", "Naw, kolla va s\u00f6t\ud83d\ude0d Zandra", "\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c", "Tha\u00eds Mondoni Ma\u00edra Ara\u00fajo Nayara Moia gato sueco do amor", "", "\ud83d\ude33\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0dZhala Rasheed Gorpa Salar", "Otto Hallgren 1 2 3 Poff poff", "Robin Karlsson Katarina L\u00e4mmel", "Elsa Gustafsson", "Erik Johansson", "Jonathan Alstermark hah dona&delto", "Erika :D", "\u00c4lva Ekholm vad h\u00e4nde h\u00e4r...\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "Petra \ud83d\ude3b", "Bj\u00f6rn Olsson Gimli ju\ud83d\ude02", "Alexander Adam Johan Jonas", "Julia Majs Ljusell c:", "Vanessa Johansson\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d", "Jessica St\u00e5hlgren \ud83d\ude02", "Nick Ankan J\u00f6nsson \ud83d\ude02", "Stefan Lekstr\u00f6m Maria Gunnman\ud83d\ude02", "Jasmina", "Helena Mas", "Ella Olsson", "Stephanie Hoara", "Adis Gredelj", "Dirma Ali Rasheed", "Johanna Bix Johansson", "Alexander Wiking", "Tobias B\u00e4ckstr\u00f6m", "Josefine Andersson", "Jonte Ruuth", "Julia Dagf\u00e4lt", "Nellie Saxmark", "Tomas Hallin Mimmie \u00d6hrn Kajsa Toms haha", "Adam Karlsson", "Totte Liljedahl", "Anton Kruslind", "Charlotte Winter", "Mikaela H\u00e5rd", "Frida Malinen", "H\u00e4rligt Magnus! \ud83d\udc9c", "Stolt jag \u00e4r lillebrorsan \ud83d\ude04\u2764\ufe0f", "...h\u00e4ftigt Magnus...\ud83d\udc4frock on...\u00f6nskar er b\u00e5da en sk\u00f6n och trevlig sommar \u2600\ufe0f", "Vad har Telia med halebop att g\u00f6ra??", "Magnus.. M\u00e5ll\u00f6s! Grym", "K\u00e4rlek tillbaka till er \ud83d\udc9a\u270c", "\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\udc4a", "Heeey! My old mate! Coolt, Magnus!", "Men B\u00c4STA Mange!!!", "Haha vilken talang! \ud83d\udc4d riktigt bra :)", "Braaa Mange...\ud83d\udc4d", "\ud83d\udc4d\ud83c\udffc Grymt Magnus!", "Men vad du \u00e4r grym\ud83d\udc4a\ud83c\udffc\ud83d\ude4c\ud83c\udffc", "Du \u00e4r b\u00e4st \ud83d\udc4d\ud83d\ude02", "S\u00e5 bra! \u270c\ud83c\udffb\ufe0f", "\ud83d\udc4a\ud83d\ude03", "Telia \u00e4r fan b\u00e4sta operat\u00f6ren", "Kung Magnus Lim\u00e5s \ud83d\ude18 #k\u00e4rlek", "Epic!", "K\u00e4rlek", "Kan ju bli en ny karri\u00e4r!", "\ud83d\udc4a\ud83c\udffb\ud83d\ude02\ud83d\udcaa\ud83c\udffc\ud83d\udc4a\ud83c\udffb\ud83d\ude02\ud83d\udcaa\ud83c\udffc\ud83d\udc4a\ud83c\udffb\ud83d\ude02", "Allts\u00e5 jag gillar ju egentligen inte rapp ... men nu g\u00f6r jag det \ud83d\ude0d kram fr\u00e5n sv\u00e4rmor", "mange da man!! Magnus", "Va duktig din man \u00e4r p\u00e5 att rappa", "SImon \u00c5hrlin'", "okej.", "Ola Sandvold", "N\u00e4r kommer dom utlovade t-shirten....???", "Pieter cats are gay...", "\ud83d\ude0d", "Sarah", "Pontus Hj\u00e4lm", "okej.", "Elin D\u00f6nnes", "nej.", "Lite m\u00e4rkligt att ni tar 199 SEK f\u00f6r Spotify Familj som Spotify sj\u00e4lva endast 149 SEK f\u00f6r!", "Fantastiskt familje erbjudande 5 konton till familjen f\u00f6r bara 199kr.. K\u00f6per man direkt av Spotify f\u00e5r man ju betala 149kr f\u00f6r 6 konton. https://www.spotify.com/se/family/", "Idag anv\u00e4nde jag!", "okej.", "nej.", "\u00c4lskar er marknadsf\u00f6ring och de s\u00f6ta kattungarna haha, forts\u00e4tt s\u00e5 :)", "Jag hatar inte hat, jag \u00e4lskar k\u00e4rlek. Det \u00e4r en enorm skillnad. Hat f\u00f6der hat. #\u00e4lskak\u00e4rlek\n\n\u00c4r emot mobbing men en hashtag som #hatahat finner jag v\u00e4ldigt m\u00e4rklig och mots\u00e4gelsefull.", "Mera katter till folket!", "roligt", "okej.", "nej.", "Tryck upp och s\u00e4lj tr\u00f6jan ist\u00e4llet, jag hade l\u00e4tt k\u00f6pt en", "Fredrik LillGlenn Persson in t\u00e4vla nu! S\u00e5 du kan ers\u00e4tta Danny :p", "Pl\u00f6tsligt vart det fler hatare", "Felix M\u00f6llerstr\u00f6m vart fan e mina tr\u00f6jor bre", "Richard Andersson", "SImon \u00c5hrlin", "okej.", "nej.", "Djazia Kazi-Tani", "Kolla denna video (hatspridning och hets mot folkgrupp ca 08:35 in i videon.)   Om jag ger er nummret till dem som sprider detta, vad vidtar ni d\u00e5 f\u00e5r \u00e5tg\u00e4rder mot den abbonenten/kunden?    https://vimeo.com/180573094", "V\u00e4ldigt bra film. Kan inte annat \u00e4n rekommendera den.", "okej.", "nej.", "\u00c5\u00e5 va glad jag blev n\u00e4r jag s\u00e5g ert inl\u00e4gg med mitt halsband \u2661 Jag s\u00e4ger bara #HATAHAT", "Sj\u00e4lv tycker jag att det \u00e4r en underlig kampanj och har sv\u00e5rt att f\u00f6rst\u00e5 hur att hata n\u00e5got leder till n\u00e5got annat \u00e4n just mera hat.", "Telia det v\u00e4rsta monopol liga som har funnits sedan dem fyras g\u00e4ng", "Hur t\u00e4nker ni nu? Om ni hatar hat \u00e4r ni ju sj\u00e4lva hatare.", "#\u00c4LSKAK\u00c4RLEK", "okej.", "nej.", "Jag vill ha katten!\ud83d\ude03", "Mindre hat, mer k\u00e4rlek. #\u00c4lskak\u00e4rlek", "Ingen k\u00e4rlek till Telias  erbjudanden att h\u00f6ja priset p\u00e5 ADSL 24  till 475:- m\u00e5nad", "Inte Anna-Lena iallafall", "Linda Gryler Marika Carvalhal\ud83d\udc4a\u2764\ufe0f", "okej.", "Anna Linnea Holm", "nej.", "Telia l\u00e4mnar ut uppgifter om sina kunder p\u00e5 ett osmakligt s\u00e4tt.", "okej.", "S\u00e5 likt apatchi \u2764\ufe0f Martina Sandra Maria Persson", "Mathias\ud83e\udd17", "okej.", "okej.", "Sverige ligger efter...\nhttp://www.thelocal.dk/20150610/denmarks-trains-get-upgraded-and-free-internet", "Hat \u00e4r ett starkt ord. Att vara v\u00e4nlig men best\u00e4md \u00e4r b\u00e4ttre. \ud83d\ude18", "Gillar den d\u00e4r katten :)", "okej.", "nej.", "Why didnt Telia pay tax in Nepal?? You are a big company, and a big company like you should not have done that to a small country like Nepal. You provided your services as NCell in NEpal, which was great, but alas, at last, why?", "Jedi \u00e4r emot att hata. Inklusive hata hat d\u00e5 en jedi inte f\u00e5r k\u00e4nna k\u00e4nslor ~", "Den h\u00e4r hashtagen #hatahat beskriver v\u00e5ra samh\u00e4llsproblem r\u00e4tt bra, hyckleri \u00e4r ok bara man g\u00f6r det \"f\u00f6r en god sak\".\n\nVilken inkompetent medarbetare lyckades s\u00e4lja iden om sj\u00e4lvhat till er ledning i reklamsyfte?\n\nHata hat, hata dig sj\u00e4lv f\u00f6r att du hatar.", "Kim Olsson kan ju vara er absolut b\u00e4sta reklamfilm n\u00e5gonsin!", "Mathilda Ragnarsson jag sk\u00e4ms \u00f6ver att detta typ \u00e4r min humor", "Mindre hat mer k\u00e4rkel-Hatahat. Det \u00e4r n\u00e5got som inte st\u00e4mmer h\u00e4r...", "Oliver Topkart Grunneg\u00e5rd taggar dig i allt med katter o g\u00f6ra\u2764\ufe0f", "David varf\u00f6r har inte theo n\u00e5got lasersv\u00e4rd?", "HAHAHAH Vet hur dem har lockat katten s\u00e5 den r\u00f6r sig s\u00e5 \ud83d\ude02 Joseph Gorges", "Vart kan man f\u00e5 tag p\u00e5 det h\u00e4r spelet tro, Jonas? \ud83d\ude31\ud83d\ude02", "\u00c4r inte kampanjen Hata Hat lite mots\u00e4gelsefull \ud83d\ude2c", "Du \u00e4 s\u00f6 d\u00f6kti \ud83d\ude0d", "\u00c5hh s\u00e5 s\u00f6tt", "This is amazing :P", "Emma Isaksson har du sett det h\u00e4r eller?!", "Jonas Linwood ditt n\u00e4sta bajsterfx projekt \ud83d\ude02\ud83d\udc4f\ud83d\udc4d\ud83c\udffb", "okej.", "Ge smulan en trollstav Emma Jonsson\ud83d\ude0d", "nej.", "Marko Jonjic", "Joy Mayzel hahah maagad", "Saly Sy", "Alexander Lundin s\u00f6\u00f6\u00f6\u00f6\u00f6t katt", "Pontus Fredric Gr\u00f6ning", "Lars Holmlund badkitty", "Jennie Hultgren Ida Hultgren Lena Hultgren starwarskisse!  \ud83d\udc31\ud83d\udc39", "Pineapple <3333 Wilma Larsson", "Maja... Emilia Vuckovic", "Angelica Lindin Larsson", "Lina Larsson Hihihi :D", "Angelina Hillerstr\u00f6m omg\ud83d\ude02", "Linnea Stockman Julius Salte Alex Stark", "Hanna Swanolf, Albin Swanolf, Peter Virtanen, PerArne Swanolf", "Nilsson Eva, Natalie Ekdahl Kainulainen", "Eva Friis Sunesen\ud83d\ude02", "Marcus Ranemyr Daniel Magnusson", "H\u01b0\u01a1ng Cubi", "Phlaknug P\u00f6lsson", "Moon Heart", "Pierre Afflictiion Fransson", "Joakim Antman", "Ariel Westerberg", "Catharina Carlsson", "Manuel Danesi how to Sweden", "Nadine Hertzberg", "Christian Carl Karelius Jacobsson Niklas Stenblock", "Erik Hultman", "Tobias Lilja", "Jimmy Alvarsson", "Stina Hellemar", "Alex Renato", "Victoria \u00c5kerstr\u00f6m", "Wilma Lindgren", "Fredrik Edqvist", "Johan Jonsson", "Emmy Berggren", "Molly Campbell", "Rebecca Nystr\u00f6m", "Andr\u00e9 Myr\u00e9n", "Saga Gustafsson", "Benjamin Backolars", "Clara Berg", "Stoffe Loffe M\u00e5rtensson", "Felicia Arkl\u00f6f", "Nathalie", "Hanna", "Johanna Lisstrand", "Camilla Robertsson", "Jonas", "Filip Pettersson", "Marie Thies", "Emma Karlsson", "Josefine Frojd\u00e9n", "Maja-Stina Aira", "Sj\u00f6lander Simon", "Frida \u00c5strand \ud83d\ude3b\ud83d\ude3b", "Vincent Symann", "Sarah Ingvarsson", "Susanne Suss Willman", "\u00d6\u00f6\u00f6\u00f6verallt \ud83c\udf4d M\u00e4rtaEmmaAnnabelHannaMalin", "Susan Salimi\ud83d\ude00", "Malin Hvidfeldt", "okej.", "nej.", "Telia och Sverige  h\u00f6r inte ihop det \u00e4r en falsk Ton", "Telia Danmark med fri roaming hela Eu samt 3 Danmark, de vill suga ut mer pengar fr\u00e5n oss svenska abonenter, f\u00e5r hoppas Telia sl\u00e4pper fri roaming f\u00f6rst bland de svenska operat\u00f6rerna..", "Ja ni trycker ner Svenskar med lovade h\u00f6jda priser  under Juni m\u00e5nad med 475:- M\u00e5nad f\u00f6r ADSL 24 f\u00f6r att tillfredsst\u00e4lla Norman men ingen fel i det fast varf\u00f6r hatar vi Telia D\u00e5 , ?", "Varf\u00f6r har Telia i Norge b\u00e4ttre roaming \u00e4n Telia Sverige? De har fri roaming i hela Europa och i Sverige f\u00e5r man betala 199 f\u00f6r 1 vecka\ud83d\ude35\ud83d\ude35\ud83d\ude35", "\ud83c\uddf3\ud83c\uddf4\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\ud83c\uddf3\ud83c\uddf4\ud83c\uddf3\ud83c\uddf4", "Veldig bra!!!\ud83c\uddf3\ud83c\uddf4\ud83c\uddf3\ud83c\uddf4\ud83c\uddf3\ud83c\uddf4\ud83c\uddf3\ud83c\uddf4", "nej.", "okej.", "All heder till Telia Sverige f\u00f6r eran suver\u00e4nt bra kampanj f\u00f6r att motarbeta och motverka mobbing och n\u00e4that! Kan verkligen inte f\u00f6rst\u00e5 alla dessa som anser detta vara fel? Jag verkligen hatar all form av mobbing och d\u00e5 \u00e4ven n\u00e4that!!! Varf\u00f6r denna massiva kritik mot ett positivt initiativ!? \u00c4r dessa \"kritiker\" f\u00f6r eller emot n\u00e4that, Man kan ju verkligen undra!? Det \u00e4r fram till dags datum endast Telia Sverige som aktivt g\u00e5tt in h\u00e5rt med denna formen av kampanj f\u00f6r att motverkar och motarbeta n\u00e4that d\u00e4r man erbjuder alla nuvarande och blivande Teliakunder som har dessa aktuella abonnemang som det handlar om i kampanjen att man f\u00e5r t.ex. surfa helt fritt p\u00e5 samtliga sociala medier! Ett suver\u00e4nt bra initiativ! T\u00c4NK om alla andra mobiloperat\u00f6rer i Sverige som k\u00f6r sina egna inneh\u00e5llsl\u00f6sa race med diverse direktriktade kampanjer men d\u00e4r man inte reagerar ett dugg p\u00e5 detta som i detta fall och d\u00e4r dessa mobiloperat\u00f6rer inte ens kommer i n\u00e4rheten av detta fina sociala initiativ som Telia Sverige tar med sin kampanj MOT n\u00e4that och mobbing! T\u00e4nk om Tele2, Comviq, Telenor och alla andra stora och sm\u00e5 mobiloperat\u00f6rer kunde visa samma \"ryggrad/backbone\" och st\u00e5 upp f\u00f6r att motarbeta och aktivt motverka detta f\u00f6rbannade n\u00e4that och mobbing i v\u00e5rat samh\u00e4lle, d\u00e5 \u00e4r jag \u00f6vertygad om att man kommer att se resultat, kanske inte p\u00e5 en g\u00e5ng, men p\u00e5 sikt! Detta \u00e4r jag \u00f6vertygad om! Men jag hoppas att Telia Sverige of\u00f6rtr\u00f6ttligt forts\u00e4tter med sina goda fina initiativ d\u00e4r som enda svenska mobiloperat\u00f6r tar ett socialt ansvar och engagerar sig i kampen mot n\u00e4that och mobbing i v\u00e5rat samh\u00e4lle, Forts\u00e4tt med detta Telia Sverige och forts\u00e4tt att komma med flera j\u00e4ttebra kampanjer som gynnar alla oss nuvarande och \u00e4ven blivande Teliakunder, St\u00e5 p\u00e5 er Telia Sverige och #Hatahat    :)  <3", "Jag fick precis reda p\u00e5 att ni skulle h\u00f6ja kostnaden igen f\u00f6r mitt bredband \u00e4r det f\u00f6r att jag ska betala f\u00f6r det ni ska \"ge\" bort ??? Ta hand om befintliga kunder och ge oss lite rabatter ist\u00e4llet detta b\u00f6rjar bli l\u00f6jligt nu.", "Hade g\u00e4rna \u00e4lskat internet om ert hade funkat...", "Ni g\u00e5r ut stenh\u00e5rt med att ni l\u00e5ter ALLA surfa fritt p\u00e5 sociala medier men det \u00e4r ju en ren och sk\u00e4r l\u00f6gn. Har man kontantkort som laddas med t ex Telia-komplett, 199kr/m\u00e5n s\u00e5 g\u00e4ller det ju inte. Kanske borde se \u00f6ver er marknadsf\u00f6ring...", "Kampanjen \u00e4r bra. men att s\u00e4ga att alla f\u00e5r surfa fritt st\u00e4mmer ju inte riktigt. man m\u00e5ste ju minst ha en viss typ av era abonnemang f\u00f6r att det ska g\u00e4lla. f\u00f6r mig som har det billigaste g\u00e4ller det inte. s\u00e5 det g\u00e4ller ju inte alla \u00e4ven att tanken \u00e4r god", "J\u00e4vla trams. Bort med zero-rating och se till att fr\u00e4mja n\u00e4tneutraliteten ist\u00e4llet!", "Blir det inte lite rekursivt n\u00e4r man skriver att man hatar hat. Det inneb\u00e4r att man hatar sig sj\u00e4lv. ;)", "Fick precis i l\u00e5dan att ni h\u00f6jer avgifterna p\u00e5 bredbandet, ni m\u00e5ste v\u00e4l \u00e4nd\u00e5 vara medvetena om att fiber \u00e4r p\u00e5 ing\u00e5ng i trakten fr\u00e5n en annan leverant\u00f6r.  Hur t\u00e4nker ni d\u00e5?", "Men jag har en fr\u00e5ga: men varf\u00f6r \u00e4r inte nspachat en s\u00e5nna app som man surfar fritt p\u00e5? Det \u00e4r ju ochs\u00e5 en social medie. \n\nTacksam f\u00f6r svar!\ud83d\ude0a", "Surfa fritt? D\u00e4rf\u00f6r ni precis h\u00f6jde priset f\u00f6r den fasta uppkopplingen? Snart \u00e5ker Telia ut ur huset f\u00f6r gott \ud83d\udc4c", "Malin Holmstr\u00f6m f\u00e5tt f\u00f6r mig att den h\u00e4r \u00e4r lik er katt \ud83d\ude48", "Hata hat ??!!!! rimmar illa....", "Man kan bara \u00e4lska mer. Hat f\u00f6der mer hat. #WeAreOne", "L\u00e5t alla kunder f\u00e5 fritt n\u00e4r ni formulerar er s\u00e5. Inte bara de som har n\u00e5t av de 2 abonnemang som g\u00e4ller nu... \ud83d\ude20", "Jag Hatar Telia f\u00f6r deras usla j\u00e4vla service o okunnighet!!", "G\u00e4ller detta verkligen alla?? Eller bara dom som tecknar dyra abonnemang hos er?", "Taggar bara f\u00f6r katten \u00e4r urgullig Linn\u00e9a Winter", "Alexander Dubrehed en s\u00e5n katt vill man ha", "Dumheter. \u00c5siktsf\u00f6rtryck av allra v\u00e4rsta sort.", "Lovar internet \u00e5t alla men m\u00e5ste ha abonnemang", "Jas\u00e5 jag kan d\u00e5 inte surfa fritt h\u00e4r Telia", "Albin c'est le chat", "okej.", "Denna \u00e4r som gjord f\u00f6r dig Jane Andersson \ud83d\ude02", "Daniel Sundberg kolla katten", "nej.", "\ud83c\udfa9", "F\u00e5r man  fri surfa p\u00e5 dom sociala medierna med kontanter ocks\u00e5?", "Tur att man slipper felia efter 13 juni...", "Hata hat men \u00e4lska k\u00e4rleken #cringe", "Julia Jonsson Jakob Karlsson Se en s\u00e5n s\u00f6t kisse", "M\u00e5ns Olsson Ronja Kadanik mjau haha", "Elin Skaar D\u00d6R", "Nina Axelsson s\u00e5 s\u00f6t\ud83d\ude3b", "Julia Majs Ljusell as\u00e5 aaarhhrhgghghghgh", "Alexander Pettersson d\u00e4rf\u00f6r jag har Telia", "Karina Ternovaja \ud83d\ude39", "Hanna-Maria Kivinen huuuuur s\u00f6\u00f6\u00f6\u00f6\u00f6t????", "Th\u00e9rese Adaran Jennifer Lindstedt Staffansson Sven Staffansson", "Madeleine \u00c5kesson", "Lilla disa \ud83d\ude0d Johan Jonas Hansson", "David Maijala nrnne", "Kirsten Johansson \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "Ahahahhahaa spacecat Oliver Fischer Tim Br\u00e4ck Andreas Ballesteros", "Moa-Margaretha Vivan Pettersson\u2764\ufe0f", "Andrea Nilsson", "Maria Lundberg", "Abboud Afram Johnny Ed Ad", "Jessica Minihopp Nordstr\u00f6m", "Aesha Kabakibo", "Amanda Rossander", "Johan Swenson", "Saga Nylander Readhead", "Vikie Bunjevac", "Hampus T\u00e4ikk\u00f6", "Juliette Ekeroth Klink", "Emelie Emme Svensson", "Molly Melkersson", "Linda Veronica Towe Palm", "Helena Singchai", "Hannah Rubenson", "Amanda Eriksson Peter Charlesson", "Sebbe Lejon Engstr\u00f6m", "Sebastian Hassel", "Louise Norrena", "Kenya De Lange", "Det \u00e4r j\u00e4ttebra att ni uppm\u00e4rksammar digital mobbing. Men det \u00e4r ju det precis det som Telia g\u00f6r mot det sociala tj\u00e4nster som ni inte r\u00e4knar med. Tex Google. \n\nAtt tex nyheter \u00e4r gratis att l\u00e4sa om en bara hittar dem p\u00e5 sidor som Facebook och Twitter. Vilka b\u00e5da tv\u00e5 har en f\u00f6rm\u00e5ga att censurera s\u00e5dant som \u00e4r jobbigt. F\u00f6r bara tre \u00e5r sedan s\u00e5 censurerade tex Facebook hemsida som handlade om 33 anledningar till varf\u00f6r feminism beh\u00f6vs. \n\nF\u00f6r att inte tala om den censur av nyheter som Facebook sysslat med i USA senaste tiden. Att ni ocks\u00e5 v\u00e4lja att samarbeta med ett f\u00f6retag som inte ens g\u00e5r att n\u00e5 f\u00f6r fackliga f\u00f6rhandlingar p\u00e5 svensk mark \u00e4r ocks\u00e5 pinsamt.", "nej.", "oej.", "Hej alla underbara schlagerstj\u00e4rnor! Hoppas att er kv\u00e4ll \u00e4r underbar! Gl\u00f6m inte att vara med i v\u00e5r t\u00e4vling om att vinna en Marshall H\u00f6gtalare, som vi har p\u00e5 Twitter! Det enda du beh\u00f6ver g\u00f6ra \u00e4r att motivera vilket bidrag som du skulle lyssna p\u00e5 obegr\u00e4nsat under resten av ditt liv och varf\u00f6r! Gl\u00f6m inte att hashtagga #teliavision, s\u00e5 kommer vi att meddela vinnaren i b\u00f6rjan av n\u00e4sta vecka! <3 /Fredrik", "Hej! Vi har fortfarande inte f\u00e5tt in ett t\u00e4vlingsbidrag \u00e4nnu, d\u00e4r du kan vinna en Marshall h\u00f6gtalare! In och g\u00f6r det nu, s\u00e5 kan det vara du som tar hem den! :) <3 /Fredrik", "Hej allihopa! Hoppas ni alla f\u00e5r en underbar kv\u00e4ll! :)  /Fredrik", "Om ni har n\u00e5gra fr\u00e5gor till oss h\u00e4r i studion, s\u00e5 tveka inte att fr\u00e5ga! Hoppas ni har en fantastisk afton! :) /Fredrik", "Vad \u00e4r det f\u00f6r t\u00e4vling med Marshall? Inga bidrag \u00e4nnu men var l\u00e4mnar man bidraget?", "Telia \u00e4r b\u00e4st", "Telia e b\u00e4st", "No Zlatan, No Party\ud83d\ude0f\nPeace Out\u270c", "Jag tycker ni \u00e4r vackra kraaam", "B\u00e4ttre med en r\u00e4kmacka :)", "Frans\ud83c\udf20\ud83d\ude0e", "Frans ge g\u00e4rnet!!\ud83d\ude00\ud83d\ude04", "Jag ska vill ocks\u00e5 Live \u00e4r fisat", "Jag \u00e4r med", "Hej p\u00e5 er !!", "Va \u00e4ter ni ?", "tjenaaaa", "\u00c4ta potatis g\u00f6r din kropp rundlagd", "Hallo", "Lycka till", "Hej", "Hej", "Hej", "\u0647\u0647\u0647\u0647\u0647\u0647\u0647\u0647\u0647\u0647\u0647   hej", "Hej", "Hej", "He", "Hej", "Telia  god mycket bra", "S\u00e5g fram emot pampig inledning, men blev besviken p\u00e5 paraden med kycklingl\u00e5r. Den psykedeliska \"musiken\" Och \nArtisterna kompenserar!!", "Ni f\u00e5r inte \u00e4ta mycket chips,,inte bra f\u00f6r kroppen", "Hej", "Hej", "Hej", "Sjukt grymt!", "Lycka till i kv\u00e4ll!", "nej.", "J\u00e4tte bra", "Lycka till....", "Lite hes!?", "Svara", "\ud83d\udc9e\ud83d\udc9e\ud83d\udc9e", "Heja Croatien", "I er svinder mennesker \ud83d\udc4e\ud83d\udc4e\ud83d\udc4e\ud83d\udc4e", "Hej hej", "HTC 10 ?????", "Kass l\u00e5t", "Petra lyser!\ud83d\ude00", "It's beacuse of yo-ou-ou-ou", "Australien vinner", "oej.", "Helloooo ladies :)))", "Waaaw", "Telenor \u00e4r b\u00e4st", "Erkan", "Lycka till Frans", "Tack detsamma!", "Guten abend", "Hi", "Jag med", "\u0648\u0627\u0644\u0644\u0647 \u0627\u0628\u0648 \u0633\u0644\u0637\u0627\u0646 \u0645\u0644\u0643 \u0627\u0644\u0645\u062c\u0648\u0632 \u0628\u063a\u0646\u064a \u0627\u062d\u0633\u0646 \u0645\u0646 \u0641\u0631\u0627\u0646\u0633", "If he is sorry\ud83e\udd14", "http://getlovelyskin.com/how-to-get-beautiful-skin/", "FORZA JUVE,,,FORZA BUFFON", "Hej mina karta", "Va som h\u00e4nder?", "\ud83d\ude18\ud83d\ude18\ud83d\ude18", "Hej", "Hi", "Hej", "Hej", "Hej", "Hej", "He", "Va e D ?", "Nice", "Tja", "?", "\ud83c\udded\ud83c\uddf7\ud83c\udded\ud83c\uddf7\ud83c\udded\ud83c\uddf7\ud83c\udded\ud83c\uddf7\ud83c\udded\ud83c\uddf7\ud83c\udded\ud83c\uddf7\ud83c\udded\ud83c\uddf7", "\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "Lycka till Croatien \ud83c\udded\ud83c\uddf7\ud83c\udded\ud83c\uddf7", "Forza Italia !\ud83d\ude00", "Sverige vinner", "He is on z house \ud83d\ude0a\ud83d\ude0a\ud83d\ude0a\ud83d\ude0a\ud83d\ude09 France", "Christer Chricke Sk\u00f6nnerud din kv\u00e4ll \ud83d\ude18\ud83d\ude18\ud83d\ude18\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "okej.", "nej.", "Hej Telia! Jag har en liten fundering kring er kampanj hata hat. Jag undrar lite om hur/var/n\u00e4r ni kommer att redovisa resultatet av den samt hur ni m\u00e4ter detta ? S\u00e5som jag upplever reklamen s\u00e5 \u00e4r andemeningen att ni \u00e4r ett f\u00f6retag som g\u00f6r vad ni kan f\u00f6r att minska \"hatet\" (citationstecknen beror p\u00e5 att ni inte definierar n\u00e4that, vilket \u00e4r ett begrepp som omfattar mycket, men jag f\u00f6ruts\u00e4tter att det innefattar alltifr\u00e5n mobbning till rasistiska mordhot) p\u00e5 n\u00e4tet. Om det visar sig att ni inte kan uppvisa n\u00e5gon skillnad i m\u00e4ngden hat kan det inte vara som s\u00e5 att ni indirekt kapitaliserar p\u00e5 \"hatet\" utan att p\u00e5 n\u00e5got s\u00e4tt ha minskat det ? Eller t\u00e4nker ni att eran kampanj \u00e4r ett slags inl\u00e4gg i n\u00e5gon debatt f\u00f6r att \"belysa\" n\u00e4that ? (Ni kapitaliserar \u00e4nd\u00e5 p\u00e5 problemet men l\u00f6ser det inte om ni inte kan uppvisa n\u00e5gon slags f\u00f6r\u00e4ndring n\u00e4r det g\u00e4ller \"hatet). OBS! Genuint nyfiken p\u00e5 hur ni t\u00e4nker iom att det finns tusentals m\u00e4nniskor som m\u00e5r genuint j\u00e4vla d\u00e5ligt kring det h\u00e4r och om de m\u00e4nniskorna t\u00e4nker \"fan vilket schysst f\u00f6retag Telia \u00e4r som anv\u00e4nder sin makt f\u00f6r att minska hatet s\u00e5 \u00e4r det j\u00e4ttebra !\" s\u00e5 k\u00e4nns det lite som om att ni har n\u00e5got slags ansvar t\u00e4nker jag?", "okej.", "nej.", "Har ocks\u00e5 Telia. J\u00e4ttebra. S\u00e5g filmen i tisdags via deras Filmbutik.", "B\u00e4sta svenska filmen p\u00e5 dom senaste 10 \u00e5ren n\u00e4stan!", "Fantastisk film !! Lassg\u00e5rd you rock \u2665", "H\u00f6r inte n\u00e4r de pratar tyv\u00e4rr f\u00f6r h\u00f6g musik annars s\u00e5\u00e5\u00e5 bra film men hemsk musik i hela filmen", "En man som heter !!Lassg\u00e5rd spelar suver\u00e4nt", "S\u00e5 dj\u00e4kla bra och igenk\u00e4nnande", "Underbar film!! B\u00e4sta svenska filmen p\u00e5 l\u00e4nge! \ud83d\udc4d", "Har sett den helt underbar, man k\u00e4nner v\u00e4l igen sig d\u00e4rf\u00f6r s\u00e5 bra", "Bra film, men v\u00e4ldigt tragisk. Blev mest ledsen", "Helt underbar film \ud83d\ude00", "Mycket bra film\ud83d\udc96\ud83d\udc4d", "Kanonfilm \u2763\ud83d\udc4d", "Hade h\u00f6ga f\u00f6rv\u00e4ntningar  men tyckte den va d\u00e5lig", "L\u00e4s boken ocks\u00e5, h\u00e4nder mer d\u00e4r.", "Hur bra som helst.", "Den s\u00e5g jag p\u00e5 bio den var j\u00e4ttebra.", "Titta 2 n\u00e4ra g\u00e5ngen i g\u00e5r\ud83d\ude04", "Ja d\u00e5 kan vi se den ikv\u00e4ll Ulf Persson! \ud83d\ude00\ud83d\udc4d\ud83d\ude19", "oej.", "nej.", "", "Folke Jansson \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "Ni p\u00e5 Telia har alltid f\u00f6rs\u00f6kt ligga i framkant tidigare, men landsbygden beh\u00f6ver er mer \u00e4n n\u00e5gonsin nu \u00e5 d\u00e5 \u00e4r det viktigare att Sthlm ska ha snabbt datan\u00e4t ist\u00e4llet f\u00f6r att landsbygden kan prata alls! F\u00f6r vad skulle h\u00e4nda om gudbevars en 08 inte skulle kunna instagrama?  Jag vet att det \u00e4r ett helt ot\u00e4nkbart scenario men liiiite mer tankeverksamhet skulle jag vilja se! Framf\u00f6rallt INTE h\u00f6ra att \"vi garanterar inte att det funkar inomhus?\"  \nKolla \u00e4ven upp byn sandhult utanf\u00f6r Bor\u00e5s f\u00f6r d\u00e4r finns eran t\u00e4ckning inte \u00f6verhuvudtaget konstigt nog fast det \u00e4r s\u00f6der\u00f6ver! \nTrevlig helg!", "Se till \u00e5 fixa t\u00e4ckningen ist\u00e4llet p\u00e5 landsbygden! Det \u00e4r ju ett sk\u00e4mt som \u00e4r nu n\u00e4r man f\u00e5r enbart kan visstas i ett rum f\u00f6r \u00e5 f\u00e5 mottagning!", "Vore ju bra om man fick det p\u00e5 landsbygden oxs\u00e5. Knappt man har vanlig mobilt\u00e4ckning och d\u00e5 f\u00e5r ni f\u00f6r er att montera ner det gamla kopparn\u00e4t s\u00e5 man sedan inte kommer att kunna ha internet.", "N\u00e4r kommer Wi-Fi Calling Telia Sverige? :)", "ta bort throttlingen p\u00e5 youtube tack \ud83d\udc4d\ud83c\udffb\nmed cat6 kabel direkt in i fiberhubben (\u00e4ven testat i router) samt testat med ac1900 som b\u00e4nkar 300mbit tr\u00e5dl\u00f6st, f\u00e5r jag knappa 2-9mbit p\u00e5 youtube...\n\nmed 4G modem fr\u00e5n 3 (med samma ac1900 usb) s\u00e5 h\u00f6js hastigheten till 30-40mbit...\n\natt ens f\u00f6rs\u00f6ka se vlogs/klipp i 1080/1440p och 60fps \u00e4r totalt v\u00e4rdel\u00f6st och f\u00e5r buffra minst 3minuter.\n\nkontaktade support som sa \"vi throttlar inte hastigheten\" men hur kan jag d\u00e5 f\u00e5 mer hastighet med annan operat\u00f6r, dessutom via 4G mot fiber... mindblown", "Det \u00e4r inte h\u00f6gre hastighet som beh\u00f6vs. Vi beh\u00f6ver st\u00f6rre datam\u00e4ngd! Och b\u00e4ttre t\u00e4ckning p\u00e5 landsbygden f\u00f6rst\u00e5s.", "Och s\u00e5 fick man ett brev p\u00e5 posten f\u00f6r ett par dagar sen att ni h\u00f6jer avgifterna. Tack p\u00e5 f\u00f6rhand  f\u00f6r att ni kommer v\u00e4l \u00f6ka hastigheten i HELA sverige s\u00e5sm\u00e5ningom....", "Satsa p\u00e5 landsbygden s\u00e5 man kan ringa utan att hitta en liten fl\u00e4ck d\u00e4r man har mottagning i fall man inte r\u00f6r sig.", "n.", "oej.", "Kanske f\u00e5r man gratis surf om man lyssnar p\u00e5 r\u00e4tt sorts musik?", "", "oej.", "nej.", "Personalen \u00e4r kanonbra! Men man kan f\u00e5 lite olika svar..  men alltid trevliga och hj\u00e4lper s\u00e5 gott de kan.", "Hejja Telia!", "Grymt! :D", "\u270c\ufe0f", "\ud83d\udcaa\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d", "\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb", "Rasmus Ros\u00e9n Betyder det att dom inte kan n\u00e5got om unders\u00f6kningar och kundservice?", "Hur fan kunde dom bli det", "nj.", "oej.", "Chatten e grym\ud83d\udc4c\ud83c\udffb\ud83d\udc4d\ud83c\udffb", "Men jag f\u00f6redrar en m\u00e4nniska att tala med", "\ud83d\udc4d", "Grattis Maria Brisdahl vad roligt!", "Johan Osb\u00e4ck", "Mackan Johansson", "Tomas sekelius \u00e4r v\u00e4rldens b\u00e4sta Youtuber\u2764\u2764\u2764", "okej.", "nj.", "Guud jag \u00e4lskar Thomas!!", "Min baby boo!\u2764\ufe0f", "Chanis", "Chanis", "Ja vad fantastiskt nu kan alla gl\u00f6mma sina besv\u00e4r", "Jennie Tranblom d\u00e4r har vi han \ud83d\ude02", "Anna Jonsson favoriten \ud83d\udc4c\ud83c\udffc\ud83e\udd18\ud83e\udd18\u2764\ufe0f", "Annes Jonathan alexis bror", "Alice Englesson", "okej.", "nej.", "Om man best\u00e4llt, kan man f\u00e5 ett svar om det kommer n\u00e5gra T-shirtar?", "Hat hat hat.. Genom detta s\u00e5 skapar ni bara mer hat", "F\u00f6rslagsvis s\u00e5 v\u00e4ljer man att inte st\u00f6dja denna kampanjen och kikar lite p\u00e5 hur Telia v\u00e4ljer att s\u00e4rbehandla viss datatrafik och s\u00e4ger sig v\u00e4rna om n\u00e4tneutralitet. Det \u00e4r lite som att \"hata hat\", mots\u00e4gelsefullt.", "Jag hatar att jag hatar mig sj\u00e4lv f\u00f6r att jag f\u00f6ll f\u00f6r er manipulativa s\u00e4ljare.", "Man ska inte hata \u00f6verhuvudtaget :fel slogan !", "Jenny Wiberg N\u00e5got f\u00f6r ett kommande tema vecka? \ud83d\ude0a", "Mattias Lundberg Detd\u00e4r vore n\u00e5t F\u00f6ne IK det :)", "Matilda Danielsson er klass?", "oke.", "nej.", "Sandra Norborg Sparrenholt - best\u00e4ll till Elviras lag vettja!", "Cicci Larsson", "Klara Eidhagen", "\ud83d\udc4d\ud83d\ude00", "oej.", "nej.", "Sanna Staf nu har jag anm\u00e4lt dig. Du \u00e4r min b\u00e4sta och k\u00e4raste v\u00e4n\ud83d\udc97", "okej.", "nej.", "okej.", "nej.", "Hur kan ni p\u00e5 telia sl\u00e4ppa sociala medier fr\u00e5n datam\u00e4ngden, det g\u00f6r bara att vi f\u00e5r mindre frihet p\u00e5 internet och internet som en g\u00e5ng var extremt stort blir reducerat till sidor som Facebook och Twitter.", "okej.", "nej.", "okej.", "nej.", "okej.", "nej.", "N\u00e5got att anv\u00e4nda till h\u00f6sten, Anna, Linda och Jenny?", "Kjetil Lie H\u00f8iland", "Ronnie Holmdahl", "Robert Eriksson", "okej.", "Jeanette Borglin", "Adrian Falking", "nej.", "Frida Fahlgren", "okej.", "nej.", "Det \u00e4r fan tragiskt", "okej.", "nej.", "Hej Telia. F\u00f6rst vill jag b\u00f6rja med att s\u00e4ga att jag \u00e4lskar era antihat-kampanjer. Sj\u00e4vklart ska vi alla hj\u00e4lpas \u00e5t att sprida mer k\u00e4rlek och mindre hat p\u00e5 n\u00e4tet. F\u00f6r det andra tycker jag det vore schysst om ni gjorde denna tr\u00f6ja tillg\u00e4nglig f\u00f6r alla, inte bara f\u00f6r de personer ni v\u00e4ljer att sponsra. Vi \u00e4r m\u00e5nga som vill st\u00f6dja er i kampen mot n\u00e4thatet :) (Jag vet att ni s\u00e4ljer t-shirts med detta tryck p\u00e5 er hemsida)", "okej.", "nej.", "okej.", "nej.", "NEJ VI VILL HA FUNGERANDE INTERNET SOM FUNGERAR!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!", "Mindre f\u00f6retag, privata bloggar, mm, som inte \u00e4r med i er exklusiva klubbf\u00f6r inb\u00f6rdes beundran f\u00e5r betala f\u00f6r de f\u00f6retag som ni har valt ut. Ni kommer ju att s\u00e4nka antal GB p\u00e5 den surf som \u00e4r gratis vilket kommer att styra utbudet av vad folk har m\u00f6jlighet att surfa till (ni kommer s\u00e4ga nej nu, men kom tillbaka om n\u00e5gra \u00e5r; tror man n\u00e5tgot annat \u00e4r man naiv). Det h\u00e4r \u00e4r en form av censur, som dessutom godtyckligt best\u00e4ms av ett enskilt f\u00f6retag. Att folk kanske tycker att det \u00e4r trevligt med gratissurf f\u00f6r sociala medier \u00e4r ju f\u00f6r att de inte har t\u00e4nkt tv\u00e5 steg l\u00e4ngre och f\u00f6rst\u00e5r vad det inneb\u00e4r. Majoriteten av det svenska folket har ingen aning om hur Internet fungerar. Jag hoppas verkligen att PTS ger er bakl\u00e4xa och att ni f\u00e5r backa till ett fritt Internet. Som Teliakund s\u00e5 funderar jag verkligen p\u00e5 om jag vill st\u00f6dja er verksamhet.", "Att ni best\u00e4mt h\u00e4vdar att ni inte strider mot n\u00e4tneutraliteten visar p\u00e5 en av tv\u00e5 alternativ:\n- Ni saknar f\u00f6rst\u00e5else f\u00f6r inneb\u00f6rden av n\u00e4tneutralitet och p\u00e5 vilka s\u00e4tt s\u00e4rbehandling av n\u00e4ttrafik definitivt \u00e4r en inskr\u00e4nkning p\u00e5 principen.\n- alternativ tv\u00e5, det jag dessv\u00e4rre tror p\u00e5, \u00e4r att ni \u00e4r mycket v\u00e4l medvetna om sv\u00e4ngen ni nu tagit. Jag har helt enkelt v\u00e4ldigt sv\u00e5rt att tro p\u00e5 att m\u00e4nniskor som agerar p\u00e5 en global marknad inte har f\u00f6rst\u00e5else f\u00f6r argumenten kritiska konsumenter g\u00f6r. \nNi f\u00f6rst\u00e5r s\u00e4kerligen vart kritikerna vill komma, men ni ignorerar det h\u00f6gaktningsfullt. Givetvis har ni mycket att vinna p\u00e5 att ing\u00e5 djupare samarbeten med andra akt\u00f6rer f\u00f6r att h\u00e4mma utvecklingen av konkurrerande tj\u00e4nster. Sj\u00e4lvfallet vill inte mindre sociala plattformar ing\u00e5 i erat s.k samarbete - d\u00e4r finns fortfarande samvetet kvar.", "Men ge upp. Om ett litet f\u00f6retag inte kan leva upp till era samarbetskrav d\u00e5? Oavsett hur ni m\u00e5lar upp det f\u00f6r att \u00f6vertyga er sj\u00e4lva om hur bra och \"r\u00e4tt i tiden\" det h\u00e4r \u00e4r s\u00e5 har ni fel. Oavsett om det byts pengar mellan facebook & co och er eller inte s\u00e5 \u00e4r kontentan att vissa tj\u00e4nster f\u00f6r slutanv\u00e4ndaren inte kostar pengar att nyttja, andra g\u00f6r det och det p\u00e5 ert bev\u00e5g. Ergo; brott mot n\u00e4tneutraliteten.", "\u00c4r inte Google+ och LinkedIn sociala medier? J\u00e4ttesynd att ni kr\u00e4nker n\u00e4tneutraliteten och direkt g\u00f6r s\u00e5 att det kostar mer att anv\u00e4nda vissa tj\u00e4nster.", "Man kan inte s\u00e4ga \"sociala medier\" och inte ens ta med Google+, det visar bara kompetensniv\u00e5n p\u00e5 de som lagt beslutet.", "Vad roligt att se att ni vill att fler sidor ska ansluta sig till er. Jag har en lysande id\u00e9 i den andan. L\u00e5t folk surfa gratis till alla sidor p\u00e5 hela internet. Det h\u00e4r skulle \u00e4ven ta bort behovet av att tekniska l\u00f6sningar  f\u00f6r att h\u00e5lla reda p\u00e5 n\u00e4r era kunder \u00e4r p\u00e5 en gratis sida eller inte s\u00e5 jag k\u00e4nner att alla vinner p\u00e5 det h\u00e4r. Jag tror det h\u00e4r kommer fungera lysande d\u00e5 ni inte alls \u00e4r fulla av skit n\u00e4r ni s\u00e4ger att ni vill att s\u00e5 m\u00e5nga sidor s\u00e5 m\u00f6jligt ska ansluta sig och att ni inte t\u00e4nker l\u00e5ta de kunder som vill surfa till oberoende delar av internet betala notan f\u00f6r \"gratis\" surfet.", "Telia tolkar begreppet n\u00e4tneutralitet som fan l\u00e4ser bibeln! Hoppas att PTS l\u00e4r er vad det betyder s\u00e5 att vi slipper se era patetiska bortf\u00f6rklaringar i media! F\u00f6r varje ynklig bortf\u00f6rklaring ni ger visar ni bara mer och mer p\u00e5 f\u00f6rakt och ett uppenbart motst\u00e5nd mot ett fritt internet! Kom att t\u00e4nka p\u00e5 en variant av Orwells Djurfarmen som passar bra in p\u00e5 er attityd:\n\"Alla internetakt\u00f6rer \u00e4r lika mycket v\u00e4rda - men n\u00e5gra  internetakt\u00f6rer \u00e4r lite mer v\u00e4rda \u00e4n andra internetakt\u00f6rer\"", "Pinsam replik. Visar verkligen att Telia inte (vill?) f\u00f6rst\u00e5 hur n\u00e4tneutralitet fungerar.", "Missn\u00f6jd b\u00e5de som aktie\u00e4gare och som kund. Hoppas ni tar tillbaka detta.", "Ja, men en del vill fortfarande ha den fasta telefonen kvar!", "G\u00e5 o d\u00f6 telia. Om jag kunde bytt ut mitt fiber mot n\u00e5t annat skulle jag gjort det direkt. Sk\u00e4ms f\u00f6r fan.", "nej de \u00e4r jo skitsnack telia ni kr\u00e4nker ytrande frihet", "Pinsamt Telia", "Sluta nu", "Allt eller inget.", "", "nej.", "okej", "Installera https://github.com/matiasinsaurralde/facebook-tunnel allesammans s\u00e5 v\u00e4nder nog Telia tv\u00e4rt!", "Det stod att jag redan best\u00e4llt och skulle d\u00e4rf\u00f6r logga in. Logga in med vad? K\u00e4nns konstigt. Vill g\u00e4rna att ni \u00e5terkommer till mig i detta f\u00f6r att se om min best\u00e4llning ligger kvar eller ej.", "Hej Telia vi gjorde formul\u00e4ret men r\u00e5kade best\u00e4lla en medium f\u00f6r lite\ud83d\ude14 g\u00e5r det o fixa\ud83d\ude04", "innan ni g\u00f6r tr\u00f6jer s\u00e5 kan ni v\u00e4l b\u00f6rja med \u00e5 skaffa ett stabilt n\u00e4tverk.", "F\u00e5r man mail om man f\u00e5r tr\u00f6jor ?", "Men det \u00e4r ju en superbra kampanj.. Vad m\u00e5nga m\u00e4nniskor \u00e4r negativa till allt ni g\u00f6r... Vi \u00e4r galet n\u00f6jda med Telia.. \ud83c\udf37", "Mycket gn\u00e4ll h\u00e4r nu tj\u00e4nst det som \n\nHur som helst Telia jag har fyllt i formul\u00e4ret och undrar f\u00e5r jag inget bekr\u00e4ftelse mail och hur vet man om man f\u00e5r n\u00e5gra tr\u00f6jor?", "P\u00e5 vilket s\u00e4tt \u00e4r hata l\u00f6sningen p\u00e5 n\u00e5got!???\nOtroligt korkat!!!", "Telia. Hur mycket har Facebook betalat er f\u00f6r att styra in anv\u00e4ndarna p\u00e5 deras app?", "Det \u00e4r ju s\u00e5 dumt... \ud83d\ude48", "Ni hatar allts\u00e5 er egen kampanj? Lyckat.", "Okej att hata s\u00e5 l\u00e4nge man hatar r\u00e4tt sak?", "Otroligt korkat.. hata hat? Hat f\u00f6der hat. V\u00e5ld f\u00f6der v\u00e5ld.", "Bek\u00e4mpa hat med hat? Fin logik!", "Hat mot hat?", "Forsby Damer vore n\u00e5got kanske?", "Finns det n\u00e5n \"Hata Telia\"-tr\u00f6ja man kan k\u00f6pa?", "Hat a hat. P\u00e5 engelska. Hihi", "Hejja n\u00e4tneutralitet, nej v\u00e4nta.", "Elin Karlsson kke vore n\u00e5tt", "Felicia Grip vore v\u00e4l n\u00e5tt \ud83d\ude09", "\u00c5sa Palmqvist", "Robert Florman", "Tilda och Amanda", "Karin Undhagen Malin Sandstr\u00f6m", "Jonas Mattsson", "Camilla Folmer-Hansen", "okej.", "Paula Keldeb\u00e4k", "Jonna Andersson", "nej.", "Alexander Brun\u00e5ker", "Melvin Sw\u00e4rdh", "Miranda Hagstr\u00f6m", "Malin Karlsson", "Hej, PR-byr\u00e5nTelia! Har ni numret till telecomf\u00f6retaget Telia? Jag skulle beh\u00f6va ett besked p\u00e5 att ni inte t\u00e4nker ge mig det fibern\u00e4t ni har skrutit vitt och brett om", "n\u00e4tet \u00e4r \u00f6ppen fiber i stockholmshem felanm\u00e4lan till bahnhof f\u00f6r tre veckor sen adr \u00e5keshovsv\u00e4gen 14 lght 56 troligen fiberomvandlaren som har g\u00e5tt s\u00f6nder", "mycket snack ocks\u00e5 mitt fiber \u00e4r trasigt sedan tre vecvkor  verkar inte finnas n\u00e5n bra service f\u00f6r fibern\u00e4t i  stockholm iaf", "Telia i ett n\u00f6tskal 50% packetloss och dom f\u00f6rnekar fel :D ..", "Man kanske kan b\u00f6rja tycka om er igen n\u00e4r ni samarbetar med Riot", "Vad s\u00e4ger Telia om det h\u00e4r? http://www.svd.se/regeringen-maste-agera-for-ett-oppet-internet/om/internationella-pressfrihetsdagen", "\u0644\u0648\u0646 \u0627\u0644\u0641\u064a\u0633\u0628\u0648\u0643 \u0628\u0627\u0644\u0644\u0648\u0646 \u0627\u0644\u0623\u062d\u0645\u0631 \u0644\u062a\u0633\u0644\u064a\u0637 \u0627\u0644\u0636\u0648\u0621 \u0639\u0644\u064a \u0633\u0641\u0643 \u0627\u0644\u062f\u0645\u0627\u0621 \u0628\u0633\u0648\u0631\u064a\u0627 \u062e\u0627\u0635\u0629 \u0641\u064a \u062d\u0644\u0628 \u062d\u064a\u062b \u062a\u062f\u0643 \u0627\u0644\u0645\u0633\u062a\u0634\u0641\u064a\u0627\u062a \u0648 \u064a\u0642\u062a\u0644 \u0627\u0644\u0623\u0628\u0631\u064a\u0627\u0621 \u0643\u0644 \u064a\u0648\u0645\n\u0644\u0648\u0646 \u0627\u0644\u0641\u064a\u0633\u0628\u0648\u0643 \u0628\u0627\u0644\u0644\u0648\u0646 \u0627\u0644\u0623\u062d\u0645\u0631  \u0645\u0646 \u0623\u062c\u0644 \u062a\u0648\u0639\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0646\u0627\u0633 \u0644\u0644\u0643\u0627\u0631\u062b\u0629 \u0627\u0644\u0628\u0634\u0631\u064a\u0629 \u0641\u064a \u0633\u0648\u0631\u064a\u0627\n#\u062d\u0644\u0628_\u062a\u062d\u062a\u0631\u0642 \n\n#MakeFacebookRed to highlight the bloodshed in Syria especially in Aleppo where hospitals continue to be bombed and civilians killed on a daily basis.\n#MakeFacebookRed to raise awareness of the humanitarian catastrophe in Syria. #AleppoIsBurning", "Varf\u00f6r bryter Telia mot #N\u00e4tneutralitet? Varf\u00f6r kostar det att anv\u00e4nda Google+ men inte Facebook? Varf\u00f6r st\u00e4mmer inte EU och konkurrensverket skiten ur er f\u00f6r snedvriden konkurrens. Varf\u00f6r delar Telia frivilligt, utan kamp, ut personlig information om sina kunder till tyska nigeriabrevliknande utpressarf\u00f6retag i b\u00e4sta maffiastil? Varf\u00f6r betalar Telia mutor till brevl\u00e5def\u00f6retag? \nVarf\u00f6r har Telia, kort och gott, blivit ett av Sveriges mest oetiska och omoraliska f\u00f6retag, tillika ett av de mest kundov\u00e4nliga, direkt kundfarliga?", "Synd att det inte g\u00e5r att stoppa de som hatar. Tyv\u00e4rr forts\u00e4tter det \u00e4nd\u00e5. Troligen \u00e4r m\u00e5nga Telia  - kunder, men \u00e4nd\u00e5 forts\u00e4tter dom sprida sitt hat.", "Varit kund hos Telia sen 70 talet men nu f\u00e5r det r\u00e4cka!!!!\nJag har bredbandstelefoni och en analog talafon som jag aldrig anv\u00e4nder.N\u00e4r jag ville ta bort den fick jag till svar:\"D\u00e5 blir ditt abonnemang dyrare,med bara internet\".??? \nK\u00e4nns som Telia's service fullst\u00e4ndigt f\u00f6rsvunnit genom \u00e5ren och man bara t\u00e4nker p\u00e5 att ta betalt men inte erbjuda n\u00e5gra alternativ som passar deras kunder.Nu kom i fredas en avisering att man h\u00f6jer m\u00e5nadskostnaden till 489 kr, f\u00f6r ett internet som levererar 23 megabit nedladdning och 2,18 uppladdning. Det \u00e4r ju alldeles f\u00f6r dyrt s\u00e5 nu undrar jag om jag kanske ska n\u00f6ja mig med min mobil f\u00f6r det finns v\u00e4l inget billigare alternativ,eller ? Jag har ju mitt bredband f\u00f6r jag har en station\u00e4r Imac", "okej.", "nej.", "Du kan ocks\u00e5 vara orolig f\u00f6r att inte kunna ringa f\u00f6r eller mejla n\u00e4r Telia river kopparn\u00e4tet utan att ha s\u00f6rjt f\u00f6r mobilt\u00e4ckning", "", "okej.", "nej.", "http://www.svd.se/regeringen-maste-agera-for-ett-oppet-internet/om/internationella-pressfrihetsdagen", "Filmen Joy, var riktigt bra.", "okej.", "nej.", "Deprimerande fredag tycker jag. Kan inte ladda min dotters kontantkort via er hemsida. Mkt deprimerande.", "Varf\u00f6r st\u00e5r det mr N\u00e4that och inte mrs N\u00e4that , menar ni p\u00e5 telia att det bara \u00e4r m\u00e4n som n\u00e4thatar? Jag kallar detta diskriminering och gallskriker h\u00f6gt ! Ni kanske ska uttrycka er \"hen\" n\u00e4that ist\u00e4llet ! FY SKAM", "Jag verkligen avskyr Telia. F\u00f6r stora s\u00e5 de varken bryr sig om kunder eller vill ha kunder. Kundtj\u00e4nsten borde g\u00e5 en charmkurs och priserna s\u00e4nkas", "F\u00f6rst\u00e5r inte riktigt hur det kan bli b\u00e4ttre att hata de som hatar?  \nTv\u00e5 minus blir inte plus i detta fallet...", "#\u062d\u0644\u0628_\u062a\u062d\u062a\u0631\u0642\n#\u062d\u0644\u0628_\u062a\u0630\u0628\u062d_\u0623\u063a\u064a\u062b\u0648\u0647\u0627\n#\u062d\u0644\u0628_\u062a\u0628\u0627\u062f\n#\u062d\u0644\u0628_\u062a\u0646\u0627\u062f\u064a\u0643\u0645\n#\u0627\u0646\u0642\u0630\u0648\u0627_\u062d\u0644\u0628\n\n#Pray_for_Aleppo \n#Pray_for_Syria \n#SaveAleppo\n#save_aleppo", "#\u062d\u0644\u0628_\u062a\u062d\u062a\u0631\u0642\n#\u0627\u0646\u0642\u0630\u0648\u0627_\u062d\u0644\u0628\n#SaveAleppo\n#StopTheHolocaust\n#AleppoIsBurning\n#Aleppo_brennt", "M\u00e5ste N\u00e4that vara en Mr?", "", "", "okej.", "nej.", "Riki Tukia", "https://m.facebook.com/events/1705391046390228?view=permalink&id=1705484526380880", "Ah fast, Telia, det \u00e4r ju inte riktigt \u00e4rligt att s\u00e4ga s\u00e5, d\u00e5 det antyder att NI s\u00e4nker priset, f\u00f6r s\u00e5 \u00e4r det INTE!?\n\nDet \u00e4r nya EU-direktiv som tvingar samtliga operat\u00f6rer att ha ett \"tak\" p\u00e5 vad samtal/surf osv f\u00e5r kosta inom EU. Vilket i m\u00e5nga fall kommer inneb\u00e4ra kraftiga s\u00e4nkningar. Fr\u00e5n och med Juni 2017 s\u00e5 slopas roamingavgifter helt och h\u00e5llet, dvs samma pris i alla EU-l\u00e4nder som hemma.", "B\u00e4sta Telia!\n\nL\u00e5t mig f\u00e5 p\u00e5minna er om att procenttecken i svenskan alltid f\u00f6reg\u00e5s av mellanrum. \n\nDetsamma g\u00e4ller f\u00f6r alla enhetsf\u00f6rkortningar, s\u00e5som 'GB'.\n\nV\u00e4nligen respektera denna ordning, ni \u00e4r trots allt ett svenskt, och ej amerikanskt, bolag.", "Jag v\u00e4ntar fortfarande p\u00e5 n\u00e5t storslaget i USA.....jag l\u00e4r f\u00e5 v\u00e4nta.....", "okej.", "nej.", "Kommer det till snapchat?", "Varf\u00f6r r\u00e5knas inre Island som norden?", "Hanna Lindholm", "okej.", "nej.", "okej.", "nej.", "Haha jo en hel del ungdomar anv\u00e4nder b\u00e5de och allts\u00e5 fler n\u00e4tverk samtidigt:)", "Ja det l\u00e4r v\u00e4l inte kunna komma n\u00e5gon konkurrent till Facebooks dominans heller n\u00e4r storbolag som Telia inte kan respektera n\u00e4tneutralitet och aktivt hindra uppstickare genom att g\u00f6ra trafik till Facebook gratis medan konkurrenterna kostar.", "Fortfarande sjukt dyrt f\u00f6r lite data trafik. Vimla. Se d\u00e4r har ni data", "Facebook drar inte m\u00e5nga mb....", "Ton\u00e5ringar/ungdomar anv\u00e4nder inte Facebook\b\b", "okej.", "nej.", "Tycker om Telia.", "H\u00f6rde att du har det lite tufft p\u00e5 jobbet.. Hoppas det snart v\u00e4nder! Fatime Agusi. ;-)", "Jag \u00e4lskar hatahat reklamen. B\u00e4sta reklamen n\u00e5gonsin tycker en gammal Telia \ud83d\udc4d\u2764", "Jag Tycker om dig \ud83d\ude0a", "Hos Telia kan du ocks\u00e5 skaffa en egen T-shirt d\u00e5 g\u00e5r det 50 kr till friends. \nhttp://www.telia.se/privat/om/hatahat", "Jag ser fortfarande f\u00f6r min k\u00e4rlek. F\u00f6r att tala om f\u00f6r henne att jag \u00e4lskar dig s\u00e5 mycket", "Om man hatar p\u00e5 hat s\u00e5 uppmuntrar man hatet att hata mer. Thus creates a never ending cycle Of hatred.  No good Telia No good \ud83d\ude1e", "Hata hat, the logic is strong in this one", "N\u00e4that \u00e4r en lika naturlig del av internet som pornografi.", "Carolin Gr\u00e4bner, lite k\u00e4rlek innan du b\u00f6rjar jobba", "Telia soneria finance \u00e4r inte samma som telia Sverige?", "Tycker om dig  med.\ud83d\udc93", "Jag vill para mig med Telia!", "Luci I know you know this phrase", "Mats \u00d6stberg jag tycker om dej!", "Alexander Gustafsson \n\u00e4ven fast jag \u00e4r s\u00e4mst ibland kommer jag aldrig sluta tycka detta <3", "Holly Grinnell do you still miss speaking Swedish?", "Louise Sj\u00f6holm lite k\u00e4rlek i alla andra st\u00f6rda taggar", "Bacer Al-mashhadani \nB\u00f6rja veckan med att sprida k\u00e4rlek! Tagga n\u00e5gon som du tycker om och som du vill ge lite extra omtanke just idag", "Fr\u00f6lunda HC", "Johanna Jojo Virtanen bara s\u00e5 du inte gl\u00f6mmer \u2661", "Jag tycker om Telia jag med \u2764\ufe0f", "Tucker om dig med \ud83d\udc96\ud83d\udc95", "Dags att byta till Telenor.", "Jag \u00e4lskar hatahat reklamen. Tittar p\u00e5 den hela tiden. \u00c4lskar den", "JAG VILL TAGGA ALLA!!!", "inte jag", "Tycker om dig Lisa \ud83d\udc9c", "Ja bro", "Dito, raring \ud83d\udc9e", "\u00c4lskar dig", "om ni s\u00e4nker priser den jag kan t\u00e4nka om telia hehe", "Jag \u00e4lskar dig <3 Felix Heino", "Jag tycker om Jimmie \u00e5kersson Rasmus", "Jag \u00e4lskar dig Ahmed Latif \ud83d\ude0d \u2764", "Anna Melin Linda Ferm Martina Nystr\u00f6m Anna Wisell Madeleine Rydholm Thilde Wilde Felicia Lundgren puss p\u00e5 er \u2764\ufe0f", "Sara K\u00e4llstr\u00f6m B\u00e4sta mamman man kan ha\u2764\ufe0f", "\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f Aww s\u00f6tis, detsamma!!", "Robert, Brian, Jenita, Jimmy, Linda, Maxx, Ann-Katrin, Maria, Carina, Satoru, Therese, Karin, Erica, Ulrika, Sara, Sara, Benjamin \u00e5 alla andra \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "Dennis Danhall hej", "Issa Willett\nEmelie Lindgren", "Felix Vincent massa k\u00e4rlek \u263a\ufe0f\u2764\ufe0f", "Sebastian Bazzen Ekstr\u00f6m Ann-Margreth Johannesson Camilla Vinbalk Liam Vinbalk Fanny Vinbalk Mikael Johannesson jag tycker om er, jag \u00e4lskar er\u2661", "Jag tycker om er mina underbara v\u00e4nner. Rachelle Larsson Laura Elmersson Philippe Fajlone Abrahamson Goual\u00ed Marcus Karlsson Maja Bronx Sj\u00f6holm Erika Pytte Laago Alisia Edvinsson", "Dea Marie \ud83d\ude18", "Christian Bengalo \u2764\ufe0f", "Elin Moose Nordstr\u00f6m \u2661 \ud83d\ude19", "Moa V\u00e5gstr\u00f6m Elias Sundkvist \u2764\ufe0f", "Fredrik Wallin Andrea Andie Kruse Deborah Linn\u00e9aCharlotte Kruse Dan Kruse Renate Elena Kruse Benjamin Regnander Kerstin Wallin Jonas Och Magdalena Wallin Philip Delia Wallin Josef Wallin Henrik Wallin  \u2764\ud83d\udc95", "Frida Kristensson\ud83d\ude48\ud83d\ude18", "Marcus Sandberg\ud83d\ude04\ud83d\ude04", "Jacob Rasmussen\nAnders J\u00f6nsson\nLinda Larsson\nErika Isaksson\nLovisa Westerberg", "Victor Andersson \ud83d\ude18", "Victoria Jaconelli tycker ju alltid om dig !", "B\u00e4sta tjejen i v\u00e4rlden Maliin Emma Linnea <3", "Linnea Bergh\ud83d\ude1a", "Lisa Ekenberg\ud83d\udc97", "David Bosse Karlsson\u2764\ufe0f", "Rebecka \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "<3", "Elin Shandra Josefine Berglund \u2661 Jag \u00e4lskar dig, b\u00e4sta v\u00e4n & sis \u2661", "Sandrah R. Loo", "Hanna J\u00e4rvin Victoria Carlsson", "Monica Hedin", "Alexandra Johansson", "Kajsa Holmberg", "Marie", "Hehe Josefin <3", "Sandra", "Miriam Borona", "David L\u00f6f", "Albin Zetterqvist", "Eleonor Nordkvist", "Mara Foxi Sch\u00fctz", "Jessica Strigner Lydia Svensson Linn\u00e9a M C Johansson \ud83d\ude00", "Jenny Emmilie Emilie Fia\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "Natalia Barrera Peque\u00f1o \u00e4lskar dig mamma \ud83d\udc96\ud83d\udc96", "Hahaha Julia Alva", "Malin Olsson \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "B\u00e4sta v\u00e4nnen Jenny Adolfsson", "Emma ;)", "Julia Eriksson #hatahat", "Simon Haag", "Patrik Berglund", "Robin Z\u00e4ta Zainuddin Aku cinta kamu\u2764", "Blademannen Niklas Ekman jag tycker om dig", "Tony \u00d6sterman puss! \u2764\ud83d\ude19", "Linus \u2764\ufe0f", "Min beff Viktoria", "Linus\u2764\ufe0f", "Sarah Westring \ud83d\ude18\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "Rebecca Nyr\u00e9n \u2764\ufe0f", "Georges \u2764\ufe0f", "Dennis Alkn\u00e4s hihi", "Camilla <3", "Michelle, RosaStark \ud83d\udc9c\ud83d\udc9b", "Alexandra Bruttish Pallin Sofie Ahlstr\u00f6m \u2764\u2764\u2764", "Robert Tj\u00f6rnebro \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "Tobias \u00d6hr!\u2764\ufe0f", "Madde Westerlund \ud83d\udc96\ud83d\udc96\ud83d\udc96\ud83d\udc96", "Antonio Tony Rodrigues Sabina Andersson", "Madeleine \ud83c\udf37\ud83d\udc9e", "Daisy Haring penislove", "Jessica Vasara \ud83d\udc97\ud83d\udc97\ud83d\udc97", "Lisa Hellgren \u2764\ufe0f", "Angelica \u2661", "Marina Ullstr\u00f6m \u2764\ufe0f", "Caroline Karlsson \ud83d\ude44\ud83d\udcaa\ud83c\udffb\ud83d\ude18", "Johanna Karlsson \u2764\ufe0f\ud83d\ude0d", "Gabriella Ekdahl. :*", "Jonny Friimuus Friman \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "Sofia Lindahl <3", "@ Annicka Larsdotter-Enghed \ud83d\ude18\u2764\ufe0f", "Linda Saadi \u2661", "Madelene Rejmalm \u2764\u2764", "Rebecka\u2764\ufe0f", "Dennis Gr\u00f8ndahl \u2764\ufe0f", "Calle Kolmodin\u2764\ufe0f", "Charlotte Winter \u2764\ufe0f", "Henrik Strandberg \ud83d\ude0b\ud83d\udc96", "Antonia \u00c5kesson\u2764\ufe0f", "Emelie Nyberg <3", "Jim Nordbeck \ud83d\ude0a\ud83d\ude18", "Samuel Br\u00e5vik \u2764", "Jimmie \u00c5kesson!", "Hanna Pettersson \u2764\ufe0f", "Lollo Nordstr\u00f6m Lena Jonsson \u00c5se Persson Alexandra Thell Emelie Dansk Kim V\u00e5rvik", "Kim Karlsson \ud83d\ude18", "Alexander Kortesm\u00e4ki \ud83d\udc9d\ud83d\udc90", "Henrik Olsson \u2764\ufe0f", "Viktoria Westerberg <3", "Alexandros Nicolaides H\u00f6gberg puss", "Tobias Henriksen \u263a", "Katarina Westberg \ud83c\udf39", "Sandra Nilsson \u2764", "Marie Ragnarsson \ud83d\ude18", "Felicia Gustafsson Jennifer Taivaloja Matilda Thomasian Mettou\u2764\ufe0f", "Ester Fridlund !", "Sara Holmlund \ud83d\udc95", "Nicklas Dakka Skoglund \ud83d\ude18", "Sanna Jonsson Daniella LjungkvistEmma Carolina HanssonIngela DanielssonJill Persson", "Melanie St\u00e5hl cheesy", "Micke Vornanen \ud83d\udc95", "Emelie Lehnberg \ud83d\udc96", "Fredrik Johansson \ud83d\udc96", "Emelie Lundqvist \ud83d\ude0d", "Jesper Jonsson \ud83d\ude18", "Jimmie Bj\u00f6rkman\u2764\ufe0f", "Johan Persson \ud83d\ude18", "Michaela Larsson Michelle Larsson Sanna Staf", "Ellen Hagen\u2764", "Rebecca Lampinen \ud83d\ude19", "Sofia Kjellsson Amberg \u2764\ufe0f", "Lovisa Persson\u2764", "Moa Olofsson\ud83d\ude18", "Michaela\ud83d\udc9c", "Robban Johansson \ud83d\udc97", "Lina Jeansson Therese Ring Viktoria Afreim Oulai", "Carina Holding Rasmus Ralle ErikssonAlbin Eriksson\u2764\ufe0f", "Viktoria Afreim Oulai Mimo El-Hajj  Victoria Simonsson Linda Jansson Emmy Nenette Lina Jeansson", "Gillar dej ja Emma Isa Mali :)", "Izabella Strand Felicia Strand Josephine Landstr\u00f6m", "Per Anderskov\ud83d\ude0d", "Kristina J\u00f6nsson\u2764\ufe0f", "Fatima Abbass Nagim Linnea Bergvall Mathias Bengtsson Lau", "Josefine Gunnarsson\u2764\ufe0f", "Emanuel Alexander Hamilton\ud83d\udc9a", "Ing-Marie \u00c5ker\u00f6 Isabelle R\u00e5bock", "Dennis Denkam Moberg\u2661", "Oskar Bohm", "Emmy Ida Sofia Ohlsson \ud83d\ude18", "Jeanette Sj\u00f6stedt\u2764", "Zacharias Kamb", "Jesper H\u00f6ijer", "Bahnhof", "Ann Iversen Fd Bergstr\u00f6m\ud83d\udc98\ud83d\udc98", "Anna Roos", "Maria Byd\u00e9n", "David Gustafsson", "Antonia Christensson", "Feliziah Fizzy Lundin", "Lucas H\u00e4ggstr\u00f6m", "Mattias Sj\u00f6stedt\u2764", "Tomas Melin", "Joakim Jogge Larsson", "Victoria Eggers", "Martin Jonsson", "Kajsa Nilsson", "Linus Lurrelou", "Fredrik Weigl", "Melina Sandstr\u00f6m Louise Sandstr\u00f6m", "Erik Biles", "Oskar Joelsson", "Elise Andersson", "Andr\u00e9 Walter Ericsson", "Mariia Daniiella Schmiidtke", "Clara Persson\ud83c\udf38", "Hanna Lyttbacka", "Moa Lantz", "Clara", "Alexander Edman", "Petra Sn\u00e4ckan Str\u00f6mqvist", "Elisabeth Brandel", "Johannes Mattsson", "Sussanne", "Elina", "Lennie Nilsson", "Johanna Izabellah Den K\u00e4nsliga", "Pelle Karlsson", "Lina Lundli", "Carl Sundvall", "Carina Astorsson", "Allan Pernebrink", "Frida Claesson", "Lars-Johan Magnusson", "Emma Elvira Sj\u00f6berg", "Ludmilla Rosengren", "Jessie Desire\u00e9 Svensson", "David Lorensson", "Jenni Ekekrantz", "Andreas Lundgren", "Sally J\u00f6nsson", "Linn\u00e9a", "Anna Versace", "Lucas Pettersson", "okej.", "Emelie Nordvall", "Love Larsson", "Marie \u00d6stlund", "Carin \u00d6sterlund", "Birk Hansson", "Johanna Jacobsson", "Christoffer Eriksson", "Julia Lyberg Garcia", "Rasmus Banck", "Johanna Stylb\u00e4ck", "Jennifer Nilsson", "nej.", "Oskar Bruzell", "Louise Wintzell", "Rasmus Kronkvist Ekwall", "Petra Pressfeldt", "Josefine Astrell", "Robin Wright", "Claes Franz\u00e8n", "Ida", "Sofia Vernersson", "Malek Fadloun", "Anton Lindahl", "Marie Norberg Thorin", "Maja Alexandersson", "Rikhard Joakim", "Vikingen Ljungstedt", "Nikki Fredriksson", "Amanda Tingstr\u00f6m", "Biank Ksado", "Kim Suutala", "Anton Mattsson", "Marcus Uddmar", "Carolina Olsson", "Reem Alkattan", "Elin Berglund", "Olivia Lundmark", "Linnea BossJosefine Allgren", "Sabina Broman \u2764\ufe0f", "Elin B\u00f6rzsei Carolina B\u00f6rzsei Imre B\u00f6rzsei Anton B\u00f6rzsei", "Jennifer Enkvist Rebecka Thornander \ud83d\udc96", "Angelica OlssonCecilia ViktorssonAngelica Fransson", "Markus Gustavsson", "Lo Kivikas", "Anna", "Elin Olsson", "Moa Backe", "Andre Samuelsson", "Marie Susak .", "Susanne Hellgren<3", "Viktigt att man som f\u00f6r\u00e4lder har koll p\u00e5 barnens datatrafik, s\u00e5 man vet vad som h\u00e4nder utan att man f\u00f6r den delen kr\u00e4nker sina barn.", "H\u00f6rde nyligen en rekommendation att ta fasta p\u00e5 att man som f\u00f6r\u00e4lder betalar f\u00f6r telefonen och d\u00e4rmed \u00e4ger den; att man tillsammans med barnet med j\u00e4mna mellanrum ska kolla igenom vad som h\u00e4nt i telefonen, eftersom man ju sj\u00e4lv \u00e4r ansvarig f\u00f6r detta. Lite omv\u00e4nd logik kring \"snokande i privatliv\", som det annars kunde uppfattas som...", "Jonas Pettersson", "okej.", "nej.", "God morgon! Vi hade under g\u00e5rdagen st\u00f6rningar i Playtj\u00e4nsten vilket gjorde att man dessv\u00e4rre inte kunde starta Game of Thrones. Felet ska nu vara avhj\u00e4lpt och avsnittet ska g\u00e5 att se igen som vanligt. Jag beklagar verkligen det intr\u00e4ffade! Ha det gott! /Lisa", "ni \u00e4r pinsamma som bolag som inte kan sk\u00f6ta era uppgifter korrekt. pinsamt att man inte ens kan ringa er n\u00e4r ni ska ha \u00f6ppet och data r\u00f6sten s\u00e4ger att ni har st\u00e4ngt!", "N\u00e5gon s\u00e4rskild anledning att man inte kan titta p\u00e5 game of thrones p\u00e5 Telia play??", "Det \u00e4r ju bra att g\u00f6ra reklam f\u00f6r n\u00e5got man inte kan leverera. Inte f\u00f6rsta g\u00e5ngen...", "Telia Sverige varf\u00f6r fungerar det inte?", "Inget svar  fr\u00e5n Telia \u00e4n ......", "Jag kan inte heller se Game of thrones avsnitt 1 s\u00e4song 6 ?? De andra s\u00e4songerna fungerar, jag har HBO nordic i mina abonnemang \ud83d\ude2c\ud83d\ude2c", "Samma problem f\u00f6r mig. Kan se alla andra avsnitt f\u00f6rutom avsnitt 1 s\u00e4song 6.", "Kan inte heller kolla game of thrones.. :'(", "okej.", "nej.", "Tr\u00e5kigt att ni inte lade upp den i m\u00e5ndags n\u00e4r det var \" nyhets\" sl\u00e4pp!", "Den ska jag l\u00e5na ikv\u00e4ll, priset \u00e4r det samma som Gunvald filmen 39kr?", "https://kryptera.se/telia-injicerar-kod-i-datatrafik/ n\u00e4men d\u00e4r ser man", "okej.", "nej.", "Hej! Visst \u00e4r det tv\u00e5 riktigt snygga tjejer p\u00e5 bilden? :) <3 Jag vill dock po\u00e4ngtera att vi inte uppmanar till hat. Vi har tidigare uppmanat till k\u00e4rlek (#k\u00e4rleksspamma) och vi tror fortfarande p\u00e5 att k\u00e4rlek \u00e4r den r\u00e4tta medicinen mot hat. Men vi vill ocks\u00e5 v\u00e4ga s\u00e4tta ner foten mot n\u00e4thatet - det \u00e4r aldrig okej att mobbas p\u00e5 internet och skriva elakheter mot andra m\u00e4nniskor. Vi hatar hat, men k\u00e4rleken \u00e4r s\u00e5klart det enda som kan \u00f6vervinna hatet. /Lisa", "S\u00e4msta bredband och s\u00e4ljarna \u00e4r duktiga p\u00e5 att lura och ber\u00e4ttar ej om dolda avgifter", "Men sn\u00e4lla, det \u00e4r v\u00e4l mer k\u00e4rlek vi beh\u00f6ver. G\u00f6r om g\u00f6r r\u00e4tt.", "Hur skaffar jag mobil bredband", "Att bek\u00e4mpa hat med hat \u00e4r lika intelligent som att sl\u00e4cka eld med bensin. Nej Telia, inse att ni har lagt upp en kampanj som st\u00f6djer hat i alla former och formulera genast om ert budskap. Hat \u00e4r aldrig OK, inte ens mot hat.", "Kampanj mot hat med mer HAT? Wow, ni \u00e4r bortom puckade, ganska grundl\u00e4ggande princip \u00e4r att hat f\u00f6der bara mer hat. S\u00e5 er hj\u00e4rnd\u00f6da kampanj \u00e4r kontraproduktiv.", "D\u00e5ligt av Telia Sverige k\u00f6ra med en HAT kampanj. Anv\u00e4nd <3 i st\u00e4llet. Sk\u00e4rpning !", "Inte s\u00e5 smart att uppmuntra till hat! Byt reklambyr\u00e5!", "\u00c5h vad jag hatar att jag f\u00e5tt eran reklams\u00e5ng p\u00e5 hj\u00e4rnan #hataratthatahattelia", "\"Vi uppmanar inte till hat\" men \"Vi hatar hat\", hur ni inte sj\u00e4lva hur mots\u00e4gelsefullt det l\u00e5ter? Denna kampanjen och ett tydligt agerande mot n\u00e4tneutralitet g\u00f6r mig riktigt riktigt besviken.", "Budskapet p\u00e5 dessa tr\u00f6jor uppmanar absolut till hat,  trots att de \u00e4r s\u00e5\u00e5\u00e5 s\u00f6ta!", "", "https://kryptera.se/telia-injicerar-kod-i-datatrafik/ n\u00e4men d\u00e4r ser man", "Trams!", "Hur t\u00e4nkte ni d\u00e4r? Hata hat? Sl\u00e5 de som sl\u00e5ss? D\u00f6da de som d\u00f6dar?", "Vilka pinglor \ud83d\ude0d", "", "nej.", "\u00c4r tanken att de ska g\u00e4lla fler appar? S\u00e5g att snapchat var n\u00e4mt, men \u00e4ven att man kanske kan hj\u00e4lpa andra nyare appar som \u00e4r genomt\u00e4nkta och kan hj\u00e4lpa till (Welcome app f\u00f6r att n\u00e4mna n\u00e5gon). :)", "Teliakund \u00e4r man \u00e4ven om man har kontantkort, man m\u00e5ste v\u00e4l ha ett abbonemang f\u00f6r att detta skall g\u00e4lla? Det k\u00e4nns oseri\u00f6st att kalla det Teliakund om det inte g\u00e4ller alla kunder :-(", "Er 'syn' p\u00e5 n\u00e4tneutralitet \u00e4r ganska rutten. Att favorisera vissa tj\u00e4nster \u00e4r lika oneutralt som det \u00e4r oj\u00e4mnst\u00e4llt att ge ett visst k\u00f6n mer i l\u00f6n. B\u00f6rjar man med denna sortens favoriseringar \u00e4r steget till n\u00e4sta grad inte l\u00e5ngt med trafikprioritering.", "Att gynna en viss del av f\u00f6retagen p\u00e5 n\u00e4tet \u00e4r att fr\u00e5ng\u00e5 n\u00e4tneutraliteten, kom inte och s\u00e4g n\u00e5got annat. Det spelar ingen roll hur ni vrider och v\u00e4nder p\u00e5 det f\u00f6r, resultatet \u00e4r just det. Detta var en av  orsakerna till att jag inte \u00e4r kund l\u00e4ngre!", "Hade varit b\u00e4ttre med fri streeming. P\u00e5 t.ex Spotify,  Storytel, Tunein radio, poddcast m.m.", "En bekant till mig bytte precis till tele2 efter l\u00f6fte om att de inte ska h\u00e5lla p\u00e5 med s\u00e5nt h\u00e4r trams.\n\nSj\u00e4lv \u00e4r jag ocks\u00e5 Telia-kund och inte alls glad \u00e5t detta", "Fast det l\u00e4ggs p\u00e5 en avgift p\u00e5 ditt abonnemang med 10kr i m\u00e5naden s\u00e5 surfa fritt \u00e4r ju definition sak n\u00e4r ni automatiskt h\u00f6jer abonnemanget utan att tala om det eller hur Telia?", "V\u00e4ntar fortfarande, sedan 2 veckor p\u00e5 min lovade rauter att koppla till fasta n\u00e4tet, (telefonjacket) och som skall ing\u00e5 i mitt abonnemang p\u00e5 Telia \"Fri Surf\". Jag \u00e4r endast intresserad att surfa p\u00e5 datorn, d\u00e5 min mobil inte uppfyller full funktion f\u00f6r dessa medier! #Jan\u00e8Ro", "Hej Telia, Hur avslutar jag tj\u00e4nsten \"Fri Social Surf\"? Jag vill att all min mobildata behandlas p\u00e5 samma s\u00e4tt n\u00e4mligen eftersom jag f\u00f6respr\u00e5kar n\u00e4tneutralitet.", "Ljug inte! Jag som Telia kund (f\u00f6retagare) och min son med ett \u00e4ldre abonnemang (privat) surfar verkligen INTE fritt p\u00e5 sociala medier. Ni vet att ni nu bryter mot marknadsf\u00f6ringslagen med ert p\u00e5st\u00e5ende. Det r\u00e4knas som vilseledande marknadsf\u00f6ring och \u00e4r INTE till\u00e5tet enligt lag. Kommentar???", "Detta t\u00e4nker jag verkligen inte st\u00f6dja, N\u00e4tet ska vara neutralt. Om operat\u00f6rer b\u00f6rjar h\u00e5lla p\u00e5 s\u00e5 h\u00e4r kommer jag att avsluta mina tj\u00e4nster hos dem direkt. Tele2 l\u00e5ter betydligt mer attraktivt i nul\u00e4get.", "Skulle ju vart b\u00e4ttre om ni gjorde helt fri surf ist\u00e4llet , har f\u00f6r mig att det finns f\u00f6retag i finland som g\u00f6r s\u00e5, dvs det \u00e4r g\u00f6rbart", "Hur fungerar detta i utlandet nu n\u00e4r roamingavgiften \u00e4r slopad? T\u00e4nker fr\u00e4mst inom EU,  \u00e4r det fortfarande gratis med dessa sociala medier i andra EU l\u00e4nder? Tack p\u00e5 f\u00f6rhand! Och tack f\u00f6r att ni utvecklas p\u00e5 ett positivt s\u00e4tt \ud83d\ude0a", "Hall\u00e5 Telia, vad \u00e4r detta f\u00f6r skit. Om ni forts\u00e4tter med att ge visa applikationer f\u00f6rtur p\u00e5 n\u00e4tet, s\u00e5 kan ni ta bort mig som kund. Jag vill ha n\u00e4t demokrati och inte Facebook  diktatur. Ni f\u00e5r hitta annat s\u00e4tt att f\u00e5 in era pengar, \u00e4n att spela med demokratin och ett \u00f6ppet samh\u00e4lle.", "Hej Telia! Jag f\u00f6rst\u00e5r att ni vill tj\u00e4na pengar men vill ni f\u00e5 mig som kund \u00e4r det viktigare att ni respekterar n\u00e4tneutraliteten.", "Det funkar tydligen inte om man har halebop \u00e4nd\u00e5 g\u00e5r dom p\u00e5 Telias n\u00e4t. D\u00e5ligt", "Om man har bredband hos er d\u00e5? F\u00e5r vi inget special erbjudande?", "Det var mycket bra initiativ Telia, f\u00f6rst dubblar ni surfmengd och sedan fri surf f\u00f6r de h\u00e4r apparna som man anv\u00e4nder mest \ud83d\udc4c\nSaknar bara att man ska kunna spela musikappar utan att anv\u00e4nda surfen. D\u00e5 skulle jag vara helt n\u00f6jd men \u00e4ven det h\u00e4r \u00e4r j\u00e4ttebra \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f", "Mitt internet fungerar inte efter detta, har Wifi hemma, men utanf\u00f6r hemmet har jag inget internet som fungerade tidigare.", "Hur l\u00e4nge g\u00e4ller det? Och vad alla gamla m\u00e4nniskor \u00f6ver 40 \u00e4r negativa, detta \u00e4r ju grymt! :D #\u00c4lskaTelia", "Halebopkunder d\u00e5? Fri musik trodde jag alla skulle h\u00e4nga p\u00e5 3 med ocks\u00e5", "G\u00e4ller detta familjeabonnemang? Vi fick iaf sms till v\u00e5ra mobiler om detta erbjudande?", "Detta k\u00e4nns lite typ : #m\u00f6rdam\u00f6rdare  !?!?!    hur okej l\u00e5ter det d\u00e5?   nej, fel v\u00e4g att g\u00e5!", "Synd bara att 1g extra data h\u00f6jts fr\u00e5n 29kr till 69kr efter det att du surfar fritt p\u00e5 sociala medier...\nDet har man ju inte direkt h\u00f6rt n\u00e5got om, det blev bara en bonus \ud83d\ude20", "Jag \u00e4r mycket tveksam, detta k\u00e4nns inte s\u00e4rskilt n\u00e4tneutralt. Hur blir det i forts\u00e4ttningen, m\u00e5ste mindre f\u00f6retag k\u00f6pa denna tj\u00e4nst av er f\u00f6r att \u00f6ver huvud taget kunna konkurrera p\u00e5 en \"fri\" marknad. H\u00f6j surfpotterna ist\u00e4llet s\u00e5 att halvmesyrer som dessa kan undvikas.", "Hur var det med Telia och n\u00e4tneutralitet igen?", "Min son har Telia Refill, g\u00e4ller inte detta honom?", "Funkar detta \u00e4ven om man har ett kontantkort hos er?", "En g\u00e5ng Telia alltid Telia!\nTelia rockar fett!", "G\u00e4ller det \u00e4ven p\u00e5 f\u00f6retagsabonnemang ?", "Om jag tittar p\u00e5 en l\u00e4nk,typ en video,gratis det med??", "G\u00e4ller detta till Telia jobbmobil multi?", "G\u00e4ller detta \u00e4ven vi som har halebop??", "S\u00e5 g\u00e4ller inte kontantkort?", "Antar detta inte g\u00e4ller dotterbolag halebop", "\u00c4r det \u00e4ven gratis om man inte anv\u00e4nder facebookappen utan g\u00e5r till www.Facebook.com visa webbl\u00e4saren? Och en fr\u00e5ga till, vad h\u00e4nder om jag g\u00e5r in p\u00e5 facebook via en annan enhet via en hotspot som jag lagt upp med gratis facebook?", "Hall\u00e5 Telia Sverige - Kanske som n\u00e4sta steg s\u00e5 kan ni v\u00e4lja ut ett politiskt parti och g\u00f6ra s\u00e5 att det \u00e4r gratis att surfa till deras hemsida, om ni nu inte bryr er om #n\u00e4tneutralitet alls. Ni borde sk\u00e4mmas f\u00f6r att ge f\u00f6retag och organisationer ni sj\u00e4lva v\u00e4lja ut s\u00e5 stora f\u00f6rdelar.", "Till alla som appl\u00e5derar: T\u00e4nk ett varv till, det \u00e4r INTE bra att Telia tecknat avtal med vissa webtj\u00e4nster och h\u00e4nvisar sin trafik i den riktningen, och ja - det kommer drabba \u00e4ven dig i l\u00e4ngden. Det ett direkt hot mot den fria tanken med Internet. #n\u00e4tneutralitet", "N\u00e4tneutralitet? Det h\u00e4r var ett bra argument f\u00f6r f\u00f6retaget att l\u00e4mna telia. Vill ni ge konkurrenter konkurrensf\u00f6rdelar finns inget sk\u00e4l f\u00f6r oss att forts\u00e4tta vara kunder.", "Att skapa en gr\u00e4ddfil f\u00f6r vissa tj\u00e4nster \u00e4r rent av skadligt och g\u00f6r inte n\u00e4tanv\u00e4ndandet schysst \u00f6verhuvudtaget.", "Helt v\u00e4rdel\u00f6st. \u00c4r detta kvar n\u00e4r mitt nuvarande abonnemang l\u00f6per ut byter jag. F\u00f6r ett land som Sverige d\u00e4r vi ska v\u00e4rna om den positiva startupkultur vi har \u00e4r detta hoppl\u00f6st dumt. Ska ni best\u00e4mma vilka sociala plattformar m\u00e4nniskor ska anv\u00e4nda?\nSen undrar jag hur det h\u00e4r rent juridiskt rimmar med EU:s n\u00e4tneutralitetsf\u00f6rordning. \u00c4r ni inte r\u00e4dda f\u00f6r att f\u00e5 PTS p\u00e5 er?", "N\u00e4tneutralitet? Telias agerande \u00e4r f\u00f6rskr\u00e4ckligt, nu missgynnas Facebooks nuvarande konkurrenter och eventuella nya appar  med samma anv\u00e4ndningsomr\u00e5den inte har en chans d\u00e5 anv\u00e4ndarna nu kan anv\u00e4nda FB gratis...", "S\u00e5 det \u00e4r allts\u00e5 Telia som ska best\u00e4mma vad som \u00e4r OK att nyttja och inte? Tror ni verkligen att det kommer sluta h\u00e4r? Dagen n\u00e4r pengadrivna f\u00f6retag b\u00f6rjar skilja p\u00e5 trafik och trafik \u00e4r dagen n\u00e4r det \u00f6ppna och fria internet f\u00f6rsvinner och den dagen \u00e4r tydligen nu. Det \u00e4r naivt att tro att detta inte p\u00e5verkar er alla negativt. Det ser fantastiskt ut p\u00e5 ytan men egentligen kan f\u00f6retag med monit\u00e4ra intressen p\u00e5verka era liv och era surfvanor. T\u00e4nk efter. #n\u00e4tneutralitet", "Fruktansv\u00e4rt! Det h\u00e4r \u00e4r b\u00f6rjan p\u00e5 slutet f\u00f6r det fria internet vi k\u00e4nner idag :(", "Det \u00e4r s\u00e5dana h\u00e4r drag fr\u00e5n operat\u00f6rerna som skapar sned f\u00f6rdelning av friheten p\u00e5 internet. Vem \u00e4r de att v\u00e4lja vilka Scociala medier och Vilka Sajter vi skall betala f\u00f6r.. Telia Sverige Tanken \u00e4r god men Implementationen sl\u00e5r in p\u00e5 en Mycket farlig v\u00e4rld.", "Ett s\u00e5nt h\u00e4r erbjudande som min fru fick av sin mobil abonnemang leverant\u00f6r skulle uppskattas mer.\n\nGrattis! Nu f\u00e5r du 4 GB mer data varje m\u00e5nad och s\u00e4nkt m\u00e5nadsavgift! Den 15 april byter vi n\u00e4mligen ut ditt nuvarande abonnemang Volym 1 GB (249 kr/m\u00e5n) till det mer prisv\u00e4rda Fastpris 5 GB (248 kr/m\u00e5n). Precis som tidigare ringer, sms:ar och mms:ar du hur mycket du vill inom Sverige till fast m\u00e5nadsavgift (exkl. betalsamtal). Vi hoppas att du blir n\u00f6jd! Mvh Tele2", "Detta \u00e4r ett f\u00f6rsta steg mot helt fel h\u00e5ll. De som tycker detta \u00e4r bra har tyv\u00e4rr inte f\u00f6rst\u00e5tt vart det kan leda. N\u00e4tneutralitet \u00e4r n\u00e5got att v\u00e4rna om.  Er \"syn\" p\u00e5 saken \u00e4r tyv\u00e4rr helt galen.", "Jag har inget abonnemang pga av skulder ,laddar mitt kort med 199 kr varje m\u00e5nad.  Men aldrig att n\u00e5gon kampanj kan g\u00e4lla oss andra! S\u00e5 kom inte och s\u00e4g att alla kunder kommer bli n\u00f6jda!", "Som student k\u00e4nns det bra att kunna spara pengar men jag tycker inte att i det h\u00e4r fallet att det \u00e4r v\u00e4rt det, jag tycker n\u00e4tneutralitet \u00e4r viktigt! Jag f\u00e5r ta att \u00f6verv\u00e4ga att byta mobiloperat\u00f6r, s\u00e5 jag inte hj\u00e4lper till och begr\u00e4nsar utbudet av internet sidor. P\u00e5 samma s\u00e4tt som jag \u00f6verv\u00e4ger ekologiskt och fairtrad f\u00f6r att det \u00e4r bra f\u00f6r milj\u00f6n och arbetarna. \n\nTelia jag f\u00f6rst\u00e5r att det h\u00e4r \u00e4r pengar f\u00f6r er men hur kan ni tycka det \u00e4r bra att verka f\u00f6r minska n\u00e4tneutraliteten?", "Vilket j\u00e4vla lur!!! G\u00e4ller inte kontantkort. Vi laddade med komplett eftersom det st\u00e5r s\u00e5 p\u00e5 era sidor och blev fett lurade. Er support lade p\u00e5 i \u00f6rat p\u00e5 mig dessutom n\u00e4r jag ville \u00e5ngra k\u00f6pet.", "Telia vill att deras kunder ska agera schyst. Hur schyst agerar Telia n\u00e4r man i monopolst\u00e4llning skrotar kopparn\u00e4tet som svenska folket har betalat f\u00f6r i hundra \u00e5r, innan fibern\u00e4t \u00e4r utbyggt i landsbygden?", "Men samtidigt har ni tagit bort m\u00f6jligheten att ansluta fler nummer till ett abonnemang. (Ej familj dealen) F\u00f6r ca 6 veckor sedan \u00f6kade jag surfen f\u00f6r att ansluta ena sonen. De lovade d\u00e5 p\u00e5 Telia att jag n\u00e4r som helst kunde ansluta fler nummer. Ig\u00e5r, n\u00e4r andra sonen skulle anslutas s\u00e5 var det borttaget sen i m\u00e5ndags!! Personalen p\u00e5 Telia hade ingen aning om varf\u00f6r. S\u00e5 just nu betalar jag f\u00f6r mer surf varje m\u00e5nad (som var menat till barnen ocks\u00e5) som sparas i pott (massa outnyttjade gb) varje m\u00e5nad o samtidigt blir de sociala medier vi anv\u00e4nder gratis att surfa p\u00e5!! Suck!!!! Kontentan: andra sonen v\u00e4ljer vi absolut inte Telia till !!", "Att Telia fullkomligt skiter i n\u00e4tneutraliteten \u00e4r en skandal. Vad \u00e4r det f\u00f6r fel p\u00e5 er?", "Det \u00e4r v\u00e4ldigt intressant men varf\u00f6r bara norden och Baltikum? Jag \u00e4r fr\u00e5n Tyskland och bor i sverige. Om jag har f\u00f6rst\u00e5tt det r\u00e4tt s\u00e5 fungerar det inte i Tyskland. Med min h\u00f6gra m\u00e5nadskostnad s\u00e5 ska det fungera i hela Europa. Telia f\u00e5r jobba p\u00e5 det.", "Hata hat. \nSmaka p\u00e5 dem orden n\u00e5gra g\u00e5nger och fr\u00e5ga er sen om det \u00e4r s\u00e5 lyckat att hata n\u00e4r det \u00e4r just hat ni f\u00f6rs\u00f6ker motarbeta.", "Bror verkar inte ha s\u00e5 bra koll p\u00e5 konsekvenserna av att ignorera neutraliteten. Kanske vore h\u00f6g tid att ni erk\u00e4nde fad\u00e4sen och tog tillbaka det h\u00e4r vansinnet.", "Jag \u00e4r helt emot detta Telia. Att vissa st\u00e4llen p\u00e5 n\u00e4tet \u00e4r gratis och vissa inte, det \u00e4r fel. Hoppas dock p\u00e5 att iom ert samarbete med friends att fler blir schysstare p\u00e5 n\u00e4tet.", "Otroligt d\u00e5ligt av er. Det h\u00e4r \u00e4r ett klart hot mot n\u00e4tneutraliteten, och det \u00e4r \u00e4ckligt att se hur ni f\u00f6rs\u00f6ker f\u00f6rsvara det hela. Jag visste f\u00f6rresten inte att vissa bytes var l\u00e4ttare att hantera \u00e4n andra bytes. Kan ni inte bara s\u00e4nka priset rakt av ist\u00e4llet?\n\nDet h\u00e4r var droppen, och jag t\u00e4nker byta operat\u00f6r f\u00f6r mobiltelefoni omg\u00e5ende.", "Medan Tele2 t.ex. fr\u00e4mjar n\u00e4tneutralitet och inte f\u00f6rs\u00f6ker slussa alla sina anv\u00e4ndare att konsumera media fr\u00e5n vissa specifika h\u00e5ll ;) D\u00e5ligt Telia, verkligen. Erbjud h\u00f6gre surfm\u00e4ngd bara och l\u00e5t era anv\u00e4ndare v\u00e4lja sj\u00e4lva varifr\u00e5n de ska konsumera sin information.", "Som kund skulle jag vilja ha svar p\u00e5 fr\u00e5gan; f\u00e5r ni betalt av Facebook mfl. f\u00f6r att erbjuda detta? Eller \u00e4r det helt och h\u00e5llet ett eget \"sn\u00e4llt\" initiativ?", "T\u00e4nk vad m\u00e5nga fr\u00e5gor om vad som \u00e4r \"gratis\" ibland f\u00e5r man n\u00f6ja sig med det man \"f\u00e5tt\" , iallafall en litet tag. Sen blir det s\u00e4kert mer, om man har telia f\u00f6rst\u00e5s!", "Trist att vi som \u00e4r trogen Telia kund inte f\u00e5r ta del av erbjudandet.  Vi \u00e4r fyra i familjen som alla k\u00f6per \u00e5rskort telia surf, varf\u00f6r r\u00e4knas inte vi?", "Telia? Varf\u00f6r fick vi inte fiber? N\u00e4det l\u00f6nar sig inte att ansluta 50 hush\u00e5ll och ni kan ju inte l\u00e4gga era r\u00f6r i samma dike som EON. Hela svergie ska f\u00e5 fiber n\u00e4r d\u00e5?", "Undrar om Telia har l\u00e4st det h\u00e4r, och om de har det s\u00e5 \u00e4r det ett fruktansv\u00e4rt s\u00e4tt att f\u00e5 nya kunder p\u00e5 d\u00e5 de kommer enligt lagen vara tvungna att \u00e4ndra avtalet den 30e april:\n\n\"2015-11-26\nNy f\u00f6rordning om n\u00e4tneutralitet\n\nDen 26 november tr\u00e4dde en ny f\u00f6rordning i kraft i EU, med nya regler p\u00e5 omr\u00e5dena n\u00e4tneutralitet och internationell roaming. Post- och telestyrelsen (PTS) \u00e4r tillsynsmyndighet f\u00f6r de nya reglerna och arbetar nu inom ramen f\u00f6r det europeiska samarbetsorganet BEREC f\u00f6r att ta fram riktlinjer och underlag.\n\nMer information om de nya reglerna finns p\u00e5 EU-kommissionens webbplats.\n\nN\u00e4tneutralitetsregleringen, som enligt f\u00f6rordningen ska g\u00e4lla fr\u00e5n den 30:e april 2016, syftar till att s\u00e4kerst\u00e4lla att trafik \u00f6ver internet inte diskrimineras och att slutanv\u00e4ndares r\u00e4tt till ett \u00f6ppet internet bevaras. F\u00f6r att \u00e5stadkomma detta har en l\u00e5ng rad r\u00e4ttigheter och skyldigheter utformats f\u00f6r internetleverant\u00f6rer, slutanv\u00e4ndare och regleringsmyndigheterna.\n\nBland de nya reglerna finns en grundl\u00e4ggande r\u00e4tt f\u00f6r slutanv\u00e4ndare att ta del av det inneh\u00e5ll, de tj\u00e4nster och de applikationer de vill \u00f6ver sin internetanslutning. R\u00e4tten till valfrihet \u00e4r central i regleringen och f\u00e5r inte inskr\u00e4nkas av internetleverant\u00f6rer genom t.ex. begr\u00e4nsande avtalsvillkor eller aff\u00e4rsmetoder. Vidare kommer internetleverant\u00f6rer endast till\u00e5tas hantera trafik \u00f6ver internet under s\u00e4rskilda omst\u00e4ndigheter och om vissa f\u00f6ruts\u00e4ttningar, som t.ex. icke-diskriminering, \u00e4r uppfyllda. Dessutom inf\u00f6rs nya krav p\u00e5 transparens kring upp- och nedladdningshastigheter samt tydligare r\u00e4ttigheter f\u00f6r slutkunder n\u00e4r tj\u00e4nsten inte lever upp till vad som beskrivits.\n\nPTS ska i egenskap av regleringsmyndighet p\u00e5 omr\u00e5det s\u00e4kerst\u00e4lla att reglerna f\u00f6ljs och verka f\u00f6r en fortsatt god tillg\u00e5ng till icke-diskriminerande internetanslutningstj\u00e4nster. PTS kommer att vara aktiv i BEREC med att ta fram riktlinjer f\u00f6r hur tillsynen ska g\u00e5 till i praktiken. BERECs riktlinjer v\u00e4ntas bli klara i augusti 2016.\"\n\nK\u00e4lla: http://www.pts.se", "Vad blir n\u00e4sta steg? Minskad bandbredd/tripplad f\u00f6rbrukning f\u00f6r de siter/tj\u00e4nster som Telia inte gillar?", "Eller s\u00e5 g\u00f6r ni det enda r\u00e4tta och sl\u00e4pper all kostnad f\u00f6r data... J\u00e4vla lurendrejeri \u00e4r vad det \u00e4r att ta s\u00e5 hutl\u00f6st betalt f\u00f6r det. Money for nothing....", "Tycker det \u00e4r d\u00e5lig ni aldrig har bra erbjudande f\u00f6r oss som \u00e4r trogna bredbands kunder \u00f6ver flera \u00e5r. Jag har haft er i \u00f6ver ti \u00e5r. Men aldrig f\u00e5tt n\u00e5gon f\u00f6rdel av det. Ni \u00e4r nog inte mycket r\u00e4dda f\u00f6r att f\u00f6rlora oss. Ni \u00e4r bara upptagna av att f\u00e5nga nye kunder. Ni borde ha gratis surf p\u00e5 t.e.x ipad f\u00f6r oss som \u00e4r trogna kunder.", "Det \u00e4r dags f\u00f6r fri surf! Det kostar inte ett \u00f6re att skicka datadignaler. Fast pris f\u00f6r att t\u00e4cka utgifter och investeringar, inget f\u00f6r datam\u00e4ngden.", "\" Net neutrality (also network neutrality, Internet neutrality, or net equality) is the principle that Internet service providers and governments should treat all data on the Internet the same, not discriminating or charging differentially by user, content, site, platform, application, type of attached equipment, or mode of communication. \"\n\nhttps://en.m.wikipedia.org/wiki/Net_neutrality", "ointressant.massa st\u00e4llen med fri wifi.s\u00e5 beh\u00f6ver inte denn tj\u00e4nst.snart beh\u00f6ver man inte abonnera sj\u00e4lv.hela innerstden \u00e4r gratis wifi.swedbank har gratis wifi.mc donalds.max.galleriorn.ica maxi.beh\u00f6ver igentligen inte ha abonnemang sj\u00e4lv.t\u00e5gstationern.swebusarna. ciry gross.", "Bra initiativ rent ekonomiskt f\u00f6r m\u00e5nga. Men tyv\u00e4rr ser man bara fler och fler personer \u00f6verallt g\u00e5 med mobilerna fastklistrade i ansiktet. Detta g\u00f6r det knappast b\u00e4ttre. Hoppas bara inte detta g\u00f6r v\u00e5rt samh\u00e4lle mer osocialt.", "I f\u00f6rl\u00e4ngningen \u00e4r det h\u00e4r ett hot mot yttrandefriheten som r\u00e5der p\u00e5 internet. Stoppa detta! #n\u00e4tneutralitet #svpol", "T\u00e4nk om Systembolaget valde ut fem \u00f6l som ska vara kraftigt rabatterade...", "Vilken definition av n\u00e4tneutralitet har ni utg\u00e5tt ifr\u00e5n? Jag fr\u00e5gar allts\u00e5 inte om eran syn p\u00e5 det, utan snarare var har ni hittat en definition av n\u00e4tneutralitet som st\u00e4rker ert tillv\u00e4gag\u00e5ngss\u00e4tt!", "L\u00e4gg pengarna p\u00e5 att ha kvar kopparn\u00e4tet i st\u00e4llet, och se till att jag ens kan f\u00e5 mobilt\u00e4ckning.", "Var inte oroliga \u00f6ver detta. Telia kan detta p\u00e5 sina fem fingrar. Det har massor av erfarenhet fr\u00e5n Uzbekistan. \u2764", "Jag har abonnemang hos er p\u00e5 min telefon och jag surfar inte fritt p\u00e5 n\u00e5gon av de n\u00e4mnda sociala medierna", "\u00c4r det verkligen n\u00e5gon som kommer att \u00e4ndra sina surfvanor? Jag har telia komplett. Ok bonus att fb blev gratis. Men det \u00e4r inte enda st\u00e4llet jag h\u00e4nger p\u00e5. Jag kommer ju inte sluta h\u00e4nga p\u00e5 de andra sajterna f\u00f6r det. Kik blev ocks\u00e5 gratis om jag f\u00f6rstod det r\u00e4tt. Ungdomarna h\u00e4r hemma anv\u00e4nder kik flitigt s\u00e5 det var v\u00e4lkommet.", "Har varit kul att g\u00f6ra om v\u00e5rt bredband n\u00e5gonsin i livet hade fungerat", "Tycker ni k\u00f6r med felaktig marknadsf\u00f6ring. Jag \u00e4r Teliakund, och jag kan inte alls surfa fritt p\u00e5 sociala medier. Varf\u00f6r? Jo, f\u00f6r att jag inte har ett av de tv\u00e5 abonnemangsformer som kr\u00e4vs, och d\u00e5 st\u00e4mmer inte er reklam att \"du som Teliakund nu surfar fritt p\u00e5 sociala medier\".\nG\u00f4bbgrinig, ja kanske, men det \u00e4r viktig att vara tydlig.", "Ytterliggare en anledning att INTE v\u00e4lja Telia. Det \u00e4r skr\u00e4mmande att ni inte verkar fatta hur fel detta.", "Synd bara att det \u00e4r s\u00e5n urusel t\u00e4ckning p\u00e5 Telia...!  \ud83d\ude27\nB\u00e4ttre om ni gjorde n\u00e5got \u00e5t det....", "S\u00e5 ni hatar ett fritt internet p\u00e5 telia? Ska ni l\u00e4gga till streaming ocks\u00e5? Bara tv3 om dom pr\u00f6jsar fett?", "Mycket gn\u00e4ll p\u00e5 folk h\u00e4r. M\u00e4rks att ni inte hade Internet p\u00e5 90-talet.", "Tack Telia ni b\u00e4st och s\u00e4nker kostnaderna.  Och  till er som vill n\u00e4tneutralitet \u00e4r det fritt fram och byta.", "vill inte ens kommentera det var 1 timme i en av era butiker inte fan lyckades han l\u00f6sa problemen med er k\u00f6rt sen p\u00e5 chatten i dag inte lyckades han heller . detta problem inte l\u00f6st ... nu ska ni ringa mig i morgon om en annan sak ni lagt till p\u00e5 mig vet ej varf\u00f6r .... hade jag inte varit l\u00e5st hade jag bytt operat\u00f6r ....", "Hur kontrollerar ni om det \u00e4r t.ex. Facebook en kund surfar p\u00e5?\n\nEnda s\u00e4ttet ni kan g\u00f6ra det som jag kan t\u00e4nka mig \u00e4r att ni sniffar samtliga kunders paketdata automatiskt f\u00f6r att uppt\u00e4cka ifall de tillh\u00f6r en viss dom\u00e4n.\n\nOm s\u00e5 \u00e4r fallet \u00e4r det obehagligt - en integritetskr\u00e4nkning av kaliber - och jag kommer omg\u00e5ende rekommendera samtliga av mina kunder och v\u00e4nner att l\u00e4mna er.", "Ni inser att det ni och 3 g\u00f6r, \u00e4r b\u00f6rjan till slutet av det fria Internet va? Tycker det \u00e4r riktigt d\u00e5ligt att ni sj\u00e4lva selektivt v\u00e4ljer vilka appar som ing\u00e5r i \"sociala\" medier. S\u00e5 vitt jag vet \u00e4r 4 av apparna som det \u00e4r \"fri\" surf p\u00e5 facebook \u00e4gda och de tv\u00e5 andra \u00e4r inte ens svensk \u00e4gda. \n\nVarf\u00f6r ger ni inte fri surf f\u00f6r svenska forum och svenska appar? Varf\u00f6r \u00e4r inte appar s\u00e5 som snapchat, linkedin osv med?\n\nInternet \u00e4r menat fritt, och det ni g\u00f6r f\u00f6rst\u00f6r det mer och mer.", "Att Telia har g\u00e5tt ifr\u00e5n n\u00e4tneutraliteten g\u00f6r att jag kommer byta leverant\u00f6r s\u00e5 fort som m\u00f6jligt. Sk\u00e4mmigt att n\u00e5got s\u00e5nt h\u00e4r sker i Sverige.", "Om ni verkligen vill att folk ska hata mindre s\u00e5 \u00e4r det sista ni ska g\u00f6ra att stimulera mer anv\u00e4ndning av \"sociala\" medier.", "Skall se om jag hittar n\u00e5t bra alternativ till telia p\u00e5 mitt adsl f\u00f6r s\u00e5nt h\u00e4r kan jag ej st\u00f6dja.", "Hur best\u00e4mmer ni vilka sociala tj\u00e4nster och appar som f\u00e5r fri surf och vilka f\u00e5r inte?", "varf\u00f6r SKA ni v\u00e4lja \u00e5t mig?`jag kanske inte ALLS \u00e4r intresserad av era val av sidor som ing\u00e5r i er fri surf... jag kommer ALDRIG BLI kund hos er s\u00e5 l\u00e4nge ni h\u00e5ller p\u00e5 som TV markanden g\u00f6r \u00e5 tvingar p\u00e5 program paket, detta \u00e4r SAMMA sak, ni favoriserar dessa siter. det \u00e4r INTE neutralt.....", "Tycker alla h\u00e4r verkligen att det \u00e4r Telia som ska dirigera v\u00e5ra surfvanor?", "G\u00e4ller fri surf i dessa appar alla era abonnemang eller \u00e4r det bara vissa utvalda?", "Ser nu att ni \u00e4ndrat i ladda refill? 1 extra GB kostar 49:-, v\u00e4ljer man att ladda 3 GB s\u00e5 blir det 149:- o s\u00e5ledes dyrare???? M\u00e4rkligt\ud83d\udc7f", "Gratis, fritt och kostnadsfritt \u00e4r VILSELEDANDE MARKNADSF\u00d6RING enligt marknadsf\u00f6ringslagen.", "\u00c4lskar id\u00e9n, m\u00f6jligheten och tishan!  (Icke teliaabonnent)", "Men hur g\u00e5r det h\u00e4r ens ihop med n\u00e4tneutraliteten? Precis lika illa som n\u00e4r 3 till\u00e5t gratis n\u00e4t f\u00f6r musikstreaming enbart.", "Jag anv\u00e4nder n\u00e4st intill bara Facebook p\u00e5 telefonen, men mitt dataanv\u00e4ndning \u00f6kar \u00e4nd\u00e5... Vad g\u00f6r jag fel?!?!", "Sis\u00e5d\u00e4rja. Nu \u00e4r jag inte kund hos er l\u00e4ngre.", "\u00c5siktsmaskiner, det har vi gott om. B\u00e5de p\u00e5 gott och ont.", "G\u00e4ller det \u00e4ven oss som har f\u00f6retagsabbonnemang?", "Vi som har Telia refill d\u00e5?", "S\u00e4tt dubbel taxa p\u00e5 skiten!!", "G\u00e4ller detta f\u00f6r alla era abonnemangsformer ? G\u00e4ller det f\u00f6r videosamtal p\u00e5 messenger?  \n/chrille", "B\u00e4sta \u00e4r att det \u00e4r en genomt\u00e4nkt satsning genom  genom samarbetet med Friends!", "\"Hata hat\"... \u00c4r inte det en mots\u00e4gelse s\u00e5 vet jag inte.", "S\u00e4\u00e4\u00e4\u00e4mst ide. Kmr aldrig abonnera hos er. GLHF", "G\u00e4ller detta bara abonnemang eller refillkort ocks\u00e5?", "Har alltid varit schysst uti s\u00e5nt .:-)", "G\u00e4ller detta mig som surfar med VPN?", "#hatan\u00e4tneuralitet", "Vilken random hashtag i ett reklaminl\u00e4gg. #wrestlemania", "N\u00e4tneutralitet var det ja...", "Vore bra om vi hade med  t\u00e4ckning. Bor ju i ett samh\u00e4lle i t\u00e4ttbebyggt del av Sverige.  inte i urskogen.", "G\u00e4ller det \u00e4ven Telia refill och mobilt bredband?", "Har fri surf, punkt. Detta var mycket s\u00e4mre.", "Allts\u00e5 kan n\u00e5gon f\u00f6rklara vad fan alla br\u00e5kar om? F\u00f6rst\u00e5r inte, n\u00e4tneutralitet  va?", "I honestly regret that I deal with your company! I don't like your service! It took me almost a month to have an internet connection! And I'm still waiting \ud83d\ude12", "Snapchat saknas bland medierna! Popul\u00e4rast bland mina ungdomar f\u00f6r tillf\u00e4llet, tror jag. Bra initiativ, Telia!", "Most men would rather die, than think. Many do. / Bertrand Russell.", "Emil K\u00e4ll\u00e9n H\u00e4r har du de!", "#n\u00e4tneutralitet", "V\u00e4rdel\u00f6st & tragisk kampanj", "Hur var det med Telia och n\u00e4tneutralitet igen?", "Jag har haft telia i hela mitt liv och aldrig haft n\u00e5gra inv\u00e4ndningar men den h\u00e4r kampanjen g\u00f6r mig illam\u00e5ende. Ni s\u00e4ger att ni behandlar all trafik lika men effekten blir att det \u00e4r billigare att ta del av ryska propagandanyheter p\u00e5 facebook j\u00e4mf\u00f6rt med SVT.se. vad \u00e4r b\u00e4sta steg, g\u00f6ra netflix billigare \u00e4n viaplay?", "Jag ska l\u00e4mna er fast jag har \ud83d\ude4b varit kund i snart 40 \u00e5r.bytte mobil i b\u00f6rjan av september skit    Sony experia den lever sitt eget liv och alla jag pratar med h\u00f6r mig knappt f\u00e5r ingen hj\u00e4lp men i g\u00e5r fick jag veta att ni tagit bort dom ur sortimentet \u00e4r det inte p\u00e5 sin plats att ge mig en annan mobil som funkar d\u00e5????", "https://kryptera.se/telia-injicerar-kod-i-datatrafik/ n\u00e4men d\u00e4r ser man", "Wohooo! D\u00e4r f\u00f6rsvann n\u00e4tneutraliteten!", "Telia 4 life", "Vidrigt.", "V\u00e4lkommen", "Mycket bra Telia", "G\u00e4ller det \u00e4ven Telia f\u00f6retag?", "Telia suger!", "http://www.snackaomhat.se/", "Jag har Tre", "Grattis", "Nu y\u00e5r vi och sover", "Fan vad ni \u00e4r lurade \ud83d\ude02", "Ja vist men jag vistelse \ninte", "Snyggt bror!", "Jag fick k\u00f6pa extra surf iallafall!", "Google+ och Hangouts!?!", "Hahaha", "G\u00e4ller det alla mobilabonnemang, \u00e4ven max25?", "Jesper Gunnarsson Svanstr\u00f6m han \u00e4r bror", "", "", "", "Jimmy Del\u00e5sen. Perfa f\u00f6r Andreas", "Jacob Gabi", "Bror \u00e4r kvar Johan B\u00f6rjesson!", "Jessica Ekeberg \ud83d\ude02", "Emma Kumlien", "Aryos", "Gustav Eklund", "Thomas Vestman", "Roland Johansson", "okej.", "Erik Krig", "Monica Monx Anderson Matilda Anderson", "Andreas H\u00e5rd", "nej.", "Jimmy Jims Henrikson", "Harry E Karlsson", "Ellen Anna Hakfelt", "Karina Lindskog", "http://www.sweclockers.com/nyhet/22050-post-och-telestyrelsen-utreder-telia-for-fri-surf-kampanj", "Hej Susanne!\nVad bra att du fr\u00e5gar. N\u00e4r du hyr filmen i din tv-box s\u00e5 kan du bara se den i tv-boxen. Om du hyr filmen via Play+ kan du se den i Play+ men d\u00e5 ocks\u00e5 bara d\u00e4r.\n//Nathalie", "G\u00e4ller det enbart via Digital-TV? Hittar den n\u00e4mligen inte p\u00e5 Play+", "Jag f\u00e5r inte fram Star Wars i min play + app...inte ens n\u00e4r jag s\u00f6ker. Har hyrt den i filmbutiken p\u00e5 tvn....\u00e4r det inte meningen d\u00e5 att jag ska kunna se den i play + appen ocks\u00e5?? Eller har jag fattat det helt fel.", "I den h\u00e4r galaxen l\u00e5ngt ut p\u00e5 landet f\u00e5r vi tydligen inte ha n\u00e5n telia-\u00e5terf\u00f6rs\u00e4ljare.", "K\u00f6pt den p\u00e5 br. K\u00f6p o br e det som g\u00e4ller. :-)", "okej.", "nej.", "Ni uppmanar allts\u00e5 till hat?? P\u00e5 vilket s\u00e4tt bidrar det till ett trevligare internet?", "Hur t\u00e4nkte ni nu n\u00e4r ni anser att hat ska l\u00f6sa hat? Det \u00e4r som om eld ska sl\u00e4cka eld och i mina \u00f6ron l\u00e5ter ni inte b\u00e4ttre \u00e4n AFA som tror p\u00e5 det \"goda hatet\" - har bek\u00e4mpas inte med samma och att gr\u00e4nsa hat \u00e4r en sak, men er kampanj f\u00e5r mig som kund att fundera p\u00e5 om ni har r\u00e4tt v\u00e4rden tyv\u00e4rr!", "Det \u00e4r allts\u00e5 r\u00e4tt att hata bara man g\u00f6r det p\u00e5 r\u00e4tt s\u00e4tt? Telia h\u00e4r har ni nog hattat till det en aning. Jag gillar inte att samarbete, handla, hyra av m\u00e4nniskor/f\u00f6retag som hatar. M\u00e5ste nog se mig om efter en ny internetleverant\u00f6r.", "Helt fel att motarbeta hat med hat. \nSprid mer gl\u00e4dje o k\u00e4rlek ist\u00e4llet! Byt slogan. \nVi beh\u00f6ver mer k\u00e4rlek, respekt, omtanke o n\u00e4rvaro h\u00e4r i v\u00e5rt avl\u00e5nga land. \nKram p\u00e5 er o hoppas ni hittar en b\u00e4ttre v\u00e4g. \u2764\ufe0f\ud83d\ude4f", "Tanken var nog god men konstigt formulerat med o hata hat....men jag s\u00e4ger som Djurg\u00e5rns j\u00e4rnkaminer...vi hatar inte..vi \u00e4lskar...  ;)", "K\u00e4rlek i st\u00e4llet f\u00f6r hat! Det h\u00e4r med \"HAT\" \u00e4r v\u00e4ldigt negativt. D\u00e5lig id\u00e9!", "Ni borde omformulera kampanjen mot hat med mer gl\u00e4dje, kraft och k\u00e4rlek. Hat f\u00f6der hat. T\u00e4nk till!", "\u00c5h, det \"goda hatet\". Mysigt.", "Hata hat? H\u00f6jden av hyckleri..", "Hat f\u00f6der hat eller??", "hate the haters, love the lovers \ud83d\ude4c\ud83c\udffb", "Den som \u00e4r ansvarig f\u00f6r den h\u00e4r kampanjen borde ju entlidigas omg\u00e5ende. Hur fan kan man hata hat? De \u00e4r ju ungef\u00e4r som att s\u00e4ga \"misshandla misshandlare\".\nAllaemothat eller v\u00e4grahat eller ogillahat hade vart mer korrekta kampanjnamn. Sjukt d\u00e5ligt gjort. H\u00e4r har ni inte t\u00e4nkt \u00f6verhuvudtaget!", "Risken med att ha en hashtag Hata Hat \u00e4r att en del inte kommer att skilja p\u00e5 sak och person, dvs att det blir Hata Hatarna ist\u00e4llet, vilket \u00e4r lika illa som om man skrev Mobba Mobbarna. Tv\u00e5 fel blir inte ett r\u00e4tt", "Alla verkar ha hakat upp sig p\u00e5 ordvalet, inte p\u00e5 sj\u00e4lva budskapet.", "Telia: \u00c4r ni dumma p\u00e5 riktigt eller...? \nUppmaning till att hata n\u00e5got (oavsett vad) ger en riktigt ordentlig negativ k\u00e4nsla!", "Varf\u00f6r valde ni inte typ #bethechange eller liknande ist\u00e4llet f\u00f6r hata hat som \u00e4r att vi ska hata de som hatar allts\u00e5 forts\u00e4tter den onda cirkeln", "Det \u00e4r j\u00e4vulskt dumt formulerat och inte s\u00e5 v\u00e4rst genomt\u00e4nkt! Men sluta vara s\u00e5 \u00e4ckligt bittra och var glad n\u00e4r n\u00e5gon f\u00f6rs\u00f6ker att g\u00f6ra en bra grej! Innan ni klagar s\u00e5 f\u00e5r ni g\u00e4rna skriva vad NI bidrar med", "Med den h\u00e4r kampanjen s\u00e5 uppmanar ni oss till att b\u00f6rja hata? \n\nEfter den h\u00e4r kampanjen ska jag nog g\u00e5 med i AFA eller RF.. K\u00e4nns som att det passar..", "Hej Telia \u2764 sn\u00e4lla kan jag f\u00e5r k\u00f6pa en s\u00e5n tr\u00f6ja som molly sand\u00e9n har p\u00e5 bilden ? \ud83d\udc97 \ud83d\udc9f", "Helt i linje med att hj\u00e4lpa skurkstater i \u00f6st \u00f6vervaka meningsmotst\u00e5ndare?\n\nTur att man inte \u00e4r kund hos er", "\u2764\u2764\u2764", "", "https://kryptera.se/telia-injicerar-kod-i-datatrafik/ n\u00e4men d\u00e4r ser man", "\u00c4lskar dubbelmoralen!", "okej.", "Robert Johnson", "nej.", "Isabelle Nordin", "Watch out people!!! Installation is done incorrectly and Telia gives no compensation for the wrong installation. You get a letter home saying installation is incorrect and one should contact Relacom. Telephone queue to Relacom is about 20 minutes to book a time for them to come home and fix the problem!!! Horrible customer service.  Come on Telia!!!", "Skulle vara trevligt om ni hakade p\u00e5 fler \u00f6ppna n\u00e4t. Tror p\u00e5 orten d\u00e4r jag bor s\u00e5 tappade ni x antal tusen kunder till de tv\u00e5 fibern\u00e4t som finns d\u00e4r", "Varf\u00f6r finns ni inte med i andra stadsn\u00e4t? H\u00e4r i Skara har vi \"open bit\" men telia finns inte med som valm\u00f6jlighet. Jag har dragit in den fiber, men inte kopplat upp mej, eftersom ni inte finns med. S\u00e5 jag k\u00f6r telia bredband,tv,telefoni via koppar i dag. Men skulle vilja f\u00e5 det via fibern. :-(", "Varf\u00f6r \u00e4r det om\u00f6jligt att som  enskild bostadsr\u00e4ttsinnehavare i radhusbebyggelse teckna fiberavtal med telia? Jag bor i en f\u00f6rening som inte varken vill eller har r\u00e5d att f\u00f6rse samtliga med fiber. Det inneb\u00e4r att det blir om\u00f6jligt f\u00f6r mig att f\u00e5 fiber!", "Hej Telia Sverige. Jag har en liten fr\u00e5ga h\u00e4r som skulle vara roligt f\u00e5 reda p\u00e5 hur detta f\u00f6rekommer.   Jag bor mitt ute i skogen och blev recomenderad ha riktantenner f\u00f6r mitt Telia. Jag fixade 2st och fick en speed p\u00e5 22-24mb/sec ner.  Men om jag tar utan antenner s\u00e5 f\u00e5r jag en speed p\u00e5 31-33mb/sec ner.   Hur kommer det sig att antennerna bromsar ner 10mb f\u00f6r mig ?", "Vi har fiber indraget redan men \u00e4r en bostadsr\u00e4ttsf\u00f6rening och \u00e4r det sant att man d\u00e5 m\u00e5ste ha alla med eller kan enskild person anv\u00e4nda? 2 \u00e5r sedan var det svar alla!", "Varf\u00f6r fixar man inte 4g i hela Sverige ist\u00e4llet f\u00f6r gr\u00e4va ner en massa kablar som \u00e4nd\u00e5 kommer vara omoderna om n\u00e5gra \u00e5r?", "MEN n\u00e4r vi k\u00f6pt en produkt f\u00f6r 20000kr s\u00e5 M\u00c5STE ni informera under tiden fram tills det \u00e4r klart!!! Uselt", "G\u00e4rna till Trollh\u00e4ttan ocks\u00e5 !", "N\u00e4r \u00e4r B\u00e5lstas tur??", "Skitd\u00e5liga modem\ud83d\ude21", "Hade varit trevligt hos oss", "Martin Karlsson \ud83d\ude00", "okej.", "nej.", "Detta kom p\u00e5 mailen f\u00f6r en timme sedan. Jag har anm\u00e4lt det som skr\u00e4ppost!", "\u00c4r det fel p\u00e5 eras system eller \u00e4r det bluff mail ?!", "Fast... P\u00e5 internet f\u00f6rlorar v\u00e4l n\u00e4stan alla som kompetens? :D", "http://pcforalla.idg.se/2.1054/1.655921/telia-hotar-fritt-internet", "okej.", "nej.", "N\u00e4 Telia. T\u00e4nk om n\u00e4r det g\u00e4ller Telia komplett/Telia familj.", "okej.", "nej.", "Hej Telia! N\u00e4tneutralitet har ni h\u00f6rt talas om det? Jag \u00e4r kund hos er och det h\u00e4r \u00e4r det mest katastrofala ni n\u00e5gonsin gjort i min historik som kund hos er i \u00f6ver 18 \u00e5r. Att ni ger vissa akt\u00f6rer f\u00f6rtur framf\u00f6r andra borde vara brottsligt. Jag hoppas innerligt att ni \u00e4ndrar p\u00e5 det h\u00e4r snarast.", "Hej, Telia Sverige! Om jag har Facebook-appen och tittar p\u00e5 ett videoklipp som \u00e4r l\u00e4nkat till Youtube men ser ut att spelas upp i Facebook eftersom det endast \u00e4r den appen jag anv\u00e4nder. G\u00e5r det d\u00e5 som fri surf f\u00f6r att det \u00e4r Facebook eller kostar det normal taxa eftersom det egentligen \u00e4r Youtube?", "Telia, \u00e4r ni bekanta med konceptet n\u00e4tneutralitet? \u00c4r ni medvetna om att ni s\u00f6ndrar internet?", "Hej Telia. Jag har fortfarande bindningstid hos er men undrar nu hur ni t\u00e4nker hj\u00e4lpa mig att bryta den s\u00e5 att jag genast kan byta leverant\u00f6r till en som kan stava till n\u00e4tneutralitet?", "Telia \u00e4r nog inte kapabla att f\u00f6rst\u00e5 ironin i att kalla n\u00e5got f\u00f6r \"fri surf\" n\u00e4r det \u00e4r allt annat \u00e4n fritt n\u00e4r det \u00e4r Telia som v\u00e4ljer tj\u00e4nsterna som f\u00e5r f\u00f6rtur...", "Hej Telia tr\u00e5kig att allt detta h\u00e4r skapat f\u00f6rvirring ! Kan f\u00f6rklarar riktigt o ordentligt tack Telia", "Att s\u00e4rbehandla viss internettrafik \u00e4r v\u00e4ldigt magstarkt. Som administrat\u00f6r f\u00f6r en inte alltf\u00f6r obetydlig hemsida k\u00e4nns det extremt tr\u00e5kigt att ni genom positiv f\u00f6rst\u00e4rkning avleder era kunder fr\u00e5n mindre ideella akt\u00f6rer till de globala j\u00e4ttarna. Det h\u00e4r \u00e4r en stor besvikelse Telia.", "Vad sysslar ni med? Det h\u00e4r \u00e4r nog det mest idiotiska jag har varit med om? Har f\u00f6retagen ni valt ut f\u00f6r detta sponsrat er? Om inte, varf\u00f6r \u00e4r inte exempelvis Googles tj\u00e4nster med p\u00e5 er lista? Vad h\u00e4nde med n\u00e4tneutralitet?", "Tr\u00e5kigt att vissa \u00e4r negativa! Tre har t.ex. fri Spotify, s\u00e5 jag k\u00e4nner att detta var \"det b\u00e4sta\" som kunde h\u00e4nda. En j\u00e4ttebra tj\u00e4nst som telia tillhandah\u00e5ller och det tvingar ju ingen att anv\u00e4nda just dessa tj\u00e4nster. Tror inte att n\u00e5gon \u00e4ndrar vilka tj\u00e4nster de anv\u00e4nder p\u00e5 grund av detta = Telia har enbart gjort att deras kunder som anv\u00e4nder dessa tj\u00e4nster antagligen kan spara pengar p\u00e5 detta.", "Jag \u00e4r besviken Telia, jag trodde faktiskt ni v\u00e4rnade om n\u00e4tneutralitet. Att ge vissa f\u00f6retag/sidor en gr\u00e4ddfil via er tj\u00e4nst \u00e4r ett vidrigt s\u00e4tt att utnyttja er position.", "\"Kostnadsfri till\u00e4ggstj\u00e4nst\" st\u00e5r det. Betyder det att man m\u00e5ste l\u00e4gga till den i sitt abonnemang n\u00e5gonstans eller har man det automatiskt?", "varf\u00f6r ska ni gynna just dessa f\u00f6retag? n\u00e4tneutralitet! Mitt abb blev precis s\u00e4mre, inte det minsta b\u00e4ttre. Fy", "Bedr\u00f6vligt. Ett hugg i ryggen p\u00e5 n\u00e4tneutraliteten. http://www.breakit.se/artikel/3391/telias-nya-graddfil-dodar-drommen-om-ett-fritt-internet", "Djupt besviken. Att premiera \"de st\u00f6rsta och mest popul\u00e4ra sociala medietj\u00e4nsterna\" s\u00e5 att nya f\u00f6retag f\u00e5r det \u00e4n sv\u00e5rare att sl\u00e5 sig fram p\u00e5 n\u00e4tet. \u00c4r det att vara schysst?", "Telia, er nya hashtag b\u00f6r ni nog fundera p\u00e5 att \u00e4ndra #hatahat?! Det \u00e4r ju direkt kontraproduktivt och man ger hatare uppm\u00e4rksamhet och spotlighten igen. Fundera mer i termer v\u00e4nner, v\u00e4nskap, k\u00e4rlek, empati, omtanke osv. Hatare \u00e4r en h\u00f6gljudd minoritet som d\u00e4rf\u00f6r syns mest. G\u00f6r en kampanj med hashtag som fokuserar p\u00e5 ovann\u00e4mnda egenskaper och lyft fram m\u00e4nniskor som har dem, de som jobbar f\u00f6r detta!!! #lovethelovers \ud83d\udc96", "Jaha, dags att leta efter en ny operat\u00f6r d\u00e5. Jag t\u00e4nker d\u00e5 inte st\u00f6dja ett f\u00f6retag som vill best\u00e4mma vad jag tittar p\u00e5 n\u00e4tet. Djupt besviken!", "Jag \u00e4r kluven. \u00c5 ena sidan gillar jag initiativet om att vara schysst p\u00e5 n\u00e4tet, men \u00e5 andra sidan s\u00e5 \u00e4r det s\u00e5 h\u00e4r n\u00e4t-neutraliteten d\u00f6r: med goda avsikter fr\u00e5n leverand\u00f6rerna.", "Hej Telia. Tr\u00e5kigt beslut fr\u00e5n er detta. Efter att ha varit kund hos er i s\u00e4kert 10 \u00e5r valde jag idag att byta till Tele2. Det g\u00e4ller att vara schysst och respektera n\u00e4tneutralitet.", "Hej Telia, jag blir illa ber\u00f6rd av er reklam. \u00c4r hat verkligen r\u00e4tt s\u00e4tt att bek\u00e4mpa hat? Jag f\u00f6rst\u00e5r att ni menar v\u00e4l men \u00e4r det ett budskap ni vill skicka till alla unga d\u00e4r ute? Att man ska hata, bara det \u00e4r \"r\u00e4tt\" sak man hatar? Beh\u00f6ver vi verkligen mera hat? /Lisa", "Tackar f\u00f6r detta. Tr\u00e5kigt att se alla som klagar. Var glada ist\u00e4llet f\u00f6r det vi nu f\u00e5r. Jag \u00e4r i allafall det. Tack telia", "Hej Telia, vad sker n\u00e4r man ringer med whatsapp eller Facebook - tillkommer kostnader d\u00e5?", "Hej! Har l\u00e4st o l\u00e4st igen men hittar inget om det jag s\u00f6ker, min fr\u00e5ga \u00e4r: Jag anv\u00e4nder inte Facebookappen utan g\u00e5r genom Google f\u00f6r att facebooka, dras det fr\u00e5n surfpotten d\u00e5?", "Hej Telia! Det st\u00e5r att man m\u00e5ste vara \"schysst\" och inte hata f\u00f6r att f\u00e5 tillg\u00e5ng till fri surf p\u00e5 sociala medier. Vem \u00e4r det som best\u00e4mmer vad som \u00e4r hat? Var drar ni gr\u00e4nsen? Om en Sverigedemokrat \u00e4r kritisk till invandringspolitiken, \u00e4r det d\u00e5 \"hat\"? Kommer d\u00e5 vissa grupper i samh\u00e4llet inte f\u00e5 tillg\u00e5ng till fri surf eftersom de \"hatar\"?\n\nF\u00f6r \u00f6vrigt har jag l\u00e4st om er syn p\u00e5 n\u00e4tneutralitet (http://www.telia.se/privat/aktuellt/2016/April/fem-snabba-om-fri-surf-i-sociala-medier) och d\u00e4r st\u00e5r INGET om var ni drar gr\u00e4nsen f\u00f6r \"hat\".", "Tack Telia! Jag t\u00e4nker inte klaga! \u00c4ven om det inte p\u00e5verkar min m\u00e5nadskostnad eller surfpott i det minsta \u00e4r det en trevlig gest som jag som kund uppskattar. Kram <3", "En liten fundering ang. detaljerna kring detta. G\u00e4ller detta enbart \"Telia Mobil Komplett\" eller g\u00e4ller det \u00e4ven f\u00f6r mig som har \"Telia Mobil Komplett Max 27\" som ing\u00e5r i \"Komplett\"-familjen? :)", "Inneb\u00e4r det att allt inneh\u00e5ll hos dessa socialan\u00e4tverk undantas ifr\u00e5n datapotten? Om jag tittar p\u00e5 en video via facebook kommer d\u00e5 den att helt undantas om den \u00e4r uppladdad p\u00e5 Facebook (Tex den ni har lagt in ovan)? Ni pratat i er FAQ att videos som \u00e4r l\u00e4nkade till inte kommer att undantas, kan ni vara mer precisa p\u00e5 vad som rent tekniskt ing\u00e5r och inte ing\u00e5r?", "Mina f\u00f6rv\u00e4ntningar p\u00e5 er \u00e4r redan v\u00e4ldigt l\u00e5gt st\u00e4llda sedan ni lj\u00f6g f\u00f6r kunderna och p\u00e5stod att ni slutat med datalagring. Ska det vara s\u00e5 sv\u00e5rt att f\u00f6rst\u00e5 att ni inte ska l\u00e4gga er i vad jag skickar via er. All trafik ska behandlas lika. L\u00e4rde ni er inget fr\u00e5n f\u00f6rra g\u00e5ngen ni talade om att bryta mot n\u00e4tneutraliteten och sedan tvingades backa?", "\u00c4r ni helt dumma i huvudet eller? Har ni h\u00f6rt talas om n\u00e4t neutralitet?", "Jag gillar inte heller vad som h\u00e4nder med n\u00e4tneutraliteten. Jag trodde s\u00e5nt h\u00e4r bara fanns i USA.", "Tji fri surf! Jag har bara anv\u00e4nt Facebook instagram och Twitter \u00e4nd\u00e5 gick min f\u00f6rbrukning fr\u00e5n 1,2 GB till 1,4 utan att jag g\u00e5tt in p\u00e5 andra l\u00e4nkar!!!!", "Herregud vad folk tjatar om n\u00e4tneautralitet. \nVem fan bryr sig? \nDet gynnar folk och undommar som tycker om att spendera sin tid p\u00e5 fb instagram osv. \nJag sj\u00e4lv tycker det h\u00e4r \u00e4r en helgrym ide som jag kommer nyttja gott d\u00e5 jag \u00e5ker t\u00e5g och liknande!", "Hej!\nDet l\u00e5ter riktigt trevligt. Har ni funderat p\u00e5 Snapchat? I s\u00e5 fall kommer vi att v\u00e4lja telia till ton\u00e5ringarnas abonemang.", "Hej Telia. Vem best\u00e4mmer hos er vad som \u00e4r \"Sociala medier\" ?  F\u00f6retaget som betalar er mest?   N\u00e4tneutralitet \u00e4r viktigt.  Dessutom \u00e4r det ganska d\u00e5ligt att vi inte kan v\u00e4lja bort \"Fria sociala medier\" p\u00e5 v\u00e5ra abbonemang.", "Go Telia! \nAtt ni p\u00e5 detta s\u00e4tt tar initiativet och visar v\u00e4gen fram\u00e5t ser jag som mycket positivt! \ud83d\udc4d\ud83d\udc4c", "Sk\u00f6nt att Telia visar att de inte har en j\u00e4vla aning om vad n\u00e4tneutralitet \u00e4r.", "S\u00e5 om jag har telia mobil komplett s\u00e5 \u00e4r det inget jag m\u00e5ste aktivera f\u00f6r att ta del av detta?", "N\u00e4t-neutralitet, alla tj\u00e4nster ska ha samma prioritet. Att ni premierar n\u00e5gra tj\u00e4nster framf\u00f6r andra \u00e4r skamligt.", "Jag tackar och bockar, tack Telia!\nEn fr\u00e5ga bara; jag har min son p\u00e5kopplad p\u00e5 mitt abonnemang f\u00f6r 149:-/m\u00e5n. Omfattar detta \u00e4ven hans mobil d\u00e5 vi delar p\u00e5 surfet?", "Detta erbjudandet skulle ni haft d\u00e5 surfm\u00e4ngden man fick f\u00f6r m\u00e5nadskostnaden var s\u00e5 mycket mindre. Idag har man ingen direkt nytta av att surfa gratis p\u00e5 sociala medier.", "Varf\u00f6r ing\u00e5r inte denna tj\u00e4nst f\u00f6r alla oss som har f\u00f6retagsabonnemang? \nNi tar ju redan ut samma priser som f\u00f6r motsvarande privatabonnemang, fast d\u00e5 med exkl.moms som en extra krydda!", "Fruktansv\u00e4rt att ni g\u00f6r detta. Ni har f\u00f6rlorat mig som kund fram till dess att ni slutar f\u00f6rst\u00f6ra internet. Jag kommer att g\u00f6ra mitt b\u00e4sta f\u00f6r att \u00f6vertyga alla jag k\u00e4nner att byta operat\u00f6r fr\u00e5n Telia.", "Varf\u00f6r inte Snapchat ocks\u00e5? Och Turf, ett spel d\u00e4r du m\u00e5ste ta \u00f6ver omr\u00e5den runt om i v\u00e4rlden f\u00f6r att f\u00e5 po\u00e4ng. Mycket b\u00e4ttre att uppmuntra till detta \u00e4n att sitta med mobilen. turfgame.com", "Jag betalar g\u00e4rna lite mer f\u00f6r att beh\u00e5lla n\u00e4tneutraliteten.", "Tack f\u00f6r det, men som m\u00e5nga med mig funderar jag p\u00e5 om det \u00e4r huvudabbonemanget endast eller f\u00e5r alla anslutningar fritt ocks\u00e5?", "G\u00e4ller detta endast om man anv\u00e4nder respektive app eller \u00e4ven om man bara anv\u00e4nder t ex Facebook i webl\u00e4saren? Om man surfar p\u00e5 datorn via telefonen, g\u00e4ller det p\u00e5 datorn d\u00e5 ocks\u00e5?", "Varf\u00f6r m\u00e5ste man f\u00e5 upp en varning s\u00e5 fort man l\u00e4mnar en sida som \u00e4r gratis (exempelvis facebook) f\u00f6r en som ni debiterar datatrafik f\u00f6r? Det \u00e4r v\u00e4l f\u00f6r f-n normalt beteende att man inte bara vill vara social hela tiden, varf\u00f6r i hela h-e ska man beh\u00f6va f\u00e5 en varningstext som antyder att n\u00e5got fel \u00e4r p\u00e5 v\u00e4g att h\u00e4nda n\u00e4r man i sj\u00e4lva verket g\u00e5r till en sida som inte kostar mer \u00e4n innan ni hittade p\u00e5 detta med gratis sociala tj\u00e4nster?", "Hejd\u00e5 n\u00e4tneutralitet. Dags att l\u00e4mna Telia nu eller? G\u00f6r om, g\u00f6r r\u00e4tt!", "Jag \u00e4r riktigt stolt \u00f6ver att jobba i detta f\u00f6retag\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "Bra med lite initiativ \nM\u00e5nga andra l\u00e4nder har haft det ett tag nu :)", "Sk\u00f6nt, d\u00e5 blir det \u00e4nnu mera surf \u00f6ver varje m\u00e5nad. Sa nyligen upp xDSL abonnemanget hos er, d\u00e5 fiber blev installerad i villan. Blir att skaffa kontantkort inom kort helt enkelt d\u00e5 man ringer knappt heller.", "Hej hej. Kan ni informera lite mer testade utan internet kollade p\u00e5 instagram o Facebook   kan inte g\u00f6ra n\u00e5nting utan Internet   M\u00e5ste ha \u00f6ppna 4G va ???", "Hur kan ni k\u00f6ra en #hatahat och samtidigt g\u00f6ra n\u00e5got f\u00f6r att hata demokratin i landet? N\u00e4tneutralitet \u00e4r tydligen fine att \u00e5beropa n\u00e4r ni ska kr\u00e4nka era era kunder med \u00f6vervakning fr\u00e5n staten? Men n\u00e4r ni ser m\u00f6jlighet att tj\u00e4na pengar d\u00e5 offras den?\n\nRiktigt illa och alla akt\u00f6rer som segmenterar internet och premierar vissa delar b\u00f6r bel\u00e4ggas med n\u00e4ringsf\u00f6rbud. Alternativt b\u00f6r ledningsgrupperna f\u00e5 f\u00e4ngelse f\u00f6r attacken p\u00e5 demokratin.", "Hej Telia. Fyyyyyyy! Otroligt besviken p\u00e5 att ni strider mot n\u00e4tneutraliteten. Hur kan jag som kund v\u00e4lja att opta-ut fr\u00e5n detta? Jag vill betala f\u00f6r min trafik till facebook precis lika mycket som jag vill betala f\u00f6r min trafik till spelbolagen, porrbolagen, bankbolagen och webshopbolagen. Dvsa, neutralitet p\u00e5 n\u00e4tet oavsett \u00e4ndam\u00e5l. Jag f\u00f6ruts\u00e4tter att det finns en knapp p\u00e5 Mina Sidor d\u00e4r jag f\u00e5r g\u00f6ra detta. \n\nEller, vid vilken niv\u00e5 av n\u00e4that blir man av med sin \"gratis facebooktj\u00e4nst?\" Samt hurpass mycket hat m\u00e5ste man bidra med? S\u00e5 att jag vet vilken niv\u00e5 som skall uppn\u00e5s utifall det inte g\u00e5r att opta ut. \n\nSen kan vi ju diskutera hashtaggen #hatahat om vilket geni som kommit p\u00e5 det nere p\u00e5 huvudkontoret, men det \u00e4r senare diskussion.", "En b\u00f6rjan p\u00e5 censur f\u00f6r Internet. Det l\u00e5ter j\u00e4tte vackert att f\u00e5 bort n\u00e4that, det skulle vara underbart. Men med tanke p\u00e5 vad vissa(vi vet vilka) tycker att inte h\u00e5lla med om deras \u00e5sikter och n\u00e4mna det, definieras som n\u00e4that s\u00e5 \u00e4r detta otroligt farligt f\u00f6r yttrandefrihet f\u00f6r alla m\u00e4nniskor. \nM\u00e4nniskors sk\u00f6ra k\u00e4nslor g\u00e5r f\u00f6re vad som faktiskt \u00e4r r\u00e4tt. Svaga m\u00e4nniskor ska f\u00e5 deras \u00e4nnu mer svaga k\u00e4nslor skyddade ifr\u00e5n vad dom tycker \u00e4r obekv\u00e4mt att lyssna p\u00e5. \n\nJ\u00e4vla tur att jag inte \u00e4r kund hos er. V\u00e4lj T3 ist\u00e4llet!", "Hur kommer det sig att vi f\u00f6retagare inte omfattas av detta??? F\u00f6rst ska vi betala en j\u00e4vla massa mer i pris f\u00f6r v\u00e5ra abonnemang bara f\u00f6r att vi \u00e4r f\u00f6retagare (AB) och sedan ska vi dessutom f\u00e5 se att privatkunderna f\u00e5r \u00e4nnu mer f\u00f6r sina pengar. Jag betalar 623,75 kr/m\u00e5n (inkl moms) f\u00f6r mitt abonnemang Jobbmobil Multi 5 GB. Ge mig en j\u00e4kligt bra f\u00f6rklaring varf\u00f6r motsvarande privatabonnemang kostar 306 kr Dvs jag och s\u00e4kert andra f\u00f6retagare vill veta vad vi f\u00e5r genoma tt betala dubbelt s\u00e5 mycket och nu INTE f\u00e5 fris surf p\u00e5 sociala medier! F\u00f6rs\u00f6ker ni lura oss? Detta \u00e4r en kr\u00e4kning av oss och lura av oss dubbla priset mot en privatabonnemang! F\u00f6r j\u00e4vligt!! S\u00e5 svara p\u00e5 1. Vad f\u00e5r vi f\u00f6r n\u00e5got mer f\u00f6r de \u00f6ver 300 kr mer per m\u00e5nad vi f\u00f6retagare betalar j\u00e4mf\u00f6rt med privatpersoner???? 2. Varf\u00f6r omfattas inte vi av fri surf p\u00e5 sociala medier som privatabonnemangen????", "Hur l\u00e4nge g\u00e4ller detta ?? Och m\u00e5ste man l\u00e4gga till det som till\u00e4ggstj\u00e4nst ?", "L\u00e4gg in snapchat och spotify s\u00e5 \u00e4r jag n\u00f6jd :D Nick H\u00e4ve Hermansson", "Hur g\u00e4ller det p\u00e5 fbspelen?  Allts\u00e5 de spelen som synkas med ens fb konto?", "L\u00e4gg till Netflix och Youtube under gratissurfningen s\u00e5 byter  jag till er direkt! \ud83d\ude0a", "Sluta mobba mindre popul\u00e4ra sociala medier Telia Sverige, #hatahat .", "Det g\u00e4ller inte p\u00e5 Telia Max 25 om jag f\u00f6rst\u00e5tt r\u00e4tt. Har jag det?", "Hur vet ni man accessar Facebook \u00f6ht n\u00e4r all trafik till o fr\u00e5n siten \u00e4r HTTPS?", "Mycket bra!!!", "Hej Telia! G\u00e4ller det h\u00e4r utomlands ocks\u00e5?", "https://kryptera.se/telia-injicerar-kod-i-datatrafik/ n\u00e4men d\u00e4r ser man", "G\u00e4ller detta \u00e4ven F\u00f6retagsabonemmang?", "G\u00e4ller det Halebop ocks\u00e5 eller bara Telia?", "J\u00e4ttebra \ud83d\udc4d", "https://www.pts.se/sv/Bransch/Internet/Oppenhet-till-internet/", "Mina barn g\u00f6r av m mycket surf p\u00e5 Snapchat, men det var inte med?", "Antar det bara g\u00e4ller hat \u00e5t ett h\u00e5ll?", "G\u00e4ller \u00e4ven detta oss som har kontantkort?", "Tack f\u00f6r det, Telia.", "TACK TELIA! Ni \u00e4r bara b\u00e4st!", "Och vi med f\u00f6retagsabg?", "Hej hur \u00e4r det med Spotify kommer det ox\u00e5 bli fri?? \ud83d\ude00\ud83d\ude00", "Detta g\u00e4ller inte fritt lyssna p\u00e5 Apple music?", "Funkar det inte om man har ett mobil total - abonnemang?", "Riktigt d\u00e5ligt Telia, sk\u00e4ms", "Ing\u00e5r Facebook Groups appen i detta?", "Varf\u00f6r inte Snapchat eller Tinder?", "\u00c4lska Halebop och Telia \ud83d\udc97", "Suver\u00e4nt! Mera surf till Spotify! \ud83d\ude04", "Kommer fri Spotify som tre har??", "Kan ni g\u00f6ra samma ska f\u00f6r snapchat??", "Dessa appar drar fortfarande surf.", "J\u00e4ttebra\ud83d\udc4d", "#\u00e4lskatelia", "coolt telia! tack \ud83d\ude0f", "Kommer inte ta i er med t\u00e5ng efter det h\u00e4r.\n\nhttp://www.breakit.se/artikel/3391/telias-nya-graddfil-dodar-drommen-om-ett-fritt-internet", "Theodor Nestler hur fan kan folk vara s\u00e5 arga?.....", "Fan vad nice! (Y)", "http://www.breakit.se/artikel/3391/telias-nya-graddfil-dodar-drommen-om-ett-fritt-internet", "Herregud vad folk ska vara negativa.  Detta \u00e4r ju awesome \ud83d\ude04", "Bra initiativ", "https://www.pts.se/sv/Bransch/Internet/Oppenhet-till-internet/:\n\n\"Skyldighet f\u00f6r operat\u00f6rerna att hantera all trafik lika \u00f6ver internet\"\n\nKom igen nu, era fem snabba m\u00e5ste vara ett sk\u00e4mt?\n\n\"vi anv\u00e4nder ingen prioritering eller blockering\"? T\u00e4nker ni p\u00e5 fullt allvar att m\u00e4nniskor g\u00e5r p\u00e5 id\u00e9n att bara f\u00f6r att ni inte har hard block eller n\u00e4tverks-prio s\u00e5 \u00e4r det fine? Ekonomiska incitament r\u00e4knas inte? I vilken l\u00e5tsasv\u00e4rld l\u00e5tsas ni leva?", "Hej Telia! Vad synd att ni helt tappat pucken. F\u00f6r att l\u00e4sa mer om resten av v\u00e4rldens syn p\u00e5 n\u00e4t-neutralitet kan ni kolla in h\u00e4r: https://en.m.wikipedia.org/wiki/Net_neutrality\nJag f\u00e5r \u00f6nska er en trevlig kv\u00e4ll!\n/Peder", "Hej, min fr\u00e5ga kommer att handla om N\u00e4tneutralitet, kan t\u00e4nka mig att ni h\u00f6rt ordet ett par g\u00e5nger under dagen. \n\nhttps://www.pts.se/sv/Bransch/Internet/Oppenhet-till-internet/\n\nDen 30 april \u00e4r det t\u00e4nkt att f\u00f6rordning som EU-kommisionen i november klubbade igenom. P\u00e5 vilket s\u00e4tt strider inte ert nya erbjudande mot f\u00f6ljande punkter?\n\n\"F\u00f6rbud att begr\u00e4nsa r\u00e4tten till ett \u00f6ppet internet genom avtal eller kommersiella erbjudanden\"\n\n\"Skyldighet f\u00f6r operat\u00f6rerna att hantera all trafik lika \u00f6ver internet\"\n\nDen v\u00e4g som ni och 3 v\u00e4ljer att g\u00e5 \u00e4r en j\u00e4kligt obehaglig utveckling att se i Sverige. \n\nNi beh\u00f6ver inte skicka n\u00e5got l\u00e4nk till era standardsvar eftersom jag har l\u00e4st dem. \nNi ger f\u00f6rdelar till redan etablerade f\u00f6retag. Det \u00e4r som om v\u00e4gverket skulle v\u00e4lja att subventionera eller rent av bjuda p\u00e5 bensin n\u00e4r du tankar en Volvo. Varf\u00f6r skulle jag d\u00e5 v\u00e4lja n\u00e5gon annan bil \u00e4n Volvo?", "Nej, Telia. Jag g\u00e5r inte p\u00e5 den d\u00e4r l\u00e4tta. Att begr\u00e4nsningen i surfm\u00e4ngd kom f\u00f6rst och att vissa leverant\u00f6rer undantas g\u00f6r inte att jag ser det positiva i att vissa f\u00f6retag f\u00e5r gr\u00e4ddfil i eran del av internet. Vad betalar Facebook f\u00f6r att f\u00e5 b\u00e4ttre deal \u00e4n Google+ till exempel? Det v\u00e4rsta \u00e4r att andra mobiloperat\u00f6rer g\u00f6r samma sak, exempelvis med musik. Detta f\u00f6rsta steg i fel riktning kanske inte g\u00f6r s\u00e5 mycket, men vi \u00e4r p\u00e5 ett sluttande plan...", "\"Vi har valt att definiera sociala medier som tj\u00e4nster vars prim\u00e4ra syfte \u00e4r att m\u00f6jligg\u00f6ra kommunikation och interaktion mellan m\u00e4nniskor, antingen direkt eller i grupp.\"\n\nMed den definitionen borde v\u00e4l typ alla escort/prostitutions sajter vara med?", "Sjukt tjatigt med Telias autoreply n\u00e4r man l\u00e4ser alla kommentarer fr\u00e5n insatta men besvikna m\u00e4nniskor. Telia har tolkat lagen p\u00e5 sitt lilla vis, s\u00e5 att de kan kringg\u00e5 den. Ungef\u00e4r som att ha brevl\u00e5def\u00f6retag i Panama. Kanske inte direkt olagligt, men direkt omoraliskt.", "Tr\u00e5kigt att Telia ger upp tanken p\u00e5 n\u00e4tneutralitet, kan man i vart fall tacka nej till denna tj\u00e4nst (varf\u00f6r inte opit in...)? Det ni s\u00e4ljer med denna funktionalitet borde enligt mig inte f\u00e5 kallas internet, det \u00e4r falsk marknadsf\u00f6ring!\n\nVarf\u00f6r gyllar ni sett till hur m\u00e5nga som n\u00e5s av dessa appar i princip bara facebook (som ju kontrollerar facebook, messenger, whatsapp och instagram).\n\nJag har l\u00e4st om \"er syn\".. v\u00e4nligen anv\u00e4nd inte standardsvar utan referera g\u00e4rna till n\u00e5gon vedertagen definition av n\u00e4rneutralitet.", "Hej, varf\u00f6r ger ni f\u00f6rtur till vissa bolag? Jag f\u00f6rst\u00e5r att ni kanske menar v\u00e4l och att ni \"bara\" g\u00f6r vissa tj\u00e4nster billigare. Men faktum kvarst\u00e5r juh. De tj\u00e4nster ni  \"sl\u00e4pper surfen fri\" f\u00f6r har en konkurrensm\u00e4ssig f\u00f6rdel. Kommer inte st\u00f6dja er eller 3 och kommer f\u00f6rs\u00f6ka uppm\u00e4rksamma fler. \n\n(Jag har l\u00e4st er fr\u00e5gor och svar om n\u00e4tneutralitet)", "Kan bara st\u00e4mma in och konstatera att det efter 18 \u00e5r som kund f\u00e5r bli byte av operat\u00f6r. Jag har l\u00e4st er tolkning av n\u00e4tneutralitet och jag kan inte s\u00e4ga at jag \u00e4r imponerad. OM ni var \u00e4rliga med att erbjuda mer hade ni enkelt kunnat \u00f6ka p\u00e5 surfpotten utan att prioritera viss trafik. Nu f\u00e5r mina pengar ist\u00e4llet g\u00e5 till n\u00e5gon som inte vill f\u00f6rst\u00f6ra internet.", "Sk\u00e4mskudden \u00e5ker fram varje g\u00e5ng jag ser den h\u00e4r reklamen. Try not to cringe. Kan vara den ostigaste reklamen p\u00e5 svensk tv sedad \"jag \u00e4r inte bara tandl\u00e4kare -reklamen.\" annars \u00e4r jag n\u00f6jd med Telia :-)", "Passa p\u00e5 med Telia faktura\n\nFr\u00e5n augusti 2015 fick jag varje m\u00e5nad min normale rakning att betala f\u00f6r fast abonnemang. I slutet eller startad n\u00e4sta m\u00e5nad fick jag faktura med olika data.\n\nInte framf\u00f6r februari blev data att vara fr\u00e5n samma m\u00e5nad och ringde jag till Telia med fr\u00e5ga hur det var m\u00f6jligt. Svar var att det var en fel och de ska \u00e4ndra det so jag far inge dubbla fakturor l\u00e4ngre.\nUpp till den har jag betalad redan 5 m\u00e5nader dubbelt f\u00f6r 1 abonnemang.\n\nI mars fick jag igen en dubbel faktur och ringde jag igen. Samma svar, de ska ta hand om det och det ska inte h\u00e4nda igen (de drog in faktur).\n\nOch vad swer jag idag, igen en faktur som \u00e4r dubbelt f\u00f6r abonnemang. Ringde och de ska ta hand om det igen. So hoppas de ska ta hand om det f\u00f6r det \u00e4r sista g\u00e5ng jag har ringt. Fr\u00e5n nu ringer jag inte l\u00e4ngre och bara betala 1 faktur i m\u00e5nad.\n\nSer vad ska h\u00e4nder.", "Tack, det l\u00e5ter bra. Hur \u00e4r det med surf f\u00f6r Spotify? Tre har det gratis. Inte vill v\u00e4l Telia vara s\u00e4mre?\nChrister Ramstr\u00f6m", "Nej, men nu blev det nog fel, Telia. Riktigt fel! T\u00e4nk \u00f6ver vad ni riskerar att st\u00e4lla till med ist\u00e4llet f\u00f6r att svara mig med l\u00e4nken om \"er syn p\u00e5\" n\u00e4tneutralitet. Sk\u00e4mmes!", "Det h\u00e4r \u00e4r skamligt, inga tj\u00e4nster ska ha f\u00f6rtur p\u00e5 n\u00e4tet! Det ska vara lika f\u00f6r alla.", "Det l\u00e5ter s\u00e5klart trevligt med fri surf, vare sig det handlar om musik med tre eller i detta fall, sociala medier med telia. Men detta undergr\u00e4ver tyv\u00e4rr det fria internet. Tj\u00e4nster som Spotify, Facebook, Twitter har kunnat bli s\u00e5 stora just tack vare att all data hanteras lika. Sm\u00e5 akt\u00f6rer kan d\u00e4rmed sl\u00e5s med de stora p\u00e5 samma villkor. Om en anv\u00e4ndare har begr\u00e4nsat med data kvar kommer han/hon nu med st\u00f6rre sannolikhet v\u00e4lja n\u00e5gon av de stora akt\u00f6rerna inom sociala medier d\u00e5 dataf\u00f6rbrukningen inte p\u00e5verkas. S\u00e5 redan nu kan detta p\u00e5verka nya startups med alternativa tj\u00e4nster. Ni (Telia i detta fall) kommer s\u00e5klart p\u00e5peka att ni l\u00e4gger till nya tj\u00e4nster allt eftersom behovet finns, men det \u00e4r just det, var drar man gr\u00e4nsen? Ni kan om\u00f6jligt f\u00e5 in alla nya sociala tj\u00e4nster s\u00e5 fort de lanseras.\n\nL\u00e4ste \u00e4ven ert svar ang\u00e5ende n\u00e4tneutraliet, jag vill \u00e4nd\u00e5 p\u00e5st\u00e5 av ovan argument att ni tyv\u00e4rr bryter mot n\u00e4tneutraliteten. Det handlar inte bara om att begr\u00e4nsa hastigheten f\u00f6r olika tj\u00e4nster. All f\u00f6rdel/nackdel f\u00f6r viss data gentemot annan data bryter mot n\u00e4tneutraliteten.\n\nTitta g\u00e4rna p\u00e5 detta klipp som f\u00f6rklarar n\u00e4tneutralitet:\nhttps://www.youtube.com/watch?v=fpbOEoRrHyU", "Har ett Telia \u00e5rskort med samtal, sms och surf, \u00e4r det fri surf p\u00e5 sociala medier \u00e4ven p\u00e5 detta?", "man \u00e5terf\u00e5r ju lite hopp om m\u00e4nskligheten n\u00e4r man l\u00e4ser folks kommentarer till denna dumhet.  Evinnerligen tacksam att jag avslutat mitt abonnemang. l\u00e4nge leve n\u00e4tneutraliteten. (var sn\u00e4ll och svara inte med den d\u00e4r tr\u00f6tta videol\u00e4nken om er \"fem snabba..\" som ni spammar alla som inte f\u00e5n\u00e4lskar denna dumhet).", "T\u00e4nk p\u00e5 alla ute i glesbygden som f\u00e5r kl\u00e4ttra upp p\u00e5 h\u00f6ga tak f\u00f6r att f\u00e5 mottagning,  n\u00e4r ni utan vidare kopplar bort den markbundna ledningen! \ud83d\ude23\ud83d\ude1f\ud83d\ude2c", "jag tror att ni kan s\u00e4nka priser p\u00e5 mobil komplett ist\u00e4llet \u00e4n har massa fri surf p\u00e5 medier eller annat.", "Hmm varf\u00f6r dras det fr\u00e5n min pott n\u00e4r jag \u00e4r p\u00e5 facebook visst ska det vara gratis .har f\u00e5tt sms om det.", "Det l\u00e5ter j\u00e4ttebra, men ur ett lite st\u00f6rre internetperspektiv \u00e4r det en fantastiskt d\u00e5lig och oansvarig id\u00e9.", "F\u00f6rhoppningsvis g\u00f6r PTS sitt jobb och ger er ordentligt med skit f\u00f6r detta.", "Inget f\u00f6r mig att anv\u00e4nda som har d\u00e5lig t\u00e4ckning.. om jag inte \u00e5ker 1 km och f\u00e5 sitta i bilen.", "g\u00e4ller det \u00e4ven att tycka illa om terrorister. det \u00e4r ju ett hat typ. :)", "Hej Telia,\n\nOm ni vill ha kvar mig som kund s\u00e5 tycker jag att ni ska t\u00e4nka \u00f6ver er inst\u00e4llning till n\u00e4tneutralitet. Jo, jag har l\u00e4st er syn p\u00e5 saken men tyv\u00e4rr stinker den. \n\n\"Net neutrality (also network neutrality, Internet neutrality, or net equality) is the principle that Internet service providers and governments should treat all data on the Internet the same, not discriminating or charging differentially by user, content, site, platform, application, type of attached equipment, or mode of communication.\"\n\nhttps://en.wikipedia.org/wiki/Net_neutrality", "Hej, varf\u00f6r klassar ni inte Youtube som ett socialt medium? Blir det f\u00f6r mycket gratis bandbredd d\u00e5?", "Varf\u00f6r g\u00e4ller inte detta alla abonnemang hos telia inkl oss som har \u00e4ldre abonnemang tex telia prata p\u00e5...?", "Ingen vill ha ert f\u00f6rd\u00f6mda n\u00e4t, speciellt inte n\u00e4r ni s\u00e4ljer ut abonnenters uppgifter till civila. Sk\u00e4ms, helt \u00e4rligt jag brukar inte bli s\u00e5 arg att jag skriver s\u00e5 h\u00e4r men ni m\u00e5ste vara en av de st\u00f6rsta bovarna i detta land. Ni skriver fri surf (till priset av att ni ger ut era kunders privata uppgifter till civila som p\u00e5st\u00e5r sig ha bevis f\u00f6r fildelning osv) N\u00e4r ni vet att ni inte \u00f6ver huvud taget beh\u00f6ver ge ut dessa uppgifter men ni g\u00f6r det \u00e4nd\u00e5 \u00e4ven om m\u00e4nniskor kommer till skada och oskyldiga kan \u00e5ka en tur p\u00e5 inkassohelvete och liknande n\u00e4r det inte beh\u00f6ver vara ber\u00e4ttigat. Inte nog med det, ni f\u00e5r betalt f\u00f6r att ge ut dessa uppgifter. LEK \u00e4r den enda lag som ni beh\u00f6ver f\u00f6lja f\u00f6r att ge ut dessa uppgifter och d\u00e5 \u00e4r det till POLISEN. Men ni v\u00e4ljer att lagra era kunder uppgifter s\u00e5 att IPRED lagen g\u00e5r att anv\u00e4ndas och utnyttjas till fullo. Hoppas verkligen att m\u00e4nniskor b\u00f6rjar se er f\u00f6r vad ni verkligen \u00e4r. \"Fri surf p\u00e5 sociala medier hos telia, om du lovar att vara schysst!\" Nej, tack ni \u00e4r inte schyssta och ni f\u00f6rtj\u00e4nar hatet som kommer.", "Detta \u00e4r ett direkt hot mot n\u00e4tneutraliteten, och jag har l\u00e4st era argument f\u00f6r att det inte ska vara det. De st\u00e4mmer helt enkelt inte.\n\nS\u00e5 l\u00e4nge ni g\u00f6r s\u00e5h\u00e4r kommer jag inte att v\u00e4lja Telia f\u00f6r n\u00e5gon typ av tj\u00e4nst, och trots att jag alltid brukat rekommendera Telia f\u00f6r h\u00f6gsta kvalitet.", "Jag ska precis byta leverant\u00f6r och t\u00e4nkte bara informera er om att policyn med fri surf p\u00e5 sociala medier inneb\u00e4r att jag omedelbart v\u00e4ljer bort er som ett m\u00f6jligt alternativ, utan att ens titta p\u00e5 hur era erbjudanden ser ut i \u00f6vrigt. Jag kommer \u00e4ven aktivt att uppmana existerande kunder att l\u00e4mna er (och andra leverant\u00f6rer som tummar p\u00e5 n\u00e4tneutralitetsprincipen). De svar ni ger i \"Fem snabba...\" \u00e4r inget annat \u00e4n r\u00f6krid\u00e5er. Jag hoppas verkligen att det kommer lagstiftning som hindrar den h\u00e4r typen av avtal i framtiden.", "Men sn\u00e4lla ni extremt l\u00e4ttkr\u00e4nkta m\u00e4nniskor som konstant letar efter n\u00e5got att bli uppr\u00f6rd \u00f6ver, hur orkar ni? Telia best\u00e4mmer inte vilka tj\u00e4nster ni ska anv\u00e4nda p\u00e5 n\u00e4tet, ni f\u00e5r bara fri surf p\u00e5 de tj\u00e4nster som anv\u00e4nds mest. \u00c4r det s\u00e5 otroligt provocerande och uppr\u00f6rande s\u00e5 beh\u00f6ver ni \u00e4rligt talat skaffa er en hobby eller tr\u00e4ffa en terapeut.", "SERI\u00d6ST N\u00c4TNEUTRALITET ffs sk\u00e4rpning f\u00f6r fan data \u00e4r data ska inte finnas gr\u00e4ddfiler d\u00e4r stora f\u00f6retag f\u00e5r gratis data medans upstarters inte f\u00e5r de.. \u00e5 kom inte med n\u00e5gra j\u00e4vla dumma l\u00e4nkar till erat n\u00e4t g\u00f6r om g\u00f6r r\u00e4tt !!..", "J\u00e4kla gn\u00e4llgubbar, vad \u00e4r erat problem man g\u00f6r de bolag de flesta anv\u00e4nder gratis ,knappast s\u00e5 folk hade ratat Facebook f\u00f6r eran nya hejhall\u00e5 app man kan ladda ner i AppStore , tycker ni l\u00e5ter som gamla kommunister,", "Och d\u00e4r avslutar jag mitt abonnemang p\u00e5 Telia", "Det blir bara l\u00e4ttare och l\u00e4ttare att v\u00e4lja Banhoff.", "Mickis Ramel fattar du varf\u00f6r jag fick psykos :)", "F\u00e5r jag tillg\u00e5ng till gratis facebook och annat \u00e4ven om jag surfar via VPN?", "Har telia n\u00e5gon specialstatus s\u00e5 de slipper f\u00f6lja EU:s regler om n\u00e4tneutralitet?", "Men vafan alltid gn\u00e4ller ni era piss pungar  \n\nBra telia!  :)", "Jag har \u00e4ven f\u00f6rst\u00e5tt att ni h\u00f6jt priserna p\u00e5 andra tj\u00e4nster till f\u00f6ljd av inf\u00f6randet av FrisurfSocial. St\u00e4mmer detta?", "Tack Telia- vore bra om ni arbetade med t\u00e4ckning \u00e5x\u00e5\ud83d\ude09", "\u00c4r det s\u00e5 att det \u00e4r fri peering som g\u00e4ller f\u00f6r att era kunder skall kunna surfa fritt till mina f\u00f6retags tj\u00e4nster?", "\u00c4r det m\u00f6jligt att slippa #hataInternet? Dvs otj\u00e4nsten ni tvingat p\u00e5 oss?", "Hur valde ni ut dessa sociala medier, fr\u00e5gade kunder, popularitet? Ber\u00e4tta g\u00e4rna", "https://en.wikipedia.org/wiki/Net_neutrality", "Love Nordberg Sl\u00e5 p\u00e5 ljud loggan", "Era falska sopor har f\u00e5tt en till r\u00e4kning p\u00e5 ett nummer som jag inte k\u00e4nner igen och ALDRIG ANV\u00c4NTS OCH EJ \u00c4R AKTIVT. Har BESTRIDIT Tidigare r\u00e4kning men ni forts\u00e4tter skicka flera.  ska posta hundratals inl\u00e4gg online till ni tar bort skiten", "https://imgflip.com/i/12ov2m", "Kommer att s\u00e4ga upp Telia som leverant\u00f6r. Katastrof.", "Kommentar p\u00e5 detta? (Ut\u00f6ver \"fem snabba om fri surf\" som jag inte tycker ger tillfredsst\u00e4llande svar) http://www.breakit.se/artikel/3391/telias-nya-graddfil-dodar-drommen-om-ett-fritt-internet", "Snart i er browser:  tyv\u00e4rr, du f\u00e5r v\u00e4nta tills www.aftonbladet.se laddas eftersom www.expressen.se har betalat f\u00f6r att f\u00e5 f\u00f6rtur i n\u00e4tet..\n\nSedan  tyv\u00e4rr.   du kan inte n\u00e5 aftonbladet.se d\u00e5 de inte betalat oss f\u00f6r n\u00e4ttrafik....", "Varf\u00f6r \u00e4r det inte fritt att anv\u00e4nda Google+ och Hangouts?", "Tack telia. fattar inte varf\u00f6r folk aldrig blir n\u00f6jda", "Tack f\u00f6r det :)\n\ud83d\udc4d", "Har Telia slutat svara p\u00e5 fr\u00e5gor?", "Tackar! :)", "Vilken fin duett! Tack!", "Vad heter de tv\u00e5 sk\u00e5despelaren i reklamen ?", "Spotify", "Fixa snapchat >:(", "Ojoj, Carro \ud83d\ude09", "\ud83d\ude0d", "\ud83d\udc9e\ud83d\udc4d", "Superbra Oscar Bello\ud83d\udc4d\ud83c\udffc\ud83c\udf1f\ud83d\udc4d\ud83c\udffc", "Fredrik Spetz lova nu!!!", "Heidi Rautio", "Miriam Lindqvist", "Lena Ull\u00e9n", "Klara Grundstr\u00f6m\ud83d\ude31\ud83d\ude31", "okej.", "nej.", "Anton Hennig", "Emanuel Wettergren", "Petter Sk\u00e4remo Stefan Stifmeister", "Pontus M\u00f6nell", "okej.", "nej.", "okej.", "nej.", "Arbetarens villkor \u00e4r viktiga! Sj\u00e4lvklart hoppas jag att ni slipper bli uttagna i strejk, men om det h\u00e4nder s\u00e5 ska ni veta att ni har st\u00f6d!", "Enbart kundtj\u00e4nst h\u00e4r p\u00e5 facebook eller \u00e4r butiker och andra indragna? Vi som har lite kunskap f\u00e5r v\u00e4l hoppa in och svara p\u00e5 inl\u00e4gg om det kr\u00e4vs", "Hej! Kan sedan n\u00e5gra timmar ej ringa vanliga samtal el n\u00e5 kundtj\u00e4nst pga att telefonen \"inte \u00e4r registrerad i n\u00e4tverket\".F\u00f6rs\u00f6kte skicka ett privat meddelande till er h\u00e4r men det gick inte.", "Kommer \u00e4ven vi som har Halebop att p\u00e5verkas av detta??? N\u00e4r uppskattar ni att det ska vara l\u00f6st?", "Vafan varf\u00f6r just nu ni skulle aktivera fibern  har ingen internet nu \u00f6ver 2 veckor o idag svarar ni ej", "Jag har ju inte s\u00e5 mycket med Telia att g\u00f6ra \u00e4nd\u00e5 - min mobil kan jag ju \u00e4nd\u00e5 inte anv\u00e4nda till att ringa eller svara i eftersom t\u00e4ckningen \u00e4r d\u00e5lig. Min sambo har bytt fr\u00e5n Telia mobila bredbandet till Telenor s\u00e5 det enda vi har kvar \u00e4r det fasta telefonen genom Telia s\u00e5 det f\u00e5 bli den telefonen i forts\u00e4ttningen.", "Kommer detta is\u00e5fall \u00e4ven verka p\u00e5 Halebop?", "Vad kommer h\u00e4nda f\u00f6r mej som \u00e4r kund?", "Det g\u00f6r inget, jag l\u00e4r \u00f6verleva en strejk. Tack ni \u00e4r b\u00e4st \u00e4nd\u00e5....", "Har inget att klaga p\u00e5 n\u00e4r det g\u00e4ller Telia, ni \u00e4r b\u00e4st. \ud83d\ude03", "K\u00f6r h\u00e5rt. Folk klarar sig en stund utan support. Se till att ni f\u00e5r det ni f\u00f6rtj\u00e4nar nu.", "Ser inte vad skillnad den \u00e4r, er service \u00e4r obefintlig i vanliga fall s\u00e5 vad kan f\u00f6rs\u00e4mras undrar man....", "p\u00e5verkar strejken hur personalen i era butiker beter sig mot kunder? Passa p\u00e5 att under strejken l\u00e4ra dom att era kunder \u00e4r er inkomstk\u00e4lla!! Min mamma fick som svar av en av era s\u00e4ljare att \" inte ens den fr\u00e5gan kunde du svara r\u00e4tt p\u00e5\"  V\u00e4ldig brist p\u00e5 respekt tycker jag. Dessutom blev hon lovad att bli uppringd men inte ett samtal kom!! NI beh\u00f6ver sk\u00e4rpa Er!!", "People I know and freedom of speech, etc. but if relationships profession frown on his reputation and today the company who works a strike mean for Telia decline in the second quarter of 2016 more than 78 billion crowns.", "WOW. D\u00e5 finns det kanske inte folk till att sitta o dela fakturorna i flera delar o debitera 29 kr styck. Ser vi fram emot...", "Mitt st\u00f6d och det \u00e4r v\u00e4l m\u00e4rkligt att detta ens ska beh\u00f6vas. Jobbar sj\u00e4lv p\u00e5 Findus i Bjuv...", "Tror ni kan anv\u00e4nda en del av era enorma vinster och h\u00f6ja de anst\u00e4lldas l\u00f6ner. D\u00e5 slipper ni strejk.", "...bara telefon och laptop funkar...sen kan ni strejka hur l\u00e4nge ni vill...", "Sk\u00f6nt att man snart ska byta till fiber.Har alla abonnemang hos Telia och dom \u00e4r skyh\u00f6ga", "Varf\u00f6r \u00e4r ni ledsna f\u00f6r det?", "Jag hoppas att ni strejka f\u00f6r h\u00f6ga priser.", "J-a facken. De slutade fylla sitt syfte f\u00f6r 50 \u00e5r sedan.", "Jag st\u00f6ttar er!", "Hoppas p\u00e5 kommer en bra l\u00f6sning s\u00e5 smanningom !", "Varf\u00f6r ?", "Seko.se och unionen.se \u00e4r de fackliga f\u00f6rbunden d\u00e4r de st\u00e5r vad det strejkas om :)", "Rickard Ludvigsson", "okej.", "Staffan Gustafsson", "nej.", "Obs! Strejken f\u00f6rsenas!\nDetta enligt unionen.se", "Vems p\u00e5fund \u00e4r det att alla hatar, vem avg\u00f6r vad som \u00e4r hat och i m\u00e5nga fall sunt f\u00f6rnuft. Tycker Telia skall ta avst\u00e5nd fr\u00e5n politiska fr\u00e5gor och forts\u00e4tta s\u00e4lja telefoner ist\u00e4llet, det blir s\u00e5 fel annars.", "Vad anser ni vara hat :)", "\"Darkness cannot drive out darkness; only light can do that. Hate cannot drive out hate; only love can do that.\" Martin Luther King, Jr.\n:'( men vad vet jag.", "Jag tycker det \u00e4r mycket bra och alla b\u00f6r st\u00e4lla upp bakom detta! Det h\u00e4r \u00e4r ingen politisk fr\u00e5ga!", "Tyv\u00e4rr \u00e4r detta bara pinsamt - och inget ni p\u00e5 Telia beh\u00f6ver skriva om p\u00e5 er Facebook sida.", "Om en 5-\u00e5ring gjort l\u00e5ten s\u00e5 hade den varit okej, tveksam till att s\u00e5 \u00e4r fallet!", "Jore Sepac telia \u00e4r till viss del statligt. S\u00e5 ja det vill man tro att det \u00e4r. Ni ifr\u00e5gas\u00e4tter jag dock relevansen i din fr\u00e5ga. Vad har politiskt st\u00e4llning till hat rubriken att g\u00f6ra ?", "Barnl\u00e5t - \u00e4r den till ett barnprogram?", "D\u00e5 hatar dom sig sj\u00e4lva f\u00f6r att dom hatar hat? N\u00e4r pk g\u00e5r \u00f6ver till dubbelmoral \ud83d\ude0a", "\u00c4r dom ironiska eller f\u00f6rs\u00f6ker dom f\u00e5 folk att sluta hata med hat? \ud83d\ude04\ud83d\ude04", "Att hata hat f\u00f6der nytt hat.", "Tycker inte Telia ska dela s\u00e5nt h\u00e4r fjanteri!", ":P", "\u00c4r Telia v\u00e4nsterstyrt?", "Skapligt klyschig titel \ud83d\ude02", "Om man hatar hat s\u00e5 hatat man men f\u00f6rst\u00e5r dock", "Razzy Bailey! I hate hate", "Fyfan \ud83d\ude02", "\"Hatar hat\" Sebastian", "okej.", "nej.", "Jimmie Bj\u00f6rkman", "Malin Larsson", "\u00c4r det n\u00e5gon som uppgraderat mjukvaran till er inspelningsbara TV box idag? efter uppgradering hittas inte h\u00e5rddisken.", "Marshall s\u00e5klart, vem vill inte ha en mobil med bra ljud och som \u00e4r snygg dessutom", "Eftersom jag har d\u00e5lig erfarenhet av nya Xperia s\u00e5 f\u00e5r det bli Marshall", "Marshall gjorde succe bara med 16 gb minne i telefon.Sj\u00e4lvklart sony eftersom den \u00e4 vattent\u00e4tt och l\u00e5ngbaterie tiden.", "Marshall London utan tvekan. Var ju endast utseendet man skulle g\u00e5 p\u00e5 vilket tycks vara sv\u00e5rt f\u00f6r flertalet att f\u00f6rst\u00e5.", "Alltid Sony!\nVill dock helst inte ha en vit telefon... men hellre en vit \u00e4n ett annat m\u00e4rke.", "Marshall alla dagar i veckan", "V\u00e4ljer Nexus 6P.", "Svart", "Svart Marshall :)", "Sonyyyy", "Sony helt klart", "Vit sony.", "Vit sony", "Svart", "Marshall", "Ingen tyv\u00e4rr..", "Annars v\u00e4ljer jag sj\u00e4lv samsung A9 Pro med 6\"", "Marshall utan tvekan", "okej.", "nej.", "okej.", "nej.", "Jag t\u00e4nker tv\u00e4rtom.jag vill ha f\u00e4rre teknik utan sk gps.vill ha mobil enbart mail o sms, inte de andra.kan inte finna tv som inte har smart-tv appar och skit.enkel vanlig tv bara tv kort.inget dator skit.s\u00e5\u00e5\u00e5\u00e5 tr\u00f6tt p\u00e5 skiten.", "okej.", "Just nu \u00e4r det den 12 april!", "okej.", "Va? Vad \u00e4r det f\u00f6r folk som ser p\u00e5 tv i mobilen? Haha", "Funkar och i b\u00f6rjan m\u00e4rks de att man e ovan vid night shift n\u00e4r den s\u00e4nker ner de bl\u00e5a ljuset,", "Alternativt kan man skippa all elektronik f\u00f6re sovdags\ud83d\ude0e", "St\u00e4ng av telefonen under natten?", "okej.", "nej.", "Kajsa Lundmark", "Vill tacka personal Telia Sverige,  i Sollentuna Centrum f\u00f6r varmt bem\u00f6tande och hj\u00e4lp med ink\u00f6p. Denna butik \u00e4r suver\u00e4n och de som arbetar d\u00e4r \u00e4r mycket \u00f6dmjuka och proffsiga.", "\u00b5j", "okej.", "nej.", "Har haft S7 edge i en vecka nu och \u00e4r j\u00e4tten\u00f6jd med den!", "Kommer Telia som Tele 2 och Telenor att inf\u00f6ra bytabonnemang?  Hos era konkurrenter f\u00e5r jag byta mobilen en g\u00e5ng om \u00e5ret. Just nu sitter jag fast i ett teliaabonnemang 24 m\u00e5n, har en Zony Z 2 som st\u00e4nger av sig sj\u00e4lv och abonnemanget l\u00f6per ut i juni.  Telefonerna h\u00e5ller inte i 2 \u00e5r.", "Samsung Galaxy S7, den b\u00e4sta telefonen! \u00c4r S\u00c5 n\u00f6jd med min! \ud83d\ude03\ud83d\udc4d\ud83d\udc4c\u2764", "Det ska den g\u00f6ra!! B\u00e4sta telefon jag haft och har. Kameran f\u00e5r extra plus", "L\u00e4tt, ni s\u00e4ljer ju inte HTC l\u00e4ngre!?", "okej.", "nej.", "Jag hade aldrig skaffat mig en produkt fr\u00e5n Apple Computers Inc. Jag har ingen lust med att br\u00e4nna ner mitt hus p\u00e5 grund av en idiotiskt d\u00e5lig produkt! =/ Vare sig det g\u00e4ller iPhone, iPad eller n\u00e5gon annan Apple produkt s\u00e5 g\u00e5r det helt enkelt inte att lita p\u00e5 h\u00e5rdvaran... Det \u00e4r ju inte f\u00f6rsta g\u00e5ngen som deras produkter b\u00f6rjat brinna och de \u00e4r ju v\u00e4ldigt \u00f6verrepresenterade vilket inte talar v\u00e4l om deras produkter! =/ Jag bojkottar Apple \u00e4ven av andra sk\u00e4l, f\u00f6rutom d\u00e5lig h\u00e5rdvara s\u00e5 jag skulle aldrig ta chansen, inte ens om jag fick produkterna gratis! =P \n\nAtt sluta som den h\u00e4r stackars kvinnan \u00e4r ju det sista man vill g\u00f6ra! =/ Skr\u00e4mmande \u00e4r det att det inget g\u00f6rs, man har ju k\u00e4nt till problemet ett bra tag nu! =P \n\nhttp://www.svt.se/nyheter/lokalt/smaland/gick-for-att-kopa-blommor-da-borjade-mobilladdaren-brinna", "Andre\u00e9, gl\u00f6m inte oss nu n\u00e4r du \u00e4r k\u00e4ndis. Med v\u00e4nlig h\u00e4lsning, Alex, Gabriel och Dory", "Kommer snart en ny igen, masspsykos detta att  folk ska ha nytt o nytt o nytt hela tiden. >:(", "Hahahaha beddan Dory ja sa ju Ida", "Andre\u00e9 Sun Kuuuuuung hahahah", "Tv\u00e5 f\u00f6r\u00e4ndringar, ser exakt ut som alla f\u00f6reg\u00e5ngare.. ocker!!", "Haha min gubbe Andre\u00e9 Sun", "Snyggt Andre\u00e9 Sun", "okej.", "nej.", "Riktigt bra support ni som tycker att om inte bredbandet funkar s\u00e5 ska man \u00e5ka \u00e5 k\u00f6pa ny tp kabel eller dator, annars kan man strunta i \u00e5 ringa till er eller anv\u00e4nda telia!! Mycket intelligent svar ! Aldrig mer telia !!!", "Telia har utan tvekan b\u00e4st t\u00e4ckning och jag \u00e4r mkt n\u00f6jd med att kunna vara n\u00e5bar och kunna ringa i stort sett var som helst ifr\u00e5n. D\u00e4r f\u00e5r ni 5/5 stj\u00e4rnor. Men vad sjutton h\u00e5ller ni p\u00e5 med n\u00e4r det kommer till surf p\u00e5 kontantkort? Det \u00e4r l\u00f6jligt dyrt f\u00f6r v\u00e4ldigt lite surfm\u00e4ngd. Ni m\u00e5ste anpassa surfm\u00e4ngder efter marknadens krav. Alla smartphones idag \u00e4r anpassade f\u00f6r att kunna se videoklipp, streama film/serier mm. Men med s\u00e5 sm\u00e5 m\u00e4ngder surf ni erbjuder s\u00e5 r\u00e4cker det ingenstans i dessa sammanhang. Minsta surfm\u00e4ngden ni borde erbjuda borde ligga p\u00e5 5 Gb f\u00f6r att \u00f6verhuvudtaget r\u00e4cka en m\u00e5nad f\u00f6r normalanv\u00e4ndaren. Extra p\u00e5fyllning idag, st\u00f6rsta paketet ligger p\u00e5 149:- f\u00f6r.... 3 gb?! R\u00e4cker till 15 minuter streamad film fr\u00e5n netflix... Nej, f\u00f6r 149:- vore det rimligt att s\u00e4tta en nolla bakom, dvs 30 Gb. \n\nMed era sm\u00e5 surfm\u00e4ngder blir det om\u00f6jligt att anv\u00e4nda dagens streamingtj\u00e4nster och m\u00e5nga andra tj\u00e4nster p\u00e5 mobilen. \nHoppas ni n\u00e5n g\u00e5ng tar f\u00f6rnuftet till f\u00e5nga och anpassar era surfm\u00e4ngder till marknaden ist\u00e4llet, dvs \u00f6kar dem rej\u00e4lt.", "Jag har haft Telia l\u00e4nge. Men nu stoppar man tj\u00e4nsten Telia Utland Faktura, vilket inneb\u00e4r att telefonen inte fungerar p\u00e5 resm\u00e5l som t.ex. Agadir och Marrakesh. Eftersom frugans Comviq funkar p\u00e5 alla resm\u00e5l m\u00e5ste jag tyv\u00e4rr byta operat\u00f6r.", "Hej! Hur kan man bara st\u00e4nga av en Box utan att veta varf\u00f6r? Vi har 2 boxar hemma som helt pl\u00f6tsligt slutat fungera & ingen s\u00e4ger varf\u00f6r n\u00e4r man pratar med eran support. Utan vi f\u00e5r ett sms om att en ny router \u00e4r skickad f\u00f6r v\u00e5ran tydligen inte fungerar s\u00e4ger ni & dessutom \u00e4r de flera veckors leverans tid p\u00e5 den? Det m\u00e5ste v\u00e4l \u00e4nd\u00e5 g\u00e5 att skicka en router snabbare? Kommer s\u00e4ga upp v\u00e5rat abonnemang f\u00f6r det har bara strulat sedan f\u00f6rsta dagen vi fick den!", "okej.", "nej.", "Heja er! \u2764", "90% of people marry there 7th grade love. since u have read this, u will be told good news 2night. if u don't pass this on nine comments ur worst week starts now this isn't fake. apparently if u copy and paste this on ten comments in the next ten minutes you will have the best day of ur life tomorrow. you will either get kissed or asked out in the next 53 minutes someone will say i love u\\", "Trots Friends, kamratst\u00f6djare, medvetenhet, information s\u00e5 verkar mobbningen \u00f6ka och detta i verkliga livet, f\u00f6r att sen inte tala om p\u00e5 n\u00e4tet.", "okej.", "nej.", "okej.", "nej.", "okej.", "nej.", "Skitsnack, Telia h\u00e5ller helt pp \u00e5 sp\u00e5ra ur i landsbygden.", "D\u00e4rf\u00f6r det har fungerat s\u00e5 d\u00e5ligt idag! \ud83d\ude09", "April..april", "Gammalt nytt. Flera siffror i IP-adressen, ny ASCII-tabell som f\u00e5r med alla nationella alfabetstecken mm. \u00c5 andra sidan hade vi en politiker som ans\u00e5g att \"detta med internet \u00e4r bara en dygnfluga\" - inget att bry sig om. Ackja.", "1-april s\u00e5 man \u00e4r lite vaksam. Men halvsanning kan v\u00e4l ligga i det ;), Dags att inf\u00f6ra #IPv6 hos privatkunder kanske? ;)", "S\u00e5 praktiskt att tillk\u00e4nna ge detta just genom sociala medier...", "Ja vissa fysiker anser ju det existerar parallella universa!", "Ja finns nog n\u00e5gon som f\u00e5r hj\u00e4rtklappning!\ud83d\ude00 april april....", "Inte kul ! H\u00f6ll p\u00e5 att f\u00e5 panik \ud83d\ude02", "D\u00e5 f\u00e5r de v\u00e4l tillverka mer internet d\u00e5, \u00e4r det s\u00e5 sv\u00e5rt. >:(", "Internet \u00e4r en fluga", "Du \u00e4r tydligen en av bovarna d\u00e5, Mikael Svensson!", "Synd att det \u00e4r 1:a april. Skulle g\u00e4rna se att det var sant....", "Det \u00e4r f\u00f6rsta april idag haha", "\u00e5h nej Daniel Claesson vi m\u00e5ste sluta anv\u00e4nda internet!", "Vi f\u00e5r ut\u00f6ka rymden! Hahaha...", "Gustav Wiklund D\u00e4rf\u00f6r det fungerar s\u00e5 d\u00e5ligt hos dig!", "Telia \u00e5ngrar mutbrott i Uzbekistan! Ha ha 1 april, lurade!", "", "haha,april,april...", "1:a april!", "", "", "April, April.", "", "April april \ud83d\ude02", "April april ! ;)", "Hahaha!", "1 april idag", "April, april!", "April April...", "", "April sk\u00e4mnt tror jag....", "Aprilsk\u00e4mt", "1a April =)", "Daaaah....", "April april!", "April april. I-L", "April April din dumma sill !!!!", "April April ! \ud83d\ude04", "april april", "1:a april \ud83d\ude03\ud83d\ude03\ud83d\ude03", "April april Telia", "April, April", "Lurigt!", "april april.", "Ett bra aprilsk\u00e4mt", "Hahhaa :p", "Tur att man har telia nu.", "1:a April!", "Detta m\u00e5ste vara ett aprilsk\u00e4mt,,,,", "Du sk\u00e4mta med mig aprillo...", "Just det d\u00f6! April april \ud83d\ude33", "Datumrelaterad nyhet?", "Oops!!! Blev lite orolig d\u00e4r\ud83d\ude09", "April.april!", "April. april...", "okej.", "Bullprutt", "Ha ha. April april", "April, april - Det k\u00e4ndes inte ens trov\u00e4rdigt", "1:a april idag", "April", "Ja ja 1april", "Ho,ho,ho\ud83d\ude03\ud83d\udc4d", ";)", "April april", "April april", "1/4", "April april :-P", "nej.", "\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "Hehe", "", "\u00c5rets mest l\u00e4ttigenomsk\u00e5dade sk\u00e4mt (Y)", "Ha ha ha. 1st of April\ud83d\udc4d\ud83d\ude02", "april april!", "", "", "Andreas", "H\u00e4rligt, du ligger steget f\u00f6re iPhone-anv\u00e4ndarna Kent! :) /Amelia", "Det b\u00e4sta med min iPhone \u00e4r att det \u00e4r min jobb telefon och jag beh\u00f6ver inte anv\u00e4nda den mer \u00e4n till att ringa. Min androidlur \u00e4r betydligt mer genomt\u00e4nkt och enklare att anv\u00e4nda. :)", "Min IPhone  sv\u00e4llde s\u00e5 fronten lyftes berodde p\u00e5 laddning fick jag till svar !???? Ca 3 \u00e5r ! Samma med mina barnbarns 2 st iPhones  ???? 5 an ! \ud83d\udc4e\ud83c\udffb\ud83d\udc4e\ud83c\udffb\ud83d\udc4e\ud83c\udffb\ud83d\udc4e\ud83c\udffb", "Apples stora sektprodukt menar ni! Det \u00e4r v\u00e4rldens mest l\u00e4ttlurade  kundkrets genom tiderna.", "Jag har \u00e4pple-produkter \u00e4nda fr\u00e5n 60-talet. \ud83d\ude09\ud83d\ude05\ud83d\ude00", "Och det \u00e4r fortfarande ett sk\u00e4mt.. ;)", "Kul att majoriteten fr\u00e4mst s\u00e4ger Apple tag lines. Lol, Think different? :-D", "Kvalitet", "H\u00e4rligt att se stolt dotter n\u00e4r mamman talar!", "okej.", "nej.", "Erica Runeson allts\u00e5 \u00e4lskling s\u00e5 s\u00f6t du \u00e4r!!!", "", "Erica Runeson", "Kv\u00e4llen \u00e4r r\u00e4ddad \ud83d\ude00", "E detta sista filmen med Beck ?", "Oj d\u00e5!!!Vilken tur man inte har R\u00c5D med dessa kanalpaket s\u00e5 man inte kan se skiten", "tur man har canal digitals parabol tj\u00e4nster d\u00e5 s\u00e5 slipper man betala dyra avgifter till er i on\u00f6dan", "nytt S\u00f6mnpiller", "Snark \ud83d\udca4\ud83d\udca4\ud83d\udca4", "okej.", "nej.", "okej.", "nej.", "okej.", "Hade varit mer intresserad av att kunna komma i kontakt med er fruktansv\u00e4rt d\u00e5liga support ang\u00e5ende upps\u00e4gning av mitt abonnemang!!!", "okej.", "F\u00f6r helvete passa er!!!\nHar hela paketet internet,tv,telefoni och nedan \u00e4r historik f\u00f6r i Mars dessutom helt j\u00e4vla om\u00f6jliga att f\u00e5 tag p\u00e5 via support!\nInternet/TV/Telefon 8-9 mars\nOmstart av alla enheter i huset pga haltande system\nTV 11 mars\nHackande bild p\u00e5 morgonen\n13 Mars\nHackande TV p\u00e5 em vid 18tiden\n14 Mars\nInternet nere 15.44 \nNi var sen h\u00e4r med folk och fel berodde p\u00e5 era uppkopplingar.\nNu har vi fel igen med intermittent drift.\nJag vill bli uppringd inte chatta\n0709453748!\nNu byter vi leverant\u00f6r om ni inte fixar ett tryggt system", "okej.", "nej.", "Vad bra att man kan stoppa det i mikron p\u00e5 5 sekunder innan och glufsa i sig inneh\u00e5llet och fylla den med fl\u00f6rtkulor sedan ;)", "Felicia Olsson Bergstedt det h\u00e4r ska jag skaffa s\u00e5 n\u00e4r pappa f\u00f6rs\u00f6ker sno mitt godis ska jag ta han p\u00e5 bar g\u00e4rning", "okej.", "nej.", "ha bra dag", "Hej p\u00e5 er", "Tony Fahlen inbyggda system\u2764\u2764\u2764\u2764\u2764\u2764\u2764\u2764", "Brian Thornton", "Alex Norstr\u00f6m :)", "Annika Bomsj\u00f6", "Sandra Andersson", "Marianne As\u00e9n", "Kent Bernhardsson", "Lars H\u00e4llstig", "\"Hitta alla tre och vinn en Sony Xperia Z3+!\"  Inte f\u00f6r att var den som \u00e4r den.. Men ni har nog missat n\u00e5gra ord, f\u00f6r inte vinner jag en telefon bara genom att jag hittar alla tre..", "Utan n\u00e5n som helst tvekan den b\u00e4sta operat\u00f6ren! !?", "Ingen vinnare \u00e4nnu?\u263a", "B\u00e4ttre ni s\u00e4nker priserna p\u00e5 mobil komplett ist\u00e4llet \u00e4n t\u00e4vla om massa skit \ud83d\udc40", "Bra att ni \"v\u00e5gar\" anv\u00e4nda ordet \"Easter eggs\", den Engelska chokladtillverkaren Cadbury tar ju helt bort ordet \"Easter\" fr\u00e5n sina choklad \u00e4gg eftersom de tror att det finns m\u00e4nniskor som tar illa upp eftersom de inte firar p\u00e5sk! Politisk korrekthet n\u00e4r den g\u00e5r f\u00f6r l\u00e5ngt! \ud83d\ude1b", "HAPPY EASTERN to all the people from Sweden.", "Okej nej snacka om vara ord", "okej.", "nej.", "Onkel Bj\u00f6rn Herdegen", "okej.", "nej.", "N\u00e4r  ter\u00f6rister bombarderade i Turkiet huvudstad i ANKARA och 35 m\u00e4nniskor dog    Varf\u00f6r ni tar bort inte alla avgifter f\u00f6r samtal och datatrafik  misst\u00e4nkt ni gillar inte Turkiet \ud83d\udc4e\ud83c\udffb", "Bra initiativ \ud83d\udc4d Men tycker ox\u00e5 att ni kan ta bort avgiften om det h\u00e4nder hemska saker i Turkiet. Vi har v\u00e5ra n\u00e4ra och k\u00e4ra \u00e4ven d\u00e4r..", "\u00c4ven 3 har och Telenor har gjort det! :-)", "Ett beslut som hedrar er. Bra gjort, bra kommunicerat.", "Hej. kan ni se under \u00f6vrigt. fick ett \"mail\" fr\u00e5n er.", "\u00c4ven Tele2 har gjort de :)", "Grymt bra gjort :) Precis Patrik,  Tr\u00e5kigt att folk alltid ska gn\u00e4lla men s\u00e5 \u00e4r det alltid, g\u00e5r inte g\u00f6ra alla n\u00f6jda. Antingen \u00e4r n\u00e5gon inte tillr\u00e4ckligt bra, eller f\u00f6r l\u00e5ngsamt, eller kunde varit b\u00e4ttre, varf\u00f6r g\u00f6r ni si men inte s\u00e5 d\u00e4r men inte d\u00e4r osv... \u00e4r v\u00e4l bra dom g\u00f6r nu, kanske blir praxis fram\u00f6ver vid st\u00f6rre h\u00e4ndelser.", "Myndigheter rekommenderar att inte ringa men bara messa eller anv\u00e4nda sociala medier f\u00f6r att n\u00e5 n\u00e4ra och k\u00e4ra. N\u00e4tverket \u00e4r \u00f6verbelastad d\u00e5 och d\u00e5. Tog l\u00e5ng tid innan jag fick en sms fr\u00e5n min bror att han \u00e4r ok och s\u00e4kert p\u00e5 sin arbetsplats p\u00e5 flygplatsen.", "Ge dom lillfingret s\u00e5 vill dom ha hela handen Telia, men bra gjort av er.", "Thank you Telia,You are The Best", "S\u00e5 fint gjort", "Mycket bra!", "Kan bara s\u00e4ga s\u00e5 h\u00e4r, sj\u00e4lvklart \u00e4r det bra marknadsf\u00f6ring, men oerh\u00f6rt v\u00e4rdefullt f\u00f6r m\u00e4nniskor i utsatt l\u00e4ge. Det \u00e4r v\u00e4l \u00e4ndock allt handlar om , bry sig om varandra och l\u00e4gga ner alla tr\u00e5kiga f\u00f6rdomar etc. Mycket bra gjort Telia!, V\u00e4dsklass, Tummen upp!", "Bra initiativ!! Fast kan vi inte gl\u00e4djas \u00e5t det ist\u00e4llet f\u00f6r att klaga p\u00e5 Telia. \u00c4r det \u00f6verhuvud taget n\u00e5gon annan som har gjort s\u00e5 h\u00e4r i n\u00e5t som helst sammanhang?", "Var glada f\u00f6r att operat\u00f6rerna tar bort avgifterna nu ist\u00e4llet f\u00f6r att klaga p\u00e5 att de inte gjorde det i Turkiet... bra gjort telia!", "Bra gjort av er! De \u00e4r sorligt de som h\u00e4nt, men de \u00e4r bra att ni operat\u00f6rerna underl\u00e4ttar f\u00f6r anh\u00f6riga  som bor i Bryssel  eller p\u00e5 semester m.m d\u00e4r att n\u00e5 sina familjer h\u00e4r i sverige och omv\u00e4nt! Tummen upp Telia =)", "Tackar jag f\u00f6r som var p\u00e5 flygplatsen n\u00e4r det sm\u00e4llde! Haft en fruktansv\u00e4rd dag och om man iaf kan h\u00f6ra av sig till n\u00e4ra o k\u00e4ra o tala om att man lever s\u00e5 k\u00e4nns det lite b\u00e4ttre. Tack!!", "Telia Dom beh\u00f6ver inte ens bry sig egentligen. Tydligen \u00e4r det nog b\u00e4ttre att inte bry sig s\u00e5 slipper folk klaga !!", "Tragiskt att pengarna ska man br\u00e5ka om n\u00e4r folk har d\u00f6tt.", "Lite fint att g\u00f6ra s\u00e5....stort tack f\u00f6r denna gest...", "Underbart att ni g\u00f6r detta. M\u00e5nga oroliga. Tack Telia.", "\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4c\ud83c\udffc\ud83d\ude0a", "V\u00e4ldigt omt\u00e4nksamt av er (Y)", "Bra jobbat Telia\ud83d\udc4d", "\ud83c\udf39", "\u2764\ufe0f", "", "okej.", "nej.", "okej.", "nej.", "okej.", "nej.", "Tydligen lika olika s\u00e5 att efter tredje personens samtal ang. min nya samsung galexy A3 via samtal s\u00e5 l\u00e4gger ni locket p\u00e5 ...VARF\u00d6R!!!!!!!", "Bra att ni uppm\u00e4rksammar World Down Syndrome Day och m\u00e4nniskors lika v\u00e4rde.", "okej.", "nej.", "Telias kampanjer l\u00e4r sluta i m\u00e5nga avhopp! S\u00e5 d\u00e5ligt att jag sk\u00e4ms \u00f6ver telia. Vilken sten hitta dom detta under? Som emojis? hur m\u00e5nga \u00e5r har det funnits till alla system? B\u00f6rja snacka genv\u00e4gar eller personliga hemsidor, batteritid, h\u00f6guppl\u00f6sta sk\u00e4rmar, minneskort, smarta funktioner, koppla till datorer och tillbeh\u00f6r enkelt och mycket annat som bara g\u00e5r i android.", "Gl\u00f6m inte \"Satte laddningssladden upp och ner f\u00f6rsta f\u00f6rs\u00f6ket, f\u00f6r att sedan uppt\u00e4cka att det andra f\u00f6rs\u00f6ket var fel och att den var \u00e5t r\u00e4tt h\u00e5ll fr\u00e5n b\u00f6rjan, men gick inte in \u00e4nd\u00e5...\"\n\nJa, jag gillar Apples ligntning-sladd b\u00e4ttre som fungerar \u00e5t b\u00e5da h\u00e5llen..", "Det heter micro-usb, inte mini :)", "Kan inte p\u00e5st\u00e5 att allt st\u00e4mmer", "Hur ligger det till med marknadsandelarna egentligen?", "Mikha Dinah", "okej.", "Joel Strandberg", "Hanna Liljekvist", "okej.", "det \u00e4 fel statistik.F\u00f6rsta 10 top smartphones \u00e4r bara androids.Iphones ligger efter.Lg G5 an \u00e4r p\u00e5 1 plats och sen s7 samsung och s7 edge.Iphone m\u00e5ste l\u00e4ra sig haha", "Jaja,men testerna visar f\u00f6r positivt f\u00f6r s7:an,den som gjort den unders\u00f6kningen \u00e4r nog en if\u00e5ne- n\u00f6rd :)", "Gilla du tum o gallon o f\u00e5rd  med eller? :)", "FAKTA!!!  Kjell Lidbacken \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "FAKTA!!!! Kjell Lidbacken\ud83d\ude06", "okej.", "Akta er f\u00f6r TELIA, aldrig blivit s\u00e5 d\u00e5ligt bem\u00f6tt, s\u00e4msta kundv\u00e5rden ever! Trodde inte att ngn kunde ha s\u00e5 otrevlig personal och d\u00e5lig policy! Utstuderat hur de ska tr\u00f6tta ut den lilla kunden, ARN n\u00e4sta. Tur man loggar allt n\u00e4r man har med dem att g\u00f6ra!", "G\u00e5r s\u00e5d\u00e4r f\u00f6r Sveriges b\u00e4sta f\u00f6retag kan man s\u00e4ga. Noll info och fortfarande varken bredband eller tv och trots tre f\u00f6rfr\u00e5gningar under kv\u00e4llen!\n\n\"Hej igen!\n\nNu har jag f\u00e5tt en klartid f\u00f6r st\u00f6rningen. Teknikerna ber\u00e4knar ha \u00e5tg\u00e4rdat felet imorgon 18/3 kl.18.00.\n\nJag ser till att du f\u00e5r sms n\u00e4r det \u00e4r klart, men l\u00e4gger ditt \u00e4rende p\u00e5 bevakning ocks\u00e5 s\u00e5 vi har m\u00f6jlighet att uppdatera dig om n\u00e5got anat h\u00e4nder och sj\u00e4lvklart dubbelkolla hur det fungerar d\u00e5 detta \u00e4r \u00e5tg\u00e4rdat.\n\nHoppas det l\u00e5ter bra. :)\n\n//Anna\"", "Men ni skiter i era kunder skicka dubbla faktura f\u00f6r ni ska \u00e4ndra f\u00f6rfallodagen hela j\u00e4vla tiden", "10600 r\u00f6stande av ca 9859000 inv. (SCB 20160131) 0,00107%!!!! \u00c4r det nog f\u00f6r att det ska vara statistiskt s\u00e4kerst\u00e4llt?", "Hur fungerar priset? Det st\u00e5r att vi f\u00e5tt det f\u00f6r \u00e5r 2016, men det \u00e5ret har n\u00e4ra 75 % kvar. \u00c4r priset f\u00f6r 2015, men delas ut 2016?", "Men det \u00e4r f\u00f6retag som har sagt sitt, inga privat kunder. Hur kan man d\u00e5 s\u00e4ga att Telia \u00e4r b\u00e4sta f\u00f6retaget inom telekom och bredband enligt svenska folket?", "10.600 svenskar=\"Svenska Folket\" ??? Klubben f\u00f6r inb\u00f6rdes beundran...", "Hejja Telia! Ni \u00e4r b\u00e4st!", "Ni hade inte inte f\u00e5tt min r\u00f6st.", "Hurra f\u00f6r dig Linda \ud83d\udc96", "Hurra f\u00f6r oss!", "Vad roligt!! \ud83c\udf89\ud83c\udf89", "Underbart! \ud83d\ude0a\ud83d\udc51\ud83d\udc51", "10600 av 9 miljoner? Hur gick r\u00f6stningen till?", "J\u00e4ttekul, Grattis! \ud83c\udf38\ud83c\udf38\ud83c\udf38", "", "Ta fram lungt  Patrik Lundin \u263a", "okej.", "Marcus", "okej.", "Tack s\u00e5 mycket Telia", "", "okej.", "nej.", "okej.", "Madelene Lundgren", "Har ni vaknat?", "okej.", "Ni m\u00e5ste allvarligt talat bli snabbare p\u00e5 eran support och kundservice via telefon! Sjukt j\u00e4vla l\u00e4nge man f\u00e5r v\u00e4nta p\u00e5 ett samtal som \u00e4r viktigt! inte okej att f\u00e5 sitta 1 timme helt l\u00e5st o v\u00e4nta p\u00e5 o f\u00e5 prata med er! sk\u00e4rpning!", "Hej, min box h\u00e4nger sig. Inspelningsinfoskylten ligger kvar 5-6 minuter, sedan startar boxen om.Inspelade program hackar, b\u00e5de bild och ljud. \u00c4r det dags f\u00f6r en ny? Ha det!", "vilket d\u00e5ligt servis har de, jag har gjort autogiro 2 m\u00e5nad sedan och igen igen  kommer p\u00e5minnelse och faktur avgifter fannnnnnn, de snurrar folken .... jag blev f\u00f6rbannad och j\u00e4tte arg , jag vet inte hur ska jag f\u00f6rklara till telia att jag har gjort autogirooooooooooooooooo  :@:@ :@", "En helt galen sporthelg v\u00e4ntar ox\u00e5.... Natten mot fredag drar Inne-VM i friidrott ig\u00e5ng borta i USA (SVT och Eurosport)... samtidigt i Australien blir det Formel 1-premi\u00e4r med tr\u00e4ningar, kval och lopp i dagarna tre... (Viasat Motor). Dessutom finaler i alpina v\u00e4rldscupen onsdag till s\u00f6ndag (SVT / Eurosport) och OS-kval f\u00f6r damer i handboll fredag-s\u00f6ndag fr\u00e5n Ryssland (Viasat)... Har jag gl\u00f6mt n\u00e5tt? Ja faktiskt... SM-finaler i bandy (SVT)", "okej.", "nej.", "Koden fungerar inte, fuktionen lookAt() \u00e4r ej definierad...", "Vi tittar mer och mer p\u00e5 TV i v\u00e5ra surfplattor och telefoner kort och gott! \ud83d\udc4d", "(y)", "Jimmy!", "okej.", "nej.", "okej.", "Kommer 64gb ? ;S\u00e5g att man bara har h\u00e4lften kvar av 32 gb redan ur kartongen.)", "Jag k\u00f6pte en esse och d\u00e5 skulle f\u00e5 glas\u00f6gon p\u00e5 k\u00f6pet men man f\u00e5r v\u00e4nta i ca 2 m\u00e5nader innan man f\u00e5r de  mycket d\u00e5ligt", "Vilken \u00e4r vattent\u00e4t", "Undrar om ni p\u00e5 halebop har m\u00f6jlighet att svar p\u00e5 om bi har tagit emot Marshmallow Android uppdateringen fr\u00e5n Samsung \u00e4n? ??\n\n Samsung som\np\u00e5st\u00e5r att dom har p\u00e5b\u00f6rjat sj\u00e4lva utrullningen av Marshmallow uppdateringen till operat\u00f6rerna i Sverige, i norden sista dagen i mars. Det som dr\u00f6jer \u00e4r att uppdateringen m\u00e5ste testas mot lokala n\u00e4tverket, samt att det beror p\u00e5 hur snabbt ni operat\u00f6rer godk\u00e4nner uppdateringen. \n\nDet vi har f\u00e5tt betyda \u00e4r att bara galaxy s6 edge PLUS med Tre operat\u00f6r har f\u00e5tt uppdateringen i Sverige..\n\nSamsungs diffusa svar och information h\u00e5ller inte. Det g\u00e5r inter ihop med vad operat\u00f6rerna s\u00e4ger heller. Kunderna f\u00e5r inte helt sanna svar, utan bara svar som leder till fler fr\u00e5gor. S\u00e5 vi kunder letar svar p\u00e5 alla h\u00e5ll. Samsungs trov\u00e4rdighet ligger p\u00e5 noll hos m\u00e5nga m\u00e5nga kunder nu d\u00e5 vi v\u00e4ntar och v\u00e4ntar p\u00e5 b\u00e4ttre tider helt enkelt.  Vi f\u00e5r inte veta det vi beh\u00f6ver och actions speak louder than words.", "Sony Z5 \ud83d\udc4d", "S7edge", "Galaxy S7 valde jag :-)\n\nMkt n\u00f6jd!", "Edge!", "Varf\u00f6r har ni inte samsung galaxy A9?", "s7 Edge", "Samsung Galaxy S7", "edge alla dagar i veckan :D", "Edge", "Edge", "S7 :)", "S7 Edge\ud83d\ude08", "okej.", "nej.", "jag vill veta vilka modeler ni s\u00e4ljer p\u00e5 samsung s7 edge och samsung s7 ni s\u00e4ljer eftersom det finns 2 olika modeler p\u00e5 s7 edge och 2 p\u00e5 s7 med core 4 och med core 8.Vilka av dom \u00e4r med?Ingenstans har hittat svar.Tack", "Vad \u00e4r skillnaden mellan s6 edge och s7 edge f\u00f6rutom, vattent\u00e4theten, processorn, batteri, storlek och kameran?", "Vad kostar ett abonnemang med 6 gb i surf?", "N\u00e4r kommer LGG5 ?", "Fick min s7 edge f\u00f6r 3 dagar sen s\u00e5\u00e5\u00e5\u00e5\u00e5\u00e5 n\u00f6jd", "S7 edge \u00e4r fantastisk :)", "Om jag till \u00e4ventyrs skulle k\u00f6pe n\u00e5gon av dem s\u00e5 skulle ja definitivt inte k\u00f6pa av Telia....", "Jag har en Samsung 6s kommer nog aldrig att k\u00f6pa en samsung efter denna telefon dyrt o bara problem otroligt frustrerande M V H Benny.", "Japp jag ska byta upp mig fr\u00e5n 6edge till 7 edge i morgon.", "Telefoner som kostar ca 200 kr att tillverka tar Telia 7000 kr f\u00f6r!!!!", "Fick min s7 i guld  i tisdags och \u00e4r j\u00e4tten\u00f6jd \u263a", "Jag \u00e4r v\u00e4ldigt n\u00f6jd med min iPhone \nKommer aldrig att byta bort det m\u00e4rket \ud83d\udc4d\ud83c\udffb\nBara byta nyare s\u00e5 klart", "Sad :( they dont have s7 edge :(", "\u00c4r heln\u00f6jd med min s7 edge. F\u00f6rboka s\u00e5 fick min i m\u00e5ndags tillsammans med Gear VR \ud83d\udc4d\ud83d\udc4d", "Min fru best\u00e4llde en telefon inte en s\u00e5n men en annan, betalade direkt inte fan kom det n\u00e5gon, men s\u00e5 en dag oj jag fick pengarna tillbaka heja Telia t\u00e4nk er f\u00f6r", "N\u00e4r kommer f\u00e4rgen Silver?", "\ud83d\udc4e\ud83c\udfff", "\ud83d\udc4d\ud83c\udffc", "Skulle inte s7  ha 2 simkortsplatser?", "Teliabutiken......\u00e4r ju st\u00e4ngd.", "Jesper Rooth hahahahah", "okej.", "nej.", "Josefine Sundberg", "Den sl\u00e4pptes i Sverige den 7:e", "n\u00e4r kommer filmen.en man som heter ove.", "okej.", "Kanske hon kan f\u00f6rklara f\u00f6r oss kunder varf\u00f6r vi skall godk\u00e4nna Er h\u00f6jning med 100kr/m\u00e5naden som vi inte vill ha eller ens beh\u00f6ver det tj\u00e4nsterna med nya tvabonnemanget?", "Kritiken mot Telia \u00e4r av tsunamim\u00e5tt och reaktionen \u00e4r att h\u00f6ja priset \u00e4nnu en g\u00e5ng? Ni m\u00e5tte tro era kunder \u00e4r immuna mot allt vad sunt f\u00f6rnuft heter. Det vi betalar f\u00f6r fungerar ju inte ens som det skall. Vet inte hur m\u00e5nga g\u00e5nger jag f\u00f6rs\u00f6kt anv\u00e4nda \"starta om\" funktionen n\u00e4r jag kommit sent till mello t.ex. och m\u00f6ts av: ingenting. Det fungerar bara inte. D\u00e5 t\u00e4nker man att man f\u00e5r kika p\u00e5 det p\u00e5 play? I helvete, d\u00e4r finns bara ett f\u00e5tal program under ett f\u00e5tal dagar. Bara titta p\u00e5 vanlig TV d\u00e5? D\u00e4r hackar det till och stannar upp f\u00f6r n\u00e5gra sekunder \u00e5tminstone en handfull g\u00e5nger per Tv-kv\u00e4ll. Vad betalar jag f\u00f6r? en skittj\u00e4nst, och nu vill ni ha \u00e4nnu mer? Gl\u00f6m det. En kund mindre var just ett faktum.", "H\u00e5ller med i de arga reaktionerna. En h\u00f6jning med 15% p\u00e5 ett br\u00e4de \u00e4r hutl\u00f6st. Varf\u00f6r kan jag inte f\u00e5 v\u00e4lja om jag vill ha HD bland annat!", "ja, ni kan ju inte f\u00e5 hockeyn att fungera, men betalt vill ni ha. Man ska v\u00e4l f\u00f6rst kunna leverera produkt.", "HUR FAN KAN NI H\u00d6JA PRISERNA IGEN. DET \u00c4R ANDRA G\u00c5NGEN P\u00c5 ETT \u00c5R. Vad fasiken \u00e4r det ni sysslar med? Jag \u00e4r inte m\u00e5ttligt irriterad. Gick igenom fakturorna fr\u00e5n 30 april 2015. D\u00c5 kostade TV paketet 229 per m\u00e5nad. Mycket pengar i sig. Ni hade fr\u00e4ckheten att f\u00f6r i praktiken exakt samma kanaler sedan f\u00f6r n\u00e5gra m\u00e5nader sedan ni i oktober h\u00f6ja samma abonnemang med \u00d6VER 30% till 299 per m\u00e5nad. Helt orimligt!!!! Nu f\u00e5r jag ett j\u00e4kla mail att ni trots att ni f\u00f6r bara n\u00e5gon m\u00e5nad sedan h\u00f6jt priserna, k\u00e4nner att det k\u00e4nns fint f\u00f6r ER att h\u00f6ja igen! Vad fan sysslar ni med? Nu har ni p\u00e5 mindre \u00e4n ett \u00e5r h\u00f6jt fr\u00e5n 229 till 299 till 339! Ni har h\u00f6jt priset med n\u00e4rmare 50% och inte f\u00e5tt 50% mer kanaler. Ni vet att ni spottar era kunder i ansiktet! Var god vidarebefordra detta mail till en av beslutsfattarna som valt att spotta er kund i huvudet f\u00f6r ANDRA g\u00e5ngen p\u00e5 ETT \u00e5r, f\u00f6r jag vill ha svaret fr\u00e5n honom eller henne hur ni kan vara inte bara s\u00e5 GIRIGA utan \u00e4ven behandla era egna kunder s\u00e5 respektl\u00f6st. Mvh Jimmy", "Sk\u00e4r ner p\u00e5 k\u00f6erna till eran telefon support! 30min v\u00e4ntetid \u00e4r fan 1800tal\ud83d\ude2c", "Tycker inte om er h\u00f6jning alls.  Hur l\u00e5ng upps\u00e4gning har ni?", "12 timmar utan bredband efter det f\u00f6rsvann imorse. M\u00e5ste vara ett rej\u00e4lt antal driftst\u00f6rningar idag.", "Det \u00e4r en stor h\u00f6jning,ska utoch leta alternativ", "Jag kan inte se att denna artikel handlar om prish\u00f6jningar!? \n\ud83d\ude4b\ud83d\ude4b\ud83d\ude4b\ud83d\ude4b\nGrattis H\u00e9l\u00e8ne!! \ud83d\udc4d", "okej.", "okej.", "Varf\u00f6r \u00e4r HBO play tj\u00e4nsten borta fr\u00e5n   kanalpaket stor och ersatt med dubbla kanaler som \u00e4r \"hd\"??????? Herregud", "okej.", "Sjuuukt bra!", "okej.", "nej.", "okej.", "Jag har skrivit min adress och s\u00e5 men inte f\u00e5tt inte f\u00e5tt bekr\u00e4ftat utan n\u00e5gon annan skrev att den inte f\u00f6rstod mitt \u00e4rende :/ s\u00e5 d\u00e5 skrev jag igen och skrev att jag va med och vann 2 bio biljetter och skrev mitt namn och adress och s\u00e5 igen.", "Har lyckas se alla tidigare filmerna hemma och har verkligen l\u00e4ngtat s\u00e5 l\u00e4nge p\u00e5 allegiant ska komma ut och \u00e4ntligen s\u00e5 \u00e4r den snart h\u00e4r. Hade varit svin kul att f\u00e5 se en av dem h\u00e4r filmerna p\u00e5 bio (d\u00e5 jag uppt\u00e4ckte \"serien\" f\u00f6r n\u00e5gra m\u00e5nader sedan d\u00e5 de var f\u00f6r sent och gick inte p\u00e5 bio l\u00e4ngre) sedan att f\u00e5 \u00f6veraska min tjejkompis som fyller \u00e5r snart med biokv\u00e4ll d\u00e5 jag vet att hon ocks\u00e5 \u00e4r ett fan av serien.", "Jag fullkomligt \u00e4lskar dessa filmer och lyckans mig...det gjorde \u00e4ven min f\u00e4stman <3 Det skulle vara underbart kul att f\u00e5 \u00f6verraska honom med en film som vi b\u00e5da tycker om. VI ser med sp\u00e4nning fram emot vad som h\u00e4nder med Tris, Four och alla andra. Att sitta tillbakalutade i biosalongen och njuta av s\u00e4llskapet och en underbar film skulle vi ha Telia Sverige att tacka f\u00f6r :D", "Jag vill g\u00e4rna se denna p\u00e5 bio. Anledningen \u00e4r att jag \u00e4lskade f\u00f6rsta filmen men har inte f\u00e5tt tummen ur att se andra \u00e4n. D\u00e5 blir det till att hyra Insurgent fortare \u00e4n quickt :)", "Min dotter Maja Gepfrich borde vinna dem f\u00f6r hon fick mig att bli hooked p\u00e5 dessa filmer som g\u00e5r emot allt jag trodde p\u00e5 och dessutom m\u00e5ste erk\u00e4nna att hon hade s\u00e5 r\u00e4tt-URBRA filmer.", "Henrik Borg vill kanske inte erk\u00e4nna det (ens f\u00f6r sig sj\u00e4lv) men han \u00e4lskar att se filmer och b\u00f6ckerna st\u00e5r p\u00e5 tur ! Han ar s\u00e4kert med sig b\u00e4sta kompisen s\u00e5 kan de frossa i popcorn och dricka d\u00e4rtill ! En helhetsupplevelse !", "Har en dotter som l\u00e4ngtar efter att se denna! Skulle vara h\u00e4rligt att f\u00e5 se hennes gl\u00e4dje n\u00e4r jag kan bjuda henne p\u00e5 en mysig biokv\u00e4ll!", "Det skulle jag vilja vinna o se den ihop med mitt barnbarn som gillar det ..", "Jag skulle vilja ge bort biljetterna till min syster och hennes kille , de gillar att g\u00e5 p\u00e5 bio .", "\u00c4lskar Divergent serien och har redan l\u00e4st b\u00f6ckerna och sett  andra filmerna. Nu \u00e4r det Allegiant som g\u00e4ller :).", "\u00c4ntligen \u00e4r Allegiant h\u00e4r!\nJag och Michael Bergroth vill s\u00e5 g\u00e4rna vara d\u00e4r!\nStiga in i filmens land,\ni biom\u00f6rkret hand i hand.", "Har l\u00e4ngtat s\u00e5 l\u00e4nge p\u00e5 uppf\u00f6ljaren och Telia kund sj\u00e4lv klart!", "Nyfiken p\u00e5 detta \nTrogen telia kund \u263a", "Melina Marmaridou har pl\u00f6jt alla b\u00f6ckerna och filmerna.", "The Divergent \u00e4r ju bra osv.", "\u00c5sa Mattsson vi f\u00e5r se n\u00e4r jag kommer till Sverige!! \ud83d\udc4f\ud83c\udffb\u2764\ufe0f", "okej.", "Vad h\u00e4rligt att h\u00f6ra era minnen och vad ljudet s\u00e4ger er, mycket av det ni skriver k\u00e4nner man igen. Forts\u00e4tt g\u00e4rna ber\u00e4tta vad just du kopplar samman med ljudet. /Frida", "*ler* min f\u00f6rsta egna internetuppkoppling \nBodde ensam i min f\u00f6rsta bostadsr\u00e4tt.\nMycket v\u00e4ntan, \u00e4nd\u00e5 tyckte man det var fantastiskt \ud83d\ude01", "Det var p\u00e5 den tiden som det inte var s\u00e5 brottom. Nu n\u00e4r allt g\u00e5r s\u00e5 mycket fortare hinner vi inte med att g\u00f6ra mer \u00e4nd\u00e5,bara mer stressade.", "Ljudet av retro-porr leeachat fr\u00e5n en BBs i 14,4 - 28,8 eller 56k FLEX fr\u00e5n en 0-4 dagars br\u00e4da.\n\nTolka retro-porr som ni vill, f\u00f6r mig \u00e4r det ettor och nollor i analog eller digital v\u00e5gform (musik) eller Warez, Spel eller annat kul :)\n\nHade en egen br\u00e4da med fyra linor in, var tvungen d\u00e5 morsan lyfte ena linjen n\u00e4r det ringde s\u00e5 noll avbrott efter det ;)\n\nDOOM ffs!\n\nJag surfar idag ut med min Commodore 64 och uppdaterar Facebook och Twitter snabbare \u00e4n min Xbox 360 hinner uppdatera sig.", "En kv\u00e4ll i December 1998 s\u00e5 skaffade jag min f\u00f6rsta dator. En IBM Aptiva med Windows 98. Efter kl 18.00 kopplade jag upp mig f\u00f6r f\u00f6rsta g\u00e5ngen.", "Ojojojoj vilket nostalgi ljud.  F\u00f6rsta g\u00e5ngen 1997 tror jag jag kopplade upp mig f\u00f6rsta g\u00e5ngen. Efter kl. 18 va det billigast \ud83d\ude05", "Det ljudet minns man mycket v\u00e4l. 1998 kopplade jag upp mig f\u00f6r f\u00f6rsta g\u00e5ngen. Hade Windows 98 f\u00f6rsta versionen.", "Ha ha ha oj oj r\u00e4kningarna var nog det jag fick starkaste flrnimelsen av \ud83d\ude31", "commodore 64 med uppkoppling till bilregistret, s\u00e5 sp\u00e4nnande att v\u00e4nta p\u00e5 resultat....\ud83d\ude0a", "N\u00e4r man v\u00e4l var uppkopplad s\u00e5 gick det inte s\u00e5 mkt l\u00e5ngsammare \u00e4n nu. Sajterna var inte s\u00e5 tunga.\nFast m\u00e5nadskostnaden var horribel ibland!\nHar varit uppkopplad sedan 1995.", "Vardagar efter kl.18.00 d\u00e5 loggade man upp, d\u00e5 var det billigare att surfa :-)", "Linnea Persson  kan ju vara bra att veta att s\u00e5h\u00e4r l\u00e5ter det INTE l\u00e4ngre n\u00e4r man kopplar upp ett internet ;) hahaha", "Minnet av n\u00e4r jag och en kompis skulle koppla upp oss mot en bbs, och en person svarade i modemet. Pinsamt!", "\"Svara inte i telefon om det ringer, jag sitter vid datorn\"", "F\u00f6rsta hemarbetsplatsen. 1984 tror jag det var.", "Moa nej det g\u00f6r du inte", "Kanske det \u00e4r Taytaniks   radio, som kommer fr\u00e5n havet", "Bilder som l\u00e5ngsamt laddade uppifr\u00e5n och ner.", "Jod\u00e5. Det var d\u00e5 man surfade i slowmotion.", "Innan man visste vad internet va s\u00e5 vart man livr\u00e4dd n\u00e4r man r\u00e5kat koppla upp sig och datorn l\u00e4t s\u00e5d\u00e4r...\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 Sofia", "Det var n\u00e4r man kopplade upp sig mot internet!", "Detta var p\u00e5 den tiden man utvecklade l\u00e5nga svordomar.....\ud83d\ude02", "T\u00e4nk att f\u00f6r bara n\u00e5gra \u00e5r sen hade Sverige ett stabilt kopparn\u00e4t och GSM-n\u00e4t, man kunde ringa utan att man riskerade att kontakten br\u00f6ts etc \ud83d\udc4d", "1995 - Compaq Pressario. Fick spela Star Wars i DOS annars orkade inte datorn. Egna hemsidor med HTML program som Hot Dog med r\u00f6rliga gif:ar. Oj oj!", "F\u00f6rsta reaktionen; Koppla ihop d\u00e5antenner contra nudummies, f\u00e5r nog forts\u00e4tta lite till leta minnen..", "N\u00e4r mamma n\u00e5n g\u00e5ng l\u00e4t oss g\u00e5 in p\u00e5 Bolibompas hemsida Moa Hellberg Ann-Christine Helsing", "\"Nu f\u00e5r du st\u00e4nga av, jag m\u00e5ste ringa!!!!!!\" Hanna Christensen", "10 \u00f6re minuten efter klockan 18...", "Men ni vet v\u00e4l varf\u00f6r det l\u00e5ter som det g\u00f6r?\nhttp://youtu.be/FG1AQcGGSec", "Alltid efter kl 18,  Marcus Joakim", "The sound from hell", "Ljuvligt!! Karl Jonsson", "Rysningar...", "F\u00f6rsta tanken som kom upp: l\u00e5\u00e5\u00e5\u00e5\u00e5\u00e5\u00e5\u00e5ngsamt!", "Tiden d\u00e5 man sm\u00f6g sig upp p\u00e5 n\u00e4tterna f\u00f6r att spela Quake 2 online", "Vidrigt!", "VEM LYFTE LUREN!!! \ud83d\ude02\ud83d\ude02", "Tur att det inte l\u00e5ter s\u00e5 nu.\ud83d\udc4d", "Skyh\u00f6ga telefonr\u00e4kningar", "Myrornas krig...\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d", "L\u00e5ter som ett Powerbit 56k modem.", "Ljudet av total frihet.", "Quaket..", "Kult!!", "K\u00f6r fortfarande 56K \u2764\ufe0f", "Usch", "Usch", "Ljudet som fick mina f\u00f6r\u00e4ldrar att g\u00e5 i taket n\u00e4r teler\u00e4kningen kom :)", "Hehe k\u00e4nns som en livstid tillbaka :-)", "Samma hastighet som ni erbjuder mig!", "M\u00e5ste vara modermodemet?", "Perfekta ringsignalen....", "L\u00e5ter som ett 28800 Kbit modem!", "ahah delop  interntuppkoppling", "", "Anton Nilsson", "", "Rasmus Sj\u00f6sten Sl\u00e4tt\u00e5s Rasmus W\u00e4rnstr\u00f6m Poopuu, det var inte ig\u00e5r men ack s\u00e5 v\u00e4l man k\u00e4nner igen det", "Christoffer Toye Karlsson Aziz Krenzi n\u00e4r man b\u00f6rjade gejma \ud83d\ude02", "Nathalie K\u00e4llerPernilla K\u00e4llerMikaela SvenssonDesire Andersson", "Mirza Najib Baig lyssna \ud83d\ude02\ud83d\ude02", "Kristian Zeman :)", "Nille Nicklas Olsson\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "Albin Westermark\ud83d\ude03", "Joakim \u00c5mark Ola Edstr\u00f6m Sebastian Grahn", "Kristoffer Forsberg Oscar Gjersvold Jens Hansson Henrik Sj\u00f6berg ?", "Jimmy Shimizu!", "okej.", "Charlie Thulin Andreas Hedeberg", "Kicki Falk", "Philip Evling Nilsson", "nej.", "nej.", "Carolin Nilsson", "Nina Wistr\u00f6m", "Dennis Stezelow", "Leo Genberg Jesper Fredlund Fabian Henningsson", "Min dotter skulle testa men har Iphone och hittar inte?", "Ni ska kolla hur mycket folk \u00e4r skadat att anv\u00e4nda mobilen eller surfplatta.Nu \u00e4 s\u00e5 m\u00e5nga p\u00e5verkat av internet att dom kan inte leva utan.Vilka konsekvenser?", "Fanns ingen app som passade med instant p\u00e5 iphone...\nN\u00e5gon som hittat?", "Har blivit en sjuka, ett beg\u00e4r som kan liknas vid ett drogberoende.", "5-6 ggr p\u00e5 en dag !", "Bara 97%???", "okej.", "nej.", "okej.", "nej.", "V\u00e4rldens st\u00f6rsta k\u00f6pkraft b\u00f6r vara med att driva och leda utvecklingen!!!\nForskning visar att kvinnor st\u00e5r f\u00f6r 85 av k\u00f6pkraften i v\u00e4rlden. En maktfaktor som inte bara ska vara konsument utan \u00e4ven producent. T\u00e4nk allt vi skulle g\u00e5 miste om annars... \nHur hade v\u00e4rlden sett ut utan Ada, Erna Hoover eller Margeret Hamilton...?", "okej.", "nej.", "okej.", "S\u00f6dra Sverige v 8 , Mellansverige v 9, norra Sverige v 10", "Det var s\u00f6dra delen av Sverige, men nu \u00e4r det 08-ornas tur, d\u00e4rf\u00f6r skriver man mer om det, oss sk\u00e5ningar \u00e4r det inte s\u00e5 viktigt med.", "okej.", "nej.", "okej.", "nej.", "F\u00e5r 5\u26bd\ufe0f\u26bd\ufe0f\u26bd\ufe0f\u26bd\ufe0f\u26bd\ufe0f bollar av mig !! Inte lika bra som resten av Bond filmer", "rekomenderar den j\u00e4ttebra", "okej.", "Emojis f\u00f6rst\u00e4rker ju budskapet eller inl\u00e4gget eller vad det nu \u00e4r, men problemet \u00e4r v\u00e4l att ut\u00f6ver dom \u00e4ldsta, mest \"basic\" emojis s\u00e5 vet man aldrig vad mottagaren ser! Beror ju p\u00e5 deras enheter, operativsystem mm... \ud83d\ude03", "En kombination d\u00e4r st\u00f6rre delen av meddelandet \u00e4r ren text och n\u00e5gon eller n\u00e5gra emojis \ud83d\ude0a", "En kombination av b\u00e5da \ud83d\ude03 f\u00f6r att f\u00f6rst\u00e4rka budskapet eller mitt hum\u00f6r", "B\u00e5de eller bara emoji", "okej.", "Annika Karlsson", "okej.", "Ju kommer man i kontakt med er n\u00e4r er telefontid \u00e4r slut? Jag blir idiot p\u00e5 mitt n\u00e4t som verkligen aldrig fungerar efter kl 21!!!!!", "Jag saknar den mittersta ikonen som ni visar upp.\nSedan saknar jag \u00e4nd\u00e5 fler alternativ \u00e4n Gilla n\u00e4r det g\u00e4ller kommentarerna.", "Ni har ju lagt till en ikon eller kan inte alla anv\u00e4nda samma?", "Jag vet inte vad har med det att g\u00f6ra telia.", "S\u00e4msta skiten dom har gjort", "", "", "", "okej.", "", "okej.", "Fruktansv\u00e4rt d\u00e5ligt Telia! K\u00f6pte en ny s6 edge f\u00f6r tv\u00e5 veckor sedan! D\u00e5 har eran s\u00e4ljare kunna sakt att s7:an kommer till veckan! Fy fan vilken d\u00e5lig stil!\nKund i minst 35 \u00e5r", "Allts\u00e5 om ni sluta s\u00e4lja mobilj\u00e4vlar o la tiden p\u00e5 eran uppkoppling bredband mm skulle det bli b\u00e4ttre jag ringer inte er om jag ska k\u00f6pa ny mobil d\u00e5 g\u00e5r jag till lokala handlaren \u00e5 slipper v\u00e4nta i en evighet. F\u00f6r n\u00e5gon dag sedan dog datorn o ni har fixat det nu men faan vad segt det \u00e4 ska inte exempelvis ta 15 min att g\u00e5 ut p\u00e5 blocket. Sj\u00e4rpning nu f\u00f6r f.....n", "\u00c4r Gear VR ett m\u00e5ste? G\u00e5r det att f\u00f6rhandla bort och f\u00e5 t.ex. en laddplatta eller abonnemang motsvarande samma summa?", "Vad kostar den om man k\u00f6pa den kontant?", "n\u00e4r kommer ni att har iphone 5se?", "Kommer S 6 activ till sverige? ????", "F\u00f6rbest\u00e4llde S7 edge s\u00e5 fort Telia S\u00f6dert\u00e4lje \u00f6ppnade imorse ;) Hoppas man blir n\u00f6jd.", "Synd sk\u00e4rmen \u00e4r s\u00e5 liten...nu \u00e4r man ju van vid s6 edge plus. Den k\u00e4nns ju n\u00e4stan liten och mindre vill man ju inte ha nu \ud83d\ude15", "Batteriet \u00e4r f\u00f6r litet, 4gb ram och bara ynka 3000 mah kommer g\u00e5 \u00e5t som sm\u00f6r p\u00e5 bageri. Att dom inte satsar p\u00e5 st\u00f6rre batteri p\u00e5 5000 mah och upp\u00e5t", "VR f\u00e5r man hos alla operat\u00f6rer s\u00e5 \ud83d\ude09 eller av samsung", "H\u00e4r var det jag pratade om Gson! \ud83d\ude0a Gear vr. .. (visste inte ens vad det var! !)", "Fantastiskt! S7an kommer troligtvis l\u00f6sa alla mina och s\u00e4kerligen m\u00e4nsklighetens problem \u00e5x\u00e5. \nTack!", "Best\u00e4ller ni med Telenor p\u00e5 elgiganten s\u00e5 f\u00e5r ni VR + h\u00f6gtalare! ;)", "alla skall har nu samsung s7 eller edge s7.Jag ska v\u00e4nta tills kommer samsung s7 edge + hehe", "\u00c4r n\u00f6jd med  min nyk\u00f6pta 6a \u263a", "Har precis k\u00f6pt en 6a och \u00e4r super n\u00f6jd", "Sihvonen i egen h\u00f6g person :)", "Jag vill ja", "Vackra modeller!!", "Rasmus vad \u00e4r detta d\u00e5?", "Har du en produkt som finns och hur mycket priset", "Haha vad tusan det \u00e4r ju du Andreas. \ud83d\ude0b\ud83d\udc4c\ud83c\udffc", "Thomas Rosell", "Viktor Lundqvist", "Sofia", "okej.", "Robert", "nej.", "Morgan Johansson", "FB funkar ocks\u00e5 bra! Tog 3 \u00e5r sedan:\nMarch 10, 2012 \u00b7 \nJag vann 3 biljetter till Globen ig\u00e5r kv\u00e4ll och tog med mig Maja och mamma. Genrep p\u00e5 Melodifestivalen. OMG vilken fin kv\u00e4ll vi hade. L\u00c4NGE sedan jag skrattat s\u00e5 hj\u00e4rtligt. TACK TELIA \u2665 F\u00d6R EN UNDERBAR KV\u00c4LL!!!!!!!!! Hejja Loreen!", "Huga..\u00e4nnu mer skit appar.", "okej.", "nej.", "Djupt besviken efter att ha prata med er kundservice. Er representant i kundservice meddelade att han kunde vidarekoppla mitt nummer fast han inte fick f\u00f6r att det var ett f\u00f6retagsabonnemang. Numret som det skall vidarekopplas till och fr\u00e5n st\u00e5r p\u00e5 samma f\u00f6retag. F\u00f6rst\u00e5r inte varf\u00f6r nu inte vill hj\u00e4lpa till i en krissituation. Tack f\u00f6r nada", "okej.", "S\u00e5h\u00e4r \u00e4r det hos mig och h\u00e4r t\u00e4nker ni ta bort fasta n\u00e4tet o bara leverera mobilt bredband. Vi \u00e4r mkt uppr\u00f6rda o vill ha fiber!!", "Jag har t\u00e4nkt byta. Har bara 2G. St\u00f6rningar hela tiden.", "Jag har Telia och jag tycker att Telia \u00e4r det b\u00e4sta n\u00e4tet", "Bra jobbat! Keep up the good work! \ud83d\udc4d\ud83c\udffb\ud83d\ude0a", "Telia har mycket god stabilitet vad g\u00e4ller hastigheten och p\u00e5litlig uppkoppling. I sommarstugan fick jag som mest 7-9mbit/s med en annan operat\u00f6r och hade sv\u00e5rt att streama film. Med Telia s\u00e5 f\u00e5r jag 15-32mbit/s och kan streama utan problem plus att min k\u00e4ra fru kan koppla upp sin dator ocks\u00e5 p\u00e5 min telefon och g\u00f6ra grejer :-) i Eskilstuna har jag inte ens n\u00e5tt 50Mbit med den andra operat\u00f6ren men med Telia m\u00e4tte jag hela 127Mbit/s :-) Ska \u00e4ven till\u00e4gga att jag \u00e5ker f\u00f6rbi Telia varje morgon p\u00e5 v\u00e4g till jobbet ocks\u00e5 :-)", "Vem bryr sig en bit hit och dit, det \u00e4r PRISET som \u00e4r det viktigaste. Betala f\u00f6r 50000 TB shinkansen-snabbt \u00e4kta 7G bredband nu betala 12500 per m\u00e5n.", "Jag skulle va gladare om det fanns mobilt\u00e4ckning i hela Sverige, h\u00e4r f\u00e5r man leta med kompass efter er.", "Mobiln\u00e4tet har ju blivit hur d\u00e5ligt som helst\ud83d\ude01Blir att byta operat\u00f6r n\u00e4sta g\u00e5ng mitt abonemang g\u00e5r ut\ud83d\ude1c", "Inte l\u00e4tt att vara \u00f6dmjuk n\u00e4r man \u00e4r b\u00e4st heja telia", "Vart har ni halebop i statistiken?", "B\u00e4st  av allt ett svenskt f\u00f6retag \ud83d\ude03", "Go Go Go bara b\u00e4st", "vet redan att net1 suger", "Murat BuyuksalFilip MutluGabriel TopuzTomas Aksoy", "Aziz Krenzi", "okej.", "Daniel Hagelberg", "100/100 fiber, stabilt atm https://gyazo.com/e4cf173449589dc42fad80cc47a6c346", "okej.", "Ja vad s\u00e4ger alla de som klagar p\u00e5 \u00f6vervakningssamh\u00e4llet f\u00f6r i framtiden \u00e4r vi \u00f6vervakade p\u00e5 gott och ont, mest gott hoppas och tror jag p\u00e5.\nMen inom trafiksektorn tror jag bara p\u00e5 f\u00f6rdelar med ett anslutet fordon inte minst d\u00e4r larm sker direkt vid en olycka.", "okej.", "N\u00e4r kommer man kunna hyra filmer p\u00e5 en Ipad? Vad \u00e4r det som g\u00f6r att det inte g\u00e5r? \nTacksam f\u00f6r ett \u00e4rligt och ej vilseledande svar.", "okej.", "Vad \u00e4r de f\u00f6r skillnad p\u00e5 z5 \u00e5 z5 premium??", "Slippa ITunes s\u00e5 man kan l\u00e4gga in vad man vill hur man vill p\u00e5 mobilen. iPone, Aldrig i livet. \u00d6verhypad mobil och svinigt dyr", "Har haft flera Sony sist Zi men n\u00e4r den hade varit d\u00f6d ingen mottagning i tv\u00e5 dagar k\u00f6pte jag en IPHONE 6 och den har mottagning", "Har alltid haft Sony och kan inte vara mer n\u00f6jd. Uppdaterade fr\u00e5n z1 compact till z5 ig\u00e5r. \ud83d\udc4d \nIphoneanv\u00e4ndare vet inte vad de missar.", "Har haft flera Sony och Samsung och gick \u00f6ver till iPhone vilket aldrig \u00e5ngrat!", "V\u00e4ntar p\u00e5 att priset ska sjunka en aning p\u00e5 Z5, sen \u00e4r det dags att byta. Har haft min Z1 i drygt tv\u00e5 \u00e5r. \nSkulle aldrig k\u00f6pa en Iphone!\nAlla har sin favorit, tror det \u00e4r sv\u00e5rt att \u00f6vertyga/\u00f6vertala en IPhone-\u00e4gare/fantast att k\u00f6pa en Sony... liksom att det inte g\u00e5r att \u00f6vertala mig att skaffa IPhone.", "Jag har k\u00f6rt tv\u00e5 olika Sonylurar sedan jag b\u00f6rjade anv\u00e4nda Android. B\u00f6rjade med Xperia Arc i maj 2011. Otroligt n\u00f6jd, dock blev den tr\u00f6tt r\u00e4tt snabbt pga brist p\u00e5 ramminne. Bytte i maj 2013 till Xperia Z eftersom den hade toppklass med 2gb ram. Den k\u00f6r jag \u00e4n idag. Rootad och uppl\u00e5st med diverse mjukvaruf\u00f6rb\u00e4ttringar b\u00e5de f\u00f6r ljudchippet, minneshantering, borttagna bloatware osv... Det \u00e4r om\u00f6jligt i en Apple-produkt att \u00e5stadkomma.\n\nDet \u00e4r en helt annan mentalitet mellan Apple och Sony. Sony har ett development team som g\u00f6r det v\u00e4ldigt l\u00e4tt f\u00f6r privatpersoner att anpassa mjukvaran och lansera custom roms till telefonen. Medan Apple ist\u00e4llet har r\u00e4tt att bricka telefonen om man f\u00f6rs\u00f6ker laga och byta delar p\u00e5 den. Ofattbart att ens Apple har n\u00e5gra kunder.\n\nJag har \u00e4ven en iPhone 5s som tj\u00e4nstetelefon. Vad jag saknar p\u00e5 iPhone \u00e4r: Minneskortplats, vattent\u00e5lighet, global equalizer, widgets, teman i menyer och diverse utseendeanpassning, alla funktioner med sk\u00e4rmdelning till Chromecast/Miracast, USB-OTG (koppla in USB-minne direkt i telefon f\u00f6r fil\u00f6verf\u00f6ring), NFC, skicka filer via bluetooth, Sonys Stamina Mode, installera appar utanf\u00f6r Appstore... Jag m\u00e5ste sluta h\u00e4r, listan kan g\u00f6ras hur l\u00e5ng som helst.\n\nDet iPhone 5s har som jag saknar i Sony Xperia Z:\nFingeravtrycksl\u00e4sare.\n\nDet iPhone 6s har som Xperia Z5 och nyare som jag skulle sakna:\nInget", "Ja vill du ha kass mottagning och \u00e4nnu s\u00e4mre batteritid s\u00e5 ta iPhone. Sony \u00e4r perfekt med allt och den m\u00e5 vara dyr men du f\u00e5r mycket f\u00f6r pengarna. \u00c4r inne p\u00e5 min f\u00f6rsta m\u00e5nad med Z5 premium och det enda jag kan s\u00e4ga \u00e4r: K\u00d6P DEN!", "Klart man v\u00e4ljer Sony alla dagar f\u00f6re aj fan. Iphone eller Apple \u00e4r dynga. Vem vill betala f\u00f6r ett halv \u00e4tet \u00e4pple med teknik i fr\u00e5n 2 \u00e5r bak i tiden f\u00f6r ett \u00f6verpris.", "Har en Z2 nu men funderar starkt p\u00e5 en Microsoft Lumia 950 XL :-) iPhone? Vad \u00e4r det? urs\u00e4kta reklamen ;-)", "Har man haft 3, 4, 5 och nu,6s s\u00e5 \u00e4r ju valet l\u00e4tt. iphone s\u00e5 klart\ud83d\ude03\ud83d\ude03\ud83d\ude03", "Ingen alls.enklare mobil med bara sms o mail o telefon s\u00e5 klart.ingen dator i \u00f6vrigt.Har min Samsung Galaxy S3 som \u00e4r 3\u00e5r.", "En g\u00e5ng iPhone alltid iPhone. Finns inga alternativ.", "iPhone 6s l\u00e4tt men jag har den redan", "ska v\u00e4nta till kommer nya telefoner snart.Jag sj\u00e4lv ska inte byta just nu \u00e4r n\u00f6jd med lg g4", "Alltid mer funktioner, m\u00f6jligheter och valfrihet med Android. Viktigt f\u00f6r mig, andra inte.", "Z 5", "iPhone givetvis\ud83d\udc4dSony=skit\ud83d\ude1c", "Apple of course", "Sony f\u00f6r mig :-D", "Skulle inte ens prova\ud83d\ude1c\u00e4lskar IPhone", "Ingen :-p endast Samsung :-)", "Xperia Z5 Premium.", "Apple iPhone  6S", "iPhone", "Telia+ iphone 6S= perfekt \ud83d\ude04", "6s:an s\u00e5klart", "Apple Iphone 6s", "apple iphone 6s", "Z5", "okej.", "okej.", "nej.", "Konstigt ?  Ska inte h\u00f6gtalaren vara nere i rullen om det ska fungera ?  AMAT\u00d6RER !", "KUL. &  H\u00d6R SEN. \ud83d\ude09.", "Timmy Str\u00f6mberg \ud83d\ude42", "okej.", "nej.", "Yttersta konsekvensen av bl a mobbning \u00e4r sj\u00e4lvmord och skulle bli s\u00e5 tacksam om ni n\u00e5gon g\u00e5ng kunde bidra med en insamling till Riksf\u00f6rbundet SPES ocks\u00e5 f\u00f6r det viktiga arbete vi id\u00e9ella g\u00f6r f\u00f6r att f\u00f6rhindra m\u00e4nniskor att ta sina liv och att st\u00f6dja efterlevande till dem som tar sitt liv, \u00f6ver 1500/\u00e5r. Vi f\u00e5r inga statliga verksamhetsbidrag o bara en spottstyver f\u00f6r projekt som vi i \u00e5r ytterligare f\u00e5tt sk\u00e4ra ner p\u00e5, s\u00e5 sn\u00e4lla , t\u00e4nk p\u00e5 oss n\u00e4sta g\u00e5ng! <3", "Jag undrar fortfarande vad \"Friends\" \u00e4r.", "Stort stort tack till er Telia och alla som var med och bidrog. Tillsammans kan vi g\u00f6ra skillnad i kampen mot mobbning! <3", "Heja Telia \u2764\ufe0f och framf\u00f6r allt heja Friends som g\u00f6r ett s\u00e5dan otroligt arbete mot detta gr\u00e4sliga som mobbing \u00e4r. \u2764\ufe0f", "Jag GILLAR Telia!", "Jag gillar \u00e4nd\u00e5 muahahahaha \ud83d\ude08", "Toppen Telia!! \ud83d\udc4d\ud83d\udc4d", "Toppen!! \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f", "Bra jobbat! \u2665", "Kul telia!!!", "G\u00f6tt!   \ud83d\udc4d", "M\u00e5nga b\u00e4ckar sm\u00e5, tack!", "Jag gillar friends.", "Bra jobbat! \ud83d\udc4d", "Bra Telia <3", "Bra jobbat \u2665\u2661\u2665", "Bra", "Bra", "\ud83d\udc4d", "\ud83d\udc4d", "Ett fint initiativ. \u00d6nskar att inte n\u00e5gon skulle beh\u00f6va uppleva mobbing. Hoppas ocks\u00e5 att ni g\u00f6r en insamling till Spes. Vi st\u00f6djer efterlevande till m\u00e4nniskor som tagit sitt liv men upplyser ocks\u00e5 om hur sj\u00e4lvmord kan f\u00f6rhindras. F\u00f6r m\u00e5nga slutar inte mobbingen f\u00f6r \u00e4n de tagit sitt liv.", "40000 till friends och 6 miljarder i mutor i Bulgarien!\nSluta g\u00f6r er m\u00e4rkv\u00e4rdiga!\ud83d\udc79\n\u00d6ppen fiber har ni p\u00e5 ett \u00e5r \u00f6kat priset med 3000:- det motsvarar 13 kunder!\ud83d\ude2b\nHade ni sagt att \u00f6kningen g\u00e5tt direkt till Friends hade jag k\u00f6pt det med en g\u00e5ng!!!", "Telia har v\u00e4l r\u00e5d att sk\u00e4nka sj\u00e4lva utan n\u00e5gon insamling. De har ju r\u00e5d att betala miljarder till en diktator dotter!!!", "Kanske ska ge lite mer pengar till regimen s\u00e5 d\u00f6dandet av oskyldiga och civila kan forts\u00e4tta \ud83d\ude09", "Ni kanske ska hj\u00e4lpa era kunder ist\u00e4llet f\u00f6r att l\u00e4gga pengar p\u00e5 annat? :)", "Telia var det dom som mutade och st\u00f6djer diktaturer", "Bra jobbat kul att s\u00e5 m\u00e5nga hittade gilla-knappen", "Haha!", "Beh\u00f6ver inte men vill! \ud83d\udc4d\ud83d\ude01", "Bra jobbat!!!", "\ud83d\udc4d", "\ud83d\udc4d", "Ok?", "\ud83d\ude0a", "", "", "", "", "", "\u2764", "okej.", "nej.", "Slutade faktiskt titta p\u00e5 denna serie n\u00e4r dom b\u00f6rjade med dom sjuka accenterna, vet inte varf\u00f6r dom b\u00f6rjade halvl\u00e4spa och prata som dom varit hos tandl\u00e4karen och bed\u00f6vningen inte sl\u00e4ppt....synd f\u00f6r jag gillade serien innan dess.", "varf\u00f6r har ni inte Hbo film?", "Nils Felix Axel Laxen Robin Brorsson \ud83d\udc4d", "okej.", "nej.", "Finns p\u00e5 Apple sida hur du \u00e5terst\u00e4ller om de finns en annans Apple id har sj\u00e4lv r\u00e5kat ut f\u00f6r detta kolla Apple support", "Telia sk\u00e4rp er!!!!!!!!!!!!!", "okej.", "nej.", "Hos 3 har det varit samma pris i Danmark som i Sverige i m\u00e5nga \u00e5r nu...", "S\u00e5 nu \u00e5terst\u00e5r det bisarra: det kostar stora pengar att fr\u00e5n Sverige ringa TILL Finland/Danmark etc. Men om man \u00e4r i de l\u00e4nderna \u00e4r det som ett lokalt svenskt samtal att ringa till Sverige. N\u00e5gon hos er har inte riktigt t\u00e4nkt hela varvet runt. Er rubrik \u00e4r kraftigt missvisande \"Nu surfar och ringer du i Norden och Baltikum f\u00f6r samma pris som hemma\" \u00e4r formulerad p\u00e5 ett s\u00e4tt som g\u00f6r att man tror att allt \u00e4r \"lokalt\". Ni kommer att f\u00e5 mycket skit n\u00e4r kunderna uppt\u00e4cker detta i h\u00f6gre utstr\u00e4ckning.", "Eftersom Halebop \u00e4r en systeroperat\u00f6r till Telia med gemensam \u00e4gare s\u00e5 borde det g\u00e4lla Halebop men det g\u00f6r det inte.\nD\u00e4rf\u00f6r borde de inf\u00f6ra samma villkor hos Halebop omedelbart.", "Det finns ett EU-beslut att avgifterna f\u00f6r roaming skall minskas redan v\u00e5ren 2016. Hur ser avgifterna f\u00f6r surf i EU ut denna sommar?", "Varf\u00f6r inte starta med att dra ifr\u00e5n de andra, och ta Europa redan nu 2016 ;-)", "G\u00e4ller det f\u00f6r alla abonnemang privat /f\u00f6retag oavsett avtal?", "Varf\u00f6r g\u00e4ller det inte kontantkorten?", "\u00e4r \u00c5land med ?", "G\u00e4ller det kontantkort ocks\u00e5?", "Vad g\u00e4ller Halebop, Telia \u00e4ger tydligen detta??", "Att ringa t.ex fr\u00e5n Spanien och hem till Sverige kostar allts\u00e5 inte mer \u00e4n att ringa fr\u00e5n Ume\u00e5 till Sk\u00e5ne?", "L\u00f6sningen \u00e4r om ni instalerar app voip cheap den ni f\u00e5 billigare att ringa i hela v\u00e4rlden oavsett vilken operat\u00f6r det \u00e4r.", "Mange Aronsson", "okej.", "nej.", "Men USA d\u00e5...still waiting...", "okej.", "Ja det var v\u00e4l gulligt av er med detta, ni har pengar till detta men att f\u00e5 mitt internet att funka \u00f6verhuvudtaget g\u00e5r inte n\u00e4..", "Sk\u00e4nker ni 1kr/alla likes eller 1kr/like. Tolkar p\u00e5st\u00e5endet som det f\u00f6rstn\u00e4mnda.", "HAHAHA! Detta \u00e4r s\u00e5 skoj! Genom att sitta h\u00e4r och kasta skit bevisar ni ju bara att TELIA har absolut gladaste och n\u00f6jdaste kunderna, f\u00f6r ni med andra leverant\u00f6rer m\u00e5r ju tydligen inte bra, mutter, mutter \ud83d\ude1a Heja TELIA! Alltid b\u00e4st! Alltid p\u00e5litligt!\ud83d\udc4c\ud83c\udffc\ud83d\udc4c\ud83c\udffc\ud83d\udc4c\ud83c\udffc", "Telia \u00e4r b\u00e4st...fick byta till det n\u00e4r jag bodde i Norrland d\u00e5 det var det enda som fungerade. Det fungerar \u00e4ven n\u00e4r man \u00e4r uppe i fj\u00e4llen att b\u00e5de ringa o smsa med. Nu n\u00e4r jag bor i s\u00f6dra Sverige igen beh\u00e5ller jag det f\u00f6r jag vet att det fungerar \u00f6verallt om jag beh\u00f6ver ringa eller smsa. Har aldrig haft problem med internet heller....utom n\u00e4r man var i fj\u00e4llen d\u00e5. \ud83d\udc4d upp f\u00f6r Telia att ni sk\u00e4nker pengarna Friends.  \ud83d\ude04", "jag har nog inget negativt att s\u00e4ga om telia, dom p\u00e5 suport en har varit j\u00e4ttegulliga mot mej och hj\u00e4lp mej l\u00f6sa problemen som jag haft inga problem d\u00e4r, visst \u00e4r det lite dyrare med telia p\u00e5grund av att dom hyr vissa kanaler men jag har alltid f\u00e5tt hj\u00e4lp", "Tack Telia...You are always on My mind.", "\u2665Kramar", "Fint!", "Bra jobbat Telia <3", "\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa", "Vissa \u00e4r aldrig n\u00f6jda :( Bra d\u00e4r Telia.  Stoppa hatet och mobbning.  Sprid k\u00e4rlek ist", "Ni kan ge era kunder lite k\u00e4rlek med genom att ha mer marknadsm\u00e4ssiga priser, 999:- f\u00f6r 1000/100 n\u00e4r bla Bahnhof, T3, Tyfon, Alltele, Bredband2 och Boxer erbjuder det f\u00f6r 579-589:-", "Det h\u00e4r \u00e4r ironi p\u00e5 h\u00f6g niv\u00e5! Ni kan ju inte ens va trevliga mot era kunder, eller h\u00e5lla en dr\u00e4glig service, skrattar \u00e4n h\u00e4r!", "Det tror fasen ni kan g\u00f6ra s\u00e5 h\u00e4r, \u00f6ppen fiber skulle ni ha 16500:- f\u00f6r 6 m\u00e5nader sen f\u00f6r att installera, nu vill ni ha 20.000:- f\u00f6r samma produkt trots att infrastrukturen redan \u00e4r p\u00e5 plats!!!\nBilhandlarfasoner av v\u00e4rsta sort!!!", "Fint gjort att sk\u00e4nka \u00f6ver nitton tusenlappar, Telia \ud83d\udc96 och troligen g\u00f6r ni mer f\u00f6r Friends \u00e4n majoriteten av personerna bakom de negativa kommentarerna!", "hahahah ja Telia b\u00f6rjar med att dela k\u00e4rlek till de dissidenter som era v\u00e4lmut... betalda kump... kompanjoner i Azerbaijan lyckats f\u00e4ngsl... ringa tack vare er avlyss... lysande teknik", "Sl\u00e4pp surf och telefon fritt i hela EU inte bara i Norden, bort med roming.", "Ge g\u00e4rna mina 600 kr, som jag fick betala  f\u00f6r knappt 4 min arbete fr\u00e5n Telia, n\u00e4r  det var er ledning som var ur funktion men kom ig\u00e5ng och ni skyllde p\u00e5 v\u00e5r telefon!  Fy  och skylla p\u00e5  v\u00e5r telefon som fungerade igen!  Ocker! \ud83d\udc4e\ud83d\ude22", "Att leverera 8 MBIT max n\u00e4r b\u00e5da digitalboxar inte ens \u00e4r inkopplade och s\u00e4ga att telejacket vi har kan leverera 20-30 mbit och sen bara best\u00e4mma sig att inte g\u00f6ra n\u00e5got \u00e5t problemet", "Haha, det h\u00e4r var helgens roligaste l\u00e4sning. \nNi \u00e4r bara f\u00f6r mysiga alla gn\u00e4llspikar.", "Synd att ni \u00e4r s\u00e5 dyra och erat n\u00e4t inte funkar alls p\u00e5 min arbetsplats 1km fr\u00e5n centrala Eskilstuna.", "S\u00e5 varje Like blir en krona sk\u00e4nkt? Det har jag h\u00f6rt innan och \u00e4r mer som ett Facebook Troll.", "...och jag bor mitt i stan, men fiber??? Det kan jag se mig i himlen om\ud83d\ude2b\ud83d\ude16\ud83d\ude24", "Varf\u00f6r skulle jag g\u00f6ra reklam f\u00f6r Telia? H\u00e5ller med ovanst\u00e5ende - Telia har r\u00e5d att sk\u00e4nka pengar. Fult trick, Telia.", "Internet is love, internet is life.", "Om ni bara ger mig stabil uppkoppling och mindre avbrott s\u00e5 skulle allt bli bra :) (100/100 fiber...)", "Telia \u00e4r b\u00e4st i alla l\u00e4gen", "Telia kan man lita p\u00e5 var man \u00e4n \u00e4r!!!\ud83d\udc97\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d", "ge oss som sitter p\u00e5 sketet ADSL lite k\u00e4rlek och h\u00f6j hastigheten lite va...", "Heja Telia\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0fHar haft fiber 100/100 i flera \u00e5r, inte ett enda avbrott\ud83d\udc95\ud83d\udc95", "Och grattis till mig och Stefan Lekstr\u00f6m som fyller  \u00e5r idag", "Internet beh\u00f6ver mer k\u00e4rlek, men k\u00e4rlek beh\u00f6ver mindre internet.", "Det \u00e4r m\u00e4nniskor som beh\u00f6ver k\u00e4rleken mest!", "B\u00e4st som vanligt,kvalit\u00e9 kostar", "Och skydd fr\u00e5n onda krafter", "H\u00e4lsa internet att jag \u00e4lskar hen, oavsett vad kommer i framtia.", "Jaha ,  inte bara idag.", "Var \u00e4r pengarna f\u00f6r en v\u00e4rdel\u00f6sa aktiekurser", "Daniel Lundstr\u00f6m kolla in kommentarsf\u00e4ltet, s\u00e5 j\u00e4vla BITTERT.", "Telia \u00c4r bra helt pl", "Visst \u00e4r internet fantastiskt? Kanske g\u00f6ra s\u00e5 att folk kan anv\u00e4nda det f\u00f6r en g\u00e5ngs skull...", "Telia \u00e4r helt ok g\u00f6r bra.", "<3", "Comviq \u00e4r det b\u00e4sta Telia suger", "Saif Ablahad \u0393\u03b9\u03ce\u03c1\u03b3\u03bf\u03c2 \u03a0\u03bf\u03b6\u03af\u03b4\u03b7\u03c2 Rashed Rash Ahmad Abbee Dinho Abbas Rezaie Ismail Abrahem Rezoan Ahmed Jaafar Robai Khalil Eqbal De har f\u00f6r dyra abonnemang dags att gilla s\u00e5 f\u00e5r dem sk\u00e4nka lite pengar \ud83d\ude1b", "Telia = b\u00e4st", "Bra Telia. gillar.", "Gillar Telia  \u260e\ufe0f\ud83d\udcde", "Lite mystisk id\u00e9.  Drar ni det fr\u00e5n VD-l\u00f6nen eller?", "Gilla", "Gillar", "V\u00e4rlden beh\u00f6ver mer k\u00e4rlek varje dag. \ud83d\udc96\ud83c\udf40", "Det var la synd att jag har com hem d\u00e5 hehe ;)", "Vad \u00e4r Friends?", "Telia :b\u00e4sta jag \u00e4lskar dig", "Gillar!!!", "Telia funkar bra \ud83d\ude0a", "\"Felia\"...", "Helt r\u00e4tt", "Gilla", "Ha en trevlig S\u00f6ndag", "B\u00e4sta", "Gillar Telia", "", "S\u00e5 dj\u00e4vla bra! Vardagshj\u00e4ltar :)", "svindyra telia, well bite me", "Internet inte bra", "Gillarrrr", "Telia = \ud83d\ude27\nFiber = \ud83d\ude00", "Pib", "Robin Hjelm Christian Johannisson Malin Blomquist Rebecka Hjelm Matilda Hjelm Jessica Dahlstr\u00f6m Jessica Carlson Johanna J\u00e4rp\u00e9n Rebecca Lundell", "Gilla gilla gilla gilla gilla gilla gilla gilla gilla gilla", "\ud83d\udc93", "\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "Sorry...Men idag f\u00e5r f*n inte Telia n\u00e5n k\u00e4rlek av mej iallafall...", "Nice", ".", "\ud83d\udc4d", "\ud83d\udc4d\ud83c\udffb\ud83d\udc95", "", "", "", "Dan Bella Linda Fredrik Matilda Kenny Linda gilla gilla\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "", "", "Emil Jansson, jag l\u00f6ser det \ud83d\udc4d", "Telia suger kuk ska avsluta dom", "Niklas like.", "Annah Amanda Aline Ylva Rosaline Annie Sigrid", "Catherine Jarnh\u00e4ll Julia Andersson JEnnifer Eriksson", "Alexander Thell Louise Engellau \u00d6hman Anna Kristina Lundin Mikaela T\u00f6rnegren Filippa Steinmo GILLA!", "Yasmine Noushandeh Adam Bussmann David Lundqvist Sebastian Kronberg", "Emma Danielsson Sandra Karlsson", "Alfred Jacobsson", "Alexander Ahl Erik Hermansson Sara Vahtera", "Margareta Jarlenfors-H\u00e4ggling Marie-Louise Jarlenfors Angela Jarlenfors Tony Jarlenfors", "Tanja Svensson Titti Svensson Jonna Svensson", "Cia Lindqvist Alexandra Wiman Lindqvist", "okej.", "nej.", "Marika Granath Mmy Granath", "Kalle Knutsson", "Ebba Aster\u00e4ng", "Albin Jansson", "Olof N Kronberg", "Vad tr\u00f6ttsamt! Tycka vad man vill om Telia men vad har hastighet och priser med detta att g\u00f6ra? Detta \u00e4r en fin gest fr\u00e5n Telias sida. Vill ni klaga s\u00e5 g\u00f6r det p\u00e5 r\u00e4tt st\u00e4lle. \u00c4r jag missn\u00f6jd ser jag till att l\u00f6sa det och sitter inte och klagar p\u00e5 FB. \nHa en fin dag alla!", "Varf\u00f6r beh\u00f6ver ni mitt gillaklick f\u00f6r att ge pengar? Den v\u00e4rsta sortens g\u00e5va \u00e4r den som \u00e4r villkorad. \nhttp://mobil.dn.se/nyheter/emanuel-karlsten-nar-gillaklick-pa-facebook-blir-cyniska/\n(Dessutom tog ni bort er tweet som bad om samma sak n\u00e4r f\u00f6r m\u00e5nga delade den)", "V\u00e4rlden och Sverige skulle vara en finare plats om alla t\u00e4nkte p\u00e5 att inte hata s\u00e5 mycket. Jobba p\u00e5 Friends, viktigt att jobba mot mobbning. Vi vuxna borde l\u00e4ra oss ocks\u00e5 och inte bara p\u00e5 skolorna.", "Visst kan man hata hat.. Man kan \u00e4ven hata detta resultat n\u00e4r man betalar f\u00f6r 30.. \nNedr\u00e4kningen till n\u00e4r fibern \u00e4r inkopplad \u00e4r ig\u00e5ng, d\u00e5 \u00e4r \"Felia\" ett minne blott\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb", "Det kommer aldrig bli s\u00e5 tyv\u00e4rr, \u00e4ven om tanken \u00e4r god.\nAtt \u00e4ven friends misslyckas med sina f\u00f6rs\u00f6k i skolor \u00e4r bara ett s\u00e4tt att se att uppf\u00f6ljningar av kampanjer aldrig blir av.", "Bra, mer positiva initiativ. Alla vi vet ju att \u00e5terkoppling blir bra f\u00f6rst n\u00e4r man vill att andra ska lyckas.", "Lugn,lugn, hat \u00e4r allts\u00e5 fortfarande okej s\u00e5 l\u00e4nge det tj\u00e4nar Friends och Telias syften. ;-)", "Fan va positiva r\u00f6ster vi h\u00f6r xD\nSka man stoppa hat s\u00e5 m\u00e5ste man f\u00f6rst v\u00e5ga erk\u00e4nna vem som hatar ox\u00e5 o inget j\u00e4vla PK trams nu", "Sl\u00e4nga mer pengar i ett svart h\u00e5l. Good luck. Har alltid funnits och kommer alltid finnas. G\u00e5r ej att \u00e4ndra p\u00e5.", "M\u00e5ste vara en -81 som kom p\u00e5 slogan. Ligger r\u00e4tt I tiden helt enkelt!", "Nej Telia. Hat, oavsett vad man hatar, f\u00f6der just bara mer hat.", "G\u00e5r v\u00e4l bra att hata Telia ?? :-D", "\u00c4r det skillnad p\u00e5 hat och hat?", "Hata hathatet  ;)", "Lycka till....", "Bra!", "Fram f\u00f6r friends! :-)", "Oj ser b\u00e5de dej, Jan och David i Daniel\u2764\ufe0f grattis Daniel", "Lika bra att sluta f\u00f6rs\u00f6ka innan ni ens b\u00f6rjat.", "Jaaaaaa!", "", "okej.", "nej.", "okej.", "nej.", "Facebook,  \u00e4r en blandning av inl\u00e4gg, roliga bilder, fina bilder och \u00e4ven debattartiklar.\ud83d\ude00\ud83d\ude01\ud83d\udc4d", "Facebook, f\u00f6r det \u00e4r det enda jag anv\u00e4nder..", "Snapchat mer och mer. Ser allas dag p\u00e5 deras mystory. Facebook \u00e4r d\u00f6tt i min generation...", "Facebook all the way!", "Fb och viber", "Facebook JA, insta, twitter och snapchat N\u00e4", "Facebook \ud83d\ude0a", "Facebook", "Facebook, instagram och viber", "Facebook,Instagram,snapcat", "Facebook. anv\u00e4nder bara det.", "okej.", "nej.", "Tack Carsten Sparr, Linda Sparr, Anne Gro Gulla, Charles Nilsson!!\nDet k\u00e4nns riktigt bra men har fortfarande inte hunnit sm\u00e4lta det.", "Kul! Grattis!!", "Grattis till dig \ud83c\udf3a!", "Stort grattis Haval\ud83c\udf1f\ud83d\udc90", "Kul, grattis Haval!", "Stort grattis Haval.", "Vad kul! Stort grattis Haval!", "Gratulerer Haval!", "Stort grattis Haval \ud83d\udc4d va roligt", "Grattis Haval van Drumpt! Bra jobbat.", "okej.", "nej.", "Stolt att vara en #telian och att f\u00e5 vara med att f\u00f6rb\u00e4ttra oss \u2764\ufe0f", "Wow - stort grattis! \ud83d\udc4d\ud83c\udffb\ud83d\ude04", "Hur vore det att se \u00f6ver eran fullst\u00e4ndigt usla kundservice. ?", "Hur ni kunde tilldelas det e ett stort mysterium ..", "Motiveringen l\u00f6d: Telias fibersatsning \u00d6ppen Fiber har slagit alla f\u00f6rs\u00e4ljnings- och leveransf\u00f6rv\u00e4ntningar de senaste \u00e5ren \u2013 i \u00e5r (2015) passerade man hel\u00e5rets s\u00e4ljm\u00e5l redan i juli.", "Grattis! \ud83c\udf89\ud83c\udf7e", "Hejja!", "Grattis \ud83c\udf89", "Maria S\u00f6derberg \ud83d\ude02", "Marcus Patrick Thomas", "Bra initiativ! Mer s\u00e5dant \ud83d\udc4d\ud83c\udffb\ud83d\ude0a", "okej.", "okej.", "telia m\u00e5ste vara landets st\u00f6rsta skitf\u00f6retag,\u00e4r man kund m\u00e5ste man tydligen acceptera att bli uppringd av en fjant, d\u00e5 och d\u00e5,som skall erbjuda n\u00e5got man inte vill ha,trots att man \u00e4r nixad,andra f\u00f6retag f\u00f6ljer reglerna telia inte,sedan f\u00e5r man betalnings avier brevledes trots att man har autogiro,tanken var fr\u00e5n b\u00f6rjan att slippa kostnaden med brev,men telia skickar annan skit s k reklam till en \u00e4nd\u00e5,j\u00e4vla skitf\u00f6retag som inte respekterar sina kunder.", "okej.", "okej.", "nej.", "Ist\u00e4llet f\u00f6r att l\u00e4gga ut detta kunde ni ju g\u00e5 ut med att vissa viasat kunder numera inte har kanal 5 l\u00e4ngre \ud83d\ude24", "Sylt \u00e4r godare \u00e4n mandelmassa. Fast varianten med vaniljkr\u00e4m vore v\u00e4rt att testa :)", "Fixa v\u00e5rt internet ist\u00e4llet !!  Julia Glimstedt", "Semla borde varum\u00e4rkesskyddas och en semla inneh\u00e5ller endast br\u00f6d, mandelmassa och gr\u00e4dde och p\u00e5 locket florsocker.\nAllt annat \u00e4r n\u00e5got annat \u00e4n semlor och borde kallas d\u00e4refter.", "Ungef\u00e4r som att fr\u00e5ga om man vill ha choklad med eller utan kakao. Utan kakao \u00e4r det inte choklad.", "Semla utan mandelmassa \u00e4r ju bara en vetebulle...! ska vara extra mycket mandelmassa o gr\u00e4dde p\u00e5 min. \ud83d\ude03", "\u00c4t n\u00e5got annat!!! Vi som gillar semlor \u00e4ter hela med allt!!!", "Avst\u00e5r helt och h\u00e5llet dessa dyra bullar som kostar mer \u00e4n de smakar...\nKommer med bild senare p\u00e5 min egen semelbulle", "Med!!\ud83d\udc4dF\u00e5r bli n\u00e5gra stycken o fira att mitt abonnemang g\u00e5r ut snart!!\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83c\udf89\ud83c\udf89\ud83c\udf89\ud83d\udcb0\ud83d\udcb0\ud83d\udc4fHej d\u00e5", "Skit i semlorna... Idag \u00e4r det den Internationella pannkaksdagen s\u00e5 de som inte vill ha en riktig Semla kan \u00e4ta pannkakor ist\u00e4llet... \ud83d\ude0e", "Allra helst med vaniljkr\u00e4m ist\u00e4llet f\u00f6r mandelmassa.", "Utan mandelmassa \u00e4r inte semla \ud83d\ude0b", "Med mandelmassa s\u00e5klart! :) Det ger en b\u00e4ttre smaksensation.", "Kanelbulle - Med eller utan kanel?", "Med mandelmassa OCH vaniljkr\u00e4m \ud83d\ude09", "Med mandelmassa s\u00e5 klart.\ud83d\ude0a", "med mandelmassa s\u00e5klart", "Med s\u00e5klart utan d\u00e5 e de fan ingen semla punkt.", "Det \u00e4r ingen riktig semla om det inte \u00e4r med mandelmassa", "Med o hyfsat med puder \ud83d\ude06", "Ska vara med vaniljkr\u00e4m i", "Utan mandelmassa o gr\u00e4dde! Sl\u00e4t bulle med het mj\u00f6lk...", "En Semla \u00e4r en Semla. Hur andra vill \u00e4ta bullar \u00e4r upp till dem...", "Med allt som h\u00f6r till", "Avst\u00e5r helst ! Det \u00e4r inte min grej allts\u00e5 .", "Utan mandelmassa \u00e4r det absolut INGEN Semla! S\u00e5 det s\u00e5!", "En semla best\u00e5r av 3 delar. Kardemummabulle, mandelmassa och vispgr\u00e4dde !", "vill ha en utan gluten,", "Med s\u00e5klart :-D", "Mandelmassa helt klart.", "Med", "UTAN! Det skall vara vaniljsemla!", "Vilken komb som helst g\u00e5r ner ;)", "Utan.", "Mandelmassa!", "Utan helst!", "Med s\u00e5 klart :)", "Semlor utan mandelmassa finns inte !   D\u00e5 heter de gr\u00e4ddbullar !", "Som gammal Telian s\u00e5 existerar en dast en modell av semla !", "Med mandelmassa", "Med!!! \ud83d\udc4d", "Utan", "Med", "Utan", "okej.", "nej.", "okej.", "nej.", "okej.", "nej.", "Hej!\n\nDet var n\u00e5got tekniskt problem med att l\u00e4gga upp filmen Beck tidigare, men nu finns den d\u00e4r. :) Det \u00e4r bara att titta.\n\n\u00c4r det n\u00e5gon som upplever andra problem nu med Play+ eller TV via bredbandet vill jag kika p\u00e5 det naturligtvis.\n\n\u00c5terkom i s\u00e5 fall g\u00e4rna med kundnummer eller personnummer till abonnemanget s\u00e5 ska jag se hur det ser ut p\u00e5 din uppkoppling.\n\nVill du skydda dina uppgifter kan du skriva ett PM.\n\n//Anna", "Vi har i dagsl\u00e4get ingen ber\u00e4knad klartid g\u00e4llande n\u00e4r filmen kan t\u00e4nkas finnas p\u00e5 play. Teknikerna jobbar dock f\u00f6r fullt med att l\u00f6sa felet. //Linda", "Hej allihopa! \nDessv\u00e4rre verkar vi ha f\u00e5tt tekniska problem och har d\u00e4rf\u00f6r inte kunnat l\u00e4gga upp Beck - Steinar i Play \u00e4nnu.\nVi arbetar f\u00f6r fullt f\u00f6r att kunna l\u00f6sa problemet och hoppas att ni inom en snar framtid kommer att kunna se filmen. Vi beklagar det intr\u00e4ffade. Ha det gott! /Lisa", "N\u00e4r har ni t\u00e4nkt att man ska kunna se filmen p\u00e5 play ?", "Snar framtid?", "Jag undrar ox\u00e5 lite var den tagit v\u00e4gen. K\u00e4nns v\u00e4ldigt bekant det h\u00e4r... Typ som n\u00e4r Johan falk filmen tog evigheter p\u00e5 sig att komma i biblioteket trots premi\u00e4r... Kommer vi kunna se beck ikv\u00e4ll?", "\u00c4r det n\u00e5gon som lyckats logga in p\u00e5 Cmoreplay med sina uppgifter fr\u00e5n play+? Kanske vore l\u00e4ge f\u00f6r Telia att l\u00e4gga ner hela play+ eftersom det strular ungef\u00e4r lika mycket som det fungerar.", "Jag kan ju inte se den och varit i kontakt me Cmors kundtj\u00e4nst som skyller p\u00e5 er.......", "Jag s\u00e5g den, missade n\u00e5gra minuter i b\u00f6rjan, men det \u00e4r ju bara trycka p\u00e5 play s\u00e5 f\u00e5r man se det med. Funkade felfritt \ud83d\udc4d", "Vad tusan filmen fanns p\u00e5 play f\u00f6r n\u00e5gra timmar sen. Nu \u00e4r den borta igen\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21", "Jag tittar p\u00e5 den just nu, s\u00e5 dom verkar ha l\u00f6st problemet.", "Man kan logga in p\u00e5 cmore via datorn eller app och se filmen d\u00e4r! L\u00e4tt som en pl\u00e4tt men Telia borde ha b\u00e4ttre \u00f6ppettider och dygnet runt support det \u00e4r 2016 nu :)", "Varf\u00f6r kan jag inte se den nya beck n\u00e4r jag har hela paketet??", "Finns den uppe nu?????? \nP\u00e5 v\u00e4g hem o vill prova o se ikv\u00e4ll ist\u00e4llet  \ud83d\ude20", "V\u00e4ntar p\u00e5 G\u00e5smamman.", "S\u00e5\u00e5\u00e5\u00e5\u00e5?? Har ni tappat bort den \ud83d\ude20\ud83d\ude20", "Mycket d\u00e5ligt av er!!", "Vad h\u00e5ller ni p\u00e5 med? Ge mig mina pengar tillbaka!! \ud83d\ude32", "N\u00e4r kommer den p\u00e5 Play", "Kommer inte \u00e5t filmen via Telia play plus (c more play), sl\u00e4pps inte filmen till den tj\u00e4nsten \u00e4nnu?", "Fy va d\u00e5ligt!", "Vart \u00e4r filmen??????", "Alldeles f\u00f6r mycket strul hos er s\u00e5 himla ofta :( \nFelia", "nej.", "nej.", "Nu blev vi helt utan kanaler??????\ud83d\ude21", "Hur g\u00e5r det??", "okej.", "nej.", "Ulrica Paulsson", "nej.", "Visst men gl\u00f6m att det g\u00e5r kika via teven,....b\u00e4ttre kolla via \"olika\" stream tj\u00e4nster pga att  tv ALLA kanaler i Telias bredband hackar \u00e5 hackar \u00e5 e nu inne  p\u00e5 dag 2....\ud83d\ude21", "Den var riktigt bra\ud83d\udc4d", "Ska se men kids redan sett i USA s\u00e5 f\u00e5r bli en kv\u00e4ll n\u00e4r dom har annat f\u00f6r sig.", "Mycket bra film\ud83d\ude0a", "okej.", "Det \u00e4r v\u00e4l \u00e4nd\u00e5 mina egna p\u00e5 min egen mobil. \nD\u00e5 \u00e4r det v\u00e4rre p\u00e5 tangentbordet ute i butikerna d\u00e4r man s\u00f6ker varor.", "K\u00f6r min i diskmaskinen varje kv\u00e4ll, funkar utm\u00e4rkt. (Vattent\u00e4t modell)", "Echinaforce s\u00e5 fort man k\u00e4nner n\u00e5gon snuva n\u00e4rma sig! Funkar alltid! Skr\u00e4mmer bort alla f\u00f6rkylningar... \ud83e\udd15", "Om man s\u00e5g p\u00e5 Skavlan ikv\u00e4ll och tror p\u00e5 det man h\u00f6rde, g\u00f6r man n\u00e5t roligare \u00e4n telefonreng\u00f6ring.", "Och hur m\u00e5nga av dom \u00e4r nyttiga bakterier?", "Det g\u00f6r jag varje dag  :)", "okej.", "Hej allihopa!\n\nJag f\u00f6rst\u00e5r att det \u00e4r m\u00e5nga som \u00e4r besvikna, arga, mindre glada just nu. Vi k\u00e4mpar med att l\u00f6sa problemet s\u00e5 fort det g\u00e5r!\n\nJag kan bara be om t\u00e5lamod och att alla avvaktar.\n\nInformation finns p\u00e5 telia.se ocks\u00e5 och detta uppdateras eftersom: http://bit.ly/1R6L0ME\n\n//Anna", "Provar HBO kanalen hos er nu n\u00e4r ni har tre m\u00e5n fritt p\u00e5 den, har haft den en m\u00e5nad nu och kanalen funkar inte. Svart bild och inget ljud. Play funktionen fungerar dock men jag vill ha kanalen med?! Har varit i kontakt med er kundtj\u00e4nst men f\u00e5r ingen hj\u00e4lp. Skr\u00e4p.", "Om ni \u00e4r b\u00e4st, s\u00e5 se d\u00e5 f\u00f6r fan till att ordna s\u00e5 telia play fungerar ordentligt.!!", "Om ni har den b\u00e4sta tv-tj\u00e4nsten kan man undra hur de andra funkar.", "Play + \u00e4r ju en tj\u00e4nst som suger getballe", "Inte bara hos mig Play+ har havererat verkar det som \ud83d\ude22", "Vill se hockeyn p\u00e5 cmore play fixa f\u00f6r f%=_&$\u00f7=_&^n", "Vi skiter i er kunder, men ni m\u00e5ste betala", "Skiten fungerar ju inte", "vill se hockey starta om teliaplay", "S\u00e4msta leverant\u00f6rer jag varit med om", "okej.", "nej.", "sl\u00e4ngde min, batteri h\u00f6ll bara (i b\u00e4sta fall) 3 dagar i skolan p\u00e5 den tiden. tung, seg i menyer, saknar den inte alls faktiskt \ud83d\ude01 nu har jag en mer eller mindre en portabel dator i fickan som r\u00e4cker precis lika l\u00e4nge", "Och Telias internet kr\u00e5nglar igen h\u00f6r i Bandhagen. \u00c4r s\u00e5 tr\u00f6tt p\u00e5 det. Trodde Telia var det mest etablerad men st\u00e4mmer inte. Tror byter tillbaka till ComHem som funkade bra!!", "En bra och strykt\u00e5lig mobil som \u00e4r v\u00e4rd att minnas som en legend bland mobiltelefoner!", "Den mobilen kommer man ih\u00e5g speciellt n\u00e4r det g\u00e4llde batteritiden vilket var l\u00e5ngt..", "Batteriet \u00e4r tv\u00e4rd\u00f6tt men jag har kvar telefonen fortfarande. :) Har dock ett antal g\u00e5nger varit i valet och kvalet p\u00e5 att l\u00e4mna in den p\u00e5 \u00e5tervinning eller ha kvar som nostalgi som min f\u00f6rsta mobiltelefon.", "", "Bra telefon som stals fr\u00e5n mig", "B\u00e4sta spelet ever\ud83d\ude00", "Jag har Snake III p\u00e5 min Nokia 5130 ExpressMusic, en mobil som jag fortfarande anv\u00e4nder. En av Nokias senare mobiler av det mer traditionella slaget med knappar, den sl\u00e4pptes \u00e5r 2009 tror jag, jag k\u00f6pte den \u00e5r 2010, mest f\u00f6r musikens skull. Det var n\u00e5gra \u00e5r d\u00e4r i slutet av 00-talet n\u00e4r mobiler med peksk\u00e4rm och traditionella mobiler med knappar och mindre sk\u00e4rmar samsades p\u00e5 marknaden innan peksk\u00e4rmarna tog \u00f6ver helt. F\u00f6rutom att mobilens skal \u00e4r ganska slitet s\u00e5 fungerar den utan n\u00e5gra problem, sex \u00e5r efter att jag k\u00f6pte den. D\u00e4remot fick jag k\u00f6pa en ny laddare efter ett par \u00e5rs anv\u00e4ndande.", "Maken anv\u00e4nder sin varje dag p\u00e5 jobbet", "anv\u00e4nder min varje dag", "Jag har en kvar..", "jag har en kvar", "Det \u00e4r ox\u00e5 tv\u00e5 gamla hederliga telefoner tyv\u00e4rr funkar ingen av dom s\u00e5 bra har jag f\u00f6r mej. Den bruna \u00e4r f\u00f6rsta Nokias med f\u00e4rgsk\u00e4rm har jag f\u00f6r mej \u00e5 den svart r\u00f6da \u00e4r Nokia xpressMusic", "Minns att jag fr\u00e5gade min fru om hon skulle ladda telefonen innan vi skulle iv\u00e4g och fick till svar: nej det gjorde jag f\u00f6rra veckan.... \ud83d\ude09", "Jag har min Nokia kvar, endast som v\u00e4ckarklocka och att spela Memory p\u00e5.", "\"En s\u00e5nh\u00e4r gammal telefon har du aldrig sett va?\" - Agda 85  Vicktor Larsson", "Den Nokia var d\u00e5tidens popul\u00e4raaste mobil d\u00e5 alla var det. Men det var jobbigt att skriva p\u00e5 den. Det var sega knappar och tung att h\u00e5lla i :-)\nMen den t\u00e5lde v\u00e4ldigt mycket n\u00e4r man tappade den p\u00e5 olika underlag, men riktig nostalgi! \ud83d\ude00", "om jag inte minns modellen s\u00e5 ere nokia 3310", "nej.", "Kan inte g\u00f6ra mig av med den.", "\u00c5H,, TACKA VET JAG DEN GAMLA NOKIAN.", "K\u00e4r gammal v\u00e4n som stals i Sydafrika f ett \u00e5r sedan.\ud83d\ude22", "Den of\u00f6rst\u00f6rbara enheten", "Nokia wolf.", "Front", "Hazem Alanbari", "okej.", "On\u00f6digt, f\u00f6rst\u00e5r min Boxertjej mkt v\u00e4l. L\u00e4tt att l\u00e4sa av vad hon vill.", "Skulle vilja ha en app f\u00f6r katters jamande!", "", "okej.", "nej.", "Varf\u00f6r finns den inte i er play tj\u00e4nst n\u00e4r den nu finns i cmores egen??", "Och varf\u00f6r har dom flyttat till c.more?  Jag skiter i beck nu...Adj\u00f6! !", "R.I.P. Gunvald och saknad ja men Beck \u00e4r Beck och kommer \u00e4nd\u00e5 se dessa som jag \u00e4lskar.", "Ja. Konstigt att dom forts\u00e4tter med Beck utan Persbrandt. Skall dock \u00e4nd\u00e5 kolla och se hur det blir med den nya. Bra att dom tar bort Gunvald, och inte s\u00e4tter in n\u00e5gon annan sk\u00e5dis som Gunvald.", "Telia har ingen tj\u00e4nst f\u00f6r kunder, mitt internet \u00e4r s\u00f6nder och fick nu meddelande om att det inte kommer \u00e5tg\u00e4rdas f\u00f6rr \u00e4n 20:e september trots att Telia lovat 9:e september. Under all kritik och att n\u00e5 Telia \u00e4r ocks\u00e5 en utmaning utan deslike. 3 veckor tycker Telia kunder kan vara utan internet i 2016. Telia ni borde sk\u00e4mmas!!!!!!!", "Kommer sakna Gunvald! Han \u00e4r ju \"Beck\" \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "Gunvald han \u00e4r b\u00e4st s\u00e5 han kommer jag sakna \ud83d\ude03\ud83d\ude03\ud83d\ude03", "Blir nog ba..Gunhild kan vila ett tag(AA eller ADHD behandling? )", "Ingen sl\u00e5r Persbrandt !", "Aa det kommer jag", "Ska ses", "Adriana Karstensen gunvalds ers\u00e4ttare?", "Nina Knutsson", "okej.", "nej.", "Ass\u00e5 varf\u00f6r har ni inte hbo film ist\u00e4ller hbo serie???", "Har dom \u00e4lskar det!!\ud83d\ude18\ud83d\ude18", "okej.", "nej.", "okej.", "nej.", "Har inte med detta inl\u00e4gg att g\u00f6ra men s\u00e5 glad att Marsian \u00e4r i hyrbutiken. YES!", "Och VAD \u00e4r snapchat?\n\u00c4nnu ett s\u00e4tt att skicka meddelanden till varandra, vad \u00e4r det f\u00f6r fel p\u00e5 alla de som redan finns?", "Sofia Lind k\u00e4nner du igen dig?\ud83d\ude09\ud83d\ude02", "Haha s\u00e5d\u00e4r reagerade ju jag med Jenni Laitinen", "Det \u00e4r ju skitbra om man vill skicka och f\u00e5 nudes som inte b\u00f6r sparas. \u00c4r det inte det Snapchat \u00e4r till f\u00f6r?", "Jag skickar mms om ja vill skicka bilder \ud83d\ude00", "Japp\ud83d\udc4d\ud83c\udffc\ud83d\udc4d\ud83c\udffc\ud83d\udc4d\ud83c\udffc! Tanter i min \u00e5lder f\u00e5r nog l\u00e4ra sig sina begr\u00e4nsningar Andreas Andersson \ud83d\ude02\ud83d\ude02", "Hahaha, s\u00e5 jag! \ud83d\ude48\ud83d\ude02 Inger Gustavsson", "okej.", "Ida Eriksson \ud83d\ude07 det \u00e4r inte bara jag!", "Gillar ICQ b\u00e4ttre ;)", "Nille! \ud83d\ude02", "Ulrika Stenstr\u00f6m", "Mathias Mansikka", "L\u00e5ter enklare att bara sl\u00e5 upp lite slumpm\u00e4ssiga sidor i en ordbok och sl\u00e5 ihop de orden. F\u00f6rst\u00e5r inte varf\u00f6r man ska betala f\u00f6r n\u00e5got liknande :P", "knappast sv\u00e5rt att skapa ett s\u00e4kert l\u00f6senord.. T.ex. ta ett svenskt ord, skriv som det l\u00e5ter och inte som det stavas, och sedan l\u00e4gg till en 'svans' som varierar p\u00e5 varje sida, det kan vara tankreemFB:), tandkr\u00e4m, FaceBook, och en smiley, var de sv\u00e5rt? Var de sv\u00e5rt o komma ih\u00e5g? GM f\u00f6r gmail t.ex. osv.. aja.", "okej.", "Bra fantasi", "nej.", "", "", "", "", "", "", "", "Mycket bra support alltid f\u00e5tt hj\u00e4lp med telefon fasta eller mobilerna ,datorer och tv. Vi har allt p\u00e5 Telia och \u00e4r mycket n\u00f6jda.", "\u00c5rets operat\u00f6r utan t\u00e4ckning p\u00e5 flera st\u00e4llen i landet.", "J\u00e4ttebra operat\u00f6r\ud83d\udc4d synd bara att de inte v\u00e5gar sig in p\u00e5 alla \u00f6ppna fibern\u00e4t ..", "nu kommer alla Telia hatare komma fram ur sina bon \ud83d\ude02\ud83d\ude02", "Hurra f\u00f6r er!!!\nHur mycket fick ni betalat ut i mutor f\u00f6r att f\u00e5 detta nu d\u00e5????", "Sluta skryt och bygg ut t\u00e4ckningen ist\u00e4llet.", "\u00c5 d\u00e5 antar man ju att ni kommer att dela med er av eran gl\u00e4dje \u00e5 fixa b\u00e4ttre abonnemang, priser och t\u00e4ckning", "Hur fan e de m\u00f6jligt i sk\u00e5ne f\u00e5r man g\u00e5 ut o leta t\u00e4ckning!!!!!!", "Grattis , ni \u00e4r b\u00e4st!", "Yeahhh go Telia forts\u00e4tt s\u00e5 ni \u00e4r s\u00e5 bra\ud83d\ude00\ud83d\ude00", "okej.", "Grattis! \ud83d\udc4d", "nej.", "(Y)", "", "En tv\u00e5\u00e5ring kan ju n\u00f6ja sig med burklock sammanbundna med ett sn\u00f6re eller klossar att stoppa i olika h\u00e5l.\nInte skulle d\u00e5 jag l\u00e5tit mina tv\u00e5\u00e5ringar anv\u00e4nt Internet.\n\nMen s\u00e5 \u00e4r ju fr\u00e5gan hur och vad de anv\u00e4nt Internet till, s\u00e4kert n\u00e5got app eller spel att peka p\u00e5 sk\u00e4rmen p\u00e5 olika figurer.\nDet man f\u00f6rr k\u00f6pte olika spel med batteri i.\nNu anv\u00e4nder snart br\u00f6drosten Internet f\u00f6r att kunna rosta perfekt enligt n\u00e5gon f\u00f6rst\u00e5sigp\u00e5are = kock.\n\nNej l\u00e5t barnen leka med varandra och vara ute i sn\u00f6h\u00f6gen s\u00e5 att de blir sociala individer.", "Ja dom beh\u00f6ver l\u00e4ra sig leka f\u00f6rst och d\u00e5 kanske mamma o pappa f\u00e5r l\u00e4gga ifr\u00e5n sig sina telefoner ox\u00e5 o leka tillsammans med sina barn.", "Skr\u00e4mmande! Nog sl\u00f6a f\u00f6r\u00e4ldrar skulle jag s\u00e4ga. Hade d\u00e5ligt samvete om jag satte barnen framf\u00f6r tv n\u00e4r dom var sm\u00e5\ud83d\ude02", "Baserat p\u00e5 vad??", "okej.", "Det \u00e4r ju helt sansl\u00f6st och f\u00f6rf\u00e4rligt!!", "nej.", "Det \u00e4r ju fruktansv\u00e4rt!", "Den s\u00e5g vi h\u00e4romdagen i filmbutiken, s\u00e5\u00e5\u00e5\u00e5\u00e5\u00e5\u00e5 bra film! V\u00e4rd varenda krona", "", "okej.", "nej.", "minns att jag tyckte den var bra", "S\u00e5 bra film", "S\u00e5 bra!", "Grattis det ni levererar \u00e4r v\u00e4rldsklass.\nKundtj\u00e4nst \u00e4r ox\u00e5 fruktansv\u00e4rt duktiga r\u00e5dgivare. Men jag jobbar sj\u00e4lv inom service och att sitta i 20-30 minuter i k\u00f6 f\u00f6r att komma fram \u00e4r mycket d\u00e5ligt.\nVill man vara bland dom b\u00e4sta s\u00e5 ska man svara inom 2 minuter som topp bolagen g\u00f6r. T\u00e4nker ni \u00e4ndra n\u00e5got eller ni k\u00e4nner att kundservice \u00e4r \u00f6verskattat och lever p\u00e5 leverans ?", "B\u00e4sta n\u00e4t t\u00e4ckning \u00e4ven f\u00f6r oss i glesbygd. Bra service trevlig personal. Enda problemen \u00e4r autogiro kopplat till Telias kontonummer. H\u00e4r finns en f\u00f6rb\u00e4ttringspotential .", "Grattis till er! \ud83c\udf89\nNi \u00e4r den b\u00e4sta mobil operat\u00f6ren jag har haft! Ni \u00e4r v\u00e4nliga n\u00e4r jag beh\u00f6ver fr\u00e5ga eller om jag f\u00e5r problem s\u00e5 hj\u00e4lper ni till och ni ger tips p\u00e5 olika saker. Jag blir v\u00e4nligt bem\u00f6tt b\u00e5de i butik och kundtj\u00e4nst \ud83d\ude00\ud83d\udc97\ud83c\udf39", "Men, det \u00e4r ju klart ni ska vinna. Ni \u00e4r ju B\u00c4ST!!", "grattis telia v\u00e4lf\u00f6rtj\u00e4nt vinnare till priset =D", "Fler tv kanaler ser jag fram emot!", "Hmm..men v\u00e5rt internet i Gunnilse IS Angered/G\u00f6teborg kan Telia inte fixa..har haft avbrott hela veckan och det ska tydligen forts\u00e4tta \u00f6ver helgen och \u00e4ven under n\u00e4sta vecka\ud83d\ude13\nSverige i tiden 2016..", "Inte f\u00f6rv\u00e5nad. V\u00e4rldens b\u00e4sta kundtj\u00e4nst. Alltid lika trevliga och hj\u00e4lpsamma.", "Jag har provat flera andra,  men Telia har b\u00e4sta servicen ?", "B\u00e4sta 3G n\u00e4tet och j\u00e4ttebra kvalit\u00e9 p\u00e5 samtal", "\u00c4r man b\u00e4st s\u00e5 \u00e4r man! Bra d\u00e4r TELIA!", "Beh\u00f6ver inte bli b\u00e4ttre, Telia \u00e4r och f\u00f6rblir b\u00e4st...", "Ni \u00e4r ju b\u00e4st!! \ud83d\ude09\ud83d\ude09", "Det mobila kan ja inte uttala mig om. Men fiber n\u00e4tet \u00e4r ni dyrast \ud83d\ude24 s\u00e4nk och f\u00f6r\u00e4ndra.", "Men varf\u00f6r \u00e4r ni s\u00e5 dyra?", "jaa, men h\u00e4r ser man ju!! Johan Af Sandeberg \ud83d\ude0f", "Stort grattis", "Grattis!", "okej.", "", "Johannes Dahlberg\ud83d\ude02", "Skruttf\u00f6retag som inte g\u00e5r att maila till! Fy f\u00f6r Telia!", "Grattis! \ud83d\udc4d\ud83c\udffb\ud83d\ude0a", "okej.", "t", "Marcus Eriksson Almgren", "okej.", "okej.", "Vanlig bok och \u00e4r jag i n\u00f6d (utan bok att l\u00e4sa) s\u00e5 blir det en e-bok", "F\u00f6r mig blir det ljudbok! Avkopplande att bara kunna ligga & lyssna!", "E-bok.", "Ljudbok, perfekt alltid!!", "Ingetdera, det skall vara pappersbok f\u00f6r min del.", "Ljudbok", "Ljudbok!", "E-bok", "Ljudbok.", "En bok som doftar papper <3", "Pappersbok > E-bok > Ljudbok", "E-bok perfekt p\u00e5 stranden!", "okej.", "nej.", "Jag har g\u00e5tt \u00f6ver helt till E-b\u00f6cker. Jag l\u00e4ser mycket och har dem alltid med mig i telefonen. De hanteras med en hand. L\u00e5nar 2-3 b\u00f6cker i veckan. M\u00e5ste du k\u00e4nna lukten? L\u00e4gg en bok j\u00e4mte dig d\u00e5.", "Ljudb\u00f6cker p\u00e5 engelska \u00e4r ett effektivt s\u00e4tt att b\u00e4ttra p\u00e5 sin engelska. V\u00e4ljer man \"It's Not Luck\" av Eliyahu M. Goldratt, s\u00e5 l\u00e4r man sig dessutom marknadsf\u00f6ring och produktion... \n http://amzn.com/1622313976", "Ljudbok f\u00f6r d\u00e5 kan jag g\u00f6ra annat samtidigt som jag lyssnar.", "Ljudbok i bilen och p\u00e5 t\u00e5get, the real deal hemma :)", "Ljudbok.", "Ljudbok", "M\u00e5ste man l\u00e4gga bilden p\u00e5 instagram eller kan du ber\u00e4tta hur man fixa det", "how to send an email to phone as sms? What is the address form? has it to be enabled on the target number?", "Om man inte har instagram", "okej.", "F\u00e5 ordning p\u00e5 4g f\u00f6rst ni... \ud83d\ude09", "okej.", "Skulle inte klara mig utan Spotify p\u00e5 l\u00f6pbandet. Skulle liksom g\u00e5 mycket saktare d\u00e5.", "Naturs\u00e5ng\ud83c\udf32f\u00e5gelkvitter s\u00e5klart!!", "Anpassat till l\u00f6psteget :)", "okej.", "nej.", "Reggae \ud83d\udc9a\ud83d\udc9b\u2764", "Springa n\u00e4r man kan promenera", "Hardcore", "", "okej.", "Ger den 6\u26bd\ufe0f\u26bd\ufe0f\u26bd\ufe0f\u26bd\ufe0f\u26bd\ufe0f\u26bd\ufe0f b\u00e4ttre \u00e4n 1-a", "okej.", "Varf\u00f6r inte se till s\u00e5 att man kan anv\u00e4nda mobilen \u00f6verallt i Sverige f\u00f6rst. Bor i Mad\u00e4ngsholm, Tidaholm och d\u00e4r \u00e4r mottagningen lika med 0. Vet att ni har f\u00e5tt klagom\u00e5l p\u00e5 detta omr\u00e5de i minst 4 \u00e5r, jag sj\u00e4lv har ringt och p\u00e5pekat detta. Och till svar f\u00e5r man bara \" men vad konstigt, ni som har b\u00e5de 3 och 4G master i n\u00e4rheten\". Men vad hj\u00e4lper det, inte ett skit. Men betalt vill ni ha \u00e4ven om det inte fungerar.", "Bor i Iggesund H\u00e4lsingland och d\u00e4r funkar knappt 3G \u00f6verallt . Fixa det f\u00f6rst. Annars \u00e4r det underbart med utveckling men k\u00e4nns just med detta som om det blir p\u00e5 bekostnad av att man inte bygger klart de gamla n\u00e4ten f\u00f6rst.", "Fick 4G i avkroken Fellingsbro f\u00f6r n\u00e5gra \u00e5r sedan. Fungerar perfekt. Har sagt upp alla fasta f\u00f6rbindelser. Har huslarm, bredband och telefoni tr\u00e5dl\u00f6st. Fiber kom 2015 men tackade nej med tanke p\u00e5 att 4G fungerade bra och 5G var p\u00e5 G.", "Jag ber h\u00f6gre makter att ni med 5G \u00e4ntligen kan slopa det otidsenliga begr\u00e4nsningen med en specifik datatrafiksbegr\u00e4nsning varje m\u00e5nad s\u00e5 att ni kan erbjuda era kunder mobilt bredband med riktig fri surf utan dyra avgifter f\u00f6r extra datam\u00e4ngd! V\u00e4lkommen till framtiden! Vi kunder vill ha obegr\u00e4nsade tj\u00e4nster!", "Vill po\u00e4ngtera en sak undrar vart man v\u00e4nder sig f\u00f6r att kunna klaga p\u00e5 erat bem\u00f6tande och g\u00f6ra n\u00e5got roligt d\u00e5liga support och det \u00e4r det fast telefoni och ny tecknande av fasta", "\u00c4re det som \u00e4ven betecknas som advanced lte? S\u00e5 om man har en iPhone 6s har man d\u00e5 st\u00f6d f\u00f6r det n\u00e4r det kommer? :) keep up The good work", "\u00c4nnu starkare str\u00e5lning, \u00e4r det skoj f\u00f6r er att ta d\u00f6d p\u00e5 m\u00e4nniskor?", "Telias n\u00e4t har 4G s\u00e5 gott som \u00f6verallt d\u00e4r jag \u00e4r om dagarna. Jag f\u00e5r \u00e4ven 4g+ p\u00e5 sina st\u00e4llen.", "Har jag tur har jag 2G n\u00e4r jag st\u00e5r p\u00e5 min tomt. Hur vore det om ni fixade t\u00e4ckning \u00f6verallt innan ni k\u00f6r uppgradering till de som redan har bra fart? Jag betalar minst lika mycket som de till er.", "Jag har 4G  Telia men f\u00e5r jag anv\u00e4nda 5G  eller n\u00e4r kan man byta n\u00e4tverk till 5 G ?", "Varf\u00f6r prova 5G i Stockholm. Varf\u00f6r inte Dalarna, J\u00e4mtland, eller n\u00e5got annat omr\u00e5de \u00e4n Stockholm", "\u00c4r det Telias n\u00e4t lr Telia som operat\u00f6r som kommer f\u00e5 5G?", "N\u00e4r k\u00f6r ni ig\u00e5ng med voLTE?", "Sp\u00e4nnande, ser fram emot det!", "Hur fort kommer det g\u00e5?", "bara sthlm nu?", "Och \u00f6vriga Sverige f\u00e5r ingenting...bara betala...!!!", "Ni ska v\u00e4l se till s\u00e5 att 4G fungerar f\u00f6rst innan", "Ska bli kul att f\u00e5 ta del av detta projekt n\u00e4r det n\u00e5r ner till Sk\u00e5ne trakterna! :)", "M\u00e4ktigt!", "Visst, s\u00e4kert j\u00e4ttebra med 5G. Men t\u00e4nk p\u00e5 att fixa s\u00e5 att vi andra har mottagning f\u00f6r att kunna ringa f\u00f6rst. H\u00e4r utanf\u00f6r Sk\u00f6vde s\u00e5 \u00e4r det helt stend\u00f6tt. Alla operat\u00f6rer h\u00e4r ute ligger i radioskugga, F\u00f6rutom 3 som har full pott!\n\nRingt och p\u00e5talat detta men det h\u00e4nder ingenting. \"vi ser p\u00e5 kartan att du ska ha bra mottagning\", tyv\u00e4rr ser verkligheten inte ut s\u00e5.", "Ja det var ju kul f\u00f6r Stockholmarna och de i Tallinn...h\u00e4r ska ni montera ned kopparn\u00e4tet och vi har ingen t\u00e4ckning vad g\u00e4ller mobilt s\u00e5 i \u00e5r blir vi utan allt vad g\u00e4ller telefoni och bredband!", "S\u00e5 j\u00e4vla l\u00f6jligt med dessa G (3G, 4G o.s.v) Dom har ju inte f\u00e5tt 1G & 2G att fungera fullt ut i Sverige. \u00c4r det bara Storst\u00e4derna som dom \"skryter\" om?????", "Bra att det \u00e4r p\u00e5 g\u00e5ng. 4G gav riktigt h\u00f6ga hastigheter (80 MBit/s, n\u00e4r det var nytt, men nu \u00e4r uppenbarligen \u00e4ven det n\u00e4tet h\u00e5rt belastat. F\u00e5r s\u00e4llan \u00f6ver 20 MBit/s l\u00e4ngre p\u00e5 samma plats.", "Kan man b\u00e5de ringa och surfa i 5G-n\u00e4tet eller \u00e4r det bara till datatrafiken?", "Jomens\u00e5attt. ...08:orna f\u00e5r nytta av det f\u00f6rst, tack f\u00f6r att ni \u00e4r f\u00f6rs\u00f6kskanin med alla problem s\u00e5 slipper vi andra detta \ud83d\ude09", "Mitt ADSL modem gick helt pl\u00f6tsligt s\u00f6nder. S\u00e5 ni skulle s\u00e4nda en ny som f\u00f6rhoppningsvis kommer p\u00e5 m\u00e5ndag. S\u00e5 f\u00e5r k\u00f6ra med reserven. USB modem. Men med den d\u00e5liga mottagningen ni har h\u00e4r s\u00e5 g\u00e5r det s\u00e5 l\u00e5ngsamt s\u00e5 man hinner laga en 7 r\u00e4tters middag innan hemsidorna laddas.", "Jonas Wassdahl kan vara bra att grotta ner sig lite i detta inf\u00f6r m\u00f6tet :)", "Ni som gn\u00e4ller p\u00e5 att bara storst\u00e4der f\u00e5r 4G/5G, det \u00e4r ju bara en b\u00f6rjan. Nu finns 4g p\u00e5 v\u00e4ldigt m\u00e5nga st\u00e4llen och det \u00e4r sv\u00e5rt att t\u00e4cka stora omr\u00e5den med snabb hastighet, d\u00e4rf\u00f6r blir det b\u00f6kigare att f\u00e5 bra hastighet \u00f6verallt. Ett sj\u00e4lvklart val \u00e4r att b\u00f6rja d\u00e4r det \u00e4r t\u00e4tbefolkat s\u00e5 man med f\u00e5 s\u00e4ndare f\u00e5r med s\u00e5 m\u00e5nga personer som m\u00f6jligt.\n\nAnledningen till detta \u00e4r frekvenshastigheten. Mer data ryms i snabbt sv\u00e4ngande frekvenser, p\u00e5 bekostnad p\u00e5 r\u00e4ckvidd. Det \u00e4r fysikens lagar.\n\nSen kanske 5G har n\u00e5got ess i rock\u00e4rmen f\u00f6r att l\u00f6sa detta, det hoppas vi p\u00e5 att Ericsson och Telia fixar p\u00e5 b\u00e4sta m\u00f6jliga s\u00e4tt.\n\nNi kanske m\u00e4rkt p\u00e5 WIFI att det finns 2,4ghz och 5ghz frekvensband, det \u00e4r inga konstigheter att n\u00e5 \u00f6ver otroliga 800mbps faktisk hastighet p\u00e5 5ghz-bandet, men det har mycket sv\u00e5rare att penetrera tunga betongv\u00e4ggar j\u00e4mf\u00f6rt med det l\u00e5ngsammare 2,4-bandet som i praktiken d\u00e5 kan vara snabbare just bakom dessa v\u00e4ggar.\n\nJag hoppas och tror p\u00e5 5G. Tyv\u00e4rr f\u00f6rst\u00f6rs hela grejen med att ha begr\u00e4nsad datatrafik, vilket g\u00f6r att man p\u00e5 10 minuter p\u00e5 4G kan t\u00f6mma sin m\u00e5nadskvot. What's the point med snabb uppkoppling d\u00e5?", "Med begr\u00e4nsad surfm\u00e4nngd spelar det ingen roll.", "okej.", "nej.", "Diego Franco, ha s\u00e5 kul med din universal Telecom \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\udc9f", "Ok. Hyv\u00e4  Telia!", "ericsson visar 5G obs Lab milj\u00f6 https://www.youtube.com/watch?v=PIIbczF1Bvc&list=PL5Q9-1lEFsVcQxDtl8vozw_UZdzkQY4yc", "Tommy", "Jesper G\u00f6the", "5G Live Demo upplagd f\u00f6r ca 10 m\u00e5nader sen https://www.youtube.com/watch?v=XTtm0lbz7oU", "M\u00e4rktes p\u00e5 er support idag, fick prata med en Anna p\u00e5 bredbandssupporten och hon var det gulligaste som f\u00e5tt plats i en iphone hittills! Toppen service b\u00e5de i resultat och i trevlighet vilket ledde till en v\u00e4ldigt n\u00f6jd kund! Kram p\u00e5 henne!", "Ist\u00e4llet f\u00f6r att kramas  kanske se till att   tj\u00e4nster ni s\u00e4ljer fungerar? \n... Kan jag betala min r\u00e4kning med kramar... \nVad jag fick av er kundtj\u00e4nst var nerl\u00e5tande attityd och att det lades p\u00e5 i mitt \u00e4ra... \nVad \u00e4r en kram v\u00e4rd?. syns den p\u00e5 min faktura?", "okej.", "nej.", "okej.", "nej.", "okej.", "okej.", "nej.", "VIBER!", "okej.", "nej.", "S\u00e5g att iPhone inte b\u00f6r anv\u00e4ndas n\u00e4r det \u00e4r 0grader eller under ute? St\u00e4mmer det?", "okej.", "nej.", "Hej! f\u00f6rst\u00e5r att det \u00e4r m\u00e5nga som fr\u00e5gor :) men n\u00e4r meddelas vinnaren? :) Mvh Carolina", "Undrar med \u263a\ufe0f", "Erica \ud83d\ude0a", "okej.", "nej.", "H\u00f6ll inte din mobil p\u00e5 att d\u00f6 n\u00e4r det var kallt ute ? Emelie Ruukel", "Snacka om de.inget har funkat i mitt abonnemang denna helgen.", "Mikaela, som n\u00e4r du gick till yogan.", "Ida Varg \ud83d\udc4f", "okej.", "Peder B\u00f6rjesson", "Nathalie Karlsson", "Marianne Segersv\u00e4rd", "Filip Persson", "Victoria Cordestam Stolpe", "Lorettah Bortinna", "Sofie Nor\u00e9n", "okej.", "nej.", "okej.", "nej.", "Det har ni r\u00e5d med, ta hand b\u00e4ttre om era kunder ist\u00e4llet hall\u00e5!!", "B\u00e4ttre t\u00e4ckning i centrala G\u00f6teborg tack s\u00e5 man slipper ha EDGE i city :)", "okej.", "nej.", "I Sverige till\u00e5ter domstolarna st\u00f6lder fr\u00e5n medborgarna med hj\u00e4lp av Kfm.", "okej.", "okej.", "\ud83d\udc4d\u2708\ud83c\udf4e\ufe0f\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\udf06\ud83d\uddfd\ud83d\ude95\ud83c\udfb6\ud83c\udf5f\ud83c\udf54", "Jag har minnen i mobilen, hj\u00e4rtat och sj\u00e4len. Jag uppskattar verkligen m\u00f6tena med m\u00e4nniskorna under julen och \u00e4r tacksam f\u00f6r att f\u00e5 tr\u00e4ffat alla som varit med.", "Def. Inga", "Att man slapp all TV", "okej.", "nej.", "John Thyr", "Blir lite som filmen Minority Report!", "okej.", "Clas Andersson!", "okej.", "Den dagen jag kan sitta i kassan p\u00e5 Ica fast i soffan hemma \ud83d\ude02", "okej.", "Kan bli sv\u00e5rt att v\u00e5ga, f\u00f6r h\u00e4r \u00e4r vi inte ens p\u00e5 niv\u00e5 med b\u00f6rjan av 1900 talet. Vi kan inte ens ringa till grannen sedan \u00f6ver en m\u00e5nad, s\u00e5 vi v\u00e5gar inte ens dr\u00f6mma om att ta oss l\u00e4ngre, Tack f\u00f6r det, Telia! Se nu till att laga ledningarna!", "Skulle vara h\u00e4ftigt! N\u00e5got som jag ser \u00e4n mer fram emot \u00e4r t\u00e5gtunneln mellan London och New York, maglev-t\u00e5g som \u00e4r t\u00e4nkta att g\u00f6ra str\u00e4ckan p\u00e5 under en timme! 8000 km/h i vakuumtunnel!", "Problemet \u00e4r ju att folk som vill \u00e5ka kan bo emellan G\u00f6teborg och Stockholm. P\u00e5 hur m\u00e5nga st\u00e4llen stannar t\u00e5get och tar upp passagerare? Ju fler passagerare, desto h\u00f6gre int\u00e4kter. Men s\u00e5 sv\u00e5r matematik verkar inte f\u00f6retag som #Telia, #V\u00e4sttrafik och #SJ klara av.", "Det tog 25\u00e5r att bygga en bit j\u00e4rv\u00e4g genom Hallands\u00e5s, tidsbesparingen blev v\u00e4l ca 7minuter", "okej.", "Hade ju varit mysigt om tv fungerat. Varit utan internet \u00e5 tv i tv\u00e5 veckor.", "Kanske vill man prata i telefon, fast om man har Telia och bor p\u00e5 landsbygden s\u00e5 kan det vara sv\u00e5rt, man f\u00e5r g\u00e4rna ha ett abbonnemang, MEN \"Vi kan aldrig garantera att ett fel ska vara \u00e5tg\u00e4rdat ett visst datum utan det \u00e4r alltid ett prelimin\u00e4rt klardatum som vi kan ge och det \u00e4r alltid tr\u00e5kigt n\u00e4r den ber\u00e4knade klartiden m\u00e5ste skjutas fram flera g\u00e5nger.\nSj\u00e4lvklart \u00e4r du ber\u00e4ttigad till kompensation f\u00f6r den tid som du varit utan din telefon och detta l\u00f6ser vi s\u00e5 fort teknikerna \u00e5tg\u00e4rdat felet. //Linda\" ( nu har jag kopierat vad Telia skrivit direkt och nu ska jag f\u00f6rklara vad de menar:- vi skiter i att laga din ledningarna MEN igen du kan f\u00e5 kompensation N\u00c4R telefonen \u00e4r lagad. Fast det kanske blir \u00e5r 2055 - och vi \"beklagar\" om du inte l\u00e4ngre \u00e4r vid liv.", "Passande bild p\u00e5 er och era partners m\u00e5ste jag s\u00e4ga!  Att l\u00e5ta ett israeliskt s\u00e4kerhetsf\u00f6retag lyssna och samla info om oss.", "Om ni ser min kommentar ovan, s\u00e5 kan jag s\u00e4ga att \"en labyrint av l\u00f6gner\" \u00e4r en bra beskrivning av hur Telia uppf\u00f6r sig mot kunder.", "Varf\u00f6r \u00e4r det ett hakkors i bakgrunden? \ud83d\ude31", "En labyrint av skit - Telia", "okej.", "okej.", "okej.", "okej.", "Jag vill bara kunna ringa fr\u00e5n mitt hem och ut till andra. Telia har d\u00e5lig mobilkoppling, och fast telefon forts\u00e4tter vi att betala f\u00f6r trots att ledningarna inte fungerat p\u00e5 \u00f6ver en m\u00e5nad. Har fortfarande inte t\u00e5tt tala med n\u00e5gon som ha mandat att g\u00f6ra n\u00e5got \u00e5t fr\u00e5gan, utan bara med kundtj\u00e4nst som s\u00e4ger att de \"f\u00f6rst\u00e5r att det \u00e4r jobbigt\" Men Hall\u00e5 telia, nu f\u00e5r n\u00e5gon av era chefer plocka upp telefonen!", "J\u00e4vla om\u00f6jligt att ringa till er Telia! Jag undrar vilken j\u00e4vla idiot som sitter 36 minuter i telefonk\u00f6!!!", "Jag \u00e4r helt \u00f6vertygad om att Telia f\u00f6rs\u00f6ker att j\u00e4vlas med sina kunder s\u00e5 mycket som m\u00f6jligt! Min digitalbox \u00e4r den 5e i raden att sluta fungera!!!", "Susan och Mattias. J\u00e4tted\u00e5ligt, bra att f\u00e5 veta har funderingar p\u00e5 att byta till Telia men dom verkar inte ett dugg b\u00e4ttre \u00e4n tele2 med l\u00e5nga v\u00e4ntetider och inga chefer som tar ansvar, tack f\u00f6r varningen. :/", "Att tipsa om ett virus som \"clean master\" \u00e4r ett stort fail.\n\nTa reda p\u00e5 hur den appen funkar innan ni rekommenderar den, kolla f\u00f6retaget bakom osv...\n\nDen appen \u00e4r full med bloat bla, den skapar skr\u00e4p f\u00f6r att kunna st\u00e4da upp...\n\nFinns mer, men lite f\u00e5r ni ta reda p\u00e5 sj\u00e4lva \u30c4", "Att tipsa om ett virus som \"clean master\"  visar bara hur fel folk sk\u00f6ter supporten.  Det programmet \u00e4r SKIT.", "Fabriks\u00e5terst\u00e4llning \u00e4r nr 1 nemas problemas", "okej.", "nej.", "okej.", "nej.", "Telia. \u00c4ven om det nu \u00e4r vanligt med f\u00f6rkortade l\u00e4nkar etc, s\u00e5 \u00e4r det lika tokigt att ni l\u00e4gger upp en s\u00e5n l\u00e4nk i detta inl\u00e4gg. \nL\u00e4gg upp en l\u00e4nk till Telias dom\u00e4nadress s\u00e5 att man vet att det \u00e4r eran riktiga infosida.\n\nBedragarna kan anv\u00e4nda exakt samma f\u00f6rkortade l\u00e4nkar som sedan visar en till synes okej Telia sida.", "Fr\u00e5ga: Vill ni ha n\u00e5gon information om avs\u00e4ndare eller en kopia av dylikt mail? Jag har precis varit inne p\u00e5 hemsidan och f\u00f6rs\u00f6kt hitta n\u00e5gonstans d\u00e4r man kan skicka in det s\u00e5 ni kan ha koll, men har ingen tur d\u00e4r. Jag \u00e4r inte kund sj\u00e4lv, s\u00e5 f\u00f6r min del \u00e4r det ingen risk att jag skulle b\u00f6rja klicka p\u00e5 en massa l\u00e4nkar, men de h\u00e4r f\u00f6rs\u00f6ken skulle ju inte forts\u00e4tta om det inte var n\u00e5n som gick p\u00e5 det...", "Nej men f\u00e5tt faktura fr\u00e5n er med 3ggr m\u00e5nadsavgift", "Jag har f\u00e5tt mailet tv\u00e5 g\u00e5nger, men d\u00e5 mailet \u00e4r skrivet sis\u00e5d\u00e4r i spr\u00e5k och grammatik s\u00e5 kollade jag avs\u00e4ndare....", "It came to my mail in Darwin, but I never open those type of mail.", "Varning f\u00f6r falska supportsamtal fr\u00e5n \"Microsoft\" Microsoft ringer inte upp dig i support\u00e4renden ifall du inte ringt Microsoft f\u00f6rst .Personen som ringt upp dig ringer fr\u00e5n ett bluff f\u00f6retag.\n\nMicrosoft ringer inte upp f\u00f6r att erbjuda datorhj\u00e4lp om du inte har beg\u00e4rt det.\n\nOm du betalat med exempelvis kreditkort s\u00e5 kontakta din Bank fortast m\u00f6jligt och fr\u00e5ga dom om det \u00e4r m\u00f6jligt att stoppa/\u00e5terkalla betalningen.", "F\u00e5tt tv\u00e5 mail idag... \ud83d\ude0f", "3 mejlet", "Fick en idag!", "Andreas Sonefors", "okej.", "Spotify Running \u00e4r det viktigaste redskapet!", "Spotify i lurarna under l\u00f6pningen! \ud83d\udc4d Garmin 920XT p\u00e5 armen \ud83d\ude09\u270c\ufe0f", "Benen \u00e4r bra att anv\u00e4nda vid t ex l\u00f6pning.....\ud83d\ude1c", "Inget", "Jag f\u00f6redrar att Telia g\u00f6r sitt arbeta!", "okej.", "nej.", "Mestadels gamla filmer i butiken hur vore det med lite nyare. Och att ni hade lite b\u00e4ttre koll p\u00e5 kategorier t.ex man hittar action film under komedi  r\u00e4tt ofta eller komedi under drama osv.", "Rekommenderar att undvika pixels, den \u00e4r inget att se.", "Pixels var lite halvrolig, sl\u00f6tittar film. Gillar inslagen fr\u00e5n gamla spel man faktiskt spelat eng\u00e5ng i tiden, tex Donkey Kong :)", "Pixels var en sl\u00f6tittar film. Perfekt till ny\u00e5rsdagen.", "39 kr r\u00e5n Telia", "Pixels var bra och rolig tycker min son 9 \u00e5r.", "okej.", "Hej Patrick! \nL\u00e4s g\u00e4rna om det hela via http://www.telia.se/privat/aktuellt/2016/Januari/inspelning-av-samtal-nyhet-i-media\n\n/Christian", "N\u00e4r ni skriver \"i Norden\", ing\u00e5r d\u00e5 l\u00e4nderna i Norden, dvs F\u00e4r\u00f6arna, Gr\u00f6nland, Island, Danmark, Norge, Sverige och Finland? Om inte, varf\u00f6r skriver ni d\u00e5 Norden? Ing\u00e5r \u00e4ven Svalbard och isf vilka regioner? (Svalbard h\u00f6r inte till Norden, men brukar ibland k\u00f6ras ihop med Norge).", "N\u00e4r l\u00e4gger ni till Island ? (Inte f\u00f6r att jag \u00e4r d\u00e4r s\u00e5 ofta men iaf, d\u00e5 \u00e4r hela norden med)", "Menar ni att abonnemang granland g\u00e4ller bara om jag ringer till Sverige om jag tex. \u00c4r i Finland? Men inte om jag ringer h\u00e4rifr\u00e5n till Finland??", "Jag ringer med med Telias n\u00e4t men tyv\u00e4rr tyv\u00e4rr har jag mitt abonnemang med Halebop. Varf\u00f6r har m\u00e5ste jag betala utl\u00e4ndska avgifter n\u00e4r jag \u00e4r p\u00e5 Telias n\u00e4t hela tiden.???", "men passa er f\u00f6r telia om ni ska n\u00e5n annanstans,speciellt till usa och karibien.en information i telias butik om vad som g\u00e4ller,sen l\u00e4sa p\u00e5 telias hemsida vad som g\u00e4ller.inte ens telias anst\u00e4llda i butiker vet vad som g\u00e4ller.och det \u00e4r naturligtvis ditt fel om du inte l\u00e4ser p\u00e5 telias hemsida vad som g\u00e4ller.j\u00e4vla kr\u00e4k \u00e4r vad telia \u00e4r.det blir s\u00e5\u00e5\u00e5 dyrt.telia SKA inte ha n\u00e5gra kunder.", "Tillh\u00f6r telemasten i Skalmodal Norden?? Var d\u00e4r i 4 dagar utan kontakt med ytterv\u00e4rlden via GSM. F\u00e5r jag avdrag p\u00e5 m\u00e5nadsavgiften??", "Jag har inte ringt varit i Finland, utan har ringnt till FINLAND  fattar Du inte.? Du upprepar samma svar tv\u00e5 g\u00e5ngen.  mycket vilseledande reklam !  Det finns andra bolag som Jag g\u00e5r \u00f6ver snart.", "Har ett abonnemang p\u00e5 telia, har ringt under Julhelg till Finland.  Nu ser Jag att priserna \u00e4r lika h\u00f6ga som f\u00f6rut, p\u00e5 den kommande faktura,  allts\u00e5 4,31 minut  ??  Kan n\u00e5gon f\u00f6rklara det.  Telia har lovat samma pris som h\u00e4r hemma.  Det \u00e4r bara att konstatera.", "G\u00e4ller det \u00e4ven flatrate f\u00f6tetagsabonnemang? Dvs ska jag kunna prata/sms:a obegr\u00e4nsat mycket i grannl\u00e4nderna s\u00e5 som i Sverige?", "Varf\u00f6r h\u00f6jer ni inte GB till mobilt bredband p\u00e5 oss som redan har,,jag betalar 99kr f\u00f6r 10GB men p\u00e5 er sida f\u00e5r man 20GB f\u00f6r 99kr???", "S\u00e5 om man har en datapott i sitt abonnemang s\u00e5 kan man anv\u00e4nda den i dessa l\u00e4nder utan en avgift per MB man anv\u00e4nder? Eller tillkommer detta som en extrakostnad ut\u00f6ver den data man redan k\u00f6pt?", "N\u00e4r ni skriver \"ringer\", g\u00e4ller det ALLA samtal, allts\u00e5 \u00e4ven till mobiltelefoner emellan de olika l\u00e4nderna? Tidigare har jag g\u00e5tt p\u00e5 det listiga kruxet att det enbart g\u00e4ller fasta telefoner.", "G\u00e4ller detta \u00e4ven f\u00f6r mig som har ett f\u00f6retagsabonnemang eller m\u00e5ste jag teckna ett nytt? \ud83d\ude0a", "Farf\u00f6r g\u00e4ller detta inte kontantkort kunder ???? Ringa och surfa ???? Er vi inte Telias kunder ????", "Har f\u00f6rs\u00f6kt ta reda p\u00e5 om det g\u00e4ller i b\u00e5da riktningarna om jag har ett Svenskt abonnemang. Dvs om jag ringer fr\u00e5n Sverige till Norge och om jag \u00e5ker till Norge och ringer till Sverige.", "Island h\u00f6r till Norden.\nSkulle kunna kalla detta falsk marknadsf\u00f6ring ...", "Jag har haft problem sedan den 23/11-15 till den 11/01-16 med TELiA varit utan data telefon och TV helt i tiodagar i str\u00e4ck plus ingen stabil TV bild f\u00f6r \u00e4n den 11/01-16. Hurra f\u00f6r TELIA. \ud83d\ude2d\ud83d\udc4e\ud83c\udffb", "Jag har kontant kort ring/sms 5gb surfa  skr 299 pr monat kan jag nu anv\u00e4nda den i hela norden  ?", "N\u00e4r fixar EU att detta g\u00e4ller i hela Europa och alla leverant\u00f6rer?", "Ja om man inte e utan b\u00e5de bredband och tv-tj\u00e4nster. Sedan 14:e dec.", "Jag trodde Sverige h\u00f6rde till Norden. Om jag i Sverige ringer till T ex Norge \u00e4r det tydligen inte enhetstaxa????  Fr\u00e5n Sv till Norge \u00e4r v\u00e4l samtal i Norden??? \nI Norge  finns ab \"Norden\" som g\u00e4ller i hela Norden.\nTelia har bedr\u00e4glig marknadsf\u00f6ring \ud83d\udc4e\ud83d\udc4e", "Jag har Telia det vore roligt om det fungerade d\u00e4r jag bor", "Jag hoppas att Island ing\u00e5r det \u00e4r ju Norden i h\u00f6gsta grad", "Tar ni bort avgiften p\u00e5 39 kr/ m\u00e5n nu d\u00e5 om det ska ing\u00e5??", "Varf\u00f6r finns inte detta p\u00e5 kontantkortet.....?? Vill ha svar....tack...", "Beror p\u00e5 krav fr\u00e5n EU, inte p\u00e5 v\u00e4lvilja fr\u00e5n Telia.", "Fast jag har telenor ha ha de bra p\u00e5 de nya \u00e5ret.\ud83d\ude0e\ud83c\udfb8\ud83c\udfb6\ud83c\udfa4", "g\u00e4ller detta \u00e4ven oss med Halebop?", "F\u00f6rklara g\u00e4rna f\u00f6r en SVENSK, Vad \u00e4r ROAMNING ?????", "G\u00e4ller det \u00e4ven Halebop?", "G\u00e4ller det Halebop med?", "G\u00e4ller det \u00e4ven Telia Mobil komplett ?", "Om bredbandet bara funkade!", "G\u00e4ller det Halebop ox\u00e5", "G\u00e4ller det \u00e4ven kontantkort p\u00e5 telia", "N\u00e4r l\u00e4gger ni till Europa ox\u00e5?", "Jag kan inte surfa i Danmark \ud83d\ude12", "st\u00e4mmer det?  http://www.aftonbladet.se/senastenytt/ttnyheter/inrikes/article22068221.ab", "F\u00f6rn\u00e4mligt Telia!\nNu redigerar jag lite. Efter att ha l\u00e4st andras kommentarer, s\u00e5 inser jag att min kommentar kan uppfattas som sarkastisk. Men det \u00e4r den inte! Jag tycker det \u00e4r bra av er att skapa denna m\u00f6jlighet!", "Se upp f\u00f6r teliamail att de vill betala tillbaka f\u00f6r dubbelbetalning .Du ska d\u00e5 ange ditt kortnummer osv.BLUFF,se upp.", "A hundred likes for that! :-)", "\u00c4ntligen. Tack Telia !!!", "Tyv\u00e4rr Telia. Du \u00e4r ett f\u00f6retag som inte bryr dig. M\u00e4nniskor ( s\u00e4rskilt \u00e4ldre beroende av larm och hemsjukv\u00e5rd) som beh\u00f6ver fast telefoni st\u00e5r utan valfrihet och trygghet. Gamla ledningar blir inte lagade sedan m\u00e5nader tillbaka. Trots m\u00e4ngder med felanm\u00e4lningar blir inget gjort. B\u00e4st t\u00e4ckning i Norden? M\u00f6jligen i era reklamdr\u00f6mmar.", "Tack Telia d\u00e5 jag ser att det finns m\u00f6jligheter att kommunicera med er p\u00e5 facebook. B\u00e4ttre \u00e4n alla \"sifferval\" och avlyssnande av snabba otydliga r\u00f6ster i telefonsvarare. S\u00e5 \u00e4r det i varje fall f\u00f6r mej, pension\u00e4r med d\u00e5lig h\u00f6rsel.", "Jag trodde att det g\u00e4llde ocks\u00e5 i Sverige, allts\u00e5 att ringa tex. till Danmark, Finland osv.  Men icke, blev bedragen. G\u00e4ller bara om man \u00e4r utomlands", "Hrm har h\u00f6rt att det \u00e4r en ny lag som kommer att g\u00e4lla s\u00e5 sm\u00e5ningom from den 17 juni 2017 dvs att dataroaming inte ska kosta ngt i europa s\u00e5 detta \u00e4r v\u00e4l f\u00f6rsmaken i form av ett lockerbjudande f\u00f6r dem som inte kan v\u00e4nta......", "Det r\u00e4cker o kolla l\u00f6nerna p\u00e5 chefspersoner s\u00e5 f\u00f6rst\u00e5r man varf\u00f6r.Inget arbetar v\u00e4nligt  bolag", "Hej Telia! Varf\u00f6r s\u00e4ger ni inte som det \u00e4r: i Skandinavien, Finland och Baltikum? Till Norden h\u00f6r som bekant \u00e4ven Island samt de sj\u00e4lvstyrande omr\u00e5dena F\u00e4r\u00f6arna, Gr\u00f6nland och \u00c5land (som alla \u00e4r medlemmar i Nordiska r\u00e5det och Nordiska ministerr\u00e5det). Otydligt och missvisande, Telia.", "Det heter inte Telia. Det heter Felia ..... och jag vill inte ha er reklam", "Personligen hoppar jag upp och ner av lycka n\u00e4r ni l\u00e4gger till USA!", "F\u00e5r jag fortfarande ett sms n\u00e4r jag \u00e5ker till n\u00e5got av dessa l\u00e4nder d\u00e4r kostnaden st\u00e5r?  Och vad kommer det att st\u00e5 d\u00e4r?", "Gillade Telia till jag skulle ringa Er \nTyv\u00e4rr har jag inte timmar att sitta i k\u00f6 d\u00e4rf\u00f6r valde jag bort Er", "Hej Telia;\nKund hos er som funderar p\u00e5 att \u00e5ka till Azerbadjan eller Uzbekistan och undrar om ni tagit bort roamingavgifterna \u00e4ven d\u00e4r. Eftersom ni ordnat avtal d\u00e4r genom skumraskaff\u00e4rer borde v\u00e4l jag kunna surfa som hemma \u00e4ven d\u00e4r. Tack! Daniel Holking", "\u00c5 jag som inte ens har Telia-abonnemang fick idag mail att\"min senaste faktura\"var felaktig=var p\u00e5 er vakt;n\u00e4tbedragare p\u00e5 G Igen...\ud83d\ude01", "Vet inte om jag ska gilla dom,  har flera mil som det inte finns kontakt h\u00e4r fast dom lovat utbyggnad av n\u00e4tet, skulle hellre villa ha full service  h\u00e4r innan utlandet", "S\u00e5 ni klappar allts\u00e5 er sj\u00e4lva p\u00e5 axeln f\u00f6r att ni g\u00f6r n\u00e5got som ni \u00e4nd\u00e5 blir TVUNGNA att g\u00f6ra om 1,5\u00e5r ? Larvig skenreklam i mina \u00f6gon.", "Jag anser att det \u00e4ven borde inneb\u00e4ra FR\u00c5N Sverige till de andra nordiska l\u00e4nderna annars faller liksom hela grejen.", "Jag har tittat p\u00e5 ert Norden Baltikum erbjudande. P\u00e5 Sonera i Finland har man ju n\u00e4stan samma erbjudande, men det skiljer sig p\u00e5 en sak, samma som ert men i det finska abonnemanget kan man \u00e4ven ringa sinsemellan l\u00e4nderna, vilket man inte kan g\u00f6ra i ert erbjudande, utan i Sverige m\u00e5ste man betala f\u00f6r utlandssamtal. Allts\u00e5, \u00e4r det fortfarande l\u00f6nsammare att skaffa abonnemanget i Finland.", "Vad bra, \u00e4ntligen, har funnits i Finland nu i 5 \u00e5r och finnarna fr\u00e5n Sverige har f\u00e5tt \u00e5ka till Finland f\u00f6r att fixa bostadsadress d\u00e4r f\u00f6r att f\u00e5 denna abonnemang som t\u00e4cker norden och Baltikum, det var v\u00e4lkommet :)", "Fint att man kan ringa hem till Sverige fr\u00e5n dessa l\u00e4nder, men varf\u00f6r s\u00e5 h\u00f6g taxa n\u00e4r man ringer TILL n\u00e5t av  l\u00e4nderna, fr\u00e5n Sverige????", "Inneb\u00e4r det att jag ska kunna ringa fr\u00e5n Tidersrum till \u00f6vriga Sverige ocks\u00e5 ? Se f\u00f6r fan till att Ni f\u00e5r t\u00e4ckning i HELA Sverige innan Ni sl\u00e5r er f\u00f6r br\u00f6stet 3:)", "Det blir v\u00e4l \u00e4nd\u00e5 billigare att ringa hem i fr\u00e5n? Resan till Baltikum tillkommer v\u00e4l", "Tror Telia missat att det bor folk p\u00e5 Kroppefl\u00e4ll i Dalsland.", "Snart \u00e4r det samma pris i hela Europa s\u00e5 slipper vi detta :)", "Bra! Utm\u00e4rkt! \u00c4ntligen!\n\nSom IT-ansvarig var jag f\u00f6r ett antal \u00e5r sedan delaktig i ett projekt f\u00f6r att kringg\u00e5 nordiska telefonigr\u00e4nserna via ip-telefoni. Ett av de mest lyckade projekten d\u00e5 det var v\u00e4ldigt l\u00f6nsamt redan fr\u00e5n dag 1. Sj\u00e4lvklart undrade jag \u00f6ver varf\u00f6r ingen operat\u00f6r insett att \u00f6verdriven roamingdebitering redan d\u00e5 h\u00f6rde forntiden till. Telias initiativ \u00e4r utm\u00e4rkt! Nu v\u00e4ntar vi bara p\u00e5 resten av EU-l\u00e4nderna, eller \u00e5tminstone n\u00e5gra till...", "Jag tycker att det \u00e4r smakl\u00f6st av Telia att ni p\u00e5st\u00e5r att en avliden bekant skulle gilla det h\u00e4r.", "Lustigt att man ska beh\u00f6va upplysa om en sj\u00e4lvklarhet.\nDet borde g\u00e4lla alla \u00f6verallt.", "N\u00e4r kan man det p\u00e5 landsbygden? Saknar det sedan stormen Gorm. Ynklig service!", "Ere inte lite f\u00f6r kallt att surfa i Norden? G\u00e5r de att flytta gratissurfandet till n\u00e5tt varmare st\u00e4lle?", "G\u00e4ller uppenbarligen endast fr\u00e5n och inte till dessa l\u00e4nder!!!!!", "...och n\u00e4r l\u00e4gger ni till England?", "Vad spelar det f\u00f6r roll n\u00e4r det finns de i min familj som \u00e4r utan telefon", "P\u00e5 tiden... N\u00e4sta steg Europa!", "Margot: Det g\u00e5r ju bra att ringa till Sandviken ocks\u00e5. Det var en rolig pratstund.", "V\u00e4rdel\u00f6st erbjudande eftersom det inte g\u00e4ller fr\u00e5n Sverige.", "Inte en dag f\u00f6r tidigt", "har inte telia, \u00e4r dyrt", "V\u00e4ntar p\u00e5 att samma skall g\u00e4lla f\u00f6r hela EU!", "Sn\u00e5la Telia,det g\u00e4ller inte om jag ringer fr\u00e5n Sverige till Norden-visst \u00e4r de otroliga!?", "Vad\u00e5 hemma de var m\u00e5nga \u00e5rsen man hade hemma telefon.", "Menar ni att Telia Felia \u00e4r b\u00e4st? Tyv\u00e4rr \u00e4 jag v\u00e4ldigt missn\u00f6jd !!!", "Skrev inte Norden om ni menar Skandinavien !!", "Tror Du det g\u00e4ller Islsnd med??", "Felaktig reklam. Island ing\u00e5r n\u00e4r man s\u00e4ger Norden men Telia n\u00e4mner inte att Island \u00e4r exkluderat. D\u00e5ligt!\ud83d\udc7f", "Va bra, d\u00e5 kan ni ringa till era ryska kamrater ...........", "Man kan v\u00e4l inte ha reklam som s\u00e4ger en sak och menar en annan???!!! Slopar roaming i Norden??....eller inte!!...delar av Norden vore mer korrekt...Klart fall f\u00f6r konsumentverket att granska falsk marknadsf\u00f6ring", "V\u00e5r teleledning var avst\u00e4ngd ett par dagar vi fel anm\u00e4lde, en reparat\u00f6r fr\u00e5n Telia var i n\u00e4rheten en dag kom in stoppade i en test dosa ledningen var ok d\u00e5. Han sa att det var fel p\u00e5 v\u00e5r telefon men den fungerade ocks\u00e5 d\u00e5. Bra service trodde jag men fick en r\u00e4kning p\u00e5 600 kr. F\u00f6r  ca. 4 minuter. Hade telen\u00e4tet varit kass, som det tydligen var ett par dagar  men nu sa han att det var v\u00e5r telefon och d\u00e5 ska vi betala 600 kr??", "Min sv\u00e5ger har Telia Komplett. Han befinner sig d\u00e5 och d\u00e5 i Finland. Kan han d\u00e5 ringa och skicka sms utan kostnad till Sverige?", "Jag har bett p\u00e5 Face-book att f\u00e5 slippa reklam fr\u00e5n Telia. Det blev tydligen v\u00e4rre. St\u00e4nger ni inte av, s\u00e5 kommer jag att skriva och ned mina Telia-memoarer och l\u00e4gga ut dem varje g\u00e5ng ni st\u00f6r mig.", "Telia informerar ej korekt m\u00e5ste abbonera kostar 30 kr per m\u00e5nad Fy Telia !", "Lyssnar israeliskt s\u00e4kerhetsf\u00f6retag p\u00e5 d\u00e5?", "Jag bor i ett samh\u00e4lle n\u00e4ra gr\u00e4nsen till Norge. En majoritet av fastighets\u00e4garna i mitt n\u00e4romr\u00e5de \u00e4r Norrm\u00e4n och har norska abonemang. N\u00e4r jag beh\u00f6ver ringa n\u00e5gon sv dessa n\u00e4r de befinner sig p\u00e5 sina fastigheter i Sverige och mitt n\u00e4romr\u00e5de debiteras jag f\u00f6 utrikessamtal till Norge som blir mycket dyra????", "Tack f\u00f6r det , televerket !", "G\u00e4ller detta \u00e4ven Telia med f\u00f6retagsabonnemang?", "Bra jobbat Telia!", "(y) :)", "Men med allt annat \u00e4r dom dyrast", "Tele n\u00e4tet funkar troligtvis b\u00e4ttre d\u00e4r \u00e4n h\u00e4r hema.", "P\u00e5 Gran Canaria d\u00e5", "varf\u00f6r ringa s\u00e5 mycket?", "H\u00e5ller med - var p\u00e5 tiden.", "Mutor l\u00f6nar sig :-)", "Det var p\u00e5 tiden...", "Jag h\u00e5ller med Tele -2 !!! Mycket billigare !!!", "Dags att komma med det nu ? :/", "Ogillar", "Telia s\u00e4msta f\u00f6retaget.", "Inte jag", "Det var p\u00e5 tiden", "Det samma.", "Telenor har koll ;-)", "Undrar om det g\u00e4ller \u00e4ven Telenor?", "0LOR \u00e5 1 TOR", "IST\u00c4LLET", "TJACKA 1 LIV", "Dom luras bara.", "Snyggt gjort!", "Kiitos \ud83d\udc4d", "Teemu Jokela t\u00e4\u00e4ll\u00e4 porukat valitti..", ":*", "Rolf Svedung Magnus Lindvall Lykke Paulsson", "", "Pentti Tabell", "Grattis Anders Setterberg!", "Sanna Johansson", "okej."]